{
  "date": "September 27, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.523389101028442, 
    "end_date": "2014-09-27T23:11:01.335263", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-09-20T23:11:01.335263"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 231079, 
      "rev_ids": {
        "new": 14073218, 
        "old": 12856945
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_Popular_d'Alliberament", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit Popular d'Alliberament", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 82341, 
      "rev_ids": {
        "new": 14082023, 
        "old": 14059541
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Andorra", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Andorra", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 262898, 
      "rev_ids": {
        "new": 14068834, 
        "old": 13950049
      }, 
      "title": "Royal_Navy", 
      "title_s": "Royal Navy", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 1206088, 
      "rev_ids": {
        "new": 14083114, 
        "old": 14055432
      }, 
      "title": "Montargull_(Artesa_de_Segre)", 
      "title_s": "Montargull (Artesa de Segre)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1210865, 
      "rev_ids": {
        "new": 14075989, 
        "old": 14068154
      }, 
      "title": "Vicente_Inglada_Ors", 
      "title_s": "Vicente Inglada Ors", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1210149, 
      "rev_ids": {
        "new": 14082025, 
        "old": 14060431
      }, 
      "title": "Plantes_medicinals,_usos_i_cultius", 
      "title_s": "Plantes medicinals, usos i cultius", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 306623, 
      "rev_ids": {
        "new": 14084437, 
        "old": 14048746
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Mallorca", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Mallorca", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 135563, 
      "rev_ids": {
        "new": 14074636, 
        "old": 14003211
      }, 
      "title": "Catal\u00e0_pallar\u00e8s", 
      "title_s": "Catal\u00e0 pallar\u00e8s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 996489, 
      "rev_ids": {
        "new": 14076374, 
        "old": 14057178
      }, 
      "title": "Infanteria_de_marina", 
      "title_s": "Infanteria de marina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1032391, 
      "rev_ids": {
        "new": 14084671, 
        "old": 14064421
      }, 
      "title": "Consulta_sobre_la_independ\u00e8ncia_de_Catalunya", 
      "title_s": "Consulta sobre la independ\u00e8ncia de Catalunya", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1208216, 
      "rev_ids": {
        "new": 14076982, 
        "old": 14052827
      }, 
      "title": "Ribes_Altes_(Ribes_de_Freser)", 
      "title_s": "Ribes Altes (Ribes de Freser)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1209340, 
      "rev_ids": {
        "new": 14083972, 
        "old": 14058802
      }, 
      "title": "Joan_Rebull_\"El_retrat_del_meu_fill_Jordi\"", 
      "title_s": "Joan Rebull \"El retrat del meu fill Jordi\"", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 2784, 
      "rev_ids": {
        "new": 14075148, 
        "old": 14051560
      }, 
      "title": "S\u00edrius", 
      "title_s": "S\u00edrius", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1196311, 
      "rev_ids": {
        "new": 14073371, 
        "old": 14016137
      }, 
      "title": "Brot_d'Ebola_a_l'\u00c0frica_de_l'oest_de_2014", 
      "title_s": "Brot d'Ebola a l'\u00c0frica de l'oest de 2014", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1210783, 
      "rev_ids": {
        "new": 14080636, 
        "old": 14067116
      }, 
      "title": "Gralla_dol\u00e7a", 
      "title_s": "Gralla dol\u00e7a", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1210305, 
      "rev_ids": {
        "new": 14081610, 
        "old": 14061622
      }, 
      "title": "For\u00e7a_terrestre_de_l'Ex\u00e8rcit_Popular_d'Alliberament", 
      "title_s": "For\u00e7a terrestre de l'Ex\u00e8rcit Popular d'Alliberament", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 900239, 
      "rev_ids": {
        "new": 14076654, 
        "old": 14030988
      }, 
      "title": "Joan_Claret_i_Corominas", 
      "title_s": "Joan Claret i Corominas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1208955, 
      "rev_ids": {
        "new": 14084632, 
        "old": 14053897
      }, 
      "title": "Campionat_del_m\u00f3n_d'escacs_de_1963", 
      "title_s": "Campionat del m\u00f3n d'escacs de 1963", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1003, 
      "rev_ids": {
        "new": 14072498, 
        "old": 14058982
      }, 
      "title": "Electricitat", 
      "title_s": "Electricitat", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 15902, 
      "rev_ids": {
        "new": 14073429, 
        "old": 14044665
      }, 
      "title": "Anarquisme", 
      "title_s": "Anarquisme", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1210865, 
      "rev_ids": {
        "new": 14075989, 
        "old": 14068154
      }, 
      "title": "Vicente_Inglada_Ors", 
      "title_s": "Vicente Inglada Ors", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1210149, 
      "rev_ids": {
        "new": 14082025, 
        "old": 14060431
      }, 
      "title": "Plantes_medicinals,_usos_i_cultius", 
      "title_s": "Plantes medicinals, usos i cultius", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1210783, 
      "rev_ids": {
        "new": 14080636, 
        "old": 14067116
      }, 
      "title": "Gralla_dol\u00e7a", 
      "title_s": "Gralla dol\u00e7a", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1210305, 
      "rev_ids": {
        "new": 14081610, 
        "old": 14061622
      }, 
      "title": "For\u00e7a_terrestre_de_l'Ex\u00e8rcit_Popular_d'Alliberament", 
      "title_s": "For\u00e7a terrestre de l'Ex\u00e8rcit Popular d'Alliberament", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1210568, 
      "rev_ids": {
        "new": 14069306, 
        "old": 14064673
      }, 
      "title": "Llista_de_curses_urbanes_de_motociclisme_de_velocitat_dels_Pa\u00efsos_Catalans", 
      "title_s": "Llista de curses urbanes de motociclisme de velocitat dels Pa\u00efsos Catalans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1211714, 
      "rev_ids": {
        "new": 14084629, 
        "old": 14084524
      }, 
      "title": "Salome_Melia", 
      "title_s": "Salome Melia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1211229, 
      "rev_ids": {
        "new": 14083614, 
        "old": 14074023
      }, 
      "title": "Merc\u00e8_Ibarz", 
      "title_s": "Merc\u00e8 Ibarz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1210932, 
      "rev_ids": {
        "new": 14082069, 
        "old": 14068694
      }, 
      "title": "Planta_medicinal_+_usos_i_cultiu", 
      "title_s": "Planta medicinal + usos i cultiu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1210120, 
      "rev_ids": {
        "new": 14075317, 
        "old": 14060062
      }, 
      "title": "Crist\u00f2for_Mestre_i_Artigas", 
      "title_s": "Crist\u00f2for Mestre i Artigas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1210254, 
      "rev_ids": {
        "new": 14081240, 
        "old": 14061193
      }, 
      "title": "Llista_d'espisodis_de_La_Casa_d'Anubis", 
      "title_s": "Llista d'espisodis de La Casa d'Anubis", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 910, 
    "anon_ip_count": 401, 
    "anon_titles": 536, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 8605, 
    "bot_titles": 7909, 
    "edits": 19743, 
    "titles": 11959, 
    "total_users": 827, 
    "users": 426
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1032473, 
      "rev_ids": {
        "new": 14084003, 
        "old": 14014542
      }, 
      "title": "Refer\u00e8ndum_d'autodeterminaci\u00f3_de_Catalunya", 
      "title_s": "Refer\u00e8ndum d'autodeterminaci\u00f3 de Catalunya", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1204495, 
      "rev_ids": {
        "new": 14076895, 
        "old": 14054611
      }, 
      "title": "Lizarra", 
      "title_s": "Lizarra", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 805812, 
      "rev_ids": {
        "new": 14072972, 
        "old": 13277393
      }, 
      "title": "Josep_Pe\u00f1uelas_i_Reixach", 
      "title_s": "Josep Pe\u00f1uelas i Reixach", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1208849, 
      "rev_ids": {
        "new": 14079941, 
        "old": 14048369
      }, 
      "title": "Dicastillo", 
      "title_s": "Dicastillo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1203304, 
      "rev_ids": {
        "new": 14064476, 
        "old": 13980366
      }, 
      "title": "Metge_vermell", 
      "title_s": "Metge vermell", 
      "users": 3
    }
  ]
}