{
  "date": "April 2, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 9.642018795013428, 
    "end_date": "2016-04-02T12:11:01.828772", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-03-26T12:11:01.828772"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 31296, 
      "rev_ids": {
        "new": 16725067, 
        "old": 16696795
      }, 
      "title": "Palau_del_Vidre", 
      "title_s": "Palau del Vidre", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 175311, 
      "rev_ids": {
        "new": 16722081, 
        "old": 16699067
      }, 
      "title": "Compilador_Haskell_de_Glasgow", 
      "title_s": "Compilador Haskell de Glasgow", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 967133, 
      "rev_ids": {
        "new": 16724834, 
        "old": 16688578
      }, 
      "title": "Revista_S\u00fapers!", 
      "title_s": "Revista S\u00fapers!", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1247323, 
      "rev_ids": {
        "new": 16722564, 
        "old": 16678506
      }, 
      "title": "El_jacob\u00ed", 
      "title_s": "El jacob\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1391549, 
      "rev_ids": {
        "new": 16722607, 
        "old": 16707974
      }, 
      "title": "Sarah_Josepha_Hale", 
      "title_s": "Sarah Josepha Hale", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1390904, 
      "rev_ids": {
        "new": 16716312, 
        "old": 16701151
      }, 
      "title": "Jan_Gerrit_van_Wassenaer_van_Duvenvoorde", 
      "title_s": "Jan Gerrit van Wassenaer van Duvenvoorde", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1390971, 
      "rev_ids": {
        "new": 16706008, 
        "old": 16702033
      }, 
      "title": "Israeli_American_Council", 
      "title_s": "Israeli American Council", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1324026, 
      "rev_ids": {
        "new": 16725256, 
        "old": 16678802
      }, 
      "title": "Campanya_dels_Senussi", 
      "title_s": "Campanya dels Senussi", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1391337, 
      "rev_ids": {
        "new": 16723970, 
        "old": 16705666
      }, 
      "title": "Premis_de_la_Cr\u00edtica_de_les_Arts_Esc\u00e8niques", 
      "title_s": "Premis de la Cr\u00edtica de les Arts Esc\u00e8niques", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1380956, 
      "rev_ids": {
        "new": 16707888, 
        "old": 16695091
      }, 
      "title": "Crian\u00e7a_dels_fills", 
      "title_s": "Crian\u00e7a dels fills", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1391986, 
      "rev_ids": {
        "new": 16716410, 
        "old": 16713008
      }, 
      "title": "Llista_dels_sostres_comarcals_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista dels sostres comarcals de Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1390375, 
      "rev_ids": {
        "new": 16725100, 
        "old": 16698854
      }, 
      "title": "Retaule_del_Roser_de_la_Doma", 
      "title_s": "Retaule del Roser de la Doma", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 92395, 
      "rev_ids": {
        "new": 16724543, 
        "old": 15614394
      }, 
      "title": "Hentai", 
      "title_s": "Hentai", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1379695, 
      "rev_ids": {
        "new": 16721702, 
        "old": 16697845
      }, 
      "title": "Volta_a_Catalunya_de_2016", 
      "title_s": "Volta a Catalunya de 2016", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1100470, 
      "rev_ids": {
        "new": 16725184, 
        "old": 16667165
      }, 
      "title": "Llista_de_llocs_d'enterrament_a_Espanya_de_sants_i_altres_persones_venerades", 
      "title_s": "Llista de llocs d'enterrament a Espanya de sants i altres persones venerades", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 276859, 
      "rev_ids": {
        "new": 16721373, 
        "old": 16330167
      }, 
      "title": "Biblioteca_del_Parlament_de_Catalunya", 
      "title_s": "Biblioteca del Parlament de Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 28063, 
      "rev_ids": {
        "new": 16724906, 
        "old": 16698481
      }, 
      "title": "Johan_Cruyff", 
      "title_s": "Johan Cruyff", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1327099, 
      "rev_ids": {
        "new": 16723559, 
        "old": 15867356
      }, 
      "title": "Primera_batalla_del_riu_Crna", 
      "title_s": "Primera batalla del riu Crna", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1392086, 
      "rev_ids": {
        "new": 16722605, 
        "old": 16714393
      }, 
      "title": "Gabriella_Coleman", 
      "title_s": "Gabriella Coleman", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 940649, 
      "rev_ids": {
        "new": 16725115, 
        "old": 16580142
      }, 
      "title": "C\u00fcmb\u00fc\u015f", 
      "title_s": "C\u00fcmb\u00fc\u015f", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1391549, 
      "rev_ids": {
        "new": 16722607, 
        "old": 16707974
      }, 
      "title": "Sarah_Josepha_Hale", 
      "title_s": "Sarah Josepha Hale", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1390904, 
      "rev_ids": {
        "new": 16716312, 
        "old": 16701151
      }, 
      "title": "Jan_Gerrit_van_Wassenaer_van_Duvenvoorde", 
      "title_s": "Jan Gerrit van Wassenaer van Duvenvoorde", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1390971, 
      "rev_ids": {
        "new": 16706008, 
        "old": 16702033
      }, 
      "title": "Israeli_American_Council", 
      "title_s": "Israeli American Council", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1391337, 
      "rev_ids": {
        "new": 16723970, 
        "old": 16705666
      }, 
      "title": "Premis_de_la_Cr\u00edtica_de_les_Arts_Esc\u00e8niques", 
      "title_s": "Premis de la Cr\u00edtica de les Arts Esc\u00e8niques", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1391986, 
      "rev_ids": {
        "new": 16716410, 
        "old": 16713008
      }, 
      "title": "Llista_dels_sostres_comarcals_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista dels sostres comarcals de Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1392086, 
      "rev_ids": {
        "new": 16722605, 
        "old": 16714393
      }, 
      "title": "Gabriella_Coleman", 
      "title_s": "Gabriella Coleman", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1391053, 
      "rev_ids": {
        "new": 16715539, 
        "old": 16703028
      }, 
      "title": "Erich_H\u00fcckel", 
      "title_s": "Erich H\u00fcckel", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1391336, 
      "rev_ids": {
        "new": 16722157, 
        "old": 16705648
      }, 
      "title": "Atemptat_de_Lahore_de_mar\u00e7_de_2016", 
      "title_s": "Atemptat de Lahore de mar\u00e7 de 2016", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1391573, 
      "rev_ids": {
        "new": 16719511, 
        "old": 16708209
      }, 
      "title": "Prov\u00edncia_de_Tarma", 
      "title_s": "Prov\u00edncia de Tarma", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1392413, 
      "rev_ids": {
        "new": 16724610, 
        "old": 16719406
      }, 
      "title": "COL\u00b7LEGI_OFICIAL_D'AGENTS_DE_LA_PROPIETAT_IMMOBILI\u00c0RIA_DE_GIRONA", 
      "title_s": "COL\u00b7LEGI OFICIAL D'AGENTS DE LA PROPIETAT IMMOBILI\u00c0RIA DE GIRONA", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1132, 
    "anon_ip_count": 513, 
    "anon_titles": 715, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 4319, 
    "bot_titles": 4038, 
    "edits": 18670, 
    "titles": 10035, 
    "total_users": 1079, 
    "users": 566
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 121, 
    "titles": 59, 
    "total_users": 36, 
    "users": 33
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1392840, 
      "rev_ids": {
        "new": 16724540, 
        "old": 16722637
      }, 
      "title": "Llu\u00eds_Rabell", 
      "title_s": "Llu\u00eds Rabell", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1376060, 
      "rev_ids": {
        "new": 16722920, 
        "old": 16611576
      }, 
      "title": "Oscar_R._G\u00f3mez", 
      "title_s": "Oscar R. G\u00f3mez", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1390510, 
      "rev_ids": {
        "new": 16706318, 
        "old": 16694912
      }, 
      "title": "Atemptat_d'Ankara_del_17_de_febrer_del_2016", 
      "title_s": "Atemptat d'Ankara del 17 de febrer del 2016", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1390773, 
      "rev_ids": {
        "new": 16707900, 
        "old": 16699470
      }, 
      "title": "Literatura_modernista", 
      "title_s": "Literatura modernista", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1023563, 
      "rev_ids": {
        "new": 16708685, 
        "old": 10001713
      }, 
      "title": "Passerells_del_Tecnocampus", 
      "title_s": "Passerells del Tecnocampus", 
      "users": 2
    }
  ]
}