{
  "date": "December 7, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.291247129440308, 
    "end_date": "2015-12-07T13:11:01.885406", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-11-30T13:11:01.885406"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 1351204, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121631, 
        "old": 16096051
      }, 
      "title": "Llista_d'alqueries_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Llista d'alqueries del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 389939, 
      "rev_ids": {
        "new": 16129138, 
        "old": 16088421
      }, 
      "title": "Haskell", 
      "title_s": "Haskell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 1352391, 
      "rev_ids": {
        "new": 16129063, 
        "old": 16111021
      }, 
      "title": "Karmele_Llano", 
      "title_s": "Karmele Llano", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 50103, 
      "rev_ids": {
        "new": 16129002, 
        "old": 16086981
      }, 
      "title": "Esgl\u00e9sies_de_Sant_Pere_de_Terrassa", 
      "title_s": "Esgl\u00e9sies de Sant Pere de Terrassa", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 327508, 
      "rev_ids": {
        "new": 16111457, 
        "old": 16068730
      }, 
      "title": "Maometto_secondo", 
      "title_s": "Maometto secondo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1351501, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121587, 
        "old": 16098096
      }, 
      "title": "Setge_de_Bastogne", 
      "title_s": "Setge de Bastogne", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1350638, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121873, 
        "old": 16090025
      }, 
      "title": "Dolors_Canals_i_Farriols", 
      "title_s": "Dolors Canals i Farriols", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 30962, 
      "rev_ids": {
        "new": 16126516, 
        "old": 16078808
      }, 
      "title": "Pollestres", 
      "title_s": "Pollestres", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1352954, 
      "rev_ids": {
        "new": 16128712, 
        "old": 16123053
      }, 
      "title": "Vicente_Lis_Sena", 
      "title_s": "Vicente Lis Sena", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1350878, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121916, 
        "old": 16092309
      }, 
      "title": "Norbert_Barthelmess", 
      "title_s": "Norbert Barthelmess", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 115710, 
      "rev_ids": {
        "new": 16120745, 
        "old": 15917044
      }, 
      "title": "Otello_(Verdi)", 
      "title_s": "Otello (Verdi)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 920739, 
      "rev_ids": {
        "new": 16123990, 
        "old": 15970093
      }, 
      "title": "Vicent_Flor_i_Moreno", 
      "title_s": "Vicent Flor i Moreno", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1325376, 
      "rev_ids": {
        "new": 16127363, 
        "old": 16081638
      }, 
      "title": "Rebel\u00b7li\u00f3_Maritz", 
      "title_s": "Rebel\u00b7li\u00f3 Maritz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1352385, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121896, 
        "old": 16110962
      }, 
      "title": "Ren\u00e9_de_Saussure", 
      "title_s": "Ren\u00e9 de Saussure", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1294335, 
      "rev_ids": {
        "new": 16119397, 
        "old": 15471788
      }, 
      "title": "Falles_del_Pirineu", 
      "title_s": "Falles del Pirineu", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 104270, 
      "rev_ids": {
        "new": 16120047, 
        "old": 16070011
      }, 
      "title": "Contrapunt", 
      "title_s": "Contrapunt", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1351451, 
      "rev_ids": {
        "new": 16127976, 
        "old": 16097531
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_Argent\u00ed", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit Argent\u00ed", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1350963, 
      "rev_ids": {
        "new": 16128690, 
        "old": 16092670
      }, 
      "title": "Jaciment_del_Cam\u00ed_de_Can_Grau_(La_Roca_del_Vall\u00e8s)", 
      "title_s": "Jaciment del Cam\u00ed de Can Grau (La Roca del Vall\u00e8s)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 133436, 
      "rev_ids": {
        "new": 16126661, 
        "old": 16087050
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_medicina", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la medicina", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1351009, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121630, 
        "old": 16093273
      }, 
      "title": "Festes_de_foc_del_solstici_d'estiu", 
      "title_s": "Festes de foc del solstici d'estiu", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 1351204, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121631, 
        "old": 16096051
      }, 
      "title": "Llista_d'alqueries_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Llista d'alqueries del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 1352391, 
      "rev_ids": {
        "new": 16129063, 
        "old": 16111021
      }, 
      "title": "Karmele_Llano_S\u00e1nchez", 
      "title_s": "Karmele Llano S\u00e1nchez", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1351501, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121587, 
        "old": 16098096
      }, 
      "title": "Setge_de_Bastogne", 
      "title_s": "Setge de Bastogne", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1350638, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121873, 
        "old": 16090025
      }, 
      "title": "Dolors_Canals_i_Farriols", 
      "title_s": "Dolors Canals i Farriols", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1350878, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121916, 
        "old": 16092309
      }, 
      "title": "Norbert_Barthelmess", 
      "title_s": "Norbert Barthelmess", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1352954, 
      "rev_ids": {
        "new": 16128712, 
        "old": 16123053
      }, 
      "title": "Vicente_Lis_Sena", 
      "title_s": "Vicente Lis Sena", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1352385, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121896, 
        "old": 16110962
      }, 
      "title": "Ren\u00e9_de_Saussure", 
      "title_s": "Ren\u00e9 de Saussure", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1350963, 
      "rev_ids": {
        "new": 16128690, 
        "old": 16092670
      }, 
      "title": "Jaciment_del_Cam\u00ed_de_Can_Grau_(La_Roca_del_Vall\u00e8s)", 
      "title_s": "Jaciment del Cam\u00ed de Can Grau (La Roca del Vall\u00e8s)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1351451, 
      "rev_ids": {
        "new": 16127976, 
        "old": 16097531
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_Argent\u00ed", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit Argent\u00ed", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1351009, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121630, 
        "old": 16093273
      }, 
      "title": "Festes_de_foc_del_solstici_d'estiu", 
      "title_s": "Festes de foc del solstici d'estiu", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 883, 
    "anon_ip_count": 453, 
    "anon_titles": 533, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 7765, 
    "bot_titles": 6750, 
    "edits": 25552, 
    "titles": 13798, 
    "total_users": 984, 
    "users": 531
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 6, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 11, 
    "bot_titles": 9, 
    "edits": 146, 
    "titles": 66, 
    "total_users": 46, 
    "users": 41
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1351433, 
      "rev_ids": {
        "new": 16113276, 
        "old": 16097389
      }, 
      "title": "Falles_del_Pirineu", 
      "title_s": "Falles del Pirineu", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1351261, 
      "rev_ids": {
        "new": 16100579, 
        "old": 16096610
      }, 
      "title": "Gregori_de_Cesarea", 
      "title_s": "Gregori de Cesarea", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1350993, 
      "rev_ids": {
        "new": 16105006, 
        "old": 16093082
      }, 
      "title": "Orthrias", 
      "title_s": "Orthrias", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1350800, 
      "rev_ids": {
        "new": 16093154, 
        "old": 16092018
      }, 
      "title": "Atom_Heart_Mother", 
      "title_s": "Atom Heart Mother", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1351044, 
      "rev_ids": {
        "new": 16097972, 
        "old": 16093493
      }, 
      "title": "Aleksei_Shmidt", 
      "title_s": "Aleksei Shmidt", 
      "users": 3
    }
  ]
}