{
  "date": "September 11, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 47.90742897987366, 
    "end_date": "2017-09-11T12:05:01.284288", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2017-09-04T12:05:01.284288"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 404, 
      "page_id": 11088305, 
      "rev_ids": {
        "new": 140575799, 
        "old": 140384177
      }, 
      "title": "Ouragan_Irma", 
      "title_s": "Ouragan Irma", 
      "users": 53
    }, 
    {
      "edits": 293, 
      "page_id": 3734749, 
      "rev_ids": {
        "new": 140575652, 
        "old": 140336758
      }, 
      "title": "Histoire_de_la_caf\u00e9iculture", 
      "title_s": "Histoire de la caf\u00e9iculture", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 11035072, 
      "rev_ids": {
        "new": 140575288, 
        "old": 140341090
      }, 
      "title": "US_Open_de_tennis_2017", 
      "title_s": "US Open de tennis 2017", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 177, 
      "page_id": 2954825, 
      "rev_ids": {
        "new": 140574927, 
        "old": 140316210
      }, 
      "title": "\u00c9cole_des_arts_industriels_et_des_mines", 
      "title_s": "\u00c9cole des arts industriels et des mines", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 10021143, 
      "rev_ids": {
        "new": 140571502, 
        "old": 140342311
      }, 
      "title": "Controverse_sur_le_r\u00f4le_de_la_vaccination_dans_l'autisme", 
      "title_s": "Controverse sur le r\u00f4le de la vaccination dans l'autisme", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 510149, 
      "rev_ids": {
        "new": 140567807, 
        "old": 140345368
      }, 
      "title": "Complot_du_20_juillet_1944", 
      "title_s": "Complot du 20 juillet 1944", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 1200331, 
      "rev_ids": {
        "new": 140574637, 
        "old": 140025054
      }, 
      "title": "Lyc\u00e9e_Saint-Jean-de-Passy", 
      "title_s": "Lyc\u00e9e Saint-Jean-de-Passy", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 10646158, 
      "rev_ids": {
        "new": 140572912, 
        "old": 140321871
      }, 
      "title": "\u00c9lections_s\u00e9natoriales_de_2017_dans_les_Hauts-de-Seine", 
      "title_s": "\u00c9lections s\u00e9natoriales de 2017 dans les Hauts-de-Seine", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 10445396, 
      "rev_ids": {
        "new": 140532873, 
        "old": 140342532
      }, 
      "title": "Saison_11_de_Secret_Story", 
      "title_s": "Saison 11 de Secret Story", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 2079, 
      "rev_ids": {
        "new": 140559890, 
        "old": 140326630
      }, 
      "title": "Moli\u00e8re", 
      "title_s": "Moli\u00e8re", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 10484095, 
      "rev_ids": {
        "new": 140568379, 
        "old": 140324184
      }, 
      "title": "Saison_cyclonique_2017_dans_l'oc\u00e9an_Atlantique_nord", 
      "title_s": "Saison cyclonique 2017 dans l'oc\u00e9an Atlantique nord", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 9383648, 
      "rev_ids": {
        "new": 140509476, 
        "old": 140329793
      }, 
      "title": "Liste_des_peintures_d'Antoine_Van_Dyck", 
      "title_s": "Liste des peintures d'Antoine Van Dyck", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 6992920, 
      "rev_ids": {
        "new": 140562496, 
        "old": 140339043
      }, 
      "title": "Claude_Montal", 
      "title_s": "Claude Montal", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 627137, 
      "rev_ids": {
        "new": 140559017, 
        "old": 140343431
      }, 
      "title": "Armande_B\u00e9jart", 
      "title_s": "Armande B\u00e9jart", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 8122934, 
      "rev_ids": {
        "new": 140518286, 
        "old": 140344268
      }, 
      "title": "Eduardo_Madina", 
      "title_s": "Eduardo Madina", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 1242993, 
      "rev_ids": {
        "new": 140566763, 
        "old": 140334513
      }, 
      "title": "Les_Cahiers_de_la_bande_dessin\u00e9e", 
      "title_s": "Les Cahiers de la bande dessin\u00e9e", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 9695926, 
      "rev_ids": {
        "new": 140482720, 
        "old": 140345267
      }, 
      "title": "Jeannette,_l'enfance_de_Jeanne_d'Arc", 
      "title_s": "Jeannette, l'enfance de Jeanne d'Arc", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 11083371, 
      "rev_ids": {
        "new": 140565198, 
        "old": 140345037
      }, 
      "title": "Voie_ferr\u00e9e_Pontebbana", 
      "title_s": "Voie ferr\u00e9e Pontebbana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 390387, 
      "rev_ids": {
        "new": 140555674, 
        "old": 140324693
      }, 
      "title": "\u00cele_du_Levant", 
      "title_s": "\u00cele du Levant", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 52009, 
      "rev_ids": {
        "new": 140567426, 
        "old": 135876339
      }, 
      "title": "Ch\u00eane", 
      "title_s": "Ch\u00eane", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 11084428, 
      "rev_ids": {
        "new": 140546762, 
        "old": 140349249
      }, 
      "title": "Concertos_pour_piano_de_Mozart", 
      "title_s": "Concertos pour piano de Mozart", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 11087998, 
      "rev_ids": {
        "new": 140550751, 
        "old": 140380377
      }, 
      "title": "Jean_Maksud", 
      "title_s": "Jean Maksud", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 11099770, 
      "rev_ids": {
        "new": 140573853, 
        "old": 140535640
      }, 
      "title": "Cicatrice_foliaire", 
      "title_s": "Cicatrice foliaire", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 11093206, 
      "rev_ids": {
        "new": 140558405, 
        "old": 140432726
      }, 
      "title": "Liste_des_navires_inscrits_aux_Tall_ships'_races", 
      "title_s": "Liste des navires inscrits aux Tall ships' races", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 11092702, 
      "rev_ids": {
        "new": 140574414, 
        "old": 140427075
      }, 
      "title": "Juan_Emilio_Hernandez_Giro", 
      "title_s": "Juan Emilio Hernandez Giro", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 11086734, 
      "rev_ids": {
        "new": 140403561, 
        "old": 140374692
      }, 
      "title": "Liste_de_gares_d'a\u00e9roport", 
      "title_s": "Liste de gares d'a\u00e9roport", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 11097775, 
      "rev_ids": {
        "new": 140570026, 
        "old": 140506198
      }, 
      "title": "Ga\u00e9tan_de_Bourbon-Siciles", 
      "title_s": "Ga\u00e9tan de Bourbon-Siciles", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 11095162, 
      "rev_ids": {
        "new": 140576991, 
        "old": 140459936
      }, 
      "title": "S\u00e9isme_de_2017_au_Mexique", 
      "title_s": "S\u00e9isme de 2017 au Mexique", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 11092758, 
      "rev_ids": {
        "new": 140489592, 
        "old": 140428086
      }, 
      "title": "Cl\u00e1udia_Neto", 
      "title_s": "Cl\u00e1udia Neto", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 11090429, 
      "rev_ids": {
        "new": 140564242, 
        "old": 140399082
      }, 
      "title": "Approximation_de_\u03c0", 
      "title_s": "Approximation de \u03c0", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 19970, 
    "anon_ip_count": 8709, 
    "anon_titles": 10914, 
    "bot_count": 24, 
    "bot_edits": 47538, 
    "bot_titles": 47138, 
    "edits": 166125, 
    "titles": 100211, 
    "total_users": 13811, 
    "users": 5102
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 181, 
    "anon_ip_count": 121, 
    "anon_titles": 135, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 3691, 
    "bot_titles": 3557, 
    "edits": 8932, 
    "titles": 6419, 
    "total_users": 791, 
    "users": 670
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 11093484, 
      "rev_ids": {
        "new": 140576322, 
        "old": 140438026
      }, 
      "title": "Enl\u00e8vement_de_Ma\u00eblys_de_Araujo", 
      "title_s": "Enl\u00e8vement de Ma\u00eblys de Araujo", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10905509, 
      "rev_ids": {
        "new": 140481297, 
        "old": 139033775
      }, 
      "title": "Jeanne_(roman)", 
      "title_s": "Jeanne (roman)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7694384, 
      "rev_ids": {
        "new": 140577353, 
        "old": 140128220
      }, 
      "title": "Moli\u00e8re/Article_de_qualit\u00e9", 
      "title_s": "Moli\u00e8re/Article de qualit\u00e9", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 3928641, 
      "rev_ids": {
        "new": 140566044, 
        "old": 140344933
      }, 
      "title": "Islamofascisme/Suppression", 
      "title_s": "Islamofascisme/Suppression", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 11087763, 
      "rev_ids": {
        "new": 140475705, 
        "old": 140379387
      }, 
      "title": "Moli\u00e8re", 
      "title_s": "Moli\u00e8re", 
      "users": 5
    }
  ]
}