{
  "date": "April 10, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.4242961406707764, 
    "end_date": "2014-04-10T23:11:01.823211", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-04-03T23:11:01.823211"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1022552, 
      "rev_ids": {
        "new": 13213185, 
        "old": 12535528
      }, 
      "title": "Virus_d'Ebola", 
      "title_s": "Virus d'Ebola", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1170854, 
      "rev_ids": {
        "new": 13191720, 
        "old": 13169508
      }, 
      "title": "Mas_del_Jutge", 
      "title_s": "Mas del Jutge", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 26476, 
      "rev_ids": {
        "new": 13196799, 
        "old": 11169173
      }, 
      "title": "Troyes", 
      "title_s": "Troyes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 81950, 
      "rev_ids": {
        "new": 13210472, 
        "old": 13170618
      }, 
      "title": "Scala_(llenguatge_de_programaci\u00f3)", 
      "title_s": "Scala (llenguatge de programaci\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 665406, 
      "rev_ids": {
        "new": 13213740, 
        "old": 13169736
      }, 
      "title": "Felip_V_d'Espanya", 
      "title_s": "Felip V d'Espanya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1172760, 
      "rev_ids": {
        "new": 13210914, 
        "old": 13208988
      }, 
      "title": "VP:AAS/Viquitaller", 
      "title_s": "VP:AAS/Viquitaller", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 104357, 
      "rev_ids": {
        "new": 13210150, 
        "old": 13167999
      }, 
      "title": "Marrecs_de_Salt", 
      "title_s": "Marrecs de Salt", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 95043, 
      "rev_ids": {
        "new": 13210290, 
        "old": 13146797
      }, 
      "title": "Sender_de_gran_recorregut", 
      "title_s": "Sender de gran recorregut", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 999359, 
      "rev_ids": {
        "new": 13188789, 
        "old": 13154207
      }, 
      "title": "Plantilles_de_l'Eurocopa_2012", 
      "title_s": "Plantilles de l'Eurocopa 2012", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 91838, 
      "rev_ids": {
        "new": 13210025, 
        "old": 13169775
      }, 
      "title": "Heraclea_P\u00f2ntica", 
      "title_s": "Heraclea P\u00f2ntica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1169724, 
      "rev_ids": {
        "new": 13177046, 
        "old": 13169211
      }, 
      "title": "Urbanitzaci\u00f3_Mas_Llun\u00e8s", 
      "title_s": "Urbanitzaci\u00f3 Mas Llun\u00e8s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 11305, 
      "rev_ids": {
        "new": 13213291, 
        "old": 13088612
      }, 
      "title": "Romeu_i_Julieta", 
      "title_s": "Romeu i Julieta", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 30147, 
      "rev_ids": {
        "new": 13210732, 
        "old": 13164382
      }, 
      "title": "Parlament_Europeu", 
      "title_s": "Parlament Europeu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 77279, 
      "rev_ids": {
        "new": 13211989, 
        "old": 13163240
      }, 
      "title": "Frederica_Montseny_i_Ma\u00f1\u00e9", 
      "title_s": "Frederica Montseny i Ma\u00f1\u00e9", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1095147, 
      "rev_ids": {
        "new": 13197214, 
        "old": 12953717
      }, 
      "title": "Parc_nacional_de_la_W", 
      "title_s": "Parc nacional de la W", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 121287, 
      "rev_ids": {
        "new": 13192694, 
        "old": 12687813
      }, 
      "title": "L\u00e8mur", 
      "title_s": "L\u00e8mur", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1032722, 
      "rev_ids": {
        "new": 13191475, 
        "old": 13169410
      }, 
      "title": "Llista_dels_m\u00fasculs_del_cos_hum\u00e0", 
      "title_s": "Llista dels m\u00fasculs del cos hum\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1170846, 
      "rev_ids": {
        "new": 13213366, 
        "old": 13166915
      }, 
      "title": "Albert_Compte_i_Freixanet", 
      "title_s": "Albert Compte i Freixanet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 376972, 
      "rev_ids": {
        "new": 13209444, 
        "old": 2860321
      }, 
      "title": "Revista_del_Centre_de_Lectura", 
      "title_s": "Revista del Centre de Lectura", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1172199, 
      "rev_ids": {
        "new": 13213936, 
        "old": 13189854
      }, 
      "title": "Assimilaci\u00f3_cultural_dels_amerindis_dels_Estats_Units", 
      "title_s": "Assimilaci\u00f3 cultural dels amerindis dels Estats Units", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1172760, 
      "rev_ids": {
        "new": 13210914, 
        "old": 13208988
      }, 
      "title": "VP:AAS/Viquitaller", 
      "title_s": "VP:AAS/Viquitaller", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1172199, 
      "rev_ids": {
        "new": 13213936, 
        "old": 13189854
      }, 
      "title": "Assimilaci\u00f3_cultural_dels_amerindis_dels_Estats_Units", 
      "title_s": "Assimilaci\u00f3 cultural dels amerindis dels Estats Units", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1172010, 
      "rev_ids": {
        "new": 13196726, 
        "old": 13186889
      }, 
      "title": "Consell_Esportiu_Baix_Llobregat", 
      "title_s": "Consell Esportiu Baix Llobregat", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1172366, 
      "rev_ids": {
        "new": 13213093, 
        "old": 13191755
      }, 
      "title": "Parc_Shierbeck", 
      "title_s": "Parc Shierbeck", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1171479, 
      "rev_ids": {
        "new": 13184769, 
        "old": 13174660
      }, 
      "title": "M\u00fasculs_interossis_palmars", 
      "title_s": "M\u00fasculs interossis palmars", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1171326, 
      "rev_ids": {
        "new": 13213940, 
        "old": 13172016
      }, 
      "title": "Club_de_Futbol_Base_Voltreganes", 
      "title_s": "Club de Futbol Base Voltreganes", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1172009, 
      "rev_ids": {
        "new": 13209171, 
        "old": 13186885
      }, 
      "title": "Institut_Front_Mar\u00edtim", 
      "title_s": "Institut Front Mar\u00edtim", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1171448, 
      "rev_ids": {
        "new": 13189111, 
        "old": 13174130
      }, 
      "title": "M\u00fascul_interossi_dorsal_de_la_m\u00e0", 
      "title_s": "M\u00fascul interossi dorsal de la m\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1171369, 
      "rev_ids": {
        "new": 13213555, 
        "old": 13172677
      }, 
      "title": "Conservatori_de_Vila-seca", 
      "title_s": "Conservatori de Vila-seca", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1171412, 
      "rev_ids": {
        "new": 13180915, 
        "old": 13173552
      }, 
      "title": "M\u00fascul_lumbrical_de_la_m\u00e0", 
      "title_s": "M\u00fascul lumbrical de la m\u00e0", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 956, 
    "anon_ip_count": 518, 
    "anon_titles": 601, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 27300, 
    "bot_titles": 21633, 
    "edits": 38669, 
    "titles": 25080, 
    "total_users": 1047, 
    "users": 529
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 259748, 
      "rev_ids": {
        "new": 13193189, 
        "old": 4399895
      }, 
      "title": "Llista_de_Pok\u00e9mon", 
      "title_s": "Llista de Pok\u00e9mon", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1171849, 
      "rev_ids": {
        "new": 13192424, 
        "old": 13184410
      }, 
      "title": "Atelopus", 
      "title_s": "Atelopus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 940790, 
      "rev_ids": {
        "new": 13182927, 
        "old": 8478972
      }, 
      "title": "7,65_x22mm_Parabellum", 
      "title_s": "7,65 x22mm Parabellum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 957289, 
      "rev_ids": {
        "new": 13180341, 
        "old": 8765349
      }, 
      "title": "Refer\u00e8ndum_per_la_independ\u00e8ncia_d'Esc\u00f2cia_de_2014", 
      "title_s": "Refer\u00e8ndum per la independ\u00e8ncia d'Esc\u00f2cia de 2014", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1170189, 
      "rev_ids": {
        "new": 13184551, 
        "old": 13152860
      }, 
      "title": "Accio_Nacionalista_Valenciana", 
      "title_s": "Accio Nacionalista Valenciana", 
      "users": 2
    }
  ]
}