{
  "date": "August 6, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 16.39122700691223, 
    "end_date": "2014-08-06T23:05:01.557332", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2014-07-30T23:05:01.557332"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 248, 
      "page_id": 8901, 
      "rev_ids": {
        "new": 106054882, 
        "old": 105835338
      }, 
      "title": "Bayonne", 
      "title_s": "Bayonne", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 209, 
      "page_id": 414630, 
      "rev_ids": {
        "new": 106031144, 
        "old": 105843410
      }, 
      "title": "Ch\u00e9digny", 
      "title_s": "Ch\u00e9digny", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 199, 
      "page_id": 8104458, 
      "rev_ids": {
        "new": 106054439, 
        "old": 105837138
      }, 
      "title": "Op\u00e9ration_Bordure_protectrice", 
      "title_s": "Op\u00e9ration Bordure protectrice", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 197, 
      "page_id": 5170469, 
      "rev_ids": {
        "new": 106047846, 
        "old": 94813467
      }, 
      "title": "\u0152uvre_musicale_\u00e9voquant_le_cri_d'un_animal", 
      "title_s": "\u0152uvre musicale \u00e9voquant le cri d'un animal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 8162838, 
      "rev_ids": {
        "new": 106051579, 
        "old": 105838592
      }, 
      "title": "Tanzim_(Maroc)", 
      "title_s": "Tanzim (Maroc)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 3919059, 
      "rev_ids": {
        "new": 106031221, 
        "old": 104099566
      }, 
      "title": "\u00c9migration_su\u00e9doise_aux_\u00c9tats-Unis", 
      "title_s": "\u00c9migration su\u00e9doise aux \u00c9tats-Unis", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 143821, 
      "rev_ids": {
        "new": 106040324, 
        "old": 105823235
      }, 
      "title": "Faverges", 
      "title_s": "Faverges", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 575372, 
      "rev_ids": {
        "new": 106054195, 
        "old": 105837407
      }, 
      "title": "Hyperacousie", 
      "title_s": "Hyperacousie", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 8157386, 
      "rev_ids": {
        "new": 106055590, 
        "old": 105844475
      }, 
      "title": "S\u00e9miologie_gr\u00e9gorienne", 
      "title_s": "S\u00e9miologie gr\u00e9gorienne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 8179166, 
      "rev_ids": {
        "new": 106044133, 
        "old": 105961578
      }, 
      "title": "Mont_Lassois", 
      "title_s": "Mont Lassois", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 8158159, 
      "rev_ids": {
        "new": 106002264, 
        "old": 105841260
      }, 
      "title": "Fruits_anciens,_m\u00e9connus_ou_oubli\u00e9s_d'Europe", 
      "title_s": "Fruits anciens, m\u00e9connus ou oubli\u00e9s d'Europe", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 1466635, 
      "rev_ids": {
        "new": 106011122, 
        "old": 105596097
      }, 
      "title": "Georges-Ren\u00e9_Pl\u00e9ville_Le_Pelley", 
      "title_s": "Georges-Ren\u00e9 Pl\u00e9ville Le Pelley", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 8180912, 
      "rev_ids": {
        "new": 106045409, 
        "old": 105976505
      }, 
      "title": "D\u00e9partement_(collectivit\u00e9_territoriale_fran\u00e7aise)", 
      "title_s": "D\u00e9partement (collectivit\u00e9 territoriale fran\u00e7aise)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 8162534, 
      "rev_ids": {
        "new": 105994906, 
        "old": 105836260
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_2014-2015", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 2014-2015", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 869887, 
      "rev_ids": {
        "new": 106019480, 
        "old": 105819770
      }, 
      "title": "Liste_de_peintres_wallons", 
      "title_s": "Liste de peintres wallons", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 7725044, 
      "rev_ids": {
        "new": 106041596, 
        "old": 105844607
      }, 
      "title": "Saison_8_de_Secret_Story", 
      "title_s": "Saison 8 de Secret Story", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 31360, 
      "rev_ids": {
        "new": 106054860, 
        "old": 105819899
      }, 
      "title": "Bisexualit\u00e9", 
      "title_s": "Bisexualit\u00e9", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 6105811, 
      "rev_ids": {
        "new": 106024370, 
        "old": 105843376
      }, 
      "title": "Liste_des_karsts_et_zones_karstiques_de_France_m\u00e9tropolitaine", 
      "title_s": "Liste des karsts et zones karstiques de France m\u00e9tropolitaine", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 7531675, 
      "rev_ids": {
        "new": 106053671, 
        "old": 105806424
      }, 
      "title": "Coupe_du_monde_de_rugby_\u00e0_XV_f\u00e9minin_2014", 
      "title_s": "Coupe du monde de rugby \u00e0 XV f\u00e9minin 2014", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 7956130, 
      "rev_ids": {
        "new": 105992221, 
        "old": 105843957
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_d'Orl\u00e9ans_(1982)", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois d'Orl\u00e9ans (1982)", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 8179166, 
      "rev_ids": {
        "new": 106044133, 
        "old": 105961578
      }, 
      "title": "Mont_Lassois", 
      "title_s": "Mont Lassois", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 8180912, 
      "rev_ids": {
        "new": 106045409, 
        "old": 105976505
      }, 
      "title": "D\u00e9partement_(collectivit\u00e9_territoriale_fran\u00e7aise)", 
      "title_s": "D\u00e9partement (collectivit\u00e9 territoriale fran\u00e7aise)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 8175367, 
      "rev_ids": {
        "new": 106043375, 
        "old": 105930182
      }, 
      "title": "Michel_Corday", 
      "title_s": "Michel Corday", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 8170484, 
      "rev_ids": {
        "new": 106038365, 
        "old": 105891954
      }, 
      "title": "Liste_des_guerres_les_plus_meurtri\u00e8res", 
      "title_s": "Liste des guerres les plus meurtri\u00e8res", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 8179265, 
      "rev_ids": {
        "new": 106016884, 
        "old": 105962184
      }, 
      "title": "Championnat_de_Belgique_de_football_D4_2014-2015", 
      "title_s": "Championnat de Belgique de football D4 2014-2015", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 8177651, 
      "rev_ids": {
        "new": 105958891, 
        "old": 105947224
      }, 
      "title": "Christoph_Weiditz", 
      "title_s": "Christoph Weiditz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 8189879, 
      "rev_ids": {
        "new": 106055746, 
        "old": 106040686
      }, 
      "title": "Jean-Didier_Berger", 
      "title_s": "Jean-Didier Berger", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 8178282, 
      "rev_ids": {
        "new": 106037621, 
        "old": 105953155
      }, 
      "title": "Jean-G\u00e9rard_Verdier", 
      "title_s": "Jean-G\u00e9rard Verdier", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 8166021, 
      "rev_ids": {
        "new": 106030505, 
        "old": 105862564
      }, 
      "title": "Famille_d'Aigneaux", 
      "title_s": "Famille d'Aigneaux", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 8184867, 
      "rev_ids": {
        "new": 106015011, 
        "old": 106008453
      }, 
      "title": "Aurora_Cornu", 
      "title_s": "Aurora Cornu", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 20740, 
    "anon_ip_count": 8083, 
    "anon_titles": 12523, 
    "bot_count": 21, 
    "bot_edits": 28259, 
    "bot_titles": 27754, 
    "edits": 139451, 
    "titles": 79624, 
    "total_users": 12840, 
    "users": 4757
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 409, 
      "page_id": 8104739, 
      "rev_ids": {
        "new": 106055739, 
        "old": 105845477
      }, 
      "title": "Op\u00e9ration_Bordure_protectrice", 
      "title_s": "Op\u00e9ration Bordure protectrice", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 217, 
      "page_id": 8164344, 
      "rev_ids": {
        "new": 106020417, 
        "old": 105840973
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_d'Orl\u00e9ans_(1982)", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois d'Orl\u00e9ans (1982)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 208, 
      "page_id": 1848107, 
      "rev_ids": {
        "new": 106054025, 
        "old": 103272842
      }, 
      "title": "Universit\u00e9_catholique_de_Louvain_(depuis_1968)", 
      "title_s": "Universit\u00e9 catholique de Louvain (depuis 1968)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 8166117, 
      "rev_ids": {
        "new": 106044214, 
        "old": 105863735
      }, 
      "title": "Ga\u00ebl_Perdriau/Suppression", 
      "title_s": "Ga\u00ebl Perdriau/Suppression", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 606044, 
      "rev_ids": {
        "new": 106053198, 
        "old": 103469189
      }, 
      "title": "Charte_du_Hamas", 
      "title_s": "Charte du Hamas", 
      "users": 7
    }
  ]
}