{
  "date": "March 7, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 13.861881971359253, 
    "end_date": "2015-03-07T23:05:01.124130", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2015-02-28T23:05:01.124130"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 282, 
      "page_id": 6990829, 
      "rev_ids": {
        "new": 112519498, 
        "old": 112299064
      }, 
      "title": "Histoire_des_porte-avions_et_porte-a\u00e9ronefs", 
      "title_s": "Histoire des porte-avions et porte-a\u00e9ronefs", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 193, 
      "page_id": 8808533, 
      "rev_ids": {
        "new": 112453521, 
        "old": 112297760
      }, 
      "title": "R\u00e9organisation_des_corps_d'infanterie_fran\u00e7ais_(1791)", 
      "title_s": "R\u00e9organisation des corps d'infanterie fran\u00e7ais (1791)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 3384163, 
      "rev_ids": {
        "new": 112522031, 
        "old": 109205278
      }, 
      "title": "Pierre-Patrick_Kaltenbach", 
      "title_s": "Pierre-Patrick Kaltenbach", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 8792553, 
      "rev_ids": {
        "new": 112458258, 
        "old": 112295302
      }, 
      "title": "Revue_gr\u00e9gorienne", 
      "title_s": "Revue gr\u00e9gorienne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 401978, 
      "rev_ids": {
        "new": 112521480, 
        "old": 112291489
      }, 
      "title": "Front_yougoslave_de_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Front yougoslave de la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 2497826, 
      "rev_ids": {
        "new": 112506729, 
        "old": 112299062
      }, 
      "title": "Boris_Nemtsov", 
      "title_s": "Boris Nemtsov", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 975837, 
      "rev_ids": {
        "new": 112517985, 
        "old": 111974255
      }, 
      "title": "Histoire_de_la_Savoie_de_1416_\u00e0_1792", 
      "title_s": "Histoire de la Savoie de 1416 \u00e0 1792", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 8821672, 
      "rev_ids": {
        "new": 112451036, 
        "old": 112410877
      }, 
      "title": "Johann_Gottlieb_Burckhardt", 
      "title_s": "Johann Gottlieb Burckhardt", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 569515, 
      "rev_ids": {
        "new": 112520838, 
        "old": 112186179
      }, 
      "title": "Le_Ch\u00e2teau_de_Cagliostro", 
      "title_s": "Le Ch\u00e2teau de Cagliostro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 78971, 
      "rev_ids": {
        "new": 112474340, 
        "old": 111689430
      }, 
      "title": "Agriculteur", 
      "title_s": "Agriculteur", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 1060112, 
      "rev_ids": {
        "new": 112407527, 
        "old": 112151755
      }, 
      "title": "Histoire_du_sport_en_France", 
      "title_s": "Histoire du sport en France", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 81062, 
      "rev_ids": {
        "new": 112522999, 
        "old": 112146130
      }, 
      "title": "Plateau_du_Golan", 
      "title_s": "Plateau du Golan", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 1801312, 
      "rev_ids": {
        "new": 112509769, 
        "old": 107785553
      }, 
      "title": "Bombardier_TRAXX", 
      "title_s": "Bombardier TRAXX", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 8748513, 
      "rev_ids": {
        "new": 112414917, 
        "old": 111962936
      }, 
      "title": "Aspects_\u00e9conomiques_des_guerres_napol\u00e9oniennes", 
      "title_s": "Aspects \u00e9conomiques des guerres napol\u00e9oniennes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 4331394, 
      "rev_ids": {
        "new": 112521085, 
        "old": 112296665
      }, 
      "title": "Yedisan", 
      "title_s": "Yedisan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 589, 
      "rev_ids": {
        "new": 112476952, 
        "old": 103066444
      }, 
      "title": "Cuisine_vietnamienne", 
      "title_s": "Cuisine vietnamienne", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 8423543, 
      "rev_ids": {
        "new": 112414438, 
        "old": 112298485
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2015_dans_le_Rh\u00f4ne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2015 dans le Rh\u00f4ne", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 8811321, 
      "rev_ids": {
        "new": 112462750, 
        "old": 112307316
      }, 
      "title": "Alexis_Mossa", 
      "title_s": "Alexis Mossa", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 8824693, 
      "rev_ids": {
        "new": 112515149, 
        "old": 112452677
      }, 
      "title": "R\u00e9organisation_des_corps_de_cavalerie_fran\u00e7ais_(1791)", 
      "title_s": "R\u00e9organisation des corps de cavalerie fran\u00e7ais (1791)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 8811877, 
      "rev_ids": {
        "new": 112453732, 
        "old": 112313913
      }, 
      "title": "Classe_Trento", 
      "title_s": "Classe Trento", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 8821672, 
      "rev_ids": {
        "new": 112451036, 
        "old": 112410877
      }, 
      "title": "Johann_Gottlieb_Burckhardt", 
      "title_s": "Johann Gottlieb Burckhardt", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 8811321, 
      "rev_ids": {
        "new": 112462750, 
        "old": 112307316
      }, 
      "title": "Alexis_Mossa", 
      "title_s": "Alexis Mossa", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 8824693, 
      "rev_ids": {
        "new": 112515149, 
        "old": 112452677
      }, 
      "title": "R\u00e9organisation_des_corps_de_cavalerie_fran\u00e7ais_(1791)", 
      "title_s": "R\u00e9organisation des corps de cavalerie fran\u00e7ais (1791)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 8811877, 
      "rev_ids": {
        "new": 112453732, 
        "old": 112313913
      }, 
      "title": "Classe_Trento", 
      "title_s": "Classe Trento", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 8819820, 
      "rev_ids": {
        "new": 112476870, 
        "old": 112390633
      }, 
      "title": "Classe_Marcello", 
      "title_s": "Classe Marcello", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 8810899, 
      "rev_ids": {
        "new": 112448376, 
        "old": 112303736
      }, 
      "title": "Anciens_territoires_de_l'Est_de_l'Allemagne", 
      "title_s": "Anciens territoires de l'Est de l'Allemagne", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 8816731, 
      "rev_ids": {
        "new": 112488177, 
        "old": 112356412
      }, 
      "title": "Pays_d'Arles", 
      "title_s": "Pays d'Arles", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 8827301, 
      "rev_ids": {
        "new": 112520765, 
        "old": 112482792
      }, 
      "title": "Pierre_Dessons", 
      "title_s": "Pierre Dessons", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 8812408, 
      "rev_ids": {
        "new": 112504582, 
        "old": 112320002
      }, 
      "title": "MAS_(bateau)", 
      "title_s": "MAS (bateau)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 8818563, 
      "rev_ids": {
        "new": 112437272, 
        "old": 112377025
      }, 
      "title": "Emile_Hecq", 
      "title_s": "Emile Hecq", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 20141, 
    "anon_ip_count": 9280, 
    "anon_titles": 12054, 
    "bot_count": 26, 
    "bot_edits": 35342, 
    "bot_titles": 32295, 
    "edits": 155002, 
    "titles": 85071, 
    "total_users": 14699, 
    "users": 5419
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 326, 
      "page_id": 682409, 
      "rev_ids": {
        "new": 112515591, 
        "old": 112299068
      }, 
      "title": "Musique_l\u00e9g\u00e8re", 
      "title_s": "Musique l\u00e9g\u00e8re", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 8818494, 
      "rev_ids": {
        "new": 112493077, 
        "old": 112375720
      }, 
      "title": "Liste_des_films_comiques_fran\u00e7ais/Suppression", 
      "title_s": "Liste des films comiques fran\u00e7ais/Suppression", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 8791908, 
      "rev_ids": {
        "new": 112366783, 
        "old": 112281274
      }, 
      "title": "Akito_Nakatsuka/Suppression", 
      "title_s": "Akito Nakatsuka/Suppression", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 8763027, 
      "rev_ids": {
        "new": 112355033, 
        "old": 111988676
      }, 
      "title": "Famille_de_Foucault_(Normandie)", 
      "title_s": "Famille de Foucault (Normandie)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8792037, 
      "rev_ids": {
        "new": 112521231, 
        "old": 112266988
      }, 
      "title": "Arnaud_Laurent/Suppression", 
      "title_s": "Arnaud Laurent/Suppression", 
      "users": 22
    }
  ]
}