{
  "date": "May 18, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.3858888149261475, 
    "end_date": "2014-05-18T23:11:01.780291", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-05-11T23:11:01.780291"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 170480, 
      "rev_ids": {
        "new": 13387147, 
        "old": 13374862
      }, 
      "title": "Paus\u00e0nies_(ge\u00f2graf)", 
      "title_s": "Paus\u00e0nies (ge\u00f2graf)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 276220, 
      "rev_ids": {
        "new": 13396352, 
        "old": 13028699
      }, 
      "title": "Animac", 
      "title_s": "Animac", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1166865, 
      "rev_ids": {
        "new": 13395781, 
        "old": 13358918
      }, 
      "title": "Laocoont_o_sobre_els_l\u00edmits_en_la_pintura_i_poesia", 
      "title_s": "Laocoont o sobre els l\u00edmits en la pintura i poesia", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 189286, 
      "rev_ids": {
        "new": 13391083, 
        "old": 13324837
      }, 
      "title": "Johann_Joachim_Winckelmann", 
      "title_s": "Johann Joachim Winckelmann", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 82341, 
      "rev_ids": {
        "new": 13396325, 
        "old": 13373409
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Andorra", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Andorra", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1180460, 
      "rev_ids": {
        "new": 13393932, 
        "old": 13377403
      }, 
      "title": "Jaime_Rodrigo_de_Larrucea", 
      "title_s": "Jaime Rodrigo de Larrucea", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1176268, 
      "rev_ids": {
        "new": 13389693, 
        "old": 13278664
      }, 
      "title": "Isabel_Marant", 
      "title_s": "Isabel Marant", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1179094, 
      "rev_ids": {
        "new": 13393418, 
        "old": 13366862
      }, 
      "title": "Vite_de'_pittori,_scultori_e_architecti_moderni", 
      "title_s": "Vite de' pittori, scultori e architecti moderni", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1178866, 
      "rev_ids": {
        "new": 13396301, 
        "old": 13367655
      }, 
      "title": "Retaule_de_Sant_Paci\u00e0", 
      "title_s": "Retaule de Sant Paci\u00e0", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 820261, 
      "rev_ids": {
        "new": 13386600, 
        "old": 13313907
      }, 
      "title": "Ana_Mar\u00eda_Briongos", 
      "title_s": "Ana Mar\u00eda Briongos", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1178082, 
      "rev_ids": {
        "new": 13396370, 
        "old": 13370491
      }, 
      "title": "El_museo_pictorico,_y_escala_\u00f3ptica", 
      "title_s": "El museo pictorico, y escala \u00f3ptica", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 299997, 
      "rev_ids": {
        "new": 13395870, 
        "old": 13217874
      }, 
      "title": "Sal\u00f3_Internacional_del_C\u00f2mic_de_Barcelona", 
      "title_s": "Sal\u00f3 Internacional del C\u00f2mic de Barcelona", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1179197, 
      "rev_ids": {
        "new": 13389632, 
        "old": 13369944
      }, 
      "title": "Sant_Aleix_jacent", 
      "title_s": "Sant Aleix jacent", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1178926, 
      "rev_ids": {
        "new": 13389850, 
        "old": 13367663
      }, 
      "title": "Sepulcres_per_Diego_Gir\u00f3n_de_Rebolledo_i_els_seus_germans", 
      "title_s": "Sepulcres per Diego Gir\u00f3n de Rebolledo i els seus germans", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1176223, 
      "rev_ids": {
        "new": 13390819, 
        "old": 13365755
      }, 
      "title": "Gedanken_\u00fcber_die_Sch\u00f6nheit_und_\u00fcber_den_Geschmack_in_der_Malerei", 
      "title_s": "Gedanken \u00fcber die Sch\u00f6nheit und \u00fcber den Geschmack in der Malerei", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1092850, 
      "rev_ids": {
        "new": 13395690, 
        "old": 13375470
      }, 
      "title": "Mario_Kart_8", 
      "title_s": "Mario Kart 8", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1181074, 
      "rev_ids": {
        "new": 13389620, 
        "old": 13385171
      }, 
      "title": "Antoni_Ballester_i_Nolla", 
      "title_s": "Antoni Ballester i Nolla", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1176144, 
      "rev_ids": {
        "new": 13387820, 
        "old": 13374486
      }, 
      "title": "Stella_McCartney", 
      "title_s": "Stella McCartney", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1181416, 
      "rev_ids": {
        "new": 13395976, 
        "old": 13390850
      }, 
      "title": "Camins_de_Sant_Jaume_a_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Camins de Sant Jaume a Fran\u00e7a", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1178832, 
      "rev_ids": {
        "new": 13396381, 
        "old": 13363037
      }, 
      "title": "Trait\u00e9_du_beau", 
      "title_s": "Trait\u00e9 du beau", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1180460, 
      "rev_ids": {
        "new": 13393932, 
        "old": 13377403
      }, 
      "title": "Jaime_Rodrigo_de_Larrucea", 
      "title_s": "Jaime Rodrigo de Larrucea", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1181074, 
      "rev_ids": {
        "new": 13389620, 
        "old": 13385171
      }, 
      "title": "Antoni_Ballester_i_Nolla", 
      "title_s": "Antoni Ballester i Nolla", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1181416, 
      "rev_ids": {
        "new": 13395976, 
        "old": 13390850
      }, 
      "title": "Camins_de_Sant_Jaume_a_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Camins de Sant Jaume a Fran\u00e7a", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1181495, 
      "rev_ids": {
        "new": 13396485, 
        "old": 13392766
      }, 
      "title": "Pintures_murals_rom\u00e0niques_del_Pirineu", 
      "title_s": "Pintures murals rom\u00e0niques del Pirineu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1181441, 
      "rev_ids": {
        "new": 13394159, 
        "old": 13391249
      }, 
      "title": "\u00c0ngel_Palerm_i_Vich", 
      "title_s": "\u00c0ngel Palerm i Vich", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1181454, 
      "rev_ids": {
        "new": 13395547, 
        "old": 13391646
      }, 
      "title": "Ludmilla_Lacueva_Canut", 
      "title_s": "Ludmilla Lacueva Canut", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1180852, 
      "rev_ids": {
        "new": 13395066, 
        "old": 13381733
      }, 
      "title": "El_arte_de_volar", 
      "title_s": "El arte de volar", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1181164, 
      "rev_ids": {
        "new": 13393882, 
        "old": 13386472
      }, 
      "title": "V\u00edctor_Santos", 
      "title_s": "V\u00edctor Santos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1181130, 
      "rev_ids": {
        "new": 13394308, 
        "old": 13385951
      }, 
      "title": "Monestir_de_Santa_Maria_de_Bellpuig_de_les_Avellanes_(Abaciologi)", 
      "title_s": "Monestir de Santa Maria de Bellpuig de les Avellanes (Abaciologi)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1180712, 
      "rev_ids": {
        "new": 13395070, 
        "old": 13380276
      }, 
      "title": "Josep_Mar\u00eda_Be\u00e0", 
      "title_s": "Josep Mar\u00eda Be\u00e0", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1129, 
    "anon_ip_count": 525, 
    "anon_titles": 681, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 6295, 
    "bot_titles": 5409, 
    "edits": 16152, 
    "titles": 8194, 
    "total_users": 1136, 
    "users": 611
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1179875, 
      "rev_ids": {
        "new": 13390775, 
        "old": 13375903
      }, 
      "title": "Giovanni_Pietro_Bellori", 
      "title_s": "Giovanni Pietro Bellori", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1008773, 
      "rev_ids": {
        "new": 13391365, 
        "old": 9706765
      }, 
      "title": "Antiga_Gran_Bulg\u00e0ria", 
      "title_s": "Antiga Gran Bulg\u00e0ria", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1180698, 
      "rev_ids": {
        "new": 13383478, 
        "old": 13380102
      }, 
      "title": "Laocoont_o_sobre_els_l\u00edmits_en_la_pintura_i_poesia", 
      "title_s": "Laocoont o sobre els l\u00edmits en la pintura i poesia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1181136, 
      "rev_ids": {
        "new": 13387144, 
        "old": 13386028
      }, 
      "title": "Sepulcres_per_Diego_Gir\u00f3n_de_Rebolledo_i_els_seus_germans", 
      "title_s": "Sepulcres per Diego Gir\u00f3n de Rebolledo i els seus germans", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1181657, 
      "rev_ids": {
        "new": 13395602, 
        "old": 13395476
      }, 
      "title": "Plini_el_Vell", 
      "title_s": "Plini el Vell", 
      "users": 1
    }
  ]
}