{
  "date": "April 7, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.4025750160217285, 
    "end_date": "2014-04-07T23:11:01.256487", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-03-31T23:11:01.256487"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 81950, 
      "rev_ids": {
        "new": 13187686, 
        "old": 13141000
      }, 
      "title": "Scala_(llenguatge_de_programaci\u00f3)", 
      "title_s": "Scala (llenguatge de programaci\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1170854, 
      "rev_ids": {
        "new": 13188275, 
        "old": 13160211
      }, 
      "title": "Mas_del_Jutge", 
      "title_s": "Mas del Jutge", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 35934, 
      "rev_ids": {
        "new": 13186272, 
        "old": 13138546
      }, 
      "title": "Xavier_Amor\u00f3s_Sol\u00e0", 
      "title_s": "Xavier Amor\u00f3s Sol\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 26476, 
      "rev_ids": {
        "new": 13189964, 
        "old": 11169173
      }, 
      "title": "Troyes", 
      "title_s": "Troyes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 11935, 
      "rev_ids": {
        "new": 13188354, 
        "old": 13150727
      }, 
      "title": "Sistema_solar", 
      "title_s": "Sistema solar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1032722, 
      "rev_ids": {
        "new": 13187565, 
        "old": 13151868
      }, 
      "title": "Llista_dels_m\u00fasculs_del_cos_hum\u00e0", 
      "title_s": "Llista dels m\u00fasculs del cos hum\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1170419, 
      "rev_ids": {
        "new": 13186804, 
        "old": 13152210
      }, 
      "title": "Grigori_Levenfish", 
      "title_s": "Grigori Levenfish", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1169724, 
      "rev_ids": {
        "new": 13177046, 
        "old": 13145189
      }, 
      "title": "Urbanitzaci\u00f3_Mas_Llun\u00e8s", 
      "title_s": "Urbanitzaci\u00f3 Mas Llun\u00e8s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1170846, 
      "rev_ids": {
        "new": 13189164, 
        "old": 13160147
      }, 
      "title": "Albert_Compte_i_Freixanet", 
      "title_s": "Albert Compte i Freixanet", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1159666, 
      "rev_ids": {
        "new": 13190129, 
        "old": 13151583
      }, 
      "title": "Cos_d'Agents_Rurals", 
      "title_s": "Cos d'Agents Rurals", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 999359, 
      "rev_ids": {
        "new": 13188789, 
        "old": 13074980
      }, 
      "title": "Plantilles_de_l'Eurocopa_2012", 
      "title_s": "Plantilles de l'Eurocopa 2012", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 95043, 
      "rev_ids": {
        "new": 13190209, 
        "old": 13146797
      }, 
      "title": "Sender_de_gran_recorregut", 
      "title_s": "Sender de gran recorregut", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 526620, 
      "rev_ids": {
        "new": 13189887, 
        "old": 12773067
      }, 
      "title": "Temporada_1876-1877_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 1876-1877 del Liceu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1158797, 
      "rev_ids": {
        "new": 13184123, 
        "old": 13044277
      }, 
      "title": "Lleng\u00fces_de_Su\u00efssa", 
      "title_s": "Lleng\u00fces de Su\u00efssa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 104357, 
      "rev_ids": {
        "new": 13190078, 
        "old": 13150741
      }, 
      "title": "Marrecs_de_Salt", 
      "title_s": "Marrecs de Salt", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 376973, 
      "rev_ids": {
        "new": 13189595, 
        "old": 2860323
      }, 
      "title": "Eco_del_Centro_de_Lectura", 
      "title_s": "Eco del Centro de Lectura", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1137563, 
      "rev_ids": {
        "new": 13180194, 
        "old": 13122915
      }, 
      "title": "Ermita_de_Sant_Esteve", 
      "title_s": "Ermita de Sant Esteve", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 665406, 
      "rev_ids": {
        "new": 13190294, 
        "old": 13109396
      }, 
      "title": "Felip_V_d'Espanya", 
      "title_s": "Felip V d'Espanya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1118433, 
      "rev_ids": {
        "new": 13186043, 
        "old": 12976227
      }, 
      "title": "Copa_Davis_2014_-_Grup_Mundial", 
      "title_s": "Copa Davis 2014 - Grup Mundial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 716683, 
      "rev_ids": {
        "new": 13186796, 
        "old": 13143740
      }, 
      "title": "Cosacs_del_Kuban", 
      "title_s": "Cosacs del Kuban", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1170854, 
      "rev_ids": {
        "new": 13188275, 
        "old": 13160211
      }, 
      "title": "Mas_del_Jutge", 
      "title_s": "Mas del Jutge", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1170419, 
      "rev_ids": {
        "new": 13186804, 
        "old": 13152210
      }, 
      "title": "Grigori_Levenfish", 
      "title_s": "Grigori Levenfish", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1170846, 
      "rev_ids": {
        "new": 13189164, 
        "old": 13160147
      }, 
      "title": "Albert_Compte_i_Freixanet", 
      "title_s": "Albert Compte i Freixanet", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1172010, 
      "rev_ids": {
        "new": 13187775, 
        "old": 13186889
      }, 
      "title": "Consell_Esportiu_Baix_Llobregat", 
      "title_s": "Consell Esportiu Baix Llobregat", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1171479, 
      "rev_ids": {
        "new": 13184769, 
        "old": 13174660
      }, 
      "title": "M\u00fasculs_interossis_palmars", 
      "title_s": "M\u00fasculs interossis palmars", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1170803, 
      "rev_ids": {
        "new": 13172264, 
        "old": 13159503
      }, 
      "title": "Mol\u00ed_del_Pas", 
      "title_s": "Mol\u00ed del Pas", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1171448, 
      "rev_ids": {
        "new": 13189111, 
        "old": 13174130
      }, 
      "title": "M\u00fascul_interossi_dorsal_de_la_m\u00e0", 
      "title_s": "M\u00fascul interossi dorsal de la m\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1171412, 
      "rev_ids": {
        "new": 13180915, 
        "old": 13173552
      }, 
      "title": "M\u00fasculs_lumbricals_de_la_m\u00e0", 
      "title_s": "M\u00fasculs lumbricals de la m\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1170531, 
      "rev_ids": {
        "new": 13187770, 
        "old": 13153860
      }, 
      "title": "Primavera_Europea", 
      "title_s": "Primavera Europea", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1170533, 
      "rev_ids": {
        "new": 13189870, 
        "old": 13153866
      }, 
      "title": "Associaci\u00f3_d'Amics_del_Castell_Sant_Miquel_d'Alta-riba", 
      "title_s": "Associaci\u00f3 d'Amics del Castell Sant Miquel d'Alta-riba", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 939, 
    "anon_ip_count": 527, 
    "anon_titles": 610, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 22186, 
    "bot_titles": 17647, 
    "edits": 33474, 
    "titles": 21330, 
    "total_users": 1053, 
    "users": 526
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1170189, 
      "rev_ids": {
        "new": 13184551, 
        "old": 13151010
      }, 
      "title": "Accio_Nacionalista_Valenciana", 
      "title_s": "Accio Nacionalista Valenciana", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 940790, 
      "rev_ids": {
        "new": 13182927, 
        "old": 8478972
      }, 
      "title": "7,65_x22mm_Parabellum", 
      "title_s": "7,65 x22mm Parabellum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1170549, 
      "rev_ids": {
        "new": 13170875, 
        "old": 13153984
      }, 
      "title": "Federaci\u00f3_Regional_Espanyola_de_l'AIT", 
      "title_s": "Federaci\u00f3 Regional Espanyola de l'AIT", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 259748, 
      "rev_ids": {
        "new": 13189902, 
        "old": 4399895
      }, 
      "title": "Llista_de_Pok\u00e9mon", 
      "title_s": "Llista de Pok\u00e9mon", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 957289, 
      "rev_ids": {
        "new": 13180341, 
        "old": 8765349
      }, 
      "title": "Refer\u00e8ndum_per_la_independ\u00e8ncia_d'Esc\u00f2cia_de_2014", 
      "title_s": "Refer\u00e8ndum per la independ\u00e8ncia d'Esc\u00f2cia de 2014", 
      "users": 4
    }
  ]
}