{
  "date": "June 16, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.1553730964660645, 
    "end_date": "2016-06-16T12:11:02.058616", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-06-09T12:11:02.058616"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1171923, 
      "rev_ids": {
        "new": 17094984, 
        "old": 16900059
      }, 
      "title": "Diables_de_Terrassa", 
      "title_s": "Diables de Terrassa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 148056, 
      "rev_ids": {
        "new": 17083027, 
        "old": 14466022
      }, 
      "title": "Contiki", 
      "title_s": "Contiki", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 246849, 
      "rev_ids": {
        "new": 17091912, 
        "old": 17073002
      }, 
      "title": "K\u00e0tia_Kab\u00e0nova", 
      "title_s": "K\u00e0tia Kab\u00e0nova", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 31267, 
      "rev_ids": {
        "new": 17093096, 
        "old": 17034727
      }, 
      "title": "Sant_Gen\u00eds_de_Fontanes", 
      "title_s": "Sant Gen\u00eds de Fontanes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1130654, 
      "rev_ids": {
        "new": 17095131, 
        "old": 16866340
      }, 
      "title": "Marina_israeliana", 
      "title_s": "Marina israeliana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 47008, 
      "rev_ids": {
        "new": 17087113, 
        "old": 17073033
      }, 
      "title": "La_Roca_de_l'Albera", 
      "title_s": "La Roca de l'Albera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1262382, 
      "rev_ids": {
        "new": 17094932, 
        "old": 17071085
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_futbol_2016", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de futbol 2016", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1380572, 
      "rev_ids": {
        "new": 17092328, 
        "old": 17072072
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_Centenario", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica Centenario", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 31281, 
      "rev_ids": {
        "new": 17092775, 
        "old": 17007479
      }, 
      "title": "Vilallonga_dels_Monts", 
      "title_s": "Vilallonga dels Monts", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 854806, 
      "rev_ids": {
        "new": 17085784, 
        "old": 16726803
      }, 
      "title": "Elizalde", 
      "title_s": "Elizalde", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1412358, 
      "rev_ids": {
        "new": 17078848, 
        "old": 17076705
      }, 
      "title": "Forces_de_Defensa_Irlandeses", 
      "title_s": "Forces de Defensa Irlandeses", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1413242, 
      "rev_ids": {
        "new": 17094363, 
        "old": 17087808
      }, 
      "title": "APA_Poble_Sec", 
      "title_s": "APA Poble Sec", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1412537, 
      "rev_ids": {
        "new": 17084883, 
        "old": 17079170
      }, 
      "title": "Alan_Sokal", 
      "title_s": "Alan Sokal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1412335, 
      "rev_ids": {
        "new": 17085218, 
        "old": 17076185
      }, 
      "title": "Facultat_d'irrelev\u00e0ncia_comparada", 
      "title_s": "Facultat d'irrelev\u00e0ncia comparada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 175311, 
      "rev_ids": {
        "new": 17091804, 
        "old": 17074670
      }, 
      "title": "Compilador_Haskell_de_Glasgow", 
      "title_s": "Compilador Haskell de Glasgow", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1410891, 
      "rev_ids": {
        "new": 17094962, 
        "old": 17072894
      }, 
      "title": "Amadeu_Francesch_Vidal", 
      "title_s": "Amadeu Francesch Vidal", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1412293, 
      "rev_ids": {
        "new": 17094182, 
        "old": 17075283
      }, 
      "title": "M\u00edriam_Cano", 
      "title_s": "M\u00edriam Cano", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1412384, 
      "rev_ids": {
        "new": 17084643, 
        "old": 17077291
      }, 
      "title": "Festival_Casals_de_Puerto_Rico", 
      "title_s": "Festival Casals de Puerto Rico", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1413012, 
      "rev_ids": {
        "new": 17094492, 
        "old": 17084713
      }, 
      "title": "Col\u00b7legi_Salesians_de_Rocafort", 
      "title_s": "Col\u00b7legi Salesians de Rocafort", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1408121, 
      "rev_ids": {
        "new": 17082928, 
        "old": 17073723
      }, 
      "title": "Programa_San_Marco", 
      "title_s": "Programa San Marco", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1412358, 
      "rev_ids": {
        "new": 17078848, 
        "old": 17076705
      }, 
      "title": "Forces_de_Defensa_Irlandeses", 
      "title_s": "Forces de Defensa Irlandeses", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1412537, 
      "rev_ids": {
        "new": 17084883, 
        "old": 17079170
      }, 
      "title": "Alan_Sokal", 
      "title_s": "Alan Sokal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1412335, 
      "rev_ids": {
        "new": 17085218, 
        "old": 17076185
      }, 
      "title": "Facultat_d'irrellev\u00e0ncia_comparada", 
      "title_s": "Facultat d'irrellev\u00e0ncia comparada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1412384, 
      "rev_ids": {
        "new": 17084643, 
        "old": 17077291
      }, 
      "title": "Festival_Casals_de_Puerto_Rico", 
      "title_s": "Festival Casals de Puerto Rico", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1413012, 
      "rev_ids": {
        "new": 17094492, 
        "old": 17084713
      }, 
      "title": "Col\u00b7legi_Salesians_de_Rocafort", 
      "title_s": "Col\u00b7legi Salesians de Rocafort", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1412837, 
      "rev_ids": {
        "new": 17091874, 
        "old": 17082463
      }, 
      "title": "Faith_and_Freedom_Coalition", 
      "title_s": "Faith and Freedom Coalition", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1412827, 
      "rev_ids": {
        "new": 17084410, 
        "old": 17082316
      }, 
      "title": "Ox\u00edmetre_de_pols", 
      "title_s": "Ox\u00edmetre de pols", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1413138, 
      "rev_ids": {
        "new": 17088433, 
        "old": 17086638
      }, 
      "title": "\u00c7a\u011fla_Kubat", 
      "title_s": "\u00c7a\u011fla Kubat", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1412728, 
      "rev_ids": {
        "new": 17085148, 
        "old": 17081362
      }, 
      "title": "Madonna_della_Victoria", 
      "title_s": "Madonna della Victoria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1413024, 
      "rev_ids": {
        "new": 17091875, 
        "old": 17084918
      }, 
      "title": "Fatih_Terim", 
      "title_s": "Fatih Terim", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 793, 
    "anon_ip_count": 429, 
    "anon_titles": 499, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 2906, 
    "bot_titles": 2345, 
    "edits": 14607, 
    "titles": 7420, 
    "total_users": 918, 
    "users": 489
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 10, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 77, 
    "titles": 38, 
    "total_users": 32, 
    "users": 27
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 73001, 
      "rev_ids": {
        "new": 17080963, 
        "old": 16798312
      }, 
      "title": "Independentisme_catal\u00e0", 
      "title_s": "Independentisme catal\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1413367, 
      "rev_ids": {
        "new": 17092404, 
        "old": 17089414
      }, 
      "title": "Haig_Gudenian", 
      "title_s": "Haig Gudenian", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1410324, 
      "rev_ids": {
        "new": 17089101, 
        "old": 17042692
      }, 
      "title": "Resposta_als_catalans", 
      "title_s": "Resposta als catalans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1412604, 
      "rev_ids": {
        "new": 17088040, 
        "old": 17079894
      }, 
      "title": "Baqueter", 
      "title_s": "Baqueter", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 147514, 
      "rev_ids": {
        "new": 17084068, 
        "old": 17072339
      }, 
      "title": "Talc", 
      "title_s": "Talc", 
      "users": 4
    }
  ]
}