{
  "date": "December 5, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.047339916229248, 
    "end_date": "2014-12-05T20:11:01.391075", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-11-28T20:11:01.391075"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 248861, 
      "rev_ids": {
        "new": 14398683, 
        "old": 14367752
      }, 
      "title": "Federaci\u00f3_d'Associacions_de_Mares_i_Pares_d'Alumnes_de_Catalunya", 
      "title_s": "Federaci\u00f3 d'Associacions de Mares i Pares d'Alumnes de Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 934017, 
      "rev_ids": {
        "new": 14394206, 
        "old": 14215115
      }, 
      "title": "Instagram", 
      "title_s": "Instagram", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 3091, 
      "rev_ids": {
        "new": 14398723, 
        "old": 14366523
      }, 
      "title": "Jacint_Verdaguer_i_Santal\u00f3", 
      "title_s": "Jacint Verdaguer i Santal\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 1671, 
      "rev_ids": {
        "new": 14395562, 
        "old": 14348367
      }, 
      "title": "Lluna", 
      "title_s": "Lluna", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 27847, 
      "rev_ids": {
        "new": 14399190, 
        "old": 13767790
      }, 
      "title": "Mesquita", 
      "title_s": "Mesquita", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1228720, 
      "rev_ids": {
        "new": 14380051, 
        "old": 14367535
      }, 
      "title": "Mean-Shift", 
      "title_s": "Mean-Shift", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1229938, 
      "rev_ids": {
        "new": 14398686, 
        "old": 14388228
      }, 
      "title": "Te_turc", 
      "title_s": "Te turc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 82341, 
      "rev_ids": {
        "new": 14399324, 
        "old": 14366564
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Andorra", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Andorra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 112461, 
      "rev_ids": {
        "new": 14390710, 
        "old": 14263335
      }, 
      "title": "Llu\u00eds_Antoni_d'Espanya", 
      "title_s": "Llu\u00eds Antoni d'Espanya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1226825, 
      "rev_ids": {
        "new": 14399862, 
        "old": 14366590
      }, 
      "title": "La_T\u00e8rmica_de_Roca_Umbert", 
      "title_s": "La T\u00e8rmica de Roca Umbert", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 269254, 
      "rev_ids": {
        "new": 14392343, 
        "old": 14365795
      }, 
      "title": "Francesc_Vall\u00e8s_Vives", 
      "title_s": "Francesc Vall\u00e8s Vives", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1222163, 
      "rev_ids": {
        "new": 14385914, 
        "old": 14251198
      }, 
      "title": "Trisomia", 
      "title_s": "Trisomia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1229792, 
      "rev_ids": {
        "new": 14397431, 
        "old": 14385344
      }, 
      "title": "Pere_Nuez_P\u00e9rez", 
      "title_s": "Pere Nuez P\u00e9rez", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1229881, 
      "rev_ids": {
        "new": 14399720, 
        "old": 14386629
      }, 
      "title": "Campionat_del_M\u00f3n_de_nataci\u00f3_en_piscina_curta_de_2014", 
      "title_s": "Campionat del M\u00f3n de nataci\u00f3 en piscina curta de 2014", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 731337, 
      "rev_ids": {
        "new": 14387679, 
        "old": 14046942
      }, 
      "title": "Llista_de_f\u00e0rmacs", 
      "title_s": "Llista de f\u00e0rmacs", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1228751, 
      "rev_ids": {
        "new": 14377220, 
        "old": 14367932
      }, 
      "title": "Aprenentatge_profund", 
      "title_s": "Aprenentatge profund", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1160301, 
      "rev_ids": {
        "new": 14396956, 
        "old": 14357408
      }, 
      "title": "Pere_Noguera", 
      "title_s": "Pere Noguera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 598964, 
      "rev_ids": {
        "new": 14372117, 
        "old": 14365790
      }, 
      "title": "Espectrograma", 
      "title_s": "Espectrograma", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 117755, 
      "rev_ids": {
        "new": 14398692, 
        "old": 14366440
      }, 
      "title": "Gianni_Rodari", 
      "title_s": "Gianni Rodari", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1116420, 
      "rev_ids": {
        "new": 14381365, 
        "old": 14363928
      }, 
      "title": "Carlota_de_Mena_i_Zamora", 
      "title_s": "Carlota de Mena i Zamora", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1228720, 
      "rev_ids": {
        "new": 14380051, 
        "old": 14367535
      }, 
      "title": "Mean-Shift", 
      "title_s": "Mean-Shift", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1229938, 
      "rev_ids": {
        "new": 14398686, 
        "old": 14388228
      }, 
      "title": "Te_turc", 
      "title_s": "Te turc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1229792, 
      "rev_ids": {
        "new": 14397431, 
        "old": 14385344
      }, 
      "title": "Pere_Nuez_P\u00e9rez", 
      "title_s": "Pere Nuez P\u00e9rez", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1229881, 
      "rev_ids": {
        "new": 14399720, 
        "old": 14386629
      }, 
      "title": "Campionat_del_M\u00f3n_de_nataci\u00f3_en_piscina_curta_de_2014", 
      "title_s": "Campionat del M\u00f3n de nataci\u00f3 en piscina curta de 2014", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1228751, 
      "rev_ids": {
        "new": 14377220, 
        "old": 14367932
      }, 
      "title": "Aprenentatge_profund", 
      "title_s": "Aprenentatge profund", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1229205, 
      "rev_ids": {
        "new": 14393358, 
        "old": 14376985
      }, 
      "title": "Pablo_Gonz\u00e1lez_Huebra", 
      "title_s": "Pablo Gonz\u00e1lez Huebra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1229234, 
      "rev_ids": {
        "new": 14386935, 
        "old": 14377648
      }, 
      "title": "La_pesta_a_Madagascar", 
      "title_s": "La pesta a Madagascar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1229172, 
      "rev_ids": {
        "new": 14380922, 
        "old": 14376603
      }, 
      "title": "Lleng\u00fces_Kiptxak", 
      "title_s": "Lleng\u00fces Kiptxak", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1228910, 
      "rev_ids": {
        "new": 14386804, 
        "old": 14372191
      }, 
      "title": "Zhou_Jianchao", 
      "title_s": "Zhou Jianchao", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1230180, 
      "rev_ids": {
        "new": 14399671, 
        "old": 14392102
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_nataci\u00f3_de_2014", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de nataci\u00f3 de 2014", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1861, 
    "anon_ip_count": 879, 
    "anon_titles": 1035, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 8418, 
    "bot_titles": 7329, 
    "edits": 26377, 
    "titles": 15086, 
    "total_users": 1453, 
    "users": 574
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 29812, 
      "rev_ids": {
        "new": 14368587, 
        "old": 14366034
      }, 
      "title": "Jacint_Verdaguer_i_Santal\u00f3", 
      "title_s": "Jacint Verdaguer i Santal\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1379, 
      "rev_ids": {
        "new": 14396022, 
        "old": 14359205
      }, 
      "title": "Portada", 
      "title_s": "Portada", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 9333, 
      "rev_ids": {
        "new": 14390745, 
        "old": 14048239
      }, 
      "title": "Espanya", 
      "title_s": "Espanya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1230409, 
      "rev_ids": {
        "new": 14395541, 
        "old": 14395496
      }, 
      "title": "Daniel_Argimon_i_Granell", 
      "title_s": "Daniel Argimon i Granell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 40885, 
      "rev_ids": {
        "new": 14385117, 
        "old": 14270884
      }, 
      "title": "Artur_Mas_i_Gavarr\u00f3", 
      "title_s": "Artur Mas i Gavarr\u00f3", 
      "users": 3
    }
  ]
}