{
  "date": "September 15, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.804746150970459, 
    "end_date": "2015-09-15T12:11:01.616121", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-09-08T12:11:01.616121"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 1314079, 
      "rev_ids": {
        "new": 15774324, 
        "old": 15733290
      }, 
      "title": "Campanya_dels_Balcans_(1914-1918)", 
      "title_s": "Campanya dels Balcans (1914-1918)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 481979, 
      "rev_ids": {
        "new": 15772327, 
        "old": 15723286
      }, 
      "title": "Marc_M\u00e1rquez_i_Alent\u00e0", 
      "title_s": "Marc M\u00e1rquez i Alent\u00e0", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 1297574, 
      "rev_ids": {
        "new": 15774871, 
        "old": 15718234
      }, 
      "title": "Via_Lliure", 
      "title_s": "Via Lliure", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 610672, 
      "rev_ids": {
        "new": 15775149, 
        "old": 15689780
      }, 
      "title": "Any_nou_xin\u00e8s", 
      "title_s": "Any nou xin\u00e8s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 1241755, 
      "rev_ids": {
        "new": 15771333, 
        "old": 15700577
      }, 
      "title": "Intervenci\u00f3_militar_contra_l'Estat_Isl\u00e0mic_de_l'Iraq_i_el_Llevant", 
      "title_s": "Intervenci\u00f3 militar contra l'Estat Isl\u00e0mic de l'Iraq i el Llevant", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 40499, 
      "rev_ids": {
        "new": 15761369, 
        "old": 15587922
      }, 
      "title": "Quars", 
      "title_s": "Quars", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 1321144, 
      "rev_ids": {
        "new": 15775431, 
        "old": 15772643
      }, 
      "title": "Llista_de_colls_dels_Pirineus", 
      "title_s": "Llista de colls dels Pirineus", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 1319978, 
      "rev_ids": {
        "new": 15774611, 
        "old": 15746478
      }, 
      "title": "Teatre_d'operacions_d'\u00c0frica_(1914-1918)", 
      "title_s": "Teatre d'operacions d'\u00c0frica (1914-1918)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1084206, 
      "rev_ids": {
        "new": 15772924, 
        "old": 15708239
      }, 
      "title": "Ratpenat_de_doble_serrell", 
      "title_s": "Ratpenat de doble serrell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1320105, 
      "rev_ids": {
        "new": 15774246, 
        "old": 15750392
      }, 
      "title": "Malaltia_de_Pick", 
      "title_s": "Malaltia de Pick", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 30984, 
      "rev_ids": {
        "new": 15770186, 
        "old": 14990554
      }, 
      "title": "Bages_de_Rossell\u00f3", 
      "title_s": "Bages de Rossell\u00f3", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1320256, 
      "rev_ids": {
        "new": 15768906, 
        "old": 15756089
      }, 
      "title": "Tzadikim", 
      "title_s": "Tzadikim", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1320109, 
      "rev_ids": {
        "new": 15766631, 
        "old": 15750455
      }, 
      "title": "Catalunya_i_la_Uni\u00f3_Europea", 
      "title_s": "Catalunya i la Uni\u00f3 Europea", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1026444, 
      "rev_ids": {
        "new": 15751309, 
        "old": 13865442
      }, 
      "title": "Lliga_Antidifamaci\u00f3", 
      "title_s": "Lliga Antidifamaci\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1320669, 
      "rev_ids": {
        "new": 15775259, 
        "old": 15766889
      }, 
      "title": "Societat_Mundial_de_l'Esv\u00e0stica_Vermella", 
      "title_s": "Societat Mundial de l'Esv\u00e0stica Vermella", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 559856, 
      "rev_ids": {
        "new": 15774230, 
        "old": 15696727
      }, 
      "title": "Adelaide_di_Borgogna", 
      "title_s": "Adelaide di Borgogna", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 779308, 
      "rev_ids": {
        "new": 15769995, 
        "old": 15732528
      }, 
      "title": "Vilanova_de_Ra\u00f2", 
      "title_s": "Vilanova de Ra\u00f2", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1311266, 
      "rev_ids": {
        "new": 15774739, 
        "old": 15733569
      }, 
      "title": "US_Open_2015", 
      "title_s": "US Open 2015", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 294148, 
      "rev_ids": {
        "new": 15773848, 
        "old": 15485136
      }, 
      "title": "Paracerateri", 
      "title_s": "Paracerateri", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1320671, 
      "rev_ids": {
        "new": 15767263, 
        "old": 15766899
      }, 
      "title": "Llista_de_colls_dels_Prepirineus_meridionals", 
      "title_s": "Llista de colls dels Prepirineus meridionals", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 1319978, 
      "rev_ids": {
        "new": 15774611, 
        "old": 15746478
      }, 
      "title": "Teatre_d'operacions_d'\u00c0frica_(1914-1918)", 
      "title_s": "Teatre d'operacions d'\u00c0frica (1914-1918)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 1321144, 
      "rev_ids": {
        "new": 15775431, 
        "old": 15772643
      }, 
      "title": "Llista_de_colls_dels_Pirineus", 
      "title_s": "Llista de colls dels Pirineus", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1320105, 
      "rev_ids": {
        "new": 15774246, 
        "old": 15750392
      }, 
      "title": "Malaltia_de_Pick", 
      "title_s": "Malaltia de Pick", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1320256, 
      "rev_ids": {
        "new": 15768906, 
        "old": 15756089
      }, 
      "title": "Tzadikim", 
      "title_s": "Tzadikim", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1320109, 
      "rev_ids": {
        "new": 15766631, 
        "old": 15750455
      }, 
      "title": "Catalunya_i_la_Uni\u00f3_Europea", 
      "title_s": "Catalunya i la Uni\u00f3 Europea", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1320669, 
      "rev_ids": {
        "new": 15775259, 
        "old": 15766889
      }, 
      "title": "Societat_de_l'Esv\u00e0stica_Vermella", 
      "title_s": "Societat de l'Esv\u00e0stica Vermella", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1320671, 
      "rev_ids": {
        "new": 15767263, 
        "old": 15766899
      }, 
      "title": "Llista_de_colls_dels_Prepirineus_meridionals", 
      "title_s": "Llista de colls dels Prepirineus meridionals", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1319605, 
      "rev_ids": {
        "new": 15773543, 
        "old": 15737815
      }, 
      "title": "Patr\u00f3_digital", 
      "title_s": "Patr\u00f3 digital", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1320697, 
      "rev_ids": {
        "new": 15775593, 
        "old": 15767319
      }, 
      "title": "Copa_del_M\u00f3n_d'escacs_de_2015", 
      "title_s": "Copa del M\u00f3n d'escacs de 2015", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1320046, 
      "rev_ids": {
        "new": 15769395, 
        "old": 15749937
      }, 
      "title": "Museu_Arqueol\u00f2gic_de_Son_Forn\u00e9s", 
      "title_s": "Museu Arqueol\u00f2gic de Son Forn\u00e9s", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 671, 
    "anon_ip_count": 252, 
    "anon_titles": 415, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 19396, 
    "bot_titles": 19058, 
    "edits": 33303, 
    "titles": 24500, 
    "total_users": 692, 
    "users": 440
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 182018, 
      "rev_ids": {
        "new": 15766985, 
        "old": 6645444
      }, 
      "title": "Mola_TV", 
      "title_s": "Mola TV", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 755031, 
      "rev_ids": {
        "new": 15773589, 
        "old": 12349198
      }, 
      "title": "Marc_M\u00e1rquez_i_Alent\u00e0", 
      "title_s": "Marc M\u00e1rquez i Alent\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 83239, 
      "rev_ids": {
        "new": 15768209, 
        "old": 15721107
      }, 
      "title": "Vall_d'Aran", 
      "title_s": "Vall d'Aran", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 911733, 
      "rev_ids": {
        "new": 15757158, 
        "old": 15755947
      }, 
      "title": "Bandera_d'Europa", 
      "title_s": "Bandera d'Europa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1301052, 
      "rev_ids": {
        "new": 15774402, 
        "old": 15639853
      }, 
      "title": "Schwertmannita", 
      "title_s": "Schwertmannita", 
      "users": 1
    }
  ]
}