{
  "date": "July 16, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.862763166427612, 
    "end_date": "2014-07-16T23:11:01.973703", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-07-09T23:11:01.973703"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 481780, 
      "rev_ids": {
        "new": 13847460, 
        "old": 12685272
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Turquia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Turquia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 1190788, 
      "rev_ids": {
        "new": 13847500, 
        "old": 13771313
      }, 
      "title": "M\u00fasica_d'It\u00e0lia", 
      "title_s": "M\u00fasica d'It\u00e0lia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1192775, 
      "rev_ids": {
        "new": 13823633, 
        "old": 13780933
      }, 
      "title": "Boy_band", 
      "title_s": "Boy band", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1192731, 
      "rev_ids": {
        "new": 13808666, 
        "old": 13779295
      }, 
      "title": "Gottfried_Semper", 
      "title_s": "Gottfried Semper", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 389523, 
      "rev_ids": {
        "new": 13838706, 
        "old": 13771245
      }, 
      "title": "Ferdinand_de_Lesseps", 
      "title_s": "Ferdinand de Lesseps", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 175311, 
      "rev_ids": {
        "new": 13848427, 
        "old": 13755148
      }, 
      "title": "Compilador_Haskell_de_Glasgow", 
      "title_s": "Compilador Haskell de Glasgow", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1192903, 
      "rev_ids": {
        "new": 13849573, 
        "old": 13788487
      }, 
      "title": "Cal_Caliss\u00f3", 
      "title_s": "Cal Caliss\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 389939, 
      "rev_ids": {
        "new": 13811227, 
        "old": 13749698
      }, 
      "title": "Haskell", 
      "title_s": "Haskell", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1184855, 
      "rev_ids": {
        "new": 13784939, 
        "old": 13690561
      }, 
      "title": "Ernest_Moradell_i_Catal\u00e0", 
      "title_s": "Ernest Moradell i Catal\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1192633, 
      "rev_ids": {
        "new": 13790165, 
        "old": 13778257
      }, 
      "title": "Batall\u00f3_Nachtigall", 
      "title_s": "Batall\u00f3 Nachtigall", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 238101, 
      "rev_ids": {
        "new": 13811674, 
        "old": 13767677
      }, 
      "title": "Llebre_comuna", 
      "title_s": "Llebre comuna", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1192964, 
      "rev_ids": {
        "new": 13796886, 
        "old": 13795036
      }, 
      "title": "Assemblea_de_Docents_de_les_Illes_Balears", 
      "title_s": "Assemblea de Docents de les Illes Balears", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1190901, 
      "rev_ids": {
        "new": 13840564, 
        "old": 13752533
      }, 
      "title": "Els_Virolets", 
      "title_s": "Els Virolets", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2223, 
      "rev_ids": {
        "new": 13822281, 
        "old": 13277114
      }, 
      "title": "Pla_de_l'Estany", 
      "title_s": "Pla de l'Estany", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1192902, 
      "rev_ids": {
        "new": 13846996, 
        "old": 13788404
      }, 
      "title": "\u02bealp", 
      "title_s": "\u02bealp", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 309, 
      "rev_ids": {
        "new": 13823132, 
        "old": 13774063
      }, 
      "title": "Barcelona", 
      "title_s": "Barcelona", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 10621, 
      "rev_ids": {
        "new": 13820125, 
        "old": 13767972
      }, 
      "title": "Basc", 
      "title_s": "Basc", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 418687, 
      "rev_ids": {
        "new": 13833808, 
        "old": 13774622
      }, 
      "title": "Copa_del_M\u00f3n_de_Futbol_de_2014", 
      "title_s": "Copa del M\u00f3n de Futbol de 2014", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1193045, 
      "rev_ids": {
        "new": 13840147, 
        "old": 13804163
      }, 
      "title": "Magnus_Hirschfeld", 
      "title_s": "Magnus Hirschfeld", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1193303, 
      "rev_ids": {
        "new": 13847851, 
        "old": 13821966
      }, 
      "title": "Idris_(llenguatge_de_programaci\u00f3)", 
      "title_s": "Idris (llenguatge de programaci\u00f3)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1192775, 
      "rev_ids": {
        "new": 13823633, 
        "old": 13780933
      }, 
      "title": "Boy_band", 
      "title_s": "Boy band", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1192731, 
      "rev_ids": {
        "new": 13808666, 
        "old": 13779295
      }, 
      "title": "Gottfried_Semper", 
      "title_s": "Gottfried Semper", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1192903, 
      "rev_ids": {
        "new": 13849573, 
        "old": 13788487
      }, 
      "title": "Cal_Caliss\u00f3", 
      "title_s": "Cal Caliss\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1192633, 
      "rev_ids": {
        "new": 13790165, 
        "old": 13778257
      }, 
      "title": "Batall\u00f3_Nachtigall", 
      "title_s": "Batall\u00f3 Nachtigall", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1192964, 
      "rev_ids": {
        "new": 13796886, 
        "old": 13795036
      }, 
      "title": "Assemblea_de_Docents_de_les_Illes_Balears", 
      "title_s": "Assemblea de Docents de les Illes Balears", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1192902, 
      "rev_ids": {
        "new": 13846996, 
        "old": 13788404
      }, 
      "title": "\u02bealp_(primera_lletra_de_l'alfabet_fenici)", 
      "title_s": "\u02bealp (primera lletra de l'alfabet fenici)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1193045, 
      "rev_ids": {
        "new": 13840147, 
        "old": 13804163
      }, 
      "title": "Magnus_Hirschfeld", 
      "title_s": "Magnus Hirschfeld", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1193303, 
      "rev_ids": {
        "new": 13847851, 
        "old": 13821966
      }, 
      "title": "Idris_(llenguatge_de_programaci\u00f3)", 
      "title_s": "Idris (llenguatge de programaci\u00f3)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1193203, 
      "rev_ids": {
        "new": 13847420, 
        "old": 13815621
      }, 
      "title": "B\u0113t", 
      "title_s": "B\u0113t", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1193561, 
      "rev_ids": {
        "new": 13847996, 
        "old": 13835261
      }, 
      "title": "Universitat_de_Ciutat_del_Cap", 
      "title_s": "Universitat de Ciutat del Cap", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 461, 
    "anon_ip_count": 245, 
    "anon_titles": 272, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 62828, 
    "bot_titles": 60088, 
    "edits": 71048, 
    "titles": 62680, 
    "total_users": 645, 
    "users": 400
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1190326, 
      "rev_ids": {
        "new": 13848981, 
        "old": 13774266
      }, 
      "title": "Avenc_Montserrat_Ubach", 
      "title_s": "Avenc Montserrat Ubach", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 310506, 
      "rev_ids": {
        "new": 13824323, 
        "old": 13059286
      }, 
      "title": "Francesc_Camb\u00f3_i_Batlle", 
      "title_s": "Francesc Camb\u00f3 i Batlle", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1193031, 
      "rev_ids": {
        "new": 13835417, 
        "old": 13802127
      }, 
      "title": "Federalisme_mundial", 
      "title_s": "Federalisme mundial", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 265253, 
      "rev_ids": {
        "new": 13833997, 
        "old": 3891915
      }, 
      "title": "Drets_humans", 
      "title_s": "Drets humans", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1193523, 
      "rev_ids": {
        "new": 13834615, 
        "old": 13833450
      }, 
      "title": "\u00c0liga_de_Sitges", 
      "title_s": "\u00c0liga de Sitges", 
      "users": 3
    }
  ]
}