{
  "date": "March 26, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 18.698578119277954, 
    "end_date": "2016-03-26T12:03:01.724760", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2016-03-19T12:03:01.724760"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 555, 
      "page_id": 9389306, 
      "rev_ids": {
        "new": 152875446, 
        "old": 152746193
      }, 
      "title": "Terroranschl\u00e4ge_am_22._M\u00e4rz_2016_in_Br\u00fcssel", 
      "title_s": "Terroranschl\u00e4ge am 22. M\u00e4rz 2016 in Br\u00fcssel", 
      "users": 117
    }, 
    {
      "edits": 196, 
      "page_id": 9387829, 
      "rev_ids": {
        "new": 152878392, 
        "old": 152701282
      }, 
      "title": "Limes_Britannicus", 
      "title_s": "Limes Britannicus", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 9391111, 
      "rev_ids": {
        "new": 152878781, 
        "old": 152796208
      }, 
      "title": "Katerina_Belkina", 
      "title_s": "Katerina Belkina", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 9389088, 
      "rev_ids": {
        "new": 152879707, 
        "old": 152735598
      }, 
      "title": "Ulrich_von_Weitershausen", 
      "title_s": "Ulrich von Weitershausen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 9358970, 
      "rev_ids": {
        "new": 152879675, 
        "old": 152646251
      }, 
      "title": "Nekrolog_M\u00e4rz_2016", 
      "title_s": "Nekrolog M\u00e4rz 2016", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 1774571, 
      "rev_ids": {
        "new": 152873151, 
        "old": 152644499
      }, 
      "title": "Original_7_World_Trade_Center", 
      "title_s": "Original 7 World Trade Center", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 4043686, 
      "rev_ids": {
        "new": 152875827, 
        "old": 152529346
      }, 
      "title": "Aachener_Dom", 
      "title_s": "Aachener Dom", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 103551, 
      "rev_ids": {
        "new": 152879601, 
        "old": 152638131
      }, 
      "title": "Arnolf_von_K\u00e4rnten", 
      "title_s": "Arnolf von K\u00e4rnten", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 7669143, 
      "rev_ids": {
        "new": 152878282, 
        "old": 152611434
      }, 
      "title": "Alternative_f\u00fcr_Deutschland", 
      "title_s": "Alternative f\u00fcr Deutschland", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 9388045, 
      "rev_ids": {
        "new": 152842458, 
        "old": 152710664
      }, 
      "title": "Liste_der_Pl\u00e4tze_in_M\u00fcnchen", 
      "title_s": "Liste der Pl\u00e4tze in M\u00fcnchen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 9386601, 
      "rev_ids": {
        "new": 152851952, 
        "old": 152667727
      }, 
      "title": "Freibad_Gehlenbeck", 
      "title_s": "Freibad Gehlenbeck", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 9388449, 
      "rev_ids": {
        "new": 152849600, 
        "old": 152721084
      }, 
      "title": "Kitty_Kuse", 
      "title_s": "Kitty Kuse", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 8962124, 
      "rev_ids": {
        "new": 152868034, 
        "old": 152641203
      }, 
      "title": "Fl\u00fcchtlingskrise_in_Europa_ab_2015", 
      "title_s": "Fl\u00fcchtlingskrise in Europa ab 2015", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 22028, 
      "rev_ids": {
        "new": 152777624, 
        "old": 152634995
      }, 
      "title": "Liste_von_zum_UNESCO-Welterbe_z\u00e4hlenden_Kirchengeb\u00e4uden", 
      "title_s": "Liste von zum UNESCO-Welterbe z\u00e4hlenden Kirchengeb\u00e4uden", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 9385759, 
      "rev_ids": {
        "new": 152853615, 
        "old": 152646359
      }, 
      "title": "Bombenanschlag_in_Istanbul_am_19._M\u00e4rz_2016", 
      "title_s": "Bombenanschlag in Istanbul am 19. M\u00e4rz 2016", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 9385433, 
      "rev_ids": {
        "new": 152784225, 
        "old": 152646040
      }, 
      "title": "Flydubai-Flug_981", 
      "title_s": "Flydubai-Flug 981", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 9385685, 
      "rev_ids": {
        "new": 152856442, 
        "old": 152666442
      }, 
      "title": "Peter_Emiljewitsch_Bendel", 
      "title_s": "Peter Emiljewitsch Bendel", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 2414772, 
      "rev_ids": {
        "new": 152872125, 
        "old": 152193670
      }, 
      "title": "Johan_Cruyff", 
      "title_s": "Johan Cruyff", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 9377192, 
      "rev_ids": {
        "new": 152851026, 
        "old": 152506557
      }, 
      "title": "Arbeiterselbsthilfe", 
      "title_s": "Arbeiterselbsthilfe", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 4870724, 
      "rev_ids": {
        "new": 152871220, 
        "old": 152643039
      }, 
      "title": "Kaiserstein_(Gestein)", 
      "title_s": "Kaiserstein (Gestein)", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 196, 
      "page_id": 9387829, 
      "rev_ids": {
        "new": 152878392, 
        "old": 152701282
      }, 
      "title": "Limes_Britannicus", 
      "title_s": "Limes Britannicus", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 9389088, 
      "rev_ids": {
        "new": 152879707, 
        "old": 152735598
      }, 
      "title": "Ulrich_von_Weitershausen", 
      "title_s": "Ulrich von Weitershausen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 9388045, 
      "rev_ids": {
        "new": 152842458, 
        "old": 152710664
      }, 
      "title": "Liste_der_Pl\u00e4tze_in_M\u00fcnchen", 
      "title_s": "Liste der Pl\u00e4tze in M\u00fcnchen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 9386601, 
      "rev_ids": {
        "new": 152851952, 
        "old": 152667727
      }, 
      "title": "Freibad_Gehlenbeck", 
      "title_s": "Freibad Gehlenbeck", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 9388449, 
      "rev_ids": {
        "new": 152849600, 
        "old": 152721084
      }, 
      "title": "Kitty_Kuse", 
      "title_s": "Kitty Kuse", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 9385759, 
      "rev_ids": {
        "new": 152853615, 
        "old": 152646359
      }, 
      "title": "Bombenanschlag_in_Istanbul_am_19._M\u00e4rz_2016", 
      "title_s": "Bombenanschlag in Istanbul am 19. M\u00e4rz 2016", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 9391807, 
      "rev_ids": {
        "new": 152844107, 
        "old": 152811588
      }, 
      "title": "Liste_der_H\u00f6fe_in_M\u00fcnchen", 
      "title_s": "Liste der H\u00f6fe in M\u00fcnchen", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 9389326, 
      "rev_ids": {
        "new": 152877352, 
        "old": 152746446
      }, 
      "title": "Fr\u00fchsexualisierung", 
      "title_s": "Fr\u00fchsexualisierung", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 9385773, 
      "rev_ids": {
        "new": 152871054, 
        "old": 152646672
      }, 
      "title": "Medien_in_der_T\u00fcrkei", 
      "title_s": "Medien in der T\u00fcrkei", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 9386447, 
      "rev_ids": {
        "new": 152872106, 
        "old": 152662670
      }, 
      "title": "Miami_Open_2016/Herren", 
      "title_s": "Miami Open 2016/Herren", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 14664, 
    "anon_ip_count": 8471, 
    "anon_titles": 10164, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 8988, 
    "bot_titles": 7209, 
    "edits": 142917, 
    "titles": 79517, 
    "total_users": 15485, 
    "users": 7014
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1223, 
    "anon_ip_count": 718, 
    "anon_titles": 721, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 325, 
    "bot_titles": 287, 
    "edits": 8112, 
    "titles": 3374, 
    "total_users": 2168, 
    "users": 1450
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 305, 
      "page_id": 7588783, 
      "rev_ids": {
        "new": 152878381, 
        "old": 152619901
      }, 
      "title": "Alternative_f\u00fcr_Deutschland", 
      "title_s": "Alternative f\u00fcr Deutschland", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 192, 
      "page_id": 9389348, 
      "rev_ids": {
        "new": 152873205, 
        "old": 152747034
      }, 
      "title": "Terroranschl\u00e4ge_am_22._M\u00e4rz_2016_in_Br\u00fcssel", 
      "title_s": "Terroranschl\u00e4ge am 22. M\u00e4rz 2016 in Br\u00fcssel", 
      "users": 33
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 9376019, 
      "rev_ids": {
        "new": 152820354, 
        "old": 152637746
      }, 
      "title": "Tragealtar_aus_dem_Kulturkampf", 
      "title_s": "Tragealtar aus dem Kulturkampf", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 118971, 
      "rev_ids": {
        "new": 152869236, 
        "old": 148565538
      }, 
      "title": "Zwangsvereinigung_von_SPD_und_KPD_zur_SED", 
      "title_s": "Zwangsvereinigung von SPD und KPD zur SED", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 5865735, 
      "rev_ids": {
        "new": 152879212, 
        "old": 152643132
      }, 
      "title": "Europ\u00e4isches_Institut_f\u00fcr_Klima_und_Energie", 
      "title_s": "Europ\u00e4isches Institut f\u00fcr Klima und Energie", 
      "users": 10
    }
  ]
}