{
  "date": "April 5, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.6642489433288574, 
    "end_date": "2014-04-05T23:11:02.046466", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-03-29T23:11:02.046466"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 81950, 
      "rev_ids": {
        "new": 13176505, 
        "old": 13141000
      }, 
      "title": "Scala_(llenguatge_de_programaci\u00f3)", 
      "title_s": "Scala (llenguatge de programaci\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1063937, 
      "rev_ids": {
        "new": 13179101, 
        "old": 13138175
      }, 
      "title": "Hugo_Claus", 
      "title_s": "Hugo Claus", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1032722, 
      "rev_ids": {
        "new": 13174634, 
        "old": 13136064
      }, 
      "title": "Llista_dels_m\u00fasculs_del_cos_hum\u00e0", 
      "title_s": "Llista dels m\u00fasculs del cos hum\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 11935, 
      "rev_ids": {
        "new": 13173955, 
        "old": 13141469
      }, 
      "title": "Sistema_solar", 
      "title_s": "Sistema solar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1159666, 
      "rev_ids": {
        "new": 13178286, 
        "old": 13141297
      }, 
      "title": "Cos_d'Agents_Rurals", 
      "title_s": "Cos d'Agents Rurals", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1169724, 
      "rev_ids": {
        "new": 13177046, 
        "old": 13139245
      }, 
      "title": "Urbanitzaci\u00f3_Mas_Llun\u00e8s", 
      "title_s": "Urbanitzaci\u00f3 Mas Llun\u00e8s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 30147, 
      "rev_ids": {
        "new": 13176323, 
        "old": 13139342
      }, 
      "title": "Parlament_Europeu", 
      "title_s": "Parlament Europeu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 417037, 
      "rev_ids": {
        "new": 13174233, 
        "old": 13139294
      }, 
      "title": "I\u00falia_Timoixenko", 
      "title_s": "I\u00falia Timoixenko", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1170419, 
      "rev_ids": {
        "new": 13179006, 
        "old": 13152210
      }, 
      "title": "Grigori_Levenfish", 
      "title_s": "Grigori Levenfish", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1170252, 
      "rev_ids": {
        "new": 13175655, 
        "old": 13150580
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_periodisme_a_Catalunya", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del periodisme a Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1131382, 
      "rev_ids": {
        "new": 13174121, 
        "old": 12953775
      }, 
      "title": "Parc_Nacional_dels_ocells_del_Djoudj", 
      "title_s": "Parc Nacional dels ocells del Djoudj", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 35934, 
      "rev_ids": {
        "new": 13170735, 
        "old": 13138546
      }, 
      "title": "Xavier_Amor\u00f3s_Sol\u00e0", 
      "title_s": "Xavier Amor\u00f3s Sol\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 95043, 
      "rev_ids": {
        "new": 13178823, 
        "old": 13133627
      }, 
      "title": "Sender_de_gran_recorregut", 
      "title_s": "Sender de gran recorregut", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1169730, 
      "rev_ids": {
        "new": 13151812, 
        "old": 13141903
      }, 
      "title": "Deepwater_Horizon", 
      "title_s": "Deepwater Horizon", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 525982, 
      "rev_ids": {
        "new": 13166260, 
        "old": 12712204
      }, 
      "title": "Temporada_1875-1876_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 1875-1876 del Liceu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1099520, 
      "rev_ids": {
        "new": 13167600, 
        "old": 13139344
      }, 
      "title": "Orfe\u00f3_Barcelon\u00e8s", 
      "title_s": "Orfe\u00f3 Barcelon\u00e8s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1170846, 
      "rev_ids": {
        "new": 13174097, 
        "old": 13160147
      }, 
      "title": "Albert_Compte_i_Freixanet", 
      "title_s": "Albert Compte i Freixanet", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 716683, 
      "rev_ids": {
        "new": 13167127, 
        "old": 13142462
      }, 
      "title": "Cosacs_del_Kuban", 
      "title_s": "Cosacs del Kuban", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1137563, 
      "rev_ids": {
        "new": 13169367, 
        "old": 13122915
      }, 
      "title": "Ermita_de_Sant_Esteve", 
      "title_s": "Ermita de Sant Esteve", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1143697, 
      "rev_ids": {
        "new": 13177383, 
        "old": 13131552
      }, 
      "title": "Alfred_Bester", 
      "title_s": "Alfred Bester", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1170419, 
      "rev_ids": {
        "new": 13179006, 
        "old": 13152210
      }, 
      "title": "Grigori_Levenfish", 
      "title_s": "Grigori Levenfish", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1170252, 
      "rev_ids": {
        "new": 13175655, 
        "old": 13150580
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_periodisme_a_Catalunya", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del periodisme a Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1170846, 
      "rev_ids": {
        "new": 13174097, 
        "old": 13160147
      }, 
      "title": "Albert_Compte_i_Freixanet", 
      "title_s": "Albert Compte i Freixanet", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1171479, 
      "rev_ids": {
        "new": 13177258, 
        "old": 13174660
      }, 
      "title": "M\u00fasculs_interossis_palmars", 
      "title_s": "M\u00fasculs interossis palmars", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1170803, 
      "rev_ids": {
        "new": 13172264, 
        "old": 13159503
      }, 
      "title": "Mol\u00ed_del_Pas", 
      "title_s": "Mol\u00ed del Pas", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1170115, 
      "rev_ids": {
        "new": 13160828, 
        "old": 13147636
      }, 
      "title": "M\u00fascul_abductor_llarg_del_polze", 
      "title_s": "M\u00fascul abductor llarg del polze", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1171412, 
      "rev_ids": {
        "new": 13174357, 
        "old": 13173552
      }, 
      "title": "M\u00fascul_lumbrical_de_la_m\u00e0", 
      "title_s": "M\u00fascul lumbrical de la m\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1170531, 
      "rev_ids": {
        "new": 13176854, 
        "old": 13153860
      }, 
      "title": "Primavera_Europea", 
      "title_s": "Primavera Europea", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1170790, 
      "rev_ids": {
        "new": 13169542, 
        "old": 13159294
      }, 
      "title": "Stijn_Streuvels", 
      "title_s": "Stijn Streuvels", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1169948, 
      "rev_ids": {
        "new": 13151066, 
        "old": 13144879
      }, 
      "title": "M\u00fascul_supinador_curt", 
      "title_s": "M\u00fascul supinador curt", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 919, 
    "anon_ip_count": 531, 
    "anon_titles": 624, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 20972, 
    "bot_titles": 17591, 
    "edits": 31619, 
    "titles": 21035, 
    "total_users": 1054, 
    "users": 523
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1170189, 
      "rev_ids": {
        "new": 13173409, 
        "old": 13149866
      }, 
      "title": "Accio_Nacionalista_Valenciana", 
      "title_s": "Accio Nacionalista Valenciana", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1379, 
      "rev_ids": {
        "new": 13172157, 
        "old": 13037555
      }, 
      "title": "Portada", 
      "title_s": "Portada", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1169336, 
      "rev_ids": {
        "new": 13174381, 
        "old": 13129217
      }, 
      "title": "Chaetocercus", 
      "title_s": "Chaetocercus", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1169337, 
      "rev_ids": {
        "new": 13174382, 
        "old": 13129235
      }, 
      "title": "Chalcostigma", 
      "title_s": "Chalcostigma", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1170549, 
      "rev_ids": {
        "new": 13170875, 
        "old": 13153984
      }, 
      "title": "Federaci\u00f3_Regional_Espanyola_de_l'AIT", 
      "title_s": "Federaci\u00f3 Regional Espanyola de l'AIT", 
      "users": 1
    }
  ]
}