{
  "date": "August 3, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 19.723618030548096, 
    "end_date": "2016-08-03T23:05:01.161098", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2016-07-27T23:05:01.161098"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 331, 
      "page_id": 5003481, 
      "rev_ids": {
        "new": 128369535, 
        "old": 128192941
      }, 
      "title": "Liste_des_fabricants_de_bicyclettes", 
      "title_s": "Liste des fabricants de bicyclettes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 233, 
      "page_id": 10165150, 
      "rev_ids": {
        "new": 128370324, 
        "old": 128193935
      }, 
      "title": "Attentat_de_l'\u00e9glise_de_Saint-\u00c9tienne-du-Rouvray", 
      "title_s": "Attentat de l'\u00e9glise de Saint-\u00c9tienne-du-Rouvray", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 229, 
      "page_id": 2082629, 
      "rev_ids": {
        "new": 128365834, 
        "old": 128191753
      }, 
      "title": "Peinture_en_Inde", 
      "title_s": "Peinture en Inde", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 209, 
      "page_id": 1282795, 
      "rev_ids": {
        "new": 128360714, 
        "old": 128165608
      }, 
      "title": "\u00c2ge_d'argent_des_comics", 
      "title_s": "\u00c2ge d'argent des comics", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 249288, 
      "rev_ids": {
        "new": 128347556, 
        "old": 128188522
      }, 
      "title": "Famille_de_Barrau_(Aveyron,_Carcenac-Salmiech)", 
      "title_s": "Famille de Barrau (Aveyron, Carcenac-Salmiech)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 153665, 
      "rev_ids": {
        "new": 128335401, 
        "old": 128189571
      }, 
      "title": "Candes-Saint-Martin", 
      "title_s": "Candes-Saint-Martin", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 10063494, 
      "rev_ids": {
        "new": 128372268, 
        "old": 128163126
      }, 
      "title": "Saison_2016-2017_du_Racing_Club_de_Strasbourg_Alsace", 
      "title_s": "Saison 2016-2017 du Racing Club de Strasbourg Alsace", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 9548549, 
      "rev_ids": {
        "new": 128369852, 
        "old": 127933984
      }, 
      "title": "Liste_de_soci\u00e9t\u00e9s_savantes_de_Suisse", 
      "title_s": "Liste de soci\u00e9t\u00e9s savantes de Suisse", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 33370, 
      "rev_ids": {
        "new": 128361340, 
        "old": 127613781
      }, 
      "title": "Ramadan", 
      "title_s": "Ramadan", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 6488324, 
      "rev_ids": {
        "new": 128355239, 
        "old": 127783956
      }, 
      "title": "Jean_Schwarz_(rabbin)", 
      "title_s": "Jean Schwarz (rabbin)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 6975965, 
      "rev_ids": {
        "new": 128291738, 
        "old": 128190873
      }, 
      "title": "Famille_Le_Tellier", 
      "title_s": "Famille Le Tellier", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10179121, 
      "rev_ids": {
        "new": 128356586, 
        "old": 128319974
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_2016-2017", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 2016-2017", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10171539, 
      "rev_ids": {
        "new": 128320799, 
        "old": 128227135
      }, 
      "title": "Pierre_Rostini", 
      "title_s": "Pierre Rostini", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 4086345, 
      "rev_ids": {
        "new": 128363959, 
        "old": 128185458
      }, 
      "title": "\u00c9trusques", 
      "title_s": "\u00c9trusques", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 10105820, 
      "rev_ids": {
        "new": 128365343, 
        "old": 128188949
      }, 
      "title": "International_Champions_Cup_2016", 
      "title_s": "International Champions Cup 2016", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10145046, 
      "rev_ids": {
        "new": 128369780, 
        "old": 128194252
      }, 
      "title": "Tentative_de_coup_d'\u00c9tat_de_2016_en_Turquie", 
      "title_s": "Tentative de coup d'\u00c9tat de 2016 en Turquie", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10177412, 
      "rev_ids": {
        "new": 128365074, 
        "old": 128295387
      }, 
      "title": "Claude-Jean_Darmon", 
      "title_s": "Claude-Jean Darmon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 63382, 
      "rev_ids": {
        "new": 128363667, 
        "old": 128169792
      }, 
      "title": "Gu\u00e9rande", 
      "title_s": "Gu\u00e9rande", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 882869, 
      "rev_ids": {
        "new": 128264481, 
        "old": 128186780
      }, 
      "title": "D-Generation_X", 
      "title_s": "D-Generation X", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 6697642, 
      "rev_ids": {
        "new": 128262025, 
        "old": 128193016
      }, 
      "title": "Liste_des_saints_du_XXe_si\u00e8cle", 
      "title_s": "Liste des saints du XXe si\u00e8cle", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10179121, 
      "rev_ids": {
        "new": 128356586, 
        "old": 128319974
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_2016-2017", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 2016-2017", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10171539, 
      "rev_ids": {
        "new": 128320799, 
        "old": 128227135
      }, 
      "title": "Pierre_Rostini", 
      "title_s": "Pierre Rostini", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10177412, 
      "rev_ids": {
        "new": 128365074, 
        "old": 128295387
      }, 
      "title": "Claude-Jean_Darmon", 
      "title_s": "Claude-Jean Darmon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 10176681, 
      "rev_ids": {
        "new": 128363969, 
        "old": 128285519
      }, 
      "title": "Saison_2016-2017_de_l'Atl\u00e9tico_Madrid", 
      "title_s": "Saison 2016-2017 de l'Atl\u00e9tico Madrid", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10171010, 
      "rev_ids": {
        "new": 128327688, 
        "old": 128219362
      }, 
      "title": "Saison_2016-2017_du_Chelsea_FC", 
      "title_s": "Saison 2016-2017 du Chelsea FC", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 10172619, 
      "rev_ids": {
        "new": 128339879, 
        "old": 128240361
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Christophe_de_Racour", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Christophe de Racour", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 10174123, 
      "rev_ids": {
        "new": 128299153, 
        "old": 128255360
      }, 
      "title": "Anna_Marchesini", 
      "title_s": "Anna Marchesini", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 10176813, 
      "rev_ids": {
        "new": 128359780, 
        "old": 128287213
      }, 
      "title": "Fighting_Irish_de_Notre_Dame_(football_am\u00e9ricain)", 
      "title_s": "Fighting Irish de Notre Dame (football am\u00e9ricain)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 10181182, 
      "rev_ids": {
        "new": 128358225, 
        "old": 128328391
      }, 
      "title": "Paul_Couteau", 
      "title_s": "Paul Couteau", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10170527, 
      "rev_ids": {
        "new": 128328880, 
        "old": 128212722
      }, 
      "title": "Danzhu_Angben", 
      "title_s": "Danzhu Angben", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18952, 
    "anon_ip_count": 8004, 
    "anon_titles": 10721, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 3853, 
    "bot_titles": 3540, 
    "edits": 110922, 
    "titles": 50919, 
    "total_users": 12752, 
    "users": 4748
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 208, 
    "anon_ip_count": 125, 
    "anon_titles": 139, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 350, 
    "bot_titles": 322, 
    "edits": 8021, 
    "titles": 4343, 
    "total_users": 888, 
    "users": 763
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 255, 
      "page_id": 10167383, 
      "rev_ids": {
        "new": 128371339, 
        "old": 128194214
      }, 
      "title": "Jacques_Hamel/Suppression", 
      "title_s": "Jacques Hamel/Suppression", 
      "users": 86
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 10165212, 
      "rev_ids": {
        "new": 128370248, 
        "old": 128193057
      }, 
      "title": "Attentat_de_l'\u00e9glise_de_Saint-\u00c9tienne-du-Rouvray", 
      "title_s": "Attentat de l'\u00e9glise de Saint-\u00c9tienne-du-Rouvray", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 10165871, 
      "rev_ids": {
        "new": 128372228, 
        "old": 128224334
      }, 
      "title": "Jacques_Hamel", 
      "title_s": "Jacques Hamel", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10176479, 
      "rev_ids": {
        "new": 128372344, 
        "old": 128282604
      }, 
      "title": "Mort_d'Adama_Traor\u00e9/Suppression", 
      "title_s": "Mort d'Adama Traor\u00e9/Suppression", 
      "users": 48
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 1799061, 
      "rev_ids": {
        "new": 128334695, 
        "old": 127653433
      }, 
      "title": "Henry_de_Lesquen", 
      "title_s": "Henry de Lesquen", 
      "users": 8
    }
  ]
}