{
  "date": "April 6, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.390868902206421, 
    "end_date": "2014-04-06T23:11:01.163056", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-03-30T23:11:01.163056"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 81950, 
      "rev_ids": {
        "new": 13181740, 
        "old": 13141000
      }, 
      "title": "Scala_(llenguatge_de_programaci\u00f3)", 
      "title_s": "Scala (llenguatge de programaci\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1032722, 
      "rev_ids": {
        "new": 13185786, 
        "old": 13136064
      }, 
      "title": "Llista_dels_m\u00fasculs_del_cos_hum\u00e0", 
      "title_s": "Llista dels m\u00fasculs del cos hum\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1170854, 
      "rev_ids": {
        "new": 13185447, 
        "old": 13160211
      }, 
      "title": "Mas_del_Jutge", 
      "title_s": "Mas del Jutge", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 35934, 
      "rev_ids": {
        "new": 13184773, 
        "old": 13138546
      }, 
      "title": "Xavier_Amor\u00f3s_Sol\u00e0", 
      "title_s": "Xavier Amor\u00f3s Sol\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 26476, 
      "rev_ids": {
        "new": 13181545, 
        "old": 11169173
      }, 
      "title": "Troyes", 
      "title_s": "Troyes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 11935, 
      "rev_ids": {
        "new": 13173955, 
        "old": 13141469
      }, 
      "title": "Sistema_solar", 
      "title_s": "Sistema solar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1159666, 
      "rev_ids": {
        "new": 13184924, 
        "old": 13147269
      }, 
      "title": "Cos_d'Agents_Rurals", 
      "title_s": "Cos d'Agents Rurals", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1169724, 
      "rev_ids": {
        "new": 13177046, 
        "old": 13145189
      }, 
      "title": "Urbanitzaci\u00f3_Mas_Llun\u00e8s", 
      "title_s": "Urbanitzaci\u00f3 Mas Llun\u00e8s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1170419, 
      "rev_ids": {
        "new": 13179006, 
        "old": 13152210
      }, 
      "title": "Grigori_Levenfish", 
      "title_s": "Grigori Levenfish", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 95043, 
      "rev_ids": {
        "new": 13185731, 
        "old": 13146797
      }, 
      "title": "Sender_de_gran_recorregut", 
      "title_s": "Sender de gran recorregut", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1158797, 
      "rev_ids": {
        "new": 13184123, 
        "old": 13044277
      }, 
      "title": "Lleng\u00fces_de_Su\u00efssa", 
      "title_s": "Lleng\u00fces de Su\u00efssa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1170252, 
      "rev_ids": {
        "new": 13175655, 
        "old": 13150580
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_periodisme_a_Catalunya", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del periodisme a Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1131382, 
      "rev_ids": {
        "new": 13174121, 
        "old": 13146847
      }, 
      "title": "Parc_Nacional_dels_ocells_del_Djoudj", 
      "title_s": "Parc Nacional dels ocells del Djoudj", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 30147, 
      "rev_ids": {
        "new": 13181485, 
        "old": 13145595
      }, 
      "title": "Parlament_Europeu", 
      "title_s": "Parlament Europeu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1137563, 
      "rev_ids": {
        "new": 13180194, 
        "old": 13122915
      }, 
      "title": "Ermita_de_Sant_Esteve", 
      "title_s": "Ermita de Sant Esteve", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1170846, 
      "rev_ids": {
        "new": 13174097, 
        "old": 13160147
      }, 
      "title": "Albert_Compte_i_Freixanet", 
      "title_s": "Albert Compte i Freixanet", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1099520, 
      "rev_ids": {
        "new": 13167600, 
        "old": 13139344
      }, 
      "title": "Orfe\u00f3_Barcelon\u00e8s", 
      "title_s": "Orfe\u00f3 Barcelon\u00e8s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 417037, 
      "rev_ids": {
        "new": 13174233, 
        "old": 13147179
      }, 
      "title": "I\u00falia_Timoixenko", 
      "title_s": "I\u00falia Timoixenko", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 526620, 
      "rev_ids": {
        "new": 13184194, 
        "old": 12773067
      }, 
      "title": "Temporada_1876-1877_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 1876-1877 del Liceu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1118433, 
      "rev_ids": {
        "new": 13186043, 
        "old": 12976227
      }, 
      "title": "Copa_Davis_2014_-_Grup_Mundial", 
      "title_s": "Copa Davis 2014 - Grup Mundial", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1170854, 
      "rev_ids": {
        "new": 13185447, 
        "old": 13160211
      }, 
      "title": "Mas_del_Jutge", 
      "title_s": "Mas del Jutge", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1170419, 
      "rev_ids": {
        "new": 13179006, 
        "old": 13152210
      }, 
      "title": "Grigori_Levenfish", 
      "title_s": "Grigori Levenfish", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1170252, 
      "rev_ids": {
        "new": 13175655, 
        "old": 13150580
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_periodisme_a_Catalunya", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del periodisme a Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1170846, 
      "rev_ids": {
        "new": 13174097, 
        "old": 13160147
      }, 
      "title": "Albert_Compte_i_Freixanet", 
      "title_s": "Albert Compte i Freixanet", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1171479, 
      "rev_ids": {
        "new": 13184769, 
        "old": 13174660
      }, 
      "title": "M\u00fasculs_interossis_palmars", 
      "title_s": "M\u00fasculs interossis palmars", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1170803, 
      "rev_ids": {
        "new": 13172264, 
        "old": 13159503
      }, 
      "title": "Mol\u00ed_del_Pas", 
      "title_s": "Mol\u00ed del Pas", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1171412, 
      "rev_ids": {
        "new": 13180915, 
        "old": 13173552
      }, 
      "title": "M\u00fascul_lumbrical_de_la_m\u00e0", 
      "title_s": "M\u00fascul lumbrical de la m\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1171448, 
      "rev_ids": {
        "new": 13184195, 
        "old": 13174130
      }, 
      "title": "M\u00fasculs_interossis_dorsals_de_la_m\u00e0", 
      "title_s": "M\u00fasculs interossis dorsals de la m\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1170531, 
      "rev_ids": {
        "new": 13176854, 
        "old": 13153860
      }, 
      "title": "Primavera_Europea", 
      "title_s": "Primavera Europea", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1170790, 
      "rev_ids": {
        "new": 13169542, 
        "old": 13159294
      }, 
      "title": "Stijn_Streuvels", 
      "title_s": "Stijn Streuvels", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 917, 
    "anon_ip_count": 528, 
    "anon_titles": 608, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 22629, 
    "bot_titles": 18101, 
    "edits": 33413, 
    "titles": 21683, 
    "total_users": 1051, 
    "users": 523
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1170189, 
      "rev_ids": {
        "new": 13184551, 
        "old": 13149866
      }, 
      "title": "Accio_Nacionalista_Valenciana", 
      "title_s": "Accio Nacionalista Valenciana", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 940790, 
      "rev_ids": {
        "new": 13182927, 
        "old": 8478972
      }, 
      "title": "7,65_x22mm_Parabellum", 
      "title_s": "7,65 x22mm Parabellum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1169336, 
      "rev_ids": {
        "new": 13174381, 
        "old": 13145807
      }, 
      "title": "Chaetocercus", 
      "title_s": "Chaetocercus", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1169337, 
      "rev_ids": {
        "new": 13174382, 
        "old": 13145803
      }, 
      "title": "Chalcostigma", 
      "title_s": "Chalcostigma", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1170549, 
      "rev_ids": {
        "new": 13170875, 
        "old": 13153984
      }, 
      "title": "Federaci\u00f3_Regional_Espanyola_de_l'AIT", 
      "title_s": "Federaci\u00f3 Regional Espanyola de l'AIT", 
      "users": 1
    }
  ]
}