{
  "date": "May 8, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 13.80855107307434, 
    "end_date": "2014-05-08T23:05:02.039335", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2014-05-01T23:05:02.039335"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 7182515, 
      "rev_ids": {
        "new": 103647392, 
        "old": 103436884
      }, 
      "title": "\u00c9lections_europ\u00e9ennes_de_2014_en_France", 
      "title_s": "\u00c9lections europ\u00e9ennes de 2014 en France", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 1536890, 
      "rev_ids": {
        "new": 103644275, 
        "old": 103433552
      }, 
      "title": "Honor\u00e9_de_Balzac", 
      "title_s": "Honor\u00e9 de Balzac", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 396337, 
      "rev_ids": {
        "new": 103643319, 
        "old": 103434584
      }, 
      "title": "Giants_de_New_York", 
      "title_s": "Giants de New York", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 12876, 
      "rev_ids": {
        "new": 103618862, 
        "old": 103407912
      }, 
      "title": "Guipavas", 
      "title_s": "Guipavas", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 7702160, 
      "rev_ids": {
        "new": 103619132, 
        "old": 103424386
      }, 
      "title": "R\u00e9publicains_fran\u00e7ais_sous_la_Restauration", 
      "title_s": "R\u00e9publicains fran\u00e7ais sous la Restauration", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 4432936, 
      "rev_ids": {
        "new": 103645424, 
        "old": 103298580
      }, 
      "title": "Artaud_Ier_de_Lyon", 
      "title_s": "Artaud Ier de Lyon", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 7947176, 
      "rev_ids": {
        "new": 103629833, 
        "old": 103526842
      }, 
      "title": "Harmonisation_et_accompagnement_du_chant_gr\u00e9gorien", 
      "title_s": "Harmonisation et accompagnement du chant gr\u00e9gorien", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 7553638, 
      "rev_ids": {
        "new": 103646172, 
        "old": 103374895
      }, 
      "title": "Saison_3_de_The_Voice,_la_plus_belle_voix", 
      "title_s": "Saison 3 de The Voice, la plus belle voix", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 4706238, 
      "rev_ids": {
        "new": 103646020, 
        "old": 103436577
      }, 
      "title": "Croiseur_lourd", 
      "title_s": "Croiseur lourd", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 7939742, 
      "rev_ids": {
        "new": 103628255, 
        "old": 103436886
      }, 
      "title": "Pierre-Louis_P\u00e9chenard", 
      "title_s": "Pierre-Louis P\u00e9chenard", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 7892606, 
      "rev_ids": {
        "new": 103629710, 
        "old": 103327274
      }, 
      "title": "Saison_2_de_The_Best,_le_meilleur_artiste", 
      "title_s": "Saison 2 de The Best, le meilleur artiste", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 588451, 
      "rev_ids": {
        "new": 103630238, 
        "old": 103414506
      }, 
      "title": "Gabriel_Garc\u00eda_M\u00e1rquez", 
      "title_s": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 5832664, 
      "rev_ids": {
        "new": 103634375, 
        "old": 103429491
      }, 
      "title": "Myst\u00e8res_d'Osiris", 
      "title_s": "Myst\u00e8res d'Osiris", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 5557620, 
      "rev_ids": {
        "new": 103647226, 
        "old": 102853603
      }, 
      "title": "Code_de_tir_nucl\u00e9aire", 
      "title_s": "Code de tir nucl\u00e9aire", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 7948524, 
      "rev_ids": {
        "new": 103644166, 
        "old": 103551026
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Gervais-Saint-Protais_de_Rhuis", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Gervais-Saint-Protais de Rhuis", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 7724992, 
      "rev_ids": {
        "new": 103646856, 
        "old": 103421589
      }, 
      "title": "Masters_de_Madrid_2014", 
      "title_s": "Masters de Madrid 2014", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 6440766, 
      "rev_ids": {
        "new": 103646619, 
        "old": 103436709
      }, 
      "title": "Comt\u00e9_de_Forez", 
      "title_s": "Comt\u00e9 de Forez", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 5237144, 
      "rev_ids": {
        "new": 103639147, 
        "old": 103428052
      }, 
      "title": "Les_Anges_de_la_t\u00e9l\u00e9r\u00e9alit\u00e9", 
      "title_s": "Les Anges de la t\u00e9l\u00e9r\u00e9alit\u00e9", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 3040586, 
      "rev_ids": {
        "new": 103614701, 
        "old": 103435005
      }, 
      "title": "Sativa", 
      "title_s": "Sativa", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 7141871, 
      "rev_ids": {
        "new": 103644976, 
        "old": 103435370
      }, 
      "title": "Ligue_des_champions_de_l'UEFA_2014-2015", 
      "title_s": "Ligue des champions de l'UEFA 2014-2015", 
      "users": 11
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 7947176, 
      "rev_ids": {
        "new": 103629833, 
        "old": 103526842
      }, 
      "title": "Harmonisation_et_accompagnement_du_chant_gr\u00e9gorien", 
      "title_s": "Harmonisation et accompagnement du chant gr\u00e9gorien", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 7948524, 
      "rev_ids": {
        "new": 103644166, 
        "old": 103551026
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Gervais-Saint-Protais_de_Rhuis", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Gervais-Saint-Protais de Rhuis", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 7941318, 
      "rev_ids": {
        "new": 103646602, 
        "old": 103455420
      }, 
      "title": "Tristan_de_Clermont-Lod\u00e8ve", 
      "title_s": "Tristan de Clermont-Lod\u00e8ve", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 7954801, 
      "rev_ids": {
        "new": 103630026, 
        "old": 103619961
      }, 
      "title": "Jardin_de_Saint-Adrien", 
      "title_s": "Jardin de Saint-Adrien", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 7942886, 
      "rev_ids": {
        "new": 103552341, 
        "old": 103475435
      }, 
      "title": "Antiphonale_romanum", 
      "title_s": "Antiphonale romanum", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 7940969, 
      "rev_ids": {
        "new": 103574100, 
        "old": 103451028
      }, 
      "title": "Biblioth\u00e8que_Abb\u00e9_Gr\u00e9goire", 
      "title_s": "Biblioth\u00e8que Abb\u00e9 Gr\u00e9goire", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 7945918, 
      "rev_ids": {
        "new": 103635784, 
        "old": 103511172
      }, 
      "title": "Travail_forc\u00e9_des_Allemands_apr\u00e8s_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Travail forc\u00e9 des Allemands apr\u00e8s la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7943387, 
      "rev_ids": {
        "new": 103611702, 
        "old": 103480262
      }, 
      "title": "Statue_de_Charles_de_Lorraine", 
      "title_s": "Statue de Charles de Lorraine", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 7942568, 
      "rev_ids": {
        "new": 103630422, 
        "old": 103471384
      }, 
      "title": "Archidioc\u00e8se_de_Wroc\u0142aw", 
      "title_s": "Archidioc\u00e8se de Wroc\u0142aw", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 7945993, 
      "rev_ids": {
        "new": 103634265, 
        "old": 103511921
      }, 
      "title": "Robert_Brenner", 
      "title_s": "Robert Brenner", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 25735, 
    "anon_ip_count": 11473, 
    "anon_titles": 14650, 
    "bot_count": 22, 
    "bot_edits": 13416, 
    "bot_titles": 13079, 
    "edits": 139271, 
    "titles": 73007, 
    "total_users": 16956, 
    "users": 5483
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 7942377, 
      "rev_ids": {
        "new": 103627660, 
        "old": 103469249
      }, 
      "title": "Lila_Tretikov/Suppression", 
      "title_s": "Lila Tretikov/Suppression", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 7535643, 
      "rev_ids": {
        "new": 103640553, 
        "old": 103433932
      }, 
      "title": "Alg\u00e9rie_fran\u00e7aise_(expression)", 
      "title_s": "Alg\u00e9rie fran\u00e7aise (expression)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 7944023, 
      "rev_ids": {
        "new": 103647213, 
        "old": 103488446
      }, 
      "title": "Glissements_de_terrain_d'Aab_Bareek/Suppression", 
      "title_s": "Glissements de terrain d'Aab Bareek/Suppression", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 7912689, 
      "rev_ids": {
        "new": 103621096, 
        "old": 103436994
      }, 
      "title": "Lyc\u00e9e_Gerson", 
      "title_s": "Lyc\u00e9e Gerson", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 7721438, 
      "rev_ids": {
        "new": 103645457, 
        "old": 103090036
      }, 
      "title": "La_Manif_pour_tous", 
      "title_s": "La Manif pour tous", 
      "users": 10
    }
  ]
}