{
  "date": "April 16, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.9731979370117188, 
    "end_date": "2014-04-16T23:11:01.384038", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-04-09T23:11:01.384038"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 1173024, 
      "rev_ids": {
        "new": 13232725, 
        "old": 13214594
      }, 
      "title": "Entorn_personal_d'aprenentatge", 
      "title_s": "Entorn personal d'aprenentatge", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 35397, 
      "rev_ids": {
        "new": 13237280, 
        "old": 13197752
      }, 
      "title": "Josep_Tapir\u00f3_i_Bar\u00f3", 
      "title_s": "Josep Tapir\u00f3 i Bar\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1172760, 
      "rev_ids": {
        "new": 13210914, 
        "old": 13208988
      }, 
      "title": "VP:AAS/Viquitaller", 
      "title_s": "VP:AAS/Viquitaller", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1172726, 
      "rev_ids": {
        "new": 13234827, 
        "old": 13197456
      }, 
      "title": "Front_pel_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Front pel Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 739162, 
      "rev_ids": {
        "new": 13236630, 
        "old": 13035454
      }, 
      "title": "Control_social", 
      "title_s": "Control social", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 30147, 
      "rev_ids": {
        "new": 13235277, 
        "old": 13194687
      }, 
      "title": "Parlament_Europeu", 
      "title_s": "Parlament Europeu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1173536, 
      "rev_ids": {
        "new": 13231564, 
        "old": 13227163
      }, 
      "title": "Dues_espases_(Game_of_Thrones)", 
      "title_s": "Dues espases (Game of Thrones)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 77279, 
      "rev_ids": {
        "new": 13234700, 
        "old": 13193226
      }, 
      "title": "Frederica_Montseny_i_Ma\u00f1\u00e9", 
      "title_s": "Frederica Montseny i Ma\u00f1\u00e9", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1172931, 
      "rev_ids": {
        "new": 13234120, 
        "old": 13213315
      }, 
      "title": "Classificaci\u00f3_morfol\u00f2gica_de_les_gal\u00e0xies", 
      "title_s": "Classificaci\u00f3 morfol\u00f2gica de les gal\u00e0xies", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1023275, 
      "rev_ids": {
        "new": 13233702, 
        "old": 12712208
      }, 
      "title": "Temporada_1878-1879_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 1878-1879 del Liceu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 489850, 
      "rev_ids": {
        "new": 13235551, 
        "old": 13188498
      }, 
      "title": "Alfabet_arameu", 
      "title_s": "Alfabet arameu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1172229, 
      "rev_ids": {
        "new": 13237162, 
        "old": 13196649
      }, 
      "title": "V\u00eddeo_educatiu", 
      "title_s": "V\u00eddeo educatiu", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 185, 
      "rev_ids": {
        "new": 13237008, 
        "old": 13090217
      }, 
      "title": "Alfabet_fenici", 
      "title_s": "Alfabet fenici", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1173891, 
      "rev_ids": {
        "new": 13236009, 
        "old": 13231092
      }, 
      "title": "Silene_sennenii", 
      "title_s": "Silene sennenii", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1173407, 
      "rev_ids": {
        "new": 13233764, 
        "old": 13224320
      }, 
      "title": "Samuil_Marxak", 
      "title_s": "Samuil Marxak", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1173875, 
      "rev_ids": {
        "new": 13236094, 
        "old": 13230951
      }, 
      "title": "V\u00edktor_Vasnetsov", 
      "title_s": "V\u00edktor Vasnetsov", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 24794, 
      "rev_ids": {
        "new": 13222895, 
        "old": 11498197
      }, 
      "title": "Eufrates", 
      "title_s": "Eufrates", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 11305, 
      "rev_ids": {
        "new": 13214466, 
        "old": 13199039
      }, 
      "title": "Romeu_i_Julieta", 
      "title_s": "Romeu i Julieta", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 42681, 
      "rev_ids": {
        "new": 13234603, 
        "old": 13057930
      }, 
      "title": "Partit_Valenci\u00e0_Nacionalista", 
      "title_s": "Partit Valenci\u00e0 Nacionalista", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 134244, 
      "rev_ids": {
        "new": 13234867, 
        "old": 13197675
      }, 
      "title": "Zant", 
      "title_s": "Zant", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 1173024, 
      "rev_ids": {
        "new": 13232725, 
        "old": 13214594
      }, 
      "title": "Entorn_personal_d'aprenentatge", 
      "title_s": "Entorn personal d'aprenentatge", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1172760, 
      "rev_ids": {
        "new": 13210914, 
        "old": 13208988
      }, 
      "title": "VP:AAS/Viquitaller", 
      "title_s": "VP:AAS/Viquitaller", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1173536, 
      "rev_ids": {
        "new": 13231564, 
        "old": 13227163
      }, 
      "title": "Dues_espases_(Game_of_Thrones)", 
      "title_s": "Dues espases (Game of Thrones)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1172931, 
      "rev_ids": {
        "new": 13234120, 
        "old": 13213315
      }, 
      "title": "Classificaci\u00f3_morfol\u00f2gica_de_les_gal\u00e0xies", 
      "title_s": "Classificaci\u00f3 morfol\u00f2gica de les gal\u00e0xies", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1173891, 
      "rev_ids": {
        "new": 13236009, 
        "old": 13231092
      }, 
      "title": "Silene_sennenii", 
      "title_s": "Silene sennenii", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1173407, 
      "rev_ids": {
        "new": 13233764, 
        "old": 13224320
      }, 
      "title": "Samuil_Marxak", 
      "title_s": "Samuil Marxak", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1173875, 
      "rev_ids": {
        "new": 13236094, 
        "old": 13230951
      }, 
      "title": "V\u00edktor_Vasnetsov", 
      "title_s": "V\u00edktor Vasnetsov", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1173604, 
      "rev_ids": {
        "new": 13232716, 
        "old": 13228034
      }, 
      "title": "Dipodo\u00efdeu", 
      "title_s": "Dipodo\u00efdeu", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1173821, 
      "rev_ids": {
        "new": 13232688, 
        "old": 13229765
      }, 
      "title": "El_Lle\u00f3_i_la_Rosa_(Game_of_Thrones)", 
      "title_s": "El Lle\u00f3 i la Rosa (Game of Thrones)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1173006, 
      "rev_ids": {
        "new": 13221933, 
        "old": 13214442
      }, 
      "title": "I\u00e0kovlev_(desambiguaci\u00f3)", 
      "title_s": "I\u00e0kovlev (desambiguaci\u00f3)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 736, 
    "anon_ip_count": 398, 
    "anon_titles": 457, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 21691, 
    "bot_titles": 19217, 
    "edits": 32672, 
    "titles": 23089, 
    "total_users": 891, 
    "users": 493
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 197198, 
      "rev_ids": {
        "new": 13236981, 
        "old": 13044138
      }, 
      "title": "Esquerra_Republicana_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Esquerra Republicana del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1173223, 
      "rev_ids": {
        "new": 13222873, 
        "old": 13220471
      }, 
      "title": "Geotrypetes", 
      "title_s": "Geotrypetes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 10589, 
      "rev_ids": {
        "new": 13223038, 
        "old": 13190623
      }, 
      "title": "Hum\u00e0", 
      "title_s": "Hum\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1173953, 
      "rev_ids": {
        "new": 13236032, 
        "old": 13231700
      }, 
      "title": "Partit_Valenci\u00e0_Nacionalista", 
      "title_s": "Partit Valenci\u00e0 Nacionalista", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1173216, 
      "rev_ids": {
        "new": 13222275, 
        "old": 13220433
      }, 
      "title": "Dauphinea_brevilabra", 
      "title_s": "Dauphinea brevilabra", 
      "users": 3
    }
  ]
}