{
  "date": "May 16, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 18.56957697868347, 
    "end_date": "2015-05-16T23:05:02.080215", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2015-05-09T23:05:02.080215"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 302, 
      "page_id": 382934, 
      "rev_ids": {
        "new": 115079858, 
        "old": 114862625
      }, 
      "title": "Batz-sur-Mer", 
      "title_s": "Batz-sur-Mer", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 248, 
      "page_id": 412056, 
      "rev_ids": {
        "new": 115076474, 
        "old": 114872069
      }, 
      "title": "Montr\u00e9sor", 
      "title_s": "Montr\u00e9sor", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 204, 
      "page_id": 9111292, 
      "rev_ids": {
        "new": 115082431, 
        "old": 114895601
      }, 
      "title": "Georges_Weiss", 
      "title_s": "Georges Weiss", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 197, 
      "page_id": 168994, 
      "rev_ids": {
        "new": 115073010, 
        "old": 114835451
      }, 
      "title": "Massacre_d'Oradour-sur-Glane", 
      "title_s": "Massacre d'Oradour-sur-Glane", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 184, 
      "page_id": 3359922, 
      "rev_ids": {
        "new": 115080426, 
        "old": 114869649
      }, 
      "title": "Saison_2_du_Disney_Club", 
      "title_s": "Saison 2 du Disney Club", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 8129389, 
      "rev_ids": {
        "new": 115081832, 
        "old": 114873549
      }, 
      "title": "Ligue_des_champions_de_l'UEFA_2015-2016", 
      "title_s": "Ligue des champions de l'UEFA 2015-2016", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 8759185, 
      "rev_ids": {
        "new": 115078264, 
        "old": 114860466
      }, 
      "title": "Masters_de_Rome_2015", 
      "title_s": "Masters de Rome 2015", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 314740, 
      "rev_ids": {
        "new": 115080665, 
        "old": 114871725
      }, 
      "title": "Jean_Gachassin", 
      "title_s": "Jean Gachassin", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 199026, 
      "rev_ids": {
        "new": 115065023, 
        "old": 114808439
      }, 
      "title": "Rennes-le-Ch\u00e2teau", 
      "title_s": "Rennes-le-Ch\u00e2teau", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 9118738, 
      "rev_ids": {
        "new": 115056935, 
        "old": 114969372
      }, 
      "title": "R\u00e9organisation_des_corps_de_cavalerie_fran\u00e7ais_(1803)", 
      "title_s": "R\u00e9organisation des corps de cavalerie fran\u00e7ais (1803)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 9118060, 
      "rev_ids": {
        "new": 115062272, 
        "old": 114960079
      }, 
      "title": "Trebote", 
      "title_s": "Trebote", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 1300759, 
      "rev_ids": {
        "new": 115068927, 
        "old": 43160794
      }, 
      "title": "Muserolle", 
      "title_s": "Muserolle", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 5400709, 
      "rev_ids": {
        "new": 115065022, 
        "old": 114854494
      }, 
      "title": "Soutenabilit\u00e9_de_la_dette", 
      "title_s": "Soutenabilit\u00e9 de la dette", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 9110375, 
      "rev_ids": {
        "new": 115043021, 
        "old": 114885710
      }, 
      "title": "Mur_d'enceinte_de_l'abbaye_de_Villers-la-Ville", 
      "title_s": "Mur d'enceinte de l'abbaye de Villers-la-Ville", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 6990829, 
      "rev_ids": {
        "new": 115066703, 
        "old": 114860479
      }, 
      "title": "Histoire_des_porte-avions_et_porte-a\u00e9ronefs", 
      "title_s": "Histoire des porte-avions et porte-a\u00e9ronefs", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 9065137, 
      "rev_ids": {
        "new": 115078180, 
        "old": 114858005
      }, 
      "title": "Internationaux_d'Italie_2015", 
      "title_s": "Internationaux d'Italie 2015", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 9111121, 
      "rev_ids": {
        "new": 115048359, 
        "old": 114894067
      }, 
      "title": "Turba_(film,_2014)", 
      "title_s": "Turba (film, 2014)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 84896, 
      "rev_ids": {
        "new": 115073802, 
        "old": 111942205
      }, 
      "title": "Accord_du_participe_pass\u00e9_en_fran\u00e7ais", 
      "title_s": "Accord du participe pass\u00e9 en fran\u00e7ais", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 4759697, 
      "rev_ids": {
        "new": 115066734, 
        "old": 114379048
      }, 
      "title": "Ma\u00eetre_des_demi-figures_f\u00e9minines", 
      "title_s": "Ma\u00eetre des demi-figures f\u00e9minines", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 246827, 
      "rev_ids": {
        "new": 115073665, 
        "old": 114867499
      }, 
      "title": "Pedro_de_la_Rosa", 
      "title_s": "Pedro de la Rosa", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 204, 
      "page_id": 9111292, 
      "rev_ids": {
        "new": 115082431, 
        "old": 114895601
      }, 
      "title": "Georges_Weiss", 
      "title_s": "Georges Weiss", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 9118738, 
      "rev_ids": {
        "new": 115056935, 
        "old": 114969372
      }, 
      "title": "R\u00e9organisation_des_corps_de_cavalerie_fran\u00e7ais_(1803)", 
      "title_s": "R\u00e9organisation des corps de cavalerie fran\u00e7ais (1803)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 9118060, 
      "rev_ids": {
        "new": 115062272, 
        "old": 114960079
      }, 
      "title": "Trebote", 
      "title_s": "Trebote", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 9110375, 
      "rev_ids": {
        "new": 115043021, 
        "old": 114885710
      }, 
      "title": "Mur_d'enceinte_de_l'abbaye_de_Villers-la-Ville", 
      "title_s": "Mur d'enceinte de l'abbaye de Villers-la-Ville", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 9111121, 
      "rev_ids": {
        "new": 115048359, 
        "old": 114894067
      }, 
      "title": "Turba_(film,_2014)", 
      "title_s": "Turba (film, 2014)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 9110853, 
      "rev_ids": {
        "new": 115026888, 
        "old": 114890885
      }, 
      "title": "Poursuite_de_base", 
      "title_s": "Poursuite de base", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 9121134, 
      "rev_ids": {
        "new": 115044191, 
        "old": 114996280
      }, 
      "title": "Jean_de_Gastines", 
      "title_s": "Jean de Gastines", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 9118288, 
      "rev_ids": {
        "new": 115040371, 
        "old": 114963005
      }, 
      "title": "Michel_Bonnaud", 
      "title_s": "Michel Bonnaud", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 9121841, 
      "rev_ids": {
        "new": 115015673, 
        "old": 115003184
      }, 
      "title": "Alejandro_Rodr\u00edguez_de_Valc\u00e1rcel", 
      "title_s": "Alejandro Rodr\u00edguez de Valc\u00e1rcel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 9124416, 
      "rev_ids": {
        "new": 115073380, 
        "old": 115030250
      }, 
      "title": "Tentative_de_coup_d'\u00c9tat_de_2015_au_Burundi", 
      "title_s": "Tentative de coup d'\u00c9tat de 2015 au Burundi", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 24595, 
    "anon_ip_count": 11040, 
    "anon_titles": 13992, 
    "bot_count": 20, 
    "bot_edits": 19790, 
    "bot_titles": 19177, 
    "edits": 138704, 
    "titles": 71015, 
    "total_users": 16311, 
    "users": 5271
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 20419, 
      "rev_ids": {
        "new": 115067408, 
        "old": 104152122
      }, 
      "title": "Nazisme", 
      "title_s": "Nazisme", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 8041054, 
      "rev_ids": {
        "new": 115079044, 
        "old": 114872782
      }, 
      "title": "Grand_remplacement", 
      "title_s": "Grand remplacement", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 6481250, 
      "rev_ids": {
        "new": 115066025, 
        "old": 82339155
      }, 
      "title": "Pr\u00e9sence_italienne_en_France/Suppression", 
      "title_s": "Pr\u00e9sence italienne en France/Suppression", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 9091663, 
      "rev_ids": {
        "new": 115044466, 
        "old": 114839387
      }, 
      "title": "Vincent_Fleury/Neutralit\u00e9", 
      "title_s": "Vincent Fleury/Neutralit\u00e9", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 9071027, 
      "rev_ids": {
        "new": 115069544, 
        "old": 114673382
      }, 
      "title": "Agn\u00e8s_Saal", 
      "title_s": "Agn\u00e8s Saal", 
      "users": 5
    }
  ]
}