{
  "date": "July 17, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.5334131717681885, 
    "end_date": "2014-07-17T23:11:01.497112", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-07-10T23:11:01.497112"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 481780, 
      "rev_ids": {
        "new": 13860493, 
        "old": 12685272
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Turquia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Turquia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 1192775, 
      "rev_ids": {
        "new": 13823633, 
        "old": 13781069
      }, 
      "title": "Boy_band", 
      "title_s": "Boy band", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1190788, 
      "rev_ids": {
        "new": 13856895, 
        "old": 13779303
      }, 
      "title": "M\u00fasica_d'It\u00e0lia", 
      "title_s": "M\u00fasica d'It\u00e0lia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1192731, 
      "rev_ids": {
        "new": 13859182, 
        "old": 13779391
      }, 
      "title": "Gottfried_Semper", 
      "title_s": "Gottfried Semper", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1192903, 
      "rev_ids": {
        "new": 13853511, 
        "old": 13788487
      }, 
      "title": "Cal_Caliss\u00f3", 
      "title_s": "Cal Caliss\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 175311, 
      "rev_ids": {
        "new": 13855321, 
        "old": 13779487
      }, 
      "title": "Compilador_Haskell_de_Glasgow", 
      "title_s": "Compilador Haskell de Glasgow", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 389523, 
      "rev_ids": {
        "new": 13860543, 
        "old": 13779218
      }, 
      "title": "Ferdinand_de_Lesseps", 
      "title_s": "Ferdinand de Lesseps", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1193303, 
      "rev_ids": {
        "new": 13853870, 
        "old": 13821966
      }, 
      "title": "Idris_(llenguatge_de_programaci\u00f3)", 
      "title_s": "Idris (llenguatge de programaci\u00f3)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 238101, 
      "rev_ids": {
        "new": 13855354, 
        "old": 13767677
      }, 
      "title": "Llebre_comuna", 
      "title_s": "Llebre comuna", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1192988, 
      "rev_ids": {
        "new": 13855130, 
        "old": 13797152
      }, 
      "title": "Gerardo_Boto_Varela", 
      "title_s": "Gerardo Boto Varela", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1193546, 
      "rev_ids": {
        "new": 13859176, 
        "old": 13834655
      }, 
      "title": "Em\u00edlia_Guiu_i_Estivilla", 
      "title_s": "Em\u00edlia Guiu i Estivilla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1190901, 
      "rev_ids": {
        "new": 13850739, 
        "old": 13752533
      }, 
      "title": "Els_Virolets", 
      "title_s": "Els Virolets", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1192964, 
      "rev_ids": {
        "new": 13796886, 
        "old": 13795036
      }, 
      "title": "Assemblea_de_Docents_de_les_Illes_Balears", 
      "title_s": "Assemblea de Docents de les Illes Balears", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1192902, 
      "rev_ids": {
        "new": 13855301, 
        "old": 13788404
      }, 
      "title": "\u02bealp", 
      "title_s": "\u02bealp", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2223, 
      "rev_ids": {
        "new": 13822281, 
        "old": 13277114
      }, 
      "title": "Pla_de_l'Estany", 
      "title_s": "Pla de l'Estany", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 50068, 
      "rev_ids": {
        "new": 13861626, 
        "old": 11531396
      }, 
      "title": "Melqu\u00edades", 
      "title_s": "Melqu\u00edades", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 309, 
      "rev_ids": {
        "new": 13855292, 
        "old": 13774063
      }, 
      "title": "Barcelona", 
      "title_s": "Barcelona", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 389939, 
      "rev_ids": {
        "new": 13811227, 
        "old": 13779012
      }, 
      "title": "Haskell", 
      "title_s": "Haskell", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1193045, 
      "rev_ids": {
        "new": 13840147, 
        "old": 13804163
      }, 
      "title": "Magnus_Hirschfeld", 
      "title_s": "Magnus Hirschfeld", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1193203, 
      "rev_ids": {
        "new": 13854778, 
        "old": 13815621
      }, 
      "title": "B\u0113t", 
      "title_s": "B\u0113t", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1192903, 
      "rev_ids": {
        "new": 13853511, 
        "old": 13788487
      }, 
      "title": "Cal_Caliss\u00f3", 
      "title_s": "Cal Caliss\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1193303, 
      "rev_ids": {
        "new": 13853870, 
        "old": 13821966
      }, 
      "title": "Idris_(llenguatge_de_programaci\u00f3)", 
      "title_s": "Idris (llenguatge de programaci\u00f3)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1192988, 
      "rev_ids": {
        "new": 13855130, 
        "old": 13797152
      }, 
      "title": "Gerardo_Boto_Varela", 
      "title_s": "Gerardo Boto Varela", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1193546, 
      "rev_ids": {
        "new": 13859176, 
        "old": 13834655
      }, 
      "title": "Em\u00edlia_Guiu_i_Estivilla", 
      "title_s": "Em\u00edlia Guiu i Estivilla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1192964, 
      "rev_ids": {
        "new": 13796886, 
        "old": 13795036
      }, 
      "title": "Assemblea_de_Docents_de_les_Illes_Balears", 
      "title_s": "Assemblea de Docents de les Illes Balears", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1192902, 
      "rev_ids": {
        "new": 13855301, 
        "old": 13788404
      }, 
      "title": "\u02bealp_(primera_lletra_de_l'alfabet_fenici)", 
      "title_s": "\u02bealp (primera lletra de l'alfabet fenici)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1193045, 
      "rev_ids": {
        "new": 13840147, 
        "old": 13804163
      }, 
      "title": "Magnus_Hirschfeld", 
      "title_s": "Magnus Hirschfeld", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1193203, 
      "rev_ids": {
        "new": 13854778, 
        "old": 13815621
      }, 
      "title": "B\u0113t_(segona_lletra_de_l'alfabet_fenici)", 
      "title_s": "B\u0113t (segona lletra de l'alfabet fenici)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1193561, 
      "rev_ids": {
        "new": 13853312, 
        "old": 13835261
      }, 
      "title": "Universitat_de_Ciutat_del_Cap", 
      "title_s": "Universitat de Ciutat del Cap", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1192998, 
      "rev_ids": {
        "new": 13860295, 
        "old": 13798266
      }, 
      "title": "Comptabilitat_nacional", 
      "title_s": "Comptabilitat nacional", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 484, 
    "anon_ip_count": 253, 
    "anon_titles": 291, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 67339, 
    "bot_titles": 65058, 
    "edits": 75757, 
    "titles": 67734, 
    "total_users": 657, 
    "users": 404
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1190326, 
      "rev_ids": {
        "new": 13852442, 
        "old": 13774266
      }, 
      "title": "Avenc_Montserrat_Ubach", 
      "title_s": "Avenc Montserrat Ubach", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1193031, 
      "rev_ids": {
        "new": 13854856, 
        "old": 13802127
      }, 
      "title": "Federalisme_mundial", 
      "title_s": "Federalisme mundial", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 310506, 
      "rev_ids": {
        "new": 13824323, 
        "old": 13059286
      }, 
      "title": "Francesc_Camb\u00f3_i_Batlle", 
      "title_s": "Francesc Camb\u00f3 i Batlle", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 265253, 
      "rev_ids": {
        "new": 13833997, 
        "old": 3891915
      }, 
      "title": "Drets_Humans", 
      "title_s": "Drets Humans", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1193523, 
      "rev_ids": {
        "new": 13834615, 
        "old": 13833450
      }, 
      "title": "\u00c0liga_de_Sitges", 
      "title_s": "\u00c0liga de Sitges", 
      "users": 3
    }
  ]
}