{
  "date": "September 1, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 8.040535926818848, 
    "end_date": "2016-09-01T12:11:01.620534", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-08-25T12:11:01.620534"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 30978, 
      "rev_ids": {
        "new": 17415556, 
        "old": 17359178
      }, 
      "title": "El_Soler", 
      "title_s": "El Soler", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 1428694, 
      "rev_ids": {
        "new": 17417145, 
        "old": 17387571
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'\u00c0frica_Occidental", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'\u00c0frica Occidental", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 1429402, 
      "rev_ids": {
        "new": 17416794, 
        "old": 17408974
      }, 
      "title": "Barca_de_mitjana", 
      "title_s": "Barca de mitjana", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 1429217, 
      "rev_ids": {
        "new": 17418379, 
        "old": 17405163
      }, 
      "title": "Llista_de_top\u00f2nims_d'origen_eusk\u00e8ric_del_Pallars_Sobir\u00e0", 
      "title_s": "Llista de top\u00f2nims d'origen eusk\u00e8ric del Pallars Sobir\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1426610, 
      "rev_ids": {
        "new": 17418617, 
        "old": 17375357
      }, 
      "title": "Tartana_(barca)", 
      "title_s": "Tartana (barca)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 12363, 
      "rev_ids": {
        "new": 17395340, 
        "old": 17378818
      }, 
      "title": "Pilota", 
      "title_s": "Pilota", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1429669, 
      "rev_ids": {
        "new": 17417552, 
        "old": 17413312
      }, 
      "title": "Esclavatge_a_\u00c0frica", 
      "title_s": "Esclavatge a \u00c0frica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1428593, 
      "rev_ids": {
        "new": 17401976, 
        "old": 17384410
      }, 
      "title": "Rom\u00e0nic_afric\u00e0", 
      "title_s": "Rom\u00e0nic afric\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 968337, 
      "rev_ids": {
        "new": 17414358, 
        "old": 17305227
      }, 
      "title": "Francisco_Alc\u00e1cer_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Francisco Alc\u00e1cer Garc\u00eda", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1429778, 
      "rev_ids": {
        "new": 17417093, 
        "old": 17415151
      }, 
      "title": "Alan_Kurdi", 
      "title_s": "Alan Kurdi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 31276, 
      "rev_ids": {
        "new": 17396555, 
        "old": 17381544
      }, 
      "title": "Sant_Feliu_d'Avall", 
      "title_s": "Sant Feliu d'Avall", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1428515, 
      "rev_ids": {
        "new": 17417269, 
        "old": 17383686
      }, 
      "title": "Terratr\u00e8mol_d'Italia_central_de_2016", 
      "title_s": "Terratr\u00e8mol d'Italia central de 2016", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1074209, 
      "rev_ids": {
        "new": 17417629, 
        "old": 17383650
      }, 
      "title": "Esperxats_de_l'Estany", 
      "title_s": "Esperxats de l'Estany", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1427061, 
      "rev_ids": {
        "new": 17417627, 
        "old": 17367120
      }, 
      "title": "Empara_Rossell\u00f3", 
      "title_s": "Empara Rossell\u00f3", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1429514, 
      "rev_ids": {
        "new": 17417573, 
        "old": 17411029
      }, 
      "title": "Jaume_Ulled", 
      "title_s": "Jaume Ulled", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1428999, 
      "rev_ids": {
        "new": 17400526, 
        "old": 17396865
      }, 
      "title": "Paleosard", 
      "title_s": "Paleosard", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1428620, 
      "rev_ids": {
        "new": 17415846, 
        "old": 17384853
      }, 
      "title": "Felip_Maria_Garin_i_Ortiz_de_taranco", 
      "title_s": "Felip Maria Garin i Ortiz de taranco", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1309211, 
      "rev_ids": {
        "new": 17416466, 
        "old": 17314317
      }, 
      "title": "Ievh\u00e8n_Konoplianka", 
      "title_s": "Ievh\u00e8n Konoplianka", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1429204, 
      "rev_ids": {
        "new": 17417813, 
        "old": 17404121
      }, 
      "title": "Llengua_sicana", 
      "title_s": "Llengua sicana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1249517, 
      "rev_ids": {
        "new": 17416833, 
        "old": 16826884
      }, 
      "title": "Llista_de_governadors_de_Puerto_Rico", 
      "title_s": "Llista de governadors de Puerto Rico", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 1428694, 
      "rev_ids": {
        "new": 17417145, 
        "old": 17387571
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'\u00c0frica_Occidental", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'\u00c0frica Occidental", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 1429217, 
      "rev_ids": {
        "new": 17418379, 
        "old": 17405163
      }, 
      "title": "Llista_de_top\u00f2nims_d'origen_eusk\u00e8ric_del_Pallars_Sobir\u00e0", 
      "title_s": "Llista de top\u00f2nims d'origen eusk\u00e8ric del Pallars Sobir\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 1429402, 
      "rev_ids": {
        "new": 17416794, 
        "old": 17408974
      }, 
      "title": "Barca_de_mitjana", 
      "title_s": "Barca de mitjana", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1429669, 
      "rev_ids": {
        "new": 17417552, 
        "old": 17413312
      }, 
      "title": "Esclavatge_a_\u00c0frica", 
      "title_s": "Esclavatge a \u00c0frica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1429778, 
      "rev_ids": {
        "new": 17417093, 
        "old": 17415151
      }, 
      "title": "Alan_Kurdi", 
      "title_s": "Alan Kurdi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1429514, 
      "rev_ids": {
        "new": 17417573, 
        "old": 17411029
      }, 
      "title": "Jaume_Ulled", 
      "title_s": "Jaume Ulled", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1428999, 
      "rev_ids": {
        "new": 17400526, 
        "old": 17396865
      }, 
      "title": "Paleosard", 
      "title_s": "Paleosard", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1428620, 
      "rev_ids": {
        "new": 17415846, 
        "old": 17384853
      }, 
      "title": "Felipe_Gar\u00edn_Ortiz_de_Taranco", 
      "title_s": "Felipe Gar\u00edn Ortiz de Taranco", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1429204, 
      "rev_ids": {
        "new": 17417813, 
        "old": 17404121
      }, 
      "title": "Llengua_sicana", 
      "title_s": "Llengua sicana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1429320, 
      "rev_ids": {
        "new": 17414300, 
        "old": 17407919
      }, 
      "title": "Rep\u00fablica_de_Lucca", 
      "title_s": "Rep\u00fablica de Lucca", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 787, 
    "anon_ip_count": 322, 
    "anon_titles": 447, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 16422, 
    "bot_titles": 15995, 
    "edits": 29280, 
    "titles": 21990, 
    "total_users": 717, 
    "users": 395
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 69, 
    "titles": 42, 
    "total_users": 32, 
    "users": 29
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 732266, 
      "rev_ids": {
        "new": 17385717, 
        "old": 6068207
      }, 
      "title": "Aegis", 
      "title_s": "Aegis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1429726, 
      "rev_ids": {
        "new": 17416387, 
        "old": 17414243
      }, 
      "title": "Jaume_Ulled_Bertran", 
      "title_s": "Jaume Ulled Bertran", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1009087, 
      "rev_ids": {
        "new": 17413296, 
        "old": 9712624
      }, 
      "title": "Ramon_II_de_Pallars-Ribagor\u00e7a", 
      "title_s": "Ramon II de Pallars-Ribagor\u00e7a", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1428928, 
      "rev_ids": {
        "new": 17404089, 
        "old": 17395409
      }, 
      "title": "Samuel_Hahnemann", 
      "title_s": "Samuel Hahnemann", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 121172, 
      "rev_ids": {
        "new": 17393956, 
        "old": 1393779
      }, 
      "title": "Comtat_de_Pallars_Juss\u00e0", 
      "title_s": "Comtat de Pallars Juss\u00e0", 
      "users": 1
    }
  ]
}