{
  "date": "December 23, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.802119970321655, 
    "end_date": "2014-12-23T23:11:02.169850", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-12-16T23:11:02.169850"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 183, 
      "page_id": 1234017, 
      "rev_ids": {
        "new": 14580806, 
        "old": 14451836
      }, 
      "title": "Llista_de_boroughs_i_\u00e0rees_censals_d'Alaska", 
      "title_s": "Llista de boroughs i \u00e0rees censals d'Alaska", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 248861, 
      "rev_ids": {
        "new": 14582173, 
        "old": 14447150
      }, 
      "title": "Federaci\u00f3_d'Associacions_de_Mares_i_Pares_d'Alumnes_de_Catalunya", 
      "title_s": "Federaci\u00f3 d'Associacions de Mares i Pares d'Alumnes de Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 65550, 
      "rev_ids": {
        "new": 14583168, 
        "old": 14423546
      }, 
      "title": "Llista_diat\u00f2pica_del_l\u00e8xic_catal\u00e0", 
      "title_s": "Llista diat\u00f2pica del l\u00e8xic catal\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1234853, 
      "rev_ids": {
        "new": 14577575, 
        "old": 14549093
      }, 
      "title": "Zona_vulnerable", 
      "title_s": "Zona vulnerable", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1170843, 
      "rev_ids": {
        "new": 14580955, 
        "old": 14432427
      }, 
      "title": "Eleccions_a_les_Corts_Valencianes_de_2015", 
      "title_s": "Eleccions a les Corts Valencianes de 2015", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1235308, 
      "rev_ids": {
        "new": 14579868, 
        "old": 14574844
      }, 
      "title": "Andrei_Kharlov", 
      "title_s": "Andrei Kharlov", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 904, 
      "rev_ids": {
        "new": 14579835, 
        "old": 14174608
      }, 
      "title": "Escalada", 
      "title_s": "Escalada", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1234210, 
      "rev_ids": {
        "new": 14576849, 
        "old": 14477081
      }, 
      "title": "Institut_Antoni_Torroja", 
      "title_s": "Institut Antoni Torroja", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 78535, 
      "rev_ids": {
        "new": 14579009, 
        "old": 13664131
      }, 
      "title": "Marianna_del_Palatinat-Neuburg", 
      "title_s": "Marianna del Palatinat-Neuburg", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1234599, 
      "rev_ids": {
        "new": 14526424, 
        "old": 14524784
      }, 
      "title": "Mireille_Grosjean", 
      "title_s": "Mireille Grosjean", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1234342, 
      "rev_ids": {
        "new": 14567670, 
        "old": 14496923
      }, 
      "title": "Mi\u0161o_Cebalo", 
      "title_s": "Mi\u0161o Cebalo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1231725, 
      "rev_ids": {
        "new": 14580462, 
        "old": 14416237
      }, 
      "title": "Mireia_Calafell_i_Obiol", 
      "title_s": "Mireia Calafell i Obiol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1234455, 
      "rev_ids": {
        "new": 14575542, 
        "old": 14508899
      }, 
      "title": "Josep_Ubeda_i_Franc\u00e9s", 
      "title_s": "Josep Ubeda i Franc\u00e9s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1234822, 
      "rev_ids": {
        "new": 14575600, 
        "old": 14545304
      }, 
      "title": "Arquitectura_d'It\u00e0lia", 
      "title_s": "Arquitectura d'It\u00e0lia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1234826, 
      "rev_ids": {
        "new": 14583184, 
        "old": 14546455
      }, 
      "title": "Revista_Companya", 
      "title_s": "Revista Companya", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 535909, 
      "rev_ids": {
        "new": 14556945, 
        "old": 11392899
      }, 
      "title": "Sensor_de_pressi\u00f3", 
      "title_s": "Sensor de pressi\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1234137, 
      "rev_ids": {
        "new": 14582884, 
        "old": 14470367
      }, 
      "title": "Merc\u00e8_Vilaret", 
      "title_s": "Merc\u00e8 Vilaret", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 896148, 
      "rev_ids": {
        "new": 14578130, 
        "old": 14447165
      }, 
      "title": "Pallars,_299-317", 
      "title_s": "Pallars, 299-317", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1235241, 
      "rev_ids": {
        "new": 14581562, 
        "old": 14573586
      }, 
      "title": "Explotaci\u00f3_ramadera", 
      "title_s": "Explotaci\u00f3 ramadera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1233707, 
      "rev_ids": {
        "new": 14574445, 
        "old": 14449758
      }, 
      "title": "Gesti\u00f3_de_dejeccions_ramaderes", 
      "title_s": "Gesti\u00f3 de dejeccions ramaderes", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1234853, 
      "rev_ids": {
        "new": 14577575, 
        "old": 14549093
      }, 
      "title": "Zona_vulnerable", 
      "title_s": "Zona vulnerable", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1235308, 
      "rev_ids": {
        "new": 14579868, 
        "old": 14574844
      }, 
      "title": "Andrei_Kharlov", 
      "title_s": "Andrei Kharlov", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1234210, 
      "rev_ids": {
        "new": 14576849, 
        "old": 14477081
      }, 
      "title": "Institut_Antoni_Torroja", 
      "title_s": "Institut Antoni Torroja", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1234599, 
      "rev_ids": {
        "new": 14526424, 
        "old": 14524784
      }, 
      "title": "Mireille_Grosjean", 
      "title_s": "Mireille Grosjean", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1234342, 
      "rev_ids": {
        "new": 14567670, 
        "old": 14496923
      }, 
      "title": "Mi\u0161o_Cebalo", 
      "title_s": "Mi\u0161o Cebalo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1234455, 
      "rev_ids": {
        "new": 14575542, 
        "old": 14508899
      }, 
      "title": "Josep_Ubeda_i_Franc\u00e9s", 
      "title_s": "Josep Ubeda i Franc\u00e9s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1234826, 
      "rev_ids": {
        "new": 14583184, 
        "old": 14546455
      }, 
      "title": "Revista_Companya", 
      "title_s": "Revista Companya", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1234822, 
      "rev_ids": {
        "new": 14575600, 
        "old": 14545304
      }, 
      "title": "Arquitectura_d'It\u00e0lia", 
      "title_s": "Arquitectura d'It\u00e0lia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1234137, 
      "rev_ids": {
        "new": 14582884, 
        "old": 14470367
      }, 
      "title": "Merc\u00e8_Vilaret", 
      "title_s": "Merc\u00e8 Vilaret", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1235241, 
      "rev_ids": {
        "new": 14581562, 
        "old": 14573586
      }, 
      "title": "Explotaci\u00f3_ramadera", 
      "title_s": "Explotaci\u00f3 ramadera", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1143, 
    "anon_ip_count": 553, 
    "anon_titles": 696, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 96883, 
    "bot_titles": 95104, 
    "edits": 111804, 
    "titles": 100395, 
    "total_users": 1077, 
    "users": 524
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 187872, 
      "rev_ids": {
        "new": 14582898, 
        "old": 6565177
      }, 
      "title": "Llista_de_reis_d'Espanya", 
      "title_s": "Llista de reis d'Espanya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 519425, 
      "rev_ids": {
        "new": 14496275, 
        "old": 14448733
      }, 
      "title": "Mallorquins", 
      "title_s": "Mallorquins", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 873213, 
      "rev_ids": {
        "new": 14578050, 
        "old": 13931124
      }, 
      "title": "Felip_VI_d'Espanya", 
      "title_s": "Felip VI d'Espanya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1064502, 
      "rev_ids": {
        "new": 14581371, 
        "old": 14200784
      }, 
      "title": "Portada/Arxiu_3", 
      "title_s": "Portada/Arxiu 3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1235203, 
      "rev_ids": {
        "new": 14572291, 
        "old": 14569365
      }, 
      "title": "Obra_medall\u00edstica_d'Eusebi_Arnau", 
      "title_s": "Obra medall\u00edstica d'Eusebi Arnau", 
      "users": 2
    }
  ]
}