{
  "date": "March 29, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 17.01245093345642, 
    "end_date": "2015-03-29T23:05:01.193801", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2015-03-22T23:05:01.193801"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 819, 
      "page_id": 8966921, 
      "rev_ids": {
        "new": 113373669, 
        "old": 113230933
      }, 
      "title": "Vol_9525_Germanwings", 
      "title_s": "Vol 9525 Germanwings", 
      "users": 109
    }, 
    {
      "edits": 321, 
      "page_id": 8967478, 
      "rev_ids": {
        "new": 113361274, 
        "old": 113218203
      }, 
      "title": "Histoire_d'Alexandrie_\u00e0_l'\u00e9poque_hell\u00e9nistique", 
      "title_s": "Histoire d'Alexandrie \u00e0 l'\u00e9poque hell\u00e9nistique", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 278, 
      "page_id": 7806921, 
      "rev_ids": {
        "new": 113367320, 
        "old": 112586498
      }, 
      "title": "Chronologie_des_arts_plastiques", 
      "title_s": "Chronologie des arts plastiques", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 225, 
      "page_id": 6990829, 
      "rev_ids": {
        "new": 113369094, 
        "old": 113170036
      }, 
      "title": "Histoire_des_porte-avions_et_porte-a\u00e9ronefs", 
      "title_s": "Histoire des porte-avions et porte-a\u00e9ronefs", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 219, 
      "page_id": 1142322, 
      "rev_ids": {
        "new": 113373962, 
        "old": 113170335
      }, 
      "title": "Komitas", 
      "title_s": "Komitas", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 204, 
      "page_id": 62183, 
      "rev_ids": {
        "new": 113352227, 
        "old": 107810934
      }, 
      "title": "Novacelles", 
      "title_s": "Novacelles", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 202, 
      "page_id": 8846682, 
      "rev_ids": {
        "new": 113362839, 
        "old": 113169012
      }, 
      "title": "Congr\u00e8s_pour_la_restauration_du_plain-chant_et_de_la_musique_de_l'\u00c9glise", 
      "title_s": "Congr\u00e8s pour la restauration du plain-chant et de la musique de l'\u00c9glise", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 7223394, 
      "rev_ids": {
        "new": 113299836, 
        "old": 113169357
      }, 
      "title": "Jean_B\u00e9renger_(homme_politique)", 
      "title_s": "Jean B\u00e9renger (homme politique)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 7340534, 
      "rev_ids": {
        "new": 113356293, 
        "old": 106997647
      }, 
      "title": "Naughty_Boy", 
      "title_s": "Naughty Boy", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 8865662, 
      "rev_ids": {
        "new": 113358443, 
        "old": 113160072
      }, 
      "title": "Julien_Turbiau", 
      "title_s": "Julien Turbiau", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 6237789, 
      "rev_ids": {
        "new": 113350636, 
        "old": 113161361
      }, 
      "title": "Pierre_Ucciani", 
      "title_s": "Pierre Ucciani", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 8759128, 
      "rev_ids": {
        "new": 113368314, 
        "old": 113160362
      }, 
      "title": "Masters_de_Miami_2015", 
      "title_s": "Masters de Miami 2015", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 8964696, 
      "rev_ids": {
        "new": 113230904, 
        "old": 113185717
      }, 
      "title": "Histoire_industrielle_des_Wallons", 
      "title_s": "Histoire industrielle des Wallons", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 7802511, 
      "rev_ids": {
        "new": 113374054, 
        "old": 113170078
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_fran\u00e7aises_de_2015", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales fran\u00e7aises de 2015", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 8457543, 
      "rev_ids": {
        "new": 113372105, 
        "old": 113168527
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2015_dans_le_Nord", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2015 dans le Nord", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 1384103, 
      "rev_ids": {
        "new": 113358871, 
        "old": 113100829
      }, 
      "title": "32e_r\u00e9giment_d'infanterie", 
      "title_s": "32e r\u00e9giment d'infanterie", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 8972958, 
      "rev_ids": {
        "new": 113354479, 
        "old": 113273495
      }, 
      "title": "Iridocyclite_h\u00e9t\u00e9rochromique_de_Fuchs", 
      "title_s": "Iridocyclite h\u00e9t\u00e9rochromique de Fuchs", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 8809727, 
      "rev_ids": {
        "new": 113364450, 
        "old": 113169716
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_mars_2015", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en mars 2015", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 179883, 
      "rev_ids": {
        "new": 113369588, 
        "old": 113116305
      }, 
      "title": "Anticl\u00e9ricalisme", 
      "title_s": "Anticl\u00e9ricalisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 8968566, 
      "rev_ids": {
        "new": 113374005, 
        "old": 113103213
      }, 
      "title": "Henri-Charles_Geffroy", 
      "title_s": "Henri-Charles Geffroy", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 321, 
      "page_id": 8967478, 
      "rev_ids": {
        "new": 113361274, 
        "old": 113218203
      }, 
      "title": "Histoire_d'Alexandrie_\u00e0_l'\u00e9poque_hell\u00e9nistique", 
      "title_s": "Histoire d'Alexandrie \u00e0 l'\u00e9poque hell\u00e9nistique", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 8964696, 
      "rev_ids": {
        "new": 113230904, 
        "old": 113185717
      }, 
      "title": "Histoire_industrielle_des_Wallons", 
      "title_s": "Histoire industrielle des Wallons", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 8972958, 
      "rev_ids": {
        "new": 113354479, 
        "old": 113273495
      }, 
      "title": "Iridocyclite_h\u00e9t\u00e9rochromique_de_Fuchs", 
      "title_s": "Iridocyclite h\u00e9t\u00e9rochromique de Fuchs", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 8964522, 
      "rev_ids": {
        "new": 113246071, 
        "old": 113183529
      }, 
      "title": "Henderson_Field_(Guadalcanal)", 
      "title_s": "Henderson Field (Guadalcanal)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 8967592, 
      "rev_ids": {
        "new": 113371506, 
        "old": 113219062
      }, 
      "title": "Henry_D\u00e9zir\u00e9", 
      "title_s": "Henry D\u00e9zir\u00e9", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 8963995, 
      "rev_ids": {
        "new": 113373356, 
        "old": 113176652
      }, 
      "title": "Saison_1959-1960_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1959-1960 du FC Nantes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 8967372, 
      "rev_ids": {
        "new": 113250721, 
        "old": 113217203
      }, 
      "title": "Abbayes_mosanes", 
      "title_s": "Abbayes mosanes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 8964758, 
      "rev_ids": {
        "new": 113313182, 
        "old": 113186372
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Georges_d'Ully-Saint-Georges", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Georges d'Ully-Saint-Georges", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 8970786, 
      "rev_ids": {
        "new": 113321535, 
        "old": 113250873
      }, 
      "title": "Felicia_Pacanowska", 
      "title_s": "Felicia Pacanowska", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 8966075, 
      "rev_ids": {
        "new": 113295466, 
        "old": 113204223
      }, 
      "title": "Bouche_\u00e0_oreille", 
      "title_s": "Bouche \u00e0 oreille", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 23584, 
    "anon_ip_count": 10330, 
    "anon_titles": 13103, 
    "bot_count": 21, 
    "bot_edits": 10859, 
    "bot_titles": 9903, 
    "edits": 137574, 
    "titles": 66059, 
    "total_users": 15990, 
    "users": 5660
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 8967054, 
      "rev_ids": {
        "new": 113373505, 
        "old": 113230935
      }, 
      "title": "Vol_9525_Germanwings", 
      "title_s": "Vol 9525 Germanwings", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 1525274, 
      "rev_ids": {
        "new": 113359318, 
        "old": 113166097
      }, 
      "title": "Zin\u00e9dine_Zidane", 
      "title_s": "Zin\u00e9dine Zidane", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 968369, 
      "rev_ids": {
        "new": 113366571, 
        "old": 112877512
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Mitterrand_et_l'extr\u00eame_droite", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Mitterrand et l'extr\u00eame droite", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 8209697, 
      "rev_ids": {
        "new": 113355095, 
        "old": 113164094
      }, 
      "title": "Arnaud-Aaron_Upinsky", 
      "title_s": "Arnaud-Aaron Upinsky", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 8034393, 
      "rev_ids": {
        "new": 113350981, 
        "old": 113151570
      }, 
      "title": "\u00c9tat_islamique_(organisation)", 
      "title_s": "\u00c9tat islamique (organisation)", 
      "users": 10
    }
  ]
}