{
  "date": "September 3, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 8.32250189781189, 
    "end_date": "2016-09-03T23:12:01.509554", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2016-08-27T23:12:01.509554"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 336, 
      "page_id": 7546210, 
      "rev_ids": {
        "new": 93339803, 
        "old": 93233822
      }, 
      "title": "Ezequiel_Palacios_(voleibolista)", 
      "title_s": "Ezequiel Palacios (voleibolista)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 228, 
      "page_id": 57747, 
      "rev_ids": {
        "new": 93373566, 
        "old": 93218097
      }, 
      "title": "Ernest_Renan", 
      "title_s": "Ernest Renan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 205, 
      "page_id": 7547748, 
      "rev_ids": {
        "new": 93375233, 
        "old": 93254476
      }, 
      "title": "G\u00f3tico_franc\u00e9s", 
      "title_s": "G\u00f3tico franc\u00e9s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 198, 
      "page_id": 7468065, 
      "rev_ids": {
        "new": 93360763, 
        "old": 92954581
      }, 
      "title": "Andy_Delort", 
      "title_s": "Andy Delort", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 139630, 
      "rev_ids": {
        "new": 93373818, 
        "old": 93212221
      }, 
      "title": "Juan_Gabriel", 
      "title_s": "Juan Gabriel", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 46848, 
      "rev_ids": {
        "new": 93363224, 
        "old": 93224709
      }, 
      "title": "Valencia_Club_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Valencia Club de F\u00fatbol", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 5492129, 
      "rev_ids": {
        "new": 93378790, 
        "old": 93222319
      }, 
      "title": "Amar_es_para_siempre", 
      "title_s": "Amar es para siempre", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 7545108, 
      "rev_ids": {
        "new": 93379278, 
        "old": 93225834
      }, 
      "title": "Johan_Falk_(series)", 
      "title_s": "Johan Falk (series)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 7490664, 
      "rev_ids": {
        "new": 93378969, 
        "old": 93225225
      }, 
      "title": "Pro_Evolution_Soccer_2017", 
      "title_s": "Pro Evolution Soccer 2017", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 7439428, 
      "rev_ids": {
        "new": 93379044, 
        "old": 93215495
      }, 
      "title": "Abierto_de_Estados_Unidos_2016", 
      "title_s": "Abierto de Estados Unidos 2016", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 6050976, 
      "rev_ids": {
        "new": 93378859, 
        "old": 93225062
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 849354, 
      "rev_ids": {
        "new": 93378306, 
        "old": 92442051
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 6470989, 
      "rev_ids": {
        "new": 93378119, 
        "old": 93220625
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Concacaf_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Concacaf para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 1057199, 
      "rev_ids": {
        "new": 93315188, 
        "old": 92489033
      }, 
      "title": "Samir_Nasri", 
      "title_s": "Samir Nasri", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 236888, 
      "rev_ids": {
        "new": 93379188, 
        "old": 93225524
      }, 
      "title": "Taxonom\u00eda", 
      "title_s": "Taxonom\u00eda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 7259140, 
      "rev_ids": {
        "new": 93378516, 
        "old": 93224057
      }, 
      "title": "Vuelta_a_Espa\u00f1a_2016", 
      "title_s": "Vuelta a Espa\u00f1a 2016", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 8955, 
      "rev_ids": {
        "new": 93351546, 
        "old": 93116972
      }, 
      "title": "Seguridad_inform\u00e1tica", 
      "title_s": "Seguridad inform\u00e1tica", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 5507873, 
      "rev_ids": {
        "new": 93296029, 
        "old": 90961956
      }, 
      "title": "Matteo_Renzi", 
      "title_s": "Matteo Renzi", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 7048640, 
      "rev_ids": {
        "new": 93377166, 
        "old": 93222324
      }, 
      "title": "Yo_soy_Franky", 
      "title_s": "Yo soy Franky", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 988556, 
      "rev_ids": {
        "new": 93345337, 
        "old": 93223398
      }, 
      "title": "Grecia_Colmenares", 
      "title_s": "Grecia Colmenares", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 336, 
      "page_id": 7546210, 
      "rev_ids": {
        "new": 93339803, 
        "old": 93233822
      }, 
      "title": "Ezequiel_Palacios_(voleibolista)", 
      "title_s": "Ezequiel Palacios (voleibolista)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 205, 
      "page_id": 7547748, 
      "rev_ids": {
        "new": 93375233, 
        "old": 93254476
      }, 
      "title": "G\u00f3tico_franc\u00e9s", 
      "title_s": "G\u00f3tico franc\u00e9s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 7548438, 
      "rev_ids": {
        "new": 93307050, 
        "old": 93263292
      }, 
      "title": "Heroes_of_Might_and_Magic_III", 
      "title_s": "Heroes of Might and Magic III", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 7548019, 
      "rev_ids": {
        "new": 93269557, 
        "old": 93258165
      }, 
      "title": "Nooralotta_Neziri", 
      "title_s": "Nooralotta Neziri", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 7546001, 
      "rev_ids": {
        "new": 93344954, 
        "old": 93230609
      }, 
      "title": "Johan_Falk:_Alla_r\u00e5ns_moder", 
      "title_s": "Johan Falk: Alla r\u00e5ns moder", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 7545846, 
      "rev_ids": {
        "new": 93377892, 
        "old": 93228566
      }, 
      "title": "Johan_Falk:_Slutet", 
      "title_s": "Johan Falk: Slutet", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 7552871, 
      "rev_ids": {
        "new": 93364063, 
        "old": 93324306
      }, 
      "title": "Campeonato_Suramericano_de_Hockey_sobre_c\u00e9sped_masculino_2008", 
      "title_s": "Campeonato Suramericano de Hockey sobre c\u00e9sped masculino 2008", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 7547803, 
      "rev_ids": {
        "new": 93330832, 
        "old": 93255036
      }, 
      "title": "Justin_Sears", 
      "title_s": "Justin Sears", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 7545879, 
      "rev_ids": {
        "new": 93379273, 
        "old": 93229175
      }, 
      "title": "Johan_Falk:_Tyst_diplomati", 
      "title_s": "Johan Falk: Tyst diplomati", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7545655, 
      "rev_ids": {
        "new": 93261101, 
        "old": 93226038
      }, 
      "title": "Copa_Panamericana_de_Voleibol_Masculino_Sub-23_de_2014", 
      "title_s": "Copa Panamericana de Voleibol Masculino Sub-23 de 2014", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 39671, 
    "anon_ip_count": 17406, 
    "anon_titles": 18199, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 7063, 
    "bot_titles": 5527, 
    "edits": 113954, 
    "titles": 42147, 
    "total_users": 22264, 
    "users": 4858
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 271, 
    "anon_ip_count": 184, 
    "anon_titles": 186, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 18, 
    "bot_titles": 17, 
    "edits": 1073, 
    "titles": 591, 
    "total_users": 466, 
    "users": 282
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 310503, 
      "rev_ids": {
        "new": 93378722, 
        "old": 92808988
      }, 
      "title": "Cristina_Fern\u00e1ndez_de_Kirchner", 
      "title_s": "Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 4112308, 
      "rev_ids": {
        "new": 93359549, 
        "old": 84972991
      }, 
      "title": "Juan_Gabriel", 
      "title_s": "Juan Gabriel", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 7452512, 
      "rev_ids": {
        "new": 93347720, 
        "old": 93216889
      }, 
      "title": "Matanza_de_la_c\u00e1rcel_Modelo_de_Madrid", 
      "title_s": "Matanza de la c\u00e1rcel Modelo de Madrid", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 832300, 
      "rev_ids": {
        "new": 93352819, 
        "old": 90151883
      }, 
      "title": "Direcci\u00f3n_IP", 
      "title_s": "Direcci\u00f3n IP", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 7556230, 
      "rev_ids": {
        "new": 93370719, 
        "old": 93369926
      }, 
      "title": "Suturas_del_cr\u00e1neo", 
      "title_s": "Suturas del cr\u00e1neo", 
      "users": 1
    }
  ]
}