{
  "date": "December 9, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 31.421633005142212, 
    "end_date": "2015-12-09T13:05:01.500387", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2015-12-02T13:05:01.500387"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 376, 
      "page_id": 8592829, 
      "rev_ids": {
        "new": 121183481, 
        "old": 120991908
      }, 
      "title": "\u00c9lections_r\u00e9gionales_fran\u00e7aises_de_2015", 
      "title_s": "\u00c9lections r\u00e9gionales fran\u00e7aises de 2015", 
      "users": 58
    }, 
    {
      "edits": 274, 
      "page_id": 9570177, 
      "rev_ids": {
        "new": 121182651, 
        "old": 120990981
      }, 
      "title": "Attentats_du_13_novembre_2015_en_France", 
      "title_s": "Attentats du 13 novembre 2015 en France", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 264, 
      "page_id": 938333, 
      "rev_ids": {
        "new": 121182262, 
        "old": 119716494
      }, 
      "title": "Frank_J._Fletcher", 
      "title_s": "Frank J. Fletcher", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 198, 
      "page_id": 51861, 
      "rev_ids": {
        "new": 121178520, 
        "old": 120985278
      }, 
      "title": "D\u00e9croissance_(\u00e9conomie)", 
      "title_s": "D\u00e9croissance (\u00e9conomie)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 197, 
      "page_id": 4199664, 
      "rev_ids": {
        "new": 121183492, 
        "old": 120992146
      }, 
      "title": "Grandes_antiennes_\u00ab_\u00d4_\u00bb_de_l'Avent", 
      "title_s": "Grandes antiennes \u00ab \u00d4 \u00bb de l'Avent", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 190, 
      "page_id": 9610035, 
      "rev_ids": {
        "new": 121183128, 
        "old": 121003716
      }, 
      "title": "Fusillade_de_San_Bernardino", 
      "title_s": "Fusillade de San Bernardino", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 172, 
      "page_id": 9620485, 
      "rev_ids": {
        "new": 121180830, 
        "old": 108195387
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Asselineau", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Asselineau", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 9601202, 
      "rev_ids": {
        "new": 121181535, 
        "old": 120985255
      }, 
      "title": "Jean-Pierre_Vielfaure", 
      "title_s": "Jean-Pierre Vielfaure", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 99556, 
      "rev_ids": {
        "new": 121174985, 
        "old": 120983024
      }, 
      "title": "Lans-en-Vercors", 
      "title_s": "Lans-en-Vercors", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 9612388, 
      "rev_ids": {
        "new": 121152639, 
        "old": 121033516
      }, 
      "title": "Carolyn_Sampson", 
      "title_s": "Carolyn Sampson", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 9223886, 
      "rev_ids": {
        "new": 121164620, 
        "old": 120990467
      }, 
      "title": "Saison_6_de_Danse_avec_les_stars", 
      "title_s": "Saison 6 de Danse avec les stars", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 401078, 
      "rev_ids": {
        "new": 121166005, 
        "old": 120988028
      }, 
      "title": "Kh\u00e9nifra", 
      "title_s": "Kh\u00e9nifra", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 2945815, 
      "rev_ids": {
        "new": 121121337, 
        "old": 120908484
      }, 
      "title": "Institut_industriel_du_Nord", 
      "title_s": "Institut industriel du Nord", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 9383648, 
      "rev_ids": {
        "new": 121116741, 
        "old": 120992243
      }, 
      "title": "Liste_des_peintures_d'Antoine_Van_Dyck", 
      "title_s": "Liste des peintures d'Antoine Van Dyck", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 3921464, 
      "rev_ids": {
        "new": 121095529, 
        "old": 120982022
      }, 
      "title": "Sociobiologie", 
      "title_s": "Sociobiologie", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 9425699, 
      "rev_ids": {
        "new": 121163952, 
        "old": 120992007
      }, 
      "title": "Projet_de_communes_fran\u00e7aises_nouvelles_en_2016", 
      "title_s": "Projet de communes fran\u00e7aises nouvelles en 2016", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 6253826, 
      "rev_ids": {
        "new": 121142325, 
        "old": 117334754
      }, 
      "title": "Liste_des_lignes_de_bus_de_Lausanne", 
      "title_s": "Liste des lignes de bus de Lausanne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 5955561, 
      "rev_ids": {
        "new": 121183710, 
        "old": 120987113
      }, 
      "title": "Joseph-Fortun\u00e9-S\u00e9raphin_Layraud", 
      "title_s": "Joseph-Fortun\u00e9-S\u00e9raphin Layraud", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 8405290, 
      "rev_ids": {
        "new": 121180960, 
        "old": 120985040
      }, 
      "title": "Conf\u00e9rence_de_Paris_de_2015_sur_le_climat", 
      "title_s": "Conf\u00e9rence de Paris de 2015 sur le climat", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 412061, 
      "rev_ids": {
        "new": 121161012, 
        "old": 120968159
      }, 
      "title": "Loch\u00e9-sur-Indrois", 
      "title_s": "Loch\u00e9-sur-Indrois", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 190, 
      "page_id": 9610035, 
      "rev_ids": {
        "new": 121183128, 
        "old": 121003716
      }, 
      "title": "Fusillade_de_San_Bernardino_du_2_d\u00e9cembre_2015", 
      "title_s": "Fusillade de San Bernardino du 2 d\u00e9cembre 2015", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 9612388, 
      "rev_ids": {
        "new": 121152639, 
        "old": 121033516
      }, 
      "title": "Carolyn_Sampson", 
      "title_s": "Carolyn Sampson", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 9614450, 
      "rev_ids": {
        "new": 121117321, 
        "old": 121060253
      }, 
      "title": "Chronologie_de_Nantes", 
      "title_s": "Chronologie de Nantes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 9616350, 
      "rev_ids": {
        "new": 121154063, 
        "old": 121079427
      }, 
      "title": "Ferme_de_la_Briche", 
      "title_s": "Ferme de la Briche", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 9615765, 
      "rev_ids": {
        "new": 121169481, 
        "old": 121072499
      }, 
      "title": "Col_de_buff\u00e8re", 
      "title_s": "Col de buff\u00e8re", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 9612602, 
      "rev_ids": {
        "new": 121093612, 
        "old": 121037026
      }, 
      "title": "Charles_Dubost_(chirurgien)", 
      "title_s": "Charles Dubost (chirurgien)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 9619026, 
      "rev_ids": {
        "new": 121144194, 
        "old": 121107953
      }, 
      "title": "Famille_de_Walckiers", 
      "title_s": "Famille de Walckiers", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 9617947, 
      "rev_ids": {
        "new": 121177074, 
        "old": 121098264
      }, 
      "title": "Souleymane_Guengueng", 
      "title_s": "Souleymane Guengueng", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 9609463, 
      "rev_ids": {
        "new": 121134404, 
        "old": 120997092
      }, 
      "title": "Lucien_Calvi\u00e9", 
      "title_s": "Lucien Calvi\u00e9", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 9611836, 
      "rev_ids": {
        "new": 121151514, 
        "old": 121027490
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Gildard_de_Longuesse", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Gildard de Longuesse", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 24336, 
    "anon_ip_count": 11616, 
    "anon_titles": 13457, 
    "bot_count": 20, 
    "bot_edits": 5204, 
    "bot_titles": 4971, 
    "edits": 120773, 
    "titles": 57080, 
    "total_users": 16694, 
    "users": 5078
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 304, 
    "anon_ip_count": 168, 
    "anon_titles": 166, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 136, 
    "bot_titles": 126, 
    "edits": 8180, 
    "titles": 5155, 
    "total_users": 866, 
    "users": 698
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 326, 
      "page_id": 9570286, 
      "rev_ids": {
        "new": 121182207, 
        "old": 120989995
      }, 
      "title": "Attentats_du_13_novembre_2015_en_France", 
      "title_s": "Attentats du 13 novembre 2015 en France", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 205, 
      "page_id": 9620732, 
      "rev_ids": {
        "new": 121182050, 
        "old": 121129319
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Asselineau/Suppression", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Asselineau/Suppression", 
      "users": 104
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 4496084, 
      "rev_ids": {
        "new": 121170964, 
        "old": 75422624
      }, 
      "title": "Ali_la_Pointe", 
      "title_s": "Ali la Pointe", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 5689408, 
      "rev_ids": {
        "new": 121177139, 
        "old": 113428433
      }, 
      "title": "Famille_Delpech_de_Frayssinet", 
      "title_s": "Famille Delpech de Frayssinet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 9620801, 
      "rev_ids": {
        "new": 121179370, 
        "old": 121130266
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Asselineau", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Asselineau", 
      "users": 19
    }
  ]
}