{
  "date": "June 14, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 7.794769048690796, 
    "end_date": "2016-06-14T12:11:01.510900", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-06-07T12:11:01.510900"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 47008, 
      "rev_ids": {
        "new": 17087113, 
        "old": 17038767
      }, 
      "title": "La_Roca_de_l'Albera", 
      "title_s": "La Roca de l'Albera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 246849, 
      "rev_ids": {
        "new": 17089035, 
        "old": 17071051
      }, 
      "title": "K\u00e0tia_Kab\u00e0nova", 
      "title_s": "K\u00e0tia Kab\u00e0nova", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 148056, 
      "rev_ids": {
        "new": 17083027, 
        "old": 14466022
      }, 
      "title": "Contiki", 
      "title_s": "Contiki", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1262382, 
      "rev_ids": {
        "new": 17088121, 
        "old": 17048035
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_futbol_2016", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de futbol 2016", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 854806, 
      "rev_ids": {
        "new": 17085784, 
        "old": 16726803
      }, 
      "title": "Elizalde", 
      "title_s": "Elizalde", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 31281, 
      "rev_ids": {
        "new": 17087615, 
        "old": 17007479
      }, 
      "title": "Vilallonga_dels_Monts", 
      "title_s": "Vilallonga dels Monts", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1412358, 
      "rev_ids": {
        "new": 17078848, 
        "old": 17076705
      }, 
      "title": "Forces_de_Defensa_Irlandeses", 
      "title_s": "Forces de Defensa Irlandeses", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1408121, 
      "rev_ids": {
        "new": 17082928, 
        "old": 17059028
      }, 
      "title": "Programa_San_Marco", 
      "title_s": "Programa San Marco", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1412537, 
      "rev_ids": {
        "new": 17084883, 
        "old": 17079170
      }, 
      "title": "Alan_Sokal", 
      "title_s": "Alan Sokal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 175311, 
      "rev_ids": {
        "new": 17089003, 
        "old": 17067482
      }, 
      "title": "Compilador_Haskell_de_Glasgow", 
      "title_s": "Compilador Haskell de Glasgow", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1380572, 
      "rev_ids": {
        "new": 17089160, 
        "old": 17067296
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_Centenario", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica Centenario", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1412335, 
      "rev_ids": {
        "new": 17085218, 
        "old": 17076185
      }, 
      "title": "Facultat_d'irrelev\u00e0ncia_comparada", 
      "title_s": "Facultat d'irrelev\u00e0ncia comparada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1412072, 
      "rev_ids": {
        "new": 17087501, 
        "old": 17070563
      }, 
      "title": "Plantilles_de_l'Eurocopa_2016", 
      "title_s": "Plantilles de l'Eurocopa 2016", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 892937, 
      "rev_ids": {
        "new": 17071433, 
        "old": 15264671
      }, 
      "title": "Equip_Cr\u00f2nica", 
      "title_s": "Equip Cr\u00f2nica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1412384, 
      "rev_ids": {
        "new": 17084643, 
        "old": 17077291
      }, 
      "title": "Festival_Casals_de_Puerto_Rico", 
      "title_s": "Festival Casals de Puerto Rico", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1413242, 
      "rev_ids": {
        "new": 17088993, 
        "old": 17087808
      }, 
      "title": "APA_Poble_Sec", 
      "title_s": "APA Poble Sec", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 24613, 
      "rev_ids": {
        "new": 17082906, 
        "old": 16602282
      }, 
      "title": "Irland\u00e8s", 
      "title_s": "Irland\u00e8s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1411761, 
      "rev_ids": {
        "new": 17082978, 
        "old": 17067331
      }, 
      "title": "United_Productions_of_America", 
      "title_s": "United Productions of America", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1412145, 
      "rev_ids": {
        "new": 17082446, 
        "old": 17071898
      }, 
      "title": "11.22.63", 
      "title_s": "11.22.63", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1403121, 
      "rev_ids": {
        "new": 17086060, 
        "old": 17051130
      }, 
      "title": "Cat\u00e0leg_Col\u00b7lectiu_de_les_Universitats_de_Catalunya", 
      "title_s": "Cat\u00e0leg Col\u00b7lectiu de les Universitats de Catalunya", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1412358, 
      "rev_ids": {
        "new": 17078848, 
        "old": 17076705
      }, 
      "title": "Forces_de_Defensa_Irlandeses", 
      "title_s": "Forces de Defensa Irlandeses", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1412537, 
      "rev_ids": {
        "new": 17084883, 
        "old": 17079170
      }, 
      "title": "Alan_Sokal", 
      "title_s": "Alan Sokal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1412335, 
      "rev_ids": {
        "new": 17085218, 
        "old": 17076185
      }, 
      "title": "Facultat_d'irrelev\u00e0ncia_comparada", 
      "title_s": "Facultat d'irrelev\u00e0ncia comparada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1412072, 
      "rev_ids": {
        "new": 17087501, 
        "old": 17070563
      }, 
      "title": "Seleccions_del_Campionat_d'Europa_de_futbol_de_2016", 
      "title_s": "Seleccions del Campionat d'Europa de futbol de 2016", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1412384, 
      "rev_ids": {
        "new": 17084643, 
        "old": 17077291
      }, 
      "title": "Festival_Casals_de_Puerto_Rico", 
      "title_s": "Festival Casals de Puerto Rico", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1412145, 
      "rev_ids": {
        "new": 17082446, 
        "old": 17071898
      }, 
      "title": "11.22.63", 
      "title_s": "11.22.63", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1412827, 
      "rev_ids": {
        "new": 17084410, 
        "old": 17082316
      }, 
      "title": "Ox\u00edmetre_de_pols", 
      "title_s": "Ox\u00edmetre de pols", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1413138, 
      "rev_ids": {
        "new": 17088433, 
        "old": 17086638
      }, 
      "title": "\u00c7a\u011fla_Kubat", 
      "title_s": "\u00c7a\u011fla Kubat", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1412837, 
      "rev_ids": {
        "new": 17083040, 
        "old": 17082463
      }, 
      "title": "Faith_and_Freedom_Coalition", 
      "title_s": "Faith and Freedom Coalition", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1411968, 
      "rev_ids": {
        "new": 17083857, 
        "old": 17069428
      }, 
      "title": "Oswald_el_conill_afortunat", 
      "title_s": "Oswald el conill afortunat", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 903, 
    "anon_ip_count": 467, 
    "anon_titles": 534, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 3386, 
    "bot_titles": 2819, 
    "edits": 15798, 
    "titles": 8463, 
    "total_users": 935, 
    "users": 468
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 9, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 78, 
    "titles": 37, 
    "total_users": 34, 
    "users": 30
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 73001, 
      "rev_ids": {
        "new": 17080963, 
        "old": 16798312
      }, 
      "title": "Independentisme_catal\u00e0", 
      "title_s": "Independentisme catal\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1411758, 
      "rev_ids": {
        "new": 17072338, 
        "old": 17064989
      }, 
      "title": "Carles_Vilari\u00f1o-G\u00fcell", 
      "title_s": "Carles Vilari\u00f1o-G\u00fcell", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1410324, 
      "rev_ids": {
        "new": 17089101, 
        "old": 17042692
      }, 
      "title": "Resposta_als_catalans", 
      "title_s": "Resposta als catalans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1412604, 
      "rev_ids": {
        "new": 17088040, 
        "old": 17079894
      }, 
      "title": "Moringa_oleifera", 
      "title_s": "Moringa oleifera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 147514, 
      "rev_ids": {
        "new": 17084068, 
        "old": 17053995
      }, 
      "title": "Talc", 
      "title_s": "Talc", 
      "users": 4
    }
  ]
}