{
  "date": "May 20, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.609966993331909, 
    "end_date": "2014-05-20T23:11:01.632400", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-05-13T23:11:01.632400"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 1166865, 
      "rev_ids": {
        "new": 13402306, 
        "old": 13380268
      }, 
      "title": "Laocoont_o_sobre_els_l\u00edmits_en_la_pintura_i_poesia", 
      "title_s": "Laocoont o sobre els l\u00edmits en la pintura i poesia", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 276220, 
      "rev_ids": {
        "new": 13399367, 
        "old": 13028699
      }, 
      "title": "Animac", 
      "title_s": "Animac", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 105313, 
      "rev_ids": {
        "new": 13402419, 
        "old": 13380732
      }, 
      "title": "Vitruvi", 
      "title_s": "Vitruvi", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 53003, 
      "rev_ids": {
        "new": 13402402, 
        "old": 13379538
      }, 
      "title": "Denis_Diderot", 
      "title_s": "Denis Diderot", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 170480, 
      "rev_ids": {
        "new": 13401910, 
        "old": 13381344
      }, 
      "title": "Paus\u00e0nies_(ge\u00f2graf)", 
      "title_s": "Paus\u00e0nies (ge\u00f2graf)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 82341, 
      "rev_ids": {
        "new": 13396325, 
        "old": 13373409
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Andorra", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Andorra", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 294760, 
      "rev_ids": {
        "new": 13401831, 
        "old": 13379767
      }, 
      "title": "De_Architectura_Libri_X", 
      "title_s": "De Architectura Libri X", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1176268, 
      "rev_ids": {
        "new": 13389693, 
        "old": 13278664
      }, 
      "title": "Isabel_Marant", 
      "title_s": "Isabel Marant", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1178832, 
      "rev_ids": {
        "new": 13402036, 
        "old": 13377304
      }, 
      "title": "Trait\u00e9_du_beau", 
      "title_s": "Trait\u00e9 du beau", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1168117, 
      "rev_ids": {
        "new": 13401733, 
        "old": 13377755
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_cr\u00edtica_d'art", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la cr\u00edtica d'art", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 189286, 
      "rev_ids": {
        "new": 13400889, 
        "old": 13379954
      }, 
      "title": "Johann_Joachim_Winckelmann", 
      "title_s": "Johann Joachim Winckelmann", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 820261, 
      "rev_ids": {
        "new": 13396783, 
        "old": 13313907
      }, 
      "title": "Ana_Mar\u00eda_Briongos", 
      "title_s": "Ana Mar\u00eda Briongos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1181416, 
      "rev_ids": {
        "new": 13399521, 
        "old": 13390850
      }, 
      "title": "Camins_de_Sant_Jaume_a_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Camins de Sant Jaume a Fran\u00e7a", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1181130, 
      "rev_ids": {
        "new": 13399326, 
        "old": 13385951
      }, 
      "title": "Monestir_de_Santa_Maria_de_Bellpuig_de_les_Avellanes_(Abaciologi)", 
      "title_s": "Monestir de Santa Maria de Bellpuig de les Avellanes (Abaciologi)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1178926, 
      "rev_ids": {
        "new": 13389850, 
        "old": 13367663
      }, 
      "title": "Sepulcres_per_Diego_Gir\u00f3n_de_Rebolledo_i_els_seus_germans", 
      "title_s": "Sepulcres per Diego Gir\u00f3n de Rebolledo i els seus germans", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1179197, 
      "rev_ids": {
        "new": 13389632, 
        "old": 13380502
      }, 
      "title": "Sant_Aleix_jacent", 
      "title_s": "Sant Aleix jacent", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 299997, 
      "rev_ids": {
        "new": 13401447, 
        "old": 13381336
      }, 
      "title": "Sal\u00f3_Internacional_del_C\u00f2mic_de_Barcelona", 
      "title_s": "Sal\u00f3 Internacional del C\u00f2mic de Barcelona", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1092850, 
      "rev_ids": {
        "new": 13401792, 
        "old": 13380399
      }, 
      "title": "Mario_Kart_8", 
      "title_s": "Mario Kart 8", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1178082, 
      "rev_ids": {
        "new": 13402328, 
        "old": 13381178
      }, 
      "title": "El_museo_pict\u00f3rico_y_escala_\u00f3ptica", 
      "title_s": "El museo pict\u00f3rico y escala \u00f3ptica", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1176144, 
      "rev_ids": {
        "new": 13397094, 
        "old": 13374486
      }, 
      "title": "Stella_McCartney", 
      "title_s": "Stella McCartney", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1181416, 
      "rev_ids": {
        "new": 13399521, 
        "old": 13390850
      }, 
      "title": "Camins_de_Sant_Jaume_a_Fran\u00e7a", 
      "title_s": "Camins de Sant Jaume a Fran\u00e7a", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1181130, 
      "rev_ids": {
        "new": 13399326, 
        "old": 13385951
      }, 
      "title": "Monestir_de_Santa_Maria_de_Bellpuig_de_les_Avellanes_(Abaciologi)", 
      "title_s": "Monestir de Santa Maria de Bellpuig de les Avellanes (Abaciologi)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1181074, 
      "rev_ids": {
        "new": 13389620, 
        "old": 13385171
      }, 
      "title": "Antoni_Ballester_i_Nolla", 
      "title_s": "Antoni Ballester i Nolla", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1181715, 
      "rev_ids": {
        "new": 13402439, 
        "old": 13396700
      }, 
      "title": "Classificaci\u00f3_dels_pobles_ind\u00edgenes_d'Am\u00e8rica", 
      "title_s": "Classificaci\u00f3 dels pobles ind\u00edgenes d'Am\u00e8rica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1181586, 
      "rev_ids": {
        "new": 13402414, 
        "old": 13393927
      }, 
      "title": "Renaissance_und_Barock", 
      "title_s": "Renaissance und Barock", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1181495, 
      "rev_ids": {
        "new": 13396485, 
        "old": 13392766
      }, 
      "title": "Pintures_murals_rom\u00e0niques_del_Pirineu", 
      "title_s": "Pintures murals rom\u00e0niques del Pirineu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1181454, 
      "rev_ids": {
        "new": 13400164, 
        "old": 13391646
      }, 
      "title": "Ludmilla_Lacueva_Canut", 
      "title_s": "Ludmilla Lacueva Canut", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1181441, 
      "rev_ids": {
        "new": 13400121, 
        "old": 13391249
      }, 
      "title": "\u00c0ngel_Palerm_i_Vich", 
      "title_s": "\u00c0ngel Palerm i Vich", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1181948, 
      "rev_ids": {
        "new": 13401119, 
        "old": 13400567
      }, 
      "title": "Curro_claret", 
      "title_s": "Curro claret", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1180852, 
      "rev_ids": {
        "new": 13395066, 
        "old": 13381733
      }, 
      "title": "El_arte_de_volar", 
      "title_s": "El arte de volar", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1059, 
    "anon_ip_count": 473, 
    "anon_titles": 628, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 7458, 
    "bot_titles": 6398, 
    "edits": 16954, 
    "titles": 8985, 
    "total_users": 1074, 
    "users": 601
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1179875, 
      "rev_ids": {
        "new": 13400254, 
        "old": 13377838
      }, 
      "title": "Giovanni_Pietro_Bellori", 
      "title_s": "Giovanni Pietro Bellori", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 16144, 
      "rev_ids": {
        "new": 13396919, 
        "old": 13322947
      }, 
      "title": "Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1008773, 
      "rev_ids": {
        "new": 13391365, 
        "old": 9706765
      }, 
      "title": "Antiga_Gran_Bulg\u00e0ria", 
      "title_s": "Antiga Gran Bulg\u00e0ria", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1181136, 
      "rev_ids": {
        "new": 13387144, 
        "old": 13386028
      }, 
      "title": "Sepulcres_per_Diego_Gir\u00f3n_de_Rebolledo_i_els_seus_germans", 
      "title_s": "Sepulcres per Diego Gir\u00f3n de Rebolledo i els seus germans", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1181657, 
      "rev_ids": {
        "new": 13400227, 
        "old": 13395476
      }, 
      "title": "Plini_el_Vell", 
      "title_s": "Plini el Vell", 
      "users": 1
    }
  ]
}