{
  "date": "February 27, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.294451951980591, 
    "end_date": "2015-02-27T23:11:01.558705", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-02-20T23:11:01.558705"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 1257826, 
      "rev_ids": {
        "new": 14956992, 
        "old": 14917410
      }, 
      "title": "Batalla_de_Lieja", 
      "title_s": "Batalla de Lieja", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 1116435, 
      "rev_ids": {
        "new": 14941798, 
        "old": 14211221
      }, 
      "title": "Ara_o_Mai", 
      "title_s": "Ara o Mai", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1258275, 
      "rev_ids": {
        "new": 14938502, 
        "old": 14929838
      }, 
      "title": "Sinagoga_de_Yusefabad", 
      "title_s": "Sinagoga de Yusefabad", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1258697, 
      "rev_ids": {
        "new": 14951614, 
        "old": 14941925
      }, 
      "title": "Cree_(llengua)", 
      "title_s": "Cree (llengua)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1196325, 
      "rev_ids": {
        "new": 14950932, 
        "old": 14868783
      }, 
      "title": "Febre_hemorr\u00e0gica_de_l'Ebola", 
      "title_s": "Febre hemorr\u00e0gica de l'Ebola", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1259678, 
      "rev_ids": {
        "new": 14956317, 
        "old": 14955103
      }, 
      "title": "Organitzaci\u00f3_Internacional_de_la_Cultura_Turca", 
      "title_s": "Organitzaci\u00f3 Internacional de la Cultura Turca", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1258756, 
      "rev_ids": {
        "new": 14956336, 
        "old": 14943338
      }, 
      "title": "Sinagoga_Ohel_Leah", 
      "title_s": "Sinagoga Ohel Leah", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 945300, 
      "rev_ids": {
        "new": 14950323, 
        "old": 13247109
      }, 
      "title": "Drac_de_Vilanova", 
      "title_s": "Drac de Vilanova", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1258734, 
      "rev_ids": {
        "new": 14949870, 
        "old": 14942701
      }, 
      "title": "Rinorrea", 
      "title_s": "Rinorrea", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1259662, 
      "rev_ids": {
        "new": 14956304, 
        "old": 14954918
      }, 
      "title": "Consell_Turc", 
      "title_s": "Consell Turc", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1197472, 
      "rev_ids": {
        "new": 14955083, 
        "old": 14589778
      }, 
      "title": "Mus\u00e8u_dera_Val_d'Aran", 
      "title_s": "Mus\u00e8u dera Val d'Aran", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1259131, 
      "rev_ids": {
        "new": 14955351, 
        "old": 14949096
      }, 
      "title": "Vaga_educativa_espanyola_de_2015", 
      "title_s": "Vaga educativa espanyola de 2015", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 193725, 
      "rev_ids": {
        "new": 14949031, 
        "old": 14580384
      }, 
      "title": "Llu\u00eds_Marras\u00e9_i_Meler", 
      "title_s": "Llu\u00eds Marras\u00e9 i Meler", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 574637, 
      "rev_ids": {
        "new": 14953162, 
        "old": 14658743
      }, 
      "title": "Voluntariat", 
      "title_s": "Voluntariat", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1258874, 
      "rev_ids": {
        "new": 14956494, 
        "old": 14946142
      }, 
      "title": "Josep_de_Rius_i_Falguera", 
      "title_s": "Josep de Rius i Falguera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1258736, 
      "rev_ids": {
        "new": 14953674, 
        "old": 14942780
      }, 
      "title": "Jaume_Pons_i_Agull\u00f3", 
      "title_s": "Jaume Pons i Agull\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1255722, 
      "rev_ids": {
        "new": 14954836, 
        "old": 14906086
      }, 
      "title": "Sism\u00f2graf,_el_festival_que_detecta_el_moviment", 
      "title_s": "Sism\u00f2graf, el festival que detecta el moviment", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1258359, 
      "rev_ids": {
        "new": 14949953, 
        "old": 14932414
      }, 
      "title": "Guerres_angleses", 
      "title_s": "Guerres angleses", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1257995, 
      "rev_ids": {
        "new": 14940174, 
        "old": 14922146
      }, 
      "title": "Guerra_russopersa_(1804-1813)", 
      "title_s": "Guerra russopersa (1804-1813)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1258119, 
      "rev_ids": {
        "new": 14956349, 
        "old": 14924922
      }, 
      "title": "Constan\u00e7a_de_Cabrera", 
      "title_s": "Constan\u00e7a de Cabrera", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 1257826, 
      "rev_ids": {
        "new": 14956992, 
        "old": 14917410
      }, 
      "title": "Batalla_de_Lieja", 
      "title_s": "Batalla de Lieja", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1258275, 
      "rev_ids": {
        "new": 14938502, 
        "old": 14929838
      }, 
      "title": "Sinagoga_de_Yusefabad", 
      "title_s": "Sinagoga de Yusefabad", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1258697, 
      "rev_ids": {
        "new": 14951614, 
        "old": 14941925
      }, 
      "title": "Cree_(llengua)", 
      "title_s": "Cree (llengua)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1259678, 
      "rev_ids": {
        "new": 14956317, 
        "old": 14955103
      }, 
      "title": "Organitzaci\u00f3_Internacional_de_la_Cultura_Turca", 
      "title_s": "Organitzaci\u00f3 Internacional de la Cultura Turca", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1258756, 
      "rev_ids": {
        "new": 14956336, 
        "old": 14943338
      }, 
      "title": "Sinagoga_Ohel_Leah", 
      "title_s": "Sinagoga Ohel Leah", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1258734, 
      "rev_ids": {
        "new": 14949870, 
        "old": 14942701
      }, 
      "title": "Rinorrea", 
      "title_s": "Rinorrea", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1259662, 
      "rev_ids": {
        "new": 14956304, 
        "old": 14954918
      }, 
      "title": "Consell_Turc", 
      "title_s": "Consell Turc", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1259131, 
      "rev_ids": {
        "new": 14955351, 
        "old": 14949096
      }, 
      "title": "Vaga_educativa_espanyola_de_2015", 
      "title_s": "Vaga educativa espanyola de 2015", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1258874, 
      "rev_ids": {
        "new": 14956494, 
        "old": 14946142
      }, 
      "title": "Josep_de_Rius_i_Falguera", 
      "title_s": "Josep de Rius i Falguera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1258736, 
      "rev_ids": {
        "new": 14953674, 
        "old": 14942780
      }, 
      "title": "Jaume_Pons_i_Agull\u00f3", 
      "title_s": "Jaume Pons i Agull\u00f3", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1084, 
    "anon_ip_count": 539, 
    "anon_titles": 623, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 27129, 
    "bot_titles": 26562, 
    "edits": 40062, 
    "titles": 31632, 
    "total_users": 1109, 
    "users": 570
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 105458, 
      "rev_ids": {
        "new": 14956679, 
        "old": 4730043
      }, 
      "title": "Rep\u00fablica_Catalana", 
      "title_s": "Rep\u00fablica Catalana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1379, 
      "rev_ids": {
        "new": 14953884, 
        "old": 14656677
      }, 
      "title": "Portada", 
      "title_s": "Portada", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1258975, 
      "rev_ids": {
        "new": 14947147, 
        "old": 14946951
      }, 
      "title": "Can_Cabanyes", 
      "title_s": "Can Cabanyes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1251544, 
      "rev_ids": {
        "new": 14954071, 
        "old": 14829340
      }, 
      "title": "Andr\u00e9s_Lewin-Richter", 
      "title_s": "Andr\u00e9s Lewin-Richter", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1258851, 
      "rev_ids": {
        "new": 14946190, 
        "old": 14945930
      }, 
      "title": "Josep_Pascual_Ib\u00e1\u00f1ez", 
      "title_s": "Josep Pascual Ib\u00e1\u00f1ez", 
      "users": 2
    }
  ]
}