{
  "date": "March 3, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 16.37099599838257, 
    "end_date": "2015-03-03T23:05:02.161668", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2015-02-24T23:05:02.161668"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 228, 
      "page_id": 6990829, 
      "rev_ids": {
        "new": 112392248, 
        "old": 112151879
      }, 
      "title": "Histoire_des_porte-avions_et_porte-a\u00e9ronefs", 
      "title_s": "Histoire des porte-avions et porte-a\u00e9ronefs", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 208, 
      "page_id": 2497826, 
      "rev_ids": {
        "new": 112380514, 
        "old": 110763919
      }, 
      "title": "Boris_Nemtsov", 
      "title_s": "Boris Nemtsov", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 205, 
      "page_id": 8792553, 
      "rev_ids": {
        "new": 112395512, 
        "old": 112156178
      }, 
      "title": "Revue_gr\u00e9gorienne", 
      "title_s": "Revue gr\u00e9gorienne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 178, 
      "page_id": 678869, 
      "rev_ids": {
        "new": 112382952, 
        "old": 112159124
      }, 
      "title": "Musique_l\u00e9g\u00e8re", 
      "title_s": "Musique l\u00e9g\u00e8re", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 8808533, 
      "rev_ids": {
        "new": 112386384, 
        "old": 112278779
      }, 
      "title": "R\u00e9organisation_des_corps_d'infanterie_fran\u00e7ais_(1791)", 
      "title_s": "R\u00e9organisation des corps d'infanterie fran\u00e7ais (1791)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 60949, 
      "rev_ids": {
        "new": 112307354, 
        "old": 112161653
      }, 
      "title": "Com\u00e9die", 
      "title_s": "Com\u00e9die", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 1331354, 
      "rev_ids": {
        "new": 112388496, 
        "old": 112158051
      }, 
      "title": "Pascal_Brunner", 
      "title_s": "Pascal Brunner", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 22530, 
      "rev_ids": {
        "new": 112377495, 
        "old": 112161023
      }, 
      "title": "Histoire_de_la_Bretagne", 
      "title_s": "Histoire de la Bretagne", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 4762410, 
      "rev_ids": {
        "new": 112367801, 
        "old": 112161815
      }, 
      "title": "Eug\u00e8ne_de_Savoie-Carignan", 
      "title_s": "Eug\u00e8ne de Savoie-Carignan", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 4331394, 
      "rev_ids": {
        "new": 112382176, 
        "old": 112103686
      }, 
      "title": "Yedisan", 
      "title_s": "Yedisan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 8794779, 
      "rev_ids": {
        "new": 112356138, 
        "old": 112180710
      }, 
      "title": "Saison_1954-1955_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1954-1955 du FC Nantes", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 401978, 
      "rev_ids": {
        "new": 112394956, 
        "old": 112156086
      }, 
      "title": "Front_yougoslave_de_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Front yougoslave de la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 8423543, 
      "rev_ids": {
        "new": 112392395, 
        "old": 112122819
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2015_dans_le_Rh\u00f4ne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2015 dans le Rh\u00f4ne", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 289757, 
      "rev_ids": {
        "new": 112359856, 
        "old": 112158504
      }, 
      "title": "Omraam_Mikha\u00ebl_A\u00efvanhov", 
      "title_s": "Omraam Mikha\u00ebl A\u00efvanhov", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 8811321, 
      "rev_ids": {
        "new": 112384762, 
        "old": 112307316
      }, 
      "title": "Alexis_Mossa", 
      "title_s": "Alexis Mossa", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 8795229, 
      "rev_ids": {
        "new": 112319750, 
        "old": 112189406
      }, 
      "title": "Karin_van_Leyden", 
      "title_s": "Karin van Leyden", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 3588392, 
      "rev_ids": {
        "new": 112389638, 
        "old": 111516180
      }, 
      "title": "Jean-Paul_Jouary", 
      "title_s": "Jean-Paul Jouary", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 1060112, 
      "rev_ids": {
        "new": 112382607, 
        "old": 112151755
      }, 
      "title": "Histoire_du_sport_en_France", 
      "title_s": "Histoire du sport en France", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 166660, 
      "rev_ids": {
        "new": 112363031, 
        "old": 111686734
      }, 
      "title": "Leonard_Nimoy", 
      "title_s": "Leonard Nimoy", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 280601, 
      "rev_ids": {
        "new": 112353552, 
        "old": 112093505
      }, 
      "title": "Martin_Bouygues", 
      "title_s": "Martin Bouygues", 
      "users": 27
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 8808533, 
      "rev_ids": {
        "new": 112386384, 
        "old": 112278779
      }, 
      "title": "R\u00e9organisation_des_corps_d'infanterie_fran\u00e7ais_(1791)", 
      "title_s": "R\u00e9organisation des corps d'infanterie fran\u00e7ais (1791)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 8794779, 
      "rev_ids": {
        "new": 112356138, 
        "old": 112180710
      }, 
      "title": "Saison_1954-1955_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1954-1955 du FC Nantes", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 8811321, 
      "rev_ids": {
        "new": 112384762, 
        "old": 112307316
      }, 
      "title": "Alexis_Mossa", 
      "title_s": "Alexis Mossa", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 8795229, 
      "rev_ids": {
        "new": 112319750, 
        "old": 112189406
      }, 
      "title": "Karin_van_Leyden", 
      "title_s": "Karin van Leyden", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 8804153, 
      "rev_ids": {
        "new": 112386205, 
        "old": 112228234
      }, 
      "title": "Saison_1955-1956_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1955-1956 du FC Nantes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 8810899, 
      "rev_ids": {
        "new": 112359363, 
        "old": 112303736
      }, 
      "title": "Anciens_territoires_de_l'Est_de_l'Allemagne", 
      "title_s": "Anciens territoires de l'Est de l'Allemagne", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 8811877, 
      "rev_ids": {
        "new": 112392685, 
        "old": 112313913
      }, 
      "title": "Classe_Trento", 
      "title_s": "Classe Trento", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 8812408, 
      "rev_ids": {
        "new": 112388501, 
        "old": 112320002
      }, 
      "title": "MAS_(bateau)", 
      "title_s": "MAS (bateau)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 8794703, 
      "rev_ids": {
        "new": 112243916, 
        "old": 112179460
      }, 
      "title": "\u00c9conomie_de_la_Formule_1", 
      "title_s": "\u00c9conomie de la Formule 1", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 8810092, 
      "rev_ids": {
        "new": 112344168, 
        "old": 112295359
      }, 
      "title": "Dans_le_Noir_?", 
      "title_s": "Dans le Noir ?", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21975, 
    "anon_ip_count": 9822, 
    "anon_titles": 12653, 
    "bot_count": 26, 
    "bot_edits": 24135, 
    "bot_titles": 23172, 
    "edits": 151668, 
    "titles": 80773, 
    "total_users": 15576, 
    "users": 5754
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 237, 
      "page_id": 682409, 
      "rev_ids": {
        "new": 112394355, 
        "old": 112160541
      }, 
      "title": "Musique_l\u00e9g\u00e8re", 
      "title_s": "Musique l\u00e9g\u00e8re", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 8791908, 
      "rev_ids": {
        "new": 112366783, 
        "old": 112159237
      }, 
      "title": "Akito_Nakatsuka/Suppression", 
      "title_s": "Akito Nakatsuka/Suppression", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 7726257, 
      "rev_ids": {
        "new": 112374326, 
        "old": 112139146
      }, 
      "title": "Lionel_Barbe/Suppression", 
      "title_s": "Lionel Barbe/Suppression", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 8767046, 
      "rev_ids": {
        "new": 112317789, 
        "old": 112083225
      }, 
      "title": "Cin\u00e9ma_comique_fran\u00e7ais/Bon_article", 
      "title_s": "Cin\u00e9ma comique fran\u00e7ais/Bon article", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 8763027, 
      "rev_ids": {
        "new": 112355033, 
        "old": 111988676
      }, 
      "title": "Famille_de_Foucault_(Normandie)", 
      "title_s": "Famille de Foucault (Normandie)", 
      "users": 3
    }
  ]
}