{
  "date": "July 21, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.602082014083862, 
    "end_date": "2014-07-21T23:11:01.472158", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-07-14T23:11:01.472158"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 481780, 
      "rev_ids": {
        "new": 13875623, 
        "old": 13824046
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Turquia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Turquia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 627190, 
      "rev_ids": {
        "new": 13874725, 
        "old": 13825286
      }, 
      "title": "Compresa_(menstruaci\u00f3)", 
      "title_s": "Compresa (menstruaci\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 48819, 
      "rev_ids": {
        "new": 13878093, 
        "old": 13663411
      }, 
      "title": "Papa_Lli", 
      "title_s": "Papa Lli", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1193968, 
      "rev_ids": {
        "new": 13873375, 
        "old": 13858642
      }, 
      "title": "Vol_17_de_Malaysia_Airlines", 
      "title_s": "Vol 17 de Malaysia Airlines", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 50067, 
      "rev_ids": {
        "new": 13872659, 
        "old": 12661675
      }, 
      "title": "Papa_Eusebi", 
      "title_s": "Papa Eusebi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1194089, 
      "rev_ids": {
        "new": 13875975, 
        "old": 13863098
      }, 
      "title": "Reial_i_Distingit_Orde_Espanyol_de_Carles_III", 
      "title_s": "Reial i Distingit Orde Espanyol de Carles III", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 389523, 
      "rev_ids": {
        "new": 13876375, 
        "old": 13824951
      }, 
      "title": "Ferdinand_de_Lesseps", 
      "title_s": "Ferdinand de Lesseps", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1192275, 
      "rev_ids": {
        "new": 13878323, 
        "old": 13779130
      }, 
      "title": "Maria_Llu\u00efsa_Faxedas_Brujats", 
      "title_s": "Maria Llu\u00efsa Faxedas Brujats", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1192352, 
      "rev_ids": {
        "new": 13877184, 
        "old": 13788331
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3_Marge_Protector", 
      "title_s": "Operaci\u00f3 Marge Protector", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1194144, 
      "rev_ids": {
        "new": 13876765, 
        "old": 13863769
      }, 
      "title": "Retaule_de_Sant_Lluc", 
      "title_s": "Retaule de Sant Lluc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1193546, 
      "rev_ids": {
        "new": 13865317, 
        "old": 13834655
      }, 
      "title": "Em\u00edlia_Guiu_i_Estivilla", 
      "title_s": "Em\u00edlia Guiu i Estivilla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1193561, 
      "rev_ids": {
        "new": 13870844, 
        "old": 13835261
      }, 
      "title": "Universitat_de_Ciutat_del_Cap", 
      "title_s": "Universitat de Ciutat del Cap", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 50068, 
      "rev_ids": {
        "new": 13867727, 
        "old": 11531396
      }, 
      "title": "Melqu\u00edades", 
      "title_s": "Melqu\u00edades", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 175311, 
      "rev_ids": {
        "new": 13872717, 
        "old": 13824871
      }, 
      "title": "Compilador_Haskell_de_Glasgow", 
      "title_s": "Compilador Haskell de Glasgow", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1192903, 
      "rev_ids": {
        "new": 13868813, 
        "old": 13800663
      }, 
      "title": "Cal_Caliss\u00f3", 
      "title_s": "Cal Caliss\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1190901, 
      "rev_ids": {
        "new": 13870205, 
        "old": 13752533
      }, 
      "title": "Els_Virolets", 
      "title_s": "Els Virolets", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1192736, 
      "rev_ids": {
        "new": 13867572, 
        "old": 13784582
      }, 
      "title": "S\u00faplica", 
      "title_s": "S\u00faplica", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1189405, 
      "rev_ids": {
        "new": 13878318, 
        "old": 13790188
      }, 
      "title": "Massacre_de_polonesos_a_Vol\u00ednia", 
      "title_s": "Massacre de polonesos a Vol\u00ednia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 881529, 
      "rev_ids": {
        "new": 13854920, 
        "old": 12872129
      }, 
      "title": "Ferran_Cruixent", 
      "title_s": "Ferran Cruixent", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1193303, 
      "rev_ids": {
        "new": 13875094, 
        "old": 13823103
      }, 
      "title": "Idris_(llenguatge_de_programaci\u00f3)", 
      "title_s": "Idris (llenguatge de programaci\u00f3)", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1193968, 
      "rev_ids": {
        "new": 13873375, 
        "old": 13858642
      }, 
      "title": "Vol_17_de_Malaysia_Airlines", 
      "title_s": "Vol 17 de Malaysia Airlines", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1194089, 
      "rev_ids": {
        "new": 13875975, 
        "old": 13863098
      }, 
      "title": "Reial_i_Distingit_Orde_Espanyol_de_Carles_III", 
      "title_s": "Reial i Distingit Orde Espanyol de Carles III", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1194144, 
      "rev_ids": {
        "new": 13876765, 
        "old": 13863769
      }, 
      "title": "Retaule_de_Sant_Lluc", 
      "title_s": "Retaule de Sant Lluc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1193546, 
      "rev_ids": {
        "new": 13865317, 
        "old": 13834655
      }, 
      "title": "Em\u00edlia_Guiu_i_Estivilla", 
      "title_s": "Em\u00edlia Guiu i Estivilla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1193561, 
      "rev_ids": {
        "new": 13870844, 
        "old": 13835261
      }, 
      "title": "Universitat_de_Ciutat_del_Cap", 
      "title_s": "Universitat de Ciutat del Cap", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1193913, 
      "rev_ids": {
        "new": 13870899, 
        "old": 13856936
      }, 
      "title": "Aniomes", 
      "title_s": "Aniomes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1193766, 
      "rev_ids": {
        "new": 13878266, 
        "old": 13847512
      }, 
      "title": "Campionat_del_M\u00f3n_de_b\u00e0squet_mascul\u00ed_de_2014", 
      "title_s": "Campionat del M\u00f3n de b\u00e0squet mascul\u00ed de 2014", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1194588, 
      "rev_ids": {
        "new": 13876233, 
        "old": 13875845
      }, 
      "title": "Xarxa_d'Innovaci\u00f3_P\u00fablica", 
      "title_s": "Xarxa d'Innovaci\u00f3 P\u00fablica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1193810, 
      "rev_ids": {
        "new": 13862227, 
        "old": 13850029
      }, 
      "title": "Spiro_Mounds", 
      "title_s": "Spiro Mounds", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1193472, 
      "rev_ids": {
        "new": 13862060, 
        "old": 13831407
      }, 
      "title": "Gaml", 
      "title_s": "Gaml", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 438, 
    "anon_ip_count": 241, 
    "anon_titles": 310, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 38442, 
    "bot_titles": 36391, 
    "edits": 46720, 
    "titles": 39119, 
    "total_users": 661, 
    "users": 420
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1190326, 
      "rev_ids": {
        "new": 13871217, 
        "old": 13790243
      }, 
      "title": "Avenc_Montserrat_Ubach", 
      "title_s": "Avenc Montserrat Ubach", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1194259, 
      "rev_ids": {
        "new": 13876123, 
        "old": 13867586
      }, 
      "title": "Diputats_al_Parlament_de_Catalunya_(X_Legislatura)", 
      "title_s": "Diputats al Parlament de Catalunya (X Legislatura)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 265253, 
      "rev_ids": {
        "new": 13833997, 
        "old": 3891915
      }, 
      "title": "Drets_humans", 
      "title_s": "Drets humans", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1379, 
      "rev_ids": {
        "new": 13863225, 
        "old": 13675787
      }, 
      "title": "Portada", 
      "title_s": "Portada", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 155350, 
      "rev_ids": {
        "new": 13847787, 
        "old": 1094569
      }, 
      "title": "Els_Saulons_d'en_D\u00e9u", 
      "title_s": "Els Saulons d'en D\u00e9u", 
      "users": 2
    }
  ]
}