{
  "date": "March 2, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.006836175918579, 
    "end_date": "2015-03-02T23:11:01.369063", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-02-23T23:11:01.369063"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 1257826, 
      "rev_ids": {
        "new": 14967080, 
        "old": 14944668
      }, 
      "title": "Batalla_de_Lieja", 
      "title_s": "Batalla de Lieja", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1259678, 
      "rev_ids": {
        "new": 14964432, 
        "old": 14955103
      }, 
      "title": "Organitzaci\u00f3_Internacional_de_la_Cultura_Turca", 
      "title_s": "Organitzaci\u00f3 Internacional de la Cultura Turca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 62232, 
      "rev_ids": {
        "new": 14967020, 
        "old": 14924147
      }, 
      "title": "Carles_Sol\u00e0_i_Ferrando", 
      "title_s": "Carles Sol\u00e0 i Ferrando", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 945300, 
      "rev_ids": {
        "new": 14964962, 
        "old": 14944627
      }, 
      "title": "Drac_de_Vilanova", 
      "title_s": "Drac de Vilanova", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1258756, 
      "rev_ids": {
        "new": 14956336, 
        "old": 14943402
      }, 
      "title": "Sinagoga_Ohel_Leah", 
      "title_s": "Sinagoga Ohel Leah", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1258771, 
      "rev_ids": {
        "new": 14967379, 
        "old": 14944197
      }, 
      "title": "Llista_d'amfibis_i_r\u00e8ptils_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista d'amfibis i r\u00e8ptils de Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1259131, 
      "rev_ids": {
        "new": 14964283, 
        "old": 14949096
      }, 
      "title": "Vaga_educativa_espanyola_de_2015", 
      "title_s": "Vaga educativa espanyola de 2015", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1259662, 
      "rev_ids": {
        "new": 14964521, 
        "old": 14954918
      }, 
      "title": "Consell_Turc", 
      "title_s": "Consell Turc", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1259550, 
      "rev_ids": {
        "new": 14964414, 
        "old": 14953891
      }, 
      "title": "Bishnupriya_manipuri", 
      "title_s": "Bishnupriya manipuri", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1197472, 
      "rev_ids": {
        "new": 14960831, 
        "old": 14944406
      }, 
      "title": "Mus\u00e8u_dera_Val_d'Aran", 
      "title_s": "Mus\u00e8u dera Val d'Aran", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 193725, 
      "rev_ids": {
        "new": 14949031, 
        "old": 14580384
      }, 
      "title": "Llu\u00eds_Marras\u00e9_i_Meler", 
      "title_s": "Llu\u00eds Marras\u00e9 i Meler", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1258697, 
      "rev_ids": {
        "new": 14961155, 
        "old": 14942574
      }, 
      "title": "Cree_(llengua)", 
      "title_s": "Cree (llengua)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1261028, 
      "rev_ids": {
        "new": 14965787, 
        "old": 14965530
      }, 
      "title": "Bal\u0131k-ekmek", 
      "title_s": "Bal\u0131k-ekmek", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 574637, 
      "rev_ids": {
        "new": 14965574, 
        "old": 14658743
      }, 
      "title": "Voluntariat", 
      "title_s": "Voluntariat", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1258874, 
      "rev_ids": {
        "new": 14960377, 
        "old": 14946142
      }, 
      "title": "Josep_de_Rius_i_Falguera", 
      "title_s": "Josep de Rius i Falguera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 39465, 
      "rev_ids": {
        "new": 14965299, 
        "old": 14940573
      }, 
      "title": "Por", 
      "title_s": "Por", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1259650, 
      "rev_ids": {
        "new": 14967207, 
        "old": 14954847
      }, 
      "title": "Al\u00b7legoria_del_pelic\u00e0_alimentant_les_seves_cries", 
      "title_s": "Al\u00b7legoria del pelic\u00e0 alimentant les seves cries", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 72824, 
      "rev_ids": {
        "new": 14965365, 
        "old": 14941893
      }, 
      "title": "Country", 
      "title_s": "Country", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1260529, 
      "rev_ids": {
        "new": 14964986, 
        "old": 14959994
      }, 
      "title": "Javier_Rodr\u00edguez_Macpherson", 
      "title_s": "Javier Rodr\u00edguez Macpherson", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1153569, 
      "rev_ids": {
        "new": 14961107, 
        "old": 14801941
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_periodisme", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del periodisme", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1259678, 
      "rev_ids": {
        "new": 14964432, 
        "old": 14955103
      }, 
      "title": "Organitzaci\u00f3_Internacional_de_la_Cultura_Turca", 
      "title_s": "Organitzaci\u00f3 Internacional de la Cultura Turca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1259131, 
      "rev_ids": {
        "new": 14964283, 
        "old": 14949096
      }, 
      "title": "Vaga_educativa_espanyola_de_2015", 
      "title_s": "Vaga educativa espanyola de 2015", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1259662, 
      "rev_ids": {
        "new": 14964521, 
        "old": 14954918
      }, 
      "title": "Consell_Turc", 
      "title_s": "Consell Turc", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1259550, 
      "rev_ids": {
        "new": 14964414, 
        "old": 14953891
      }, 
      "title": "Bishnupriya_manipuri", 
      "title_s": "Bishnupriya manipuri", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1261028, 
      "rev_ids": {
        "new": 14965787, 
        "old": 14965530
      }, 
      "title": "Bal\u0131k-ekmek", 
      "title_s": "Bal\u0131k-ekmek", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1258874, 
      "rev_ids": {
        "new": 14960377, 
        "old": 14946142
      }, 
      "title": "Josep_de_Rius_i_Falguera", 
      "title_s": "Josep de Rius i Falguera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1259650, 
      "rev_ids": {
        "new": 14967207, 
        "old": 14954847
      }, 
      "title": "Al\u00b7legoria_del_pelic\u00e0_alimentant_les_seves_cries", 
      "title_s": "Al\u00b7legoria del pelic\u00e0 alimentant les seves cries", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1260529, 
      "rev_ids": {
        "new": 14964986, 
        "old": 14959994
      }, 
      "title": "Javier_Rodr\u00edguez_Macpherson", 
      "title_s": "Javier Rodr\u00edguez Macpherson", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1260475, 
      "rev_ids": {
        "new": 14965765, 
        "old": 14959055
      }, 
      "title": "Palmir_Espineta", 
      "title_s": "Palmir Espineta", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1260967, 
      "rev_ids": {
        "new": 14965493, 
        "old": 14964720
      }, 
      "title": "Gran_Sinagoga_de_Bagdad", 
      "title_s": "Gran Sinagoga de Bagdad", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1159, 
    "anon_ip_count": 526, 
    "anon_titles": 603, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 4240, 
    "bot_titles": 3867, 
    "edits": 16581, 
    "titles": 8769, 
    "total_users": 1074, 
    "users": 548
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 105458, 
      "rev_ids": {
        "new": 14956679, 
        "old": 4730043
      }, 
      "title": "Rep\u00fablica_Catalana", 
      "title_s": "Rep\u00fablica Catalana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1379, 
      "rev_ids": {
        "new": 14953884, 
        "old": 14656677
      }, 
      "title": "Portada", 
      "title_s": "Portada", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1258975, 
      "rev_ids": {
        "new": 14947147, 
        "old": 14946951
      }, 
      "title": "Can_Cabanyes", 
      "title_s": "Can Cabanyes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1238690, 
      "rev_ids": {
        "new": 14966351, 
        "old": 14656874
      }, 
      "title": "Paul_Zumthor", 
      "title_s": "Paul Zumthor", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1258851, 
      "rev_ids": {
        "new": 14946190, 
        "old": 14945930
      }, 
      "title": "Josep_Pascual_Ib\u00e1\u00f1ez", 
      "title_s": "Josep Pascual Ib\u00e1\u00f1ez", 
      "users": 2
    }
  ]
}