{
  "date": "October 25, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.923115968704224, 
    "end_date": "2015-10-25T12:11:01.999714", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-10-18T12:11:01.999714"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 1335005, 
      "rev_ids": {
        "new": 15921257, 
        "old": 15907741
      }, 
      "title": "Model_de_prototips", 
      "title_s": "Model de prototips", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 30983, 
      "rev_ids": {
        "new": 15912805, 
        "old": 15866771
      }, 
      "title": "Santa_Maria_la_Mar", 
      "title_s": "Santa Maria la Mar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 30957, 
      "rev_ids": {
        "new": 15921168, 
        "old": 15495662
      }, 
      "title": "Torrelles_de_la_Salanca", 
      "title_s": "Torrelles de la Salanca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 133757, 
      "rev_ids": {
        "new": 15919185, 
        "old": 15529162
      }, 
      "title": "Lernu!", 
      "title_s": "Lernu!", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 117109, 
      "rev_ids": {
        "new": 15919229, 
        "old": 15537180
      }, 
      "title": "Il_matrimonio_segreto", 
      "title_s": "Il matrimonio segreto", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1332696, 
      "rev_ids": {
        "new": 15920350, 
        "old": 15893738
      }, 
      "title": "Full-HD_Voice", 
      "title_s": "Full-HD Voice", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1327457, 
      "rev_ids": {
        "new": 15921092, 
        "old": 15860987
      }, 
      "title": "Jaume_Gual", 
      "title_s": "Jaume Gual", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1325569, 
      "rev_ids": {
        "new": 15918696, 
        "old": 15888656
      }, 
      "title": "Batalla_del_delta_del_Rufiji", 
      "title_s": "Batalla del delta del Rufiji", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1324071, 
      "rev_ids": {
        "new": 15920344, 
        "old": 15893161
      }, 
      "title": "Aviaci\u00f3_en_la_Primera_Guerra_Mundial", 
      "title_s": "Aviaci\u00f3 en la Primera Guerra Mundial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 115710, 
      "rev_ids": {
        "new": 15917044, 
        "old": 15721199
      }, 
      "title": "Otello_(Verdi)", 
      "title_s": "Otello (Verdi)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 40499, 
      "rev_ids": {
        "new": 15920405, 
        "old": 15867089
      }, 
      "title": "Quars", 
      "title_s": "Quars", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1334463, 
      "rev_ids": {
        "new": 15919878, 
        "old": 15902050
      }, 
      "title": "Guido_Adler", 
      "title_s": "Guido Adler", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1333667, 
      "rev_ids": {
        "new": 15900937, 
        "old": 15895041
      }, 
      "title": "Micr\u00f2fon_visual", 
      "title_s": "Micr\u00f2fon visual", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1331996, 
      "rev_ids": {
        "new": 15919367, 
        "old": 15892495
      }, 
      "title": "Batzelladina", 
      "title_s": "Batzelladina", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 262756, 
      "rev_ids": {
        "new": 15915843, 
        "old": 15892911
      }, 
      "title": "Llista_de_castells_dels_Pa\u00efsos_Catalans", 
      "title_s": "Llista de castells dels Pa\u00efsos Catalans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1334245, 
      "rev_ids": {
        "new": 15920538, 
        "old": 15900359
      }, 
      "title": "ASPECTES_SOCIALS_I_CULTURALS_DE_L\u2019E-LEARNING", 
      "title_s": "ASPECTES SOCIALS I CULTURALS DE L\u2019E-LEARNING", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 641346, 
      "rev_ids": {
        "new": 15915817, 
        "old": 15716114
      }, 
      "title": "Juan_Francisco_de_la_Cerda_y_Enr\u00edquez_de_Ribera", 
      "title_s": "Juan Francisco de la Cerda y Enr\u00edquez de Ribera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1331739, 
      "rev_ids": {
        "new": 15919791, 
        "old": 15892861
      }, 
      "title": "Homeobox", 
      "title_s": "Homeobox", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1332601, 
      "rev_ids": {
        "new": 15919736, 
        "old": 15892735
      }, 
      "title": "Prote\u00efna_de_fluoresc\u00e8ncia_vermella", 
      "title_s": "Prote\u00efna de fluoresc\u00e8ncia vermella", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 524880, 
      "rev_ids": {
        "new": 15899456, 
        "old": 15888815
      }, 
      "title": "Avenc_de_Son_Pou", 
      "title_s": "Avenc de Son Pou", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 1335005, 
      "rev_ids": {
        "new": 15921257, 
        "old": 15907741
      }, 
      "title": "Model_de_prototips", 
      "title_s": "Model de prototips", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1334463, 
      "rev_ids": {
        "new": 15919878, 
        "old": 15902050
      }, 
      "title": "Guido_Adler", 
      "title_s": "Guido Adler", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1333667, 
      "rev_ids": {
        "new": 15900937, 
        "old": 15895041
      }, 
      "title": "Micr\u00f2fon_visual", 
      "title_s": "Micr\u00f2fon visual", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1334245, 
      "rev_ids": {
        "new": 15920538, 
        "old": 15900359
      }, 
      "title": "ASPECTES_SOCIALS_I_CULTURALS_DE_L\u2019E-LEARNING", 
      "title_s": "ASPECTES SOCIALS I CULTURALS DE L\u2019E-LEARNING", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1333938, 
      "rev_ids": {
        "new": 15918756, 
        "old": 15897497
      }, 
      "title": "Castell_de_Holt", 
      "title_s": "Castell de Holt", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1333721, 
      "rev_ids": {
        "new": 15919421, 
        "old": 15895512
      }, 
      "title": "Rebe", 
      "title_s": "Rebe", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1335596, 
      "rev_ids": {
        "new": 15921215, 
        "old": 15915532
      }, 
      "title": "Llista_de_viles_de_Luxemburg", 
      "title_s": "Llista de viles de Luxemburg", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1335522, 
      "rev_ids": {
        "new": 15919096, 
        "old": 15914620
      }, 
      "title": "Mezdebozh", 
      "title_s": "Mezdebozh", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1335601, 
      "rev_ids": {
        "new": 15921180, 
        "old": 15915595
      }, 
      "title": "Xavier_Melgarejo_i_Draper", 
      "title_s": "Xavier Melgarejo i Draper", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1334258, 
      "rev_ids": {
        "new": 15918449, 
        "old": 15900486
      }, 
      "title": "Sabine_Kalter", 
      "title_s": "Sabine Kalter", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1190, 
    "anon_ip_count": 579, 
    "anon_titles": 693, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 6743, 
    "bot_titles": 5698, 
    "edits": 20312, 
    "titles": 10111, 
    "total_users": 1218, 
    "users": 639
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 11, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 25, 
    "bot_titles": 23, 
    "edits": 145, 
    "titles": 75, 
    "total_users": 49, 
    "users": 43
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 519219, 
      "rev_ids": {
        "new": 15913756, 
        "old": 15012412
      }, 
      "title": "Crist\u00f2for_Colom", 
      "title_s": "Crist\u00f2for Colom", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 16144, 
      "rev_ids": {
        "new": 15913067, 
        "old": 15865451
      }, 
      "title": "Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1120928, 
      "rev_ids": {
        "new": 15905521, 
        "old": 12181473
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Sant_Guim_de_Freixenet", 
      "title_s": "Llista de monuments de Sant Guim de Freixenet", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1334253, 
      "rev_ids": {
        "new": 15917142, 
        "old": 15900426
      }, 
      "title": "Luis_P\u00e9rez_L\u00f3pez-Bago", 
      "title_s": "Luis P\u00e9rez L\u00f3pez-Bago", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1335012, 
      "rev_ids": {
        "new": 15908633, 
        "old": 15907794
      }, 
      "title": "Taylor_Schilling", 
      "title_s": "Taylor Schilling", 
      "users": 2
    }
  ]
}