{
  "date": "October 28, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 13.373003005981445, 
    "end_date": "2014-10-28T23:03:01.252689", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2014-10-21T23:03:01.252689"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 8441250, 
      "rev_ids": {
        "new": 135311480, 
        "old": 135168790
      }, 
      "title": "Denkmal_f\u00fcr_die_Verfolgten_der_NS-Milit\u00e4rjustiz", 
      "title_s": "Denkmal f\u00fcr die Verfolgten der NS-Milit\u00e4rjustiz", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 1402060, 
      "rev_ids": {
        "new": 135311079, 
        "old": 131439329
      }, 
      "title": "Iran_Pro_League", 
      "title_s": "Iran Pro League", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 960413, 
      "rev_ids": {
        "new": 135265531, 
        "old": 133379706
      }, 
      "title": "Aubrey_de_Grey", 
      "title_s": "Aubrey de Grey", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 8331900, 
      "rev_ids": {
        "new": 135312599, 
        "old": 135036555
      }, 
      "title": "Parlamentswahl_in_der_Ukraine_2014", 
      "title_s": "Parlamentswahl in der Ukraine 2014", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 8414000, 
      "rev_ids": {
        "new": 135313473, 
        "old": 135099582
      }, 
      "title": "Nekrolog_Oktober_2014", 
      "title_s": "Nekrolog Oktober 2014", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 8445071, 
      "rev_ids": {
        "new": 135307429, 
        "old": 135256500
      }, 
      "title": "Str\u00f6mungssichtbarmachung", 
      "title_s": "Str\u00f6mungssichtbarmachung", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 6156873, 
      "rev_ids": {
        "new": 135183162, 
        "old": 133758241
      }, 
      "title": "Liste_der_Kreisstra\u00dfen_im_Landkreis_Passau", 
      "title_s": "Liste der Kreisstra\u00dfen im Landkreis Passau", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 8408724, 
      "rev_ids": {
        "new": 135301676, 
        "old": 135102707
      }, 
      "title": "Schloss_Oranienhof", 
      "title_s": "Schloss Oranienhof", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 8349244, 
      "rev_ids": {
        "new": 135309915, 
        "old": 135099645
      }, 
      "title": "Ebolafieber-Epidemie_2014", 
      "title_s": "Ebolafieber-Epidemie 2014", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 8436865, 
      "rev_ids": {
        "new": 135302208, 
        "old": 135102192
      }, 
      "title": "Acad\u00e9mie_Vitti", 
      "title_s": "Acad\u00e9mie Vitti", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 92491, 
      "rev_ids": {
        "new": 135307066, 
        "old": 134576632
      }, 
      "title": "Eric_Clapton", 
      "title_s": "Eric Clapton", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 8439374, 
      "rev_ids": {
        "new": 135300940, 
        "old": 135122233
      }, 
      "title": "IMapping", 
      "title_s": "IMapping", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 8233810, 
      "rev_ids": {
        "new": 135313299, 
        "old": 135023133
      }, 
      "title": "Eurovision_Song_Contest_2015", 
      "title_s": "Eurovision Song Contest 2015", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 8442863, 
      "rev_ids": {
        "new": 135306270, 
        "old": 135204363
      }, 
      "title": "SENS_Foundation", 
      "title_s": "SENS Foundation", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 2075980, 
      "rev_ids": {
        "new": 135312803, 
        "old": 135101099
      }, 
      "title": "Cosa_(Ansedonia)", 
      "title_s": "Cosa (Ansedonia)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 409239, 
      "rev_ids": {
        "new": 135285832, 
        "old": 135026694
      }, 
      "title": "Total_War", 
      "title_s": "Total War", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 92951, 
      "rev_ids": {
        "new": 135309894, 
        "old": 132636413
      }, 
      "title": "Dieter_Nuhr", 
      "title_s": "Dieter Nuhr", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 480403, 
      "rev_ids": {
        "new": 135304838, 
        "old": 134540678
      }, 
      "title": "Liste_der_Territorien_im_Heiligen_R\u00f6mischen_Reich", 
      "title_s": "Liste der Territorien im Heiligen R\u00f6mischen Reich", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 8086455, 
      "rev_ids": {
        "new": 135302116, 
        "old": 135101405
      }, 
      "title": "Oktober_2014", 
      "title_s": "Oktober 2014", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 8442884, 
      "rev_ids": {
        "new": 135280761, 
        "old": 135215676
      }, 
      "title": "Otto_Scharlach", 
      "title_s": "Otto Scharlach", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 8441250, 
      "rev_ids": {
        "new": 135311480, 
        "old": 135168790
      }, 
      "title": "Denkmal_f\u00fcr_die_Verfolgten_der_NS-Milit\u00e4rjustiz", 
      "title_s": "Denkmal f\u00fcr die Verfolgten der NS-Milit\u00e4rjustiz", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 8445071, 
      "rev_ids": {
        "new": 135307429, 
        "old": 135256500
      }, 
      "title": "Str\u00f6mungssichtbarmachung", 
      "title_s": "Str\u00f6mungssichtbarmachung", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 8439374, 
      "rev_ids": {
        "new": 135300940, 
        "old": 135122233
      }, 
      "title": "IMapping", 
      "title_s": "IMapping", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 8442863, 
      "rev_ids": {
        "new": 135306270, 
        "old": 135204363
      }, 
      "title": "SENS_Foundation", 
      "title_s": "SENS Foundation", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 8443620, 
      "rev_ids": {
        "new": 135278160, 
        "old": 135224649
      }, 
      "title": "Strategies_for_Engineered_Negligible_Senescence", 
      "title_s": "Strategies for Engineered Negligible Senescence", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 8446922, 
      "rev_ids": {
        "new": 135310640, 
        "old": 135298430
      }, 
      "title": "Kawash_Haidari", 
      "title_s": "Kawash Haidari", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 8443856, 
      "rev_ids": {
        "new": 135278546, 
        "old": 135228498
      }, 
      "title": "Edward_Breck", 
      "title_s": "Edward Breck", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 8439766, 
      "rev_ids": {
        "new": 135257637, 
        "old": 135132659
      }, 
      "title": "Michael_Zehaf-Bibeau", 
      "title_s": "Michael Zehaf-Bibeau", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 8440216, 
      "rev_ids": {
        "new": 135307192, 
        "old": 135144690
      }, 
      "title": "Mihran_Hakobyan", 
      "title_s": "Mihran Hakobyan", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 8442303, 
      "rev_ids": {
        "new": 135287180, 
        "old": 135192739
      }, 
      "title": "Combined_Charging_System", 
      "title_s": "Combined Charging System", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 16763, 
    "anon_ip_count": 9132, 
    "anon_titles": 10955, 
    "bot_count": 15, 
    "bot_edits": 4120, 
    "bot_titles": 3698, 
    "edits": 123459, 
    "titles": 68177, 
    "total_users": 16159, 
    "users": 7027
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 7588783, 
      "rev_ids": {
        "new": 135290752, 
        "old": 135094079
      }, 
      "title": "Alternative_f\u00fcr_Deutschland", 
      "title_s": "Alternative f\u00fcr Deutschland", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 7207759, 
      "rev_ids": {
        "new": 135281350, 
        "old": 135094377
      }, 
      "title": "Marsch_f\u00fcr_das_Leben", 
      "title_s": "Marsch f\u00fcr das Leben", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 94203, 
      "rev_ids": {
        "new": 135308625, 
        "old": 135010922
      }, 
      "title": "Esperanto", 
      "title_s": "Esperanto", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 8361286, 
      "rev_ids": {
        "new": 135302937, 
        "old": 135102584
      }, 
      "title": "Kavernenflugplatz", 
      "title_s": "Kavernenflugplatz", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8441669, 
      "rev_ids": {
        "new": 135306551, 
        "old": 135177885
      }, 
      "title": "Denkmal_f\u00fcr_die_Verfolgten_der_NS-Milit\u00e4rjustiz", 
      "title_s": "Denkmal f\u00fcr die Verfolgten der NS-Milit\u00e4rjustiz", 
      "users": 4
    }
  ]
}