{
  "date": "March 27, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 19.20318293571472, 
    "end_date": "2015-03-27T23:05:01.806993", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2015-03-20T23:05:01.806993"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 576, 
      "page_id": 8966921, 
      "rev_ids": {
        "new": 113316859, 
        "old": 113230933
      }, 
      "title": "Vol_9525_Germanwings", 
      "title_s": "Vol 9525 Germanwings", 
      "users": 96
    }, 
    {
      "edits": 299, 
      "page_id": 7223394, 
      "rev_ids": {
        "new": 113299836, 
        "old": 113109411
      }, 
      "title": "Jean_B\u00e9renger_(homme_politique)", 
      "title_s": "Jean B\u00e9renger (homme politique)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 254, 
      "page_id": 8865662, 
      "rev_ids": {
        "new": 113308740, 
        "old": 113101410
      }, 
      "title": "Julien_Turbiau", 
      "title_s": "Julien Turbiau", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 228, 
      "page_id": 6990829, 
      "rev_ids": {
        "new": 113309408, 
        "old": 113105032
      }, 
      "title": "Histoire_des_porte-avions_et_porte-a\u00e9ronefs", 
      "title_s": "Histoire des porte-avions et porte-a\u00e9ronefs", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 192, 
      "page_id": 8272189, 
      "rev_ids": {
        "new": 113243823, 
        "old": 112937176
      }, 
      "title": "Cin\u00e9ma_comique_fran\u00e7ais", 
      "title_s": "Cin\u00e9ma comique fran\u00e7ais", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 1142322, 
      "rev_ids": {
        "new": 113318012, 
        "old": 108677902
      }, 
      "title": "Komitas", 
      "title_s": "Komitas", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 8846682, 
      "rev_ids": {
        "new": 113318308, 
        "old": 112744327
      }, 
      "title": "Congr\u00e8s_pour_la_restauration_du_plain-chant_et_de_la_musique_de_l'\u00c9glise", 
      "title_s": "Congr\u00e8s pour la restauration du plain-chant et de la musique de l'\u00c9glise", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 41343, 
      "rev_ids": {
        "new": 113315709, 
        "old": 113106340
      }, 
      "title": "G\u00e9nocide_arm\u00e9nien", 
      "title_s": "G\u00e9nocide arm\u00e9nien", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 62183, 
      "rev_ids": {
        "new": 113297297, 
        "old": 107810934
      }, 
      "title": "Novacelles", 
      "title_s": "Novacelles", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 8967478, 
      "rev_ids": {
        "new": 113299997, 
        "old": 113218203
      }, 
      "title": "Histoire_d'Alexandrie_\u00e0_l'\u00e9poque_hell\u00e9nistique", 
      "title_s": "Histoire d'Alexandrie \u00e0 l'\u00e9poque hell\u00e9nistique", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 6237789, 
      "rev_ids": {
        "new": 113300767, 
        "old": 112859192
      }, 
      "title": "Pierre_Ucciani", 
      "title_s": "Pierre Ucciani", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 1390898, 
      "rev_ids": {
        "new": 113215326, 
        "old": 113105059
      }, 
      "title": "Hermine_David", 
      "title_s": "Hermine David", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 8575951, 
      "rev_ids": {
        "new": 113173158, 
        "old": 112943633
      }, 
      "title": "Pasteur_Colombe", 
      "title_s": "Pasteur Colombe", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 401978, 
      "rev_ids": {
        "new": 113306054, 
        "old": 113101080
      }, 
      "title": "Front_yougoslave_de_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Front yougoslave de la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 8964696, 
      "rev_ids": {
        "new": 113230904, 
        "old": 113185717
      }, 
      "title": "Histoire_industrielle_des_Wallons", 
      "title_s": "Histoire industrielle des Wallons", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 7802511, 
      "rev_ids": {
        "new": 113315582, 
        "old": 113101221
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_fran\u00e7aises_de_2015", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales fran\u00e7aises de 2015", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 8457543, 
      "rev_ids": {
        "new": 113211651, 
        "old": 113110596
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2015_dans_le_Nord", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2015 dans le Nord", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 1384103, 
      "rev_ids": {
        "new": 113307206, 
        "old": 113100829
      }, 
      "title": "32e_r\u00e9giment_d'infanterie", 
      "title_s": "32e r\u00e9giment d'infanterie", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 3775285, 
      "rev_ids": {
        "new": 113237551, 
        "old": 111129112
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Cottavoz", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Cottavoz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 8509468, 
      "rev_ids": {
        "new": 113315808, 
        "old": 112929664
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2015_dans_les_Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2015 dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "users": 11
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 8967478, 
      "rev_ids": {
        "new": 113299997, 
        "old": 113218203
      }, 
      "title": "Histoire_d'Alexandrie_\u00e0_l'\u00e9poque_hell\u00e9nistique", 
      "title_s": "Histoire d'Alexandrie \u00e0 l'\u00e9poque hell\u00e9nistique", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 8964696, 
      "rev_ids": {
        "new": 113230904, 
        "old": 113185717
      }, 
      "title": "Histoire_industrielle_des_Wallons", 
      "title_s": "Histoire industrielle des Wallons", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 8963139, 
      "rev_ids": {
        "new": 113232913, 
        "old": 113166122
      }, 
      "title": "Rap_italien", 
      "title_s": "Rap italien", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 8964522, 
      "rev_ids": {
        "new": 113246071, 
        "old": 113183529
      }, 
      "title": "Henderson_Field_(Guadalcanal)", 
      "title_s": "Henderson Field (Guadalcanal)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 8963995, 
      "rev_ids": {
        "new": 113223647, 
        "old": 113176652
      }, 
      "title": "Saison_1959-1960_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1959-1960 du FC Nantes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 8967372, 
      "rev_ids": {
        "new": 113250721, 
        "old": 113217203
      }, 
      "title": "Abbayes_mosanes", 
      "title_s": "Abbayes mosanes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 8964758, 
      "rev_ids": {
        "new": 113313182, 
        "old": 113186372
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Georges_d'Ully-Saint-Georges", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Georges d'Ully-Saint-Georges", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 8966075, 
      "rev_ids": {
        "new": 113295466, 
        "old": 113204223
      }, 
      "title": "Bouche_\u00e0_oreille", 
      "title_s": "Bouche \u00e0 oreille", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 8970786, 
      "rev_ids": {
        "new": 113295050, 
        "old": 113250873
      }, 
      "title": "Felicia_Pacanowska", 
      "title_s": "Felicia Pacanowska", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 8972958, 
      "rev_ids": {
        "new": 113303773, 
        "old": 113273495
      }, 
      "title": "Iridocyclite_h\u00e9t\u00e9rochromique_de_Fuchs", 
      "title_s": "Iridocyclite h\u00e9t\u00e9rochromique de Fuchs", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 23177, 
    "anon_ip_count": 10253, 
    "anon_titles": 13095, 
    "bot_count": 24, 
    "bot_edits": 11529, 
    "bot_titles": 11132, 
    "edits": 138909, 
    "titles": 68426, 
    "total_users": 15856, 
    "users": 5603
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 305, 
      "page_id": 1525274, 
      "rev_ids": {
        "new": 113307881, 
        "old": 112049404
      }, 
      "title": "Zin\u00e9dine_Zidane", 
      "title_s": "Zin\u00e9dine Zidane", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 8209697, 
      "rev_ids": {
        "new": 113310045, 
        "old": 113096345
      }, 
      "title": "Arnaud-Aaron_Upinsky", 
      "title_s": "Arnaud-Aaron Upinsky", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 968369, 
      "rev_ids": {
        "new": 113297540, 
        "old": 112877512
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Mitterrand_et_l'extr\u00eame_droite", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Mitterrand et l'extr\u00eame droite", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 8967054, 
      "rev_ids": {
        "new": 113318121, 
        "old": 113230935
      }, 
      "title": "Vol_9525_Germanwings", 
      "title_s": "Vol 9525 Germanwings", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 8824059, 
      "rev_ids": {
        "new": 113279006, 
        "old": 113106294
      }, 
      "title": "Meurtre_du_boulanger_de_Jamioulx/Suppression", 
      "title_s": "Meurtre du boulanger de Jamioulx/Suppression", 
      "users": 21
    }
  ]
}