{
  "date": "March 23, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 18.478450059890747, 
    "end_date": "2015-03-23T23:05:01.450128", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2015-03-16T23:05:01.450128"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 476, 
      "page_id": 401978, 
      "rev_ids": {
        "new": 113187854, 
        "old": 112849070
      }, 
      "title": "Front_yougoslave_de_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Front yougoslave de la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 401, 
      "page_id": 8865662, 
      "rev_ids": {
        "new": 113190475, 
        "old": 112907147
      }, 
      "title": "Julien_Turbiau", 
      "title_s": "Julien Turbiau", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 327, 
      "page_id": 6990829, 
      "rev_ids": {
        "new": 113183459, 
        "old": 112842649
      }, 
      "title": "Histoire_des_porte-avions_et_porte-a\u00e9ronefs", 
      "title_s": "Histoire des porte-avions et porte-a\u00e9ronefs", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 264, 
      "page_id": 7223394, 
      "rev_ids": {
        "new": 113201635, 
        "old": 112851510
      }, 
      "title": "Jean_B\u00e9renger_(homme_politique)", 
      "title_s": "Jean B\u00e9renger (homme politique)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 199, 
      "page_id": 8865413, 
      "rev_ids": {
        "new": 113195893, 
        "old": 112905045
      }, 
      "title": "Attaque_du_mus\u00e9e_du_Bardo", 
      "title_s": "Attaque du mus\u00e9e du Bardo", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 190, 
      "page_id": 2962853, 
      "rev_ids": {
        "new": 113166290, 
        "old": 112776327
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Dignimont", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Dignimont", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 2877685, 
      "rev_ids": {
        "new": 113154512, 
        "old": 112826646
      }, 
      "title": "Airbus_A330_MRTT", 
      "title_s": "Airbus A330 MRTT", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 184, 
      "page_id": 41343, 
      "rev_ids": {
        "new": 113199566, 
        "old": 112837957
      }, 
      "title": "G\u00e9nocide_arm\u00e9nien", 
      "title_s": "G\u00e9nocide arm\u00e9nien", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 178, 
      "page_id": 8272189, 
      "rev_ids": {
        "new": 113199291, 
        "old": 112588890
      }, 
      "title": "Cin\u00e9ma_comique_fran\u00e7ais", 
      "title_s": "Cin\u00e9ma comique fran\u00e7ais", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 1390898, 
      "rev_ids": {
        "new": 113185317, 
        "old": 112623604
      }, 
      "title": "Hermine_David", 
      "title_s": "Hermine David", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 8575951, 
      "rev_ids": {
        "new": 113173158, 
        "old": 112806811
      }, 
      "title": "Pasteur_Colombe", 
      "title_s": "Pasteur Colombe", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 379039, 
      "rev_ids": {
        "new": 113199791, 
        "old": 112848651
      }, 
      "title": "Walter_Spanghero", 
      "title_s": "Walter Spanghero", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 7802511, 
      "rev_ids": {
        "new": 113201586, 
        "old": 112838932
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_fran\u00e7aises_de_2015", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales fran\u00e7aises de 2015", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 589, 
      "rev_ids": {
        "new": 112926951, 
        "old": 112748540
      }, 
      "title": "Cuisine_vietnamienne", 
      "title_s": "Cuisine vietnamienne", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 8457543, 
      "rev_ids": {
        "new": 113201975, 
        "old": 112675375
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2015_dans_le_Nord", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2015 dans le Nord", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 412048, 
      "rev_ids": {
        "new": 113192077, 
        "old": 112840487
      }, 
      "title": "Chemill\u00e9-sur-Indrois", 
      "title_s": "Chemill\u00e9-sur-Indrois", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 4267834, 
      "rev_ids": {
        "new": 113177729, 
        "old": 112844666
      }, 
      "title": "Paul_Jausions", 
      "title_s": "Paul Jausions", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 179883, 
      "rev_ids": {
        "new": 113116305, 
        "old": 112763077
      }, 
      "title": "Anticl\u00e9ricalisme", 
      "title_s": "Anticl\u00e9ricalisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 8748513, 
      "rev_ids": {
        "new": 113198869, 
        "old": 112850524
      }, 
      "title": "Aspects_\u00e9conomiques_et_logistiques_des_guerres_napol\u00e9oniennes", 
      "title_s": "Aspects \u00e9conomiques et logistiques des guerres napol\u00e9oniennes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 8865960, 
      "rev_ids": {
        "new": 113191245, 
        "old": 112911159
      }, 
      "title": "Saison_1958-1959_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1958-1959 du FC Nantes", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 401, 
      "page_id": 8865662, 
      "rev_ids": {
        "new": 113190475, 
        "old": 112907147
      }, 
      "title": "Julien_Turbiau", 
      "title_s": "Julien Turbiau", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 199, 
      "page_id": 8865413, 
      "rev_ids": {
        "new": 113195893, 
        "old": 112905045
      }, 
      "title": "Attaque_du_mus\u00e9e_du_Bardo", 
      "title_s": "Attaque du mus\u00e9e du Bardo", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 8865960, 
      "rev_ids": {
        "new": 113191245, 
        "old": 112911159
      }, 
      "title": "Saison_1958-1959_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1958-1959 du FC Nantes", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 8964696, 
      "rev_ids": {
        "new": 113189935, 
        "old": 113185717
      }, 
      "title": "Histoire_industrielle_des_Wallons", 
      "title_s": "Histoire industrielle des Wallons", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 8963995, 
      "rev_ids": {
        "new": 113191267, 
        "old": 113176652
      }, 
      "title": "Saison_1959-1960_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1959-1960 du FC Nantes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 8865035, 
      "rev_ids": {
        "new": 113167940, 
        "old": 112901124
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-L\u00e9onard_d'Avilly-Saint-L\u00e9onard", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-L\u00e9onard d'Avilly-Saint-L\u00e9onard", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 8958044, 
      "rev_ids": {
        "new": 113199836, 
        "old": 113106032
      }, 
      "title": "Philippe_Huet,_Pr\u00e9sident_du_SEITA_et_des_Charbonnages_de_France", 
      "title_s": "Philippe Huet, Pr\u00e9sident du SEITA et des Charbonnages de France", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 8863636, 
      "rev_ids": {
        "new": 112926379, 
        "old": 112891902
      }, 
      "title": "Livre_des_Causes", 
      "title_s": "Livre des Causes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 8962795, 
      "rev_ids": {
        "new": 113194835, 
        "old": 113162246
      }, 
      "title": "La_Une_est_\u00e0_vous", 
      "title_s": "La Une est \u00e0 vous", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 8862446, 
      "rev_ids": {
        "new": 113120919, 
        "old": 112873656
      }, 
      "title": "Delphine_Rieu", 
      "title_s": "Delphine Rieu", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22382, 
    "anon_ip_count": 10060, 
    "anon_titles": 13210, 
    "bot_count": 23, 
    "bot_edits": 24959, 
    "bot_titles": 24478, 
    "edits": 149075, 
    "titles": 78689, 
    "total_users": 15638, 
    "users": 5578
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 235, 
      "page_id": 1525274, 
      "rev_ids": {
        "new": 113201724, 
        "old": 112049404
      }, 
      "title": "Zin\u00e9dine_Zidane", 
      "title_s": "Zin\u00e9dine Zidane", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 8861653, 
      "rev_ids": {
        "new": 113187576, 
        "old": 112866289
      }, 
      "title": "Micha\u00ebl_Frison/Suppression", 
      "title_s": "Micha\u00ebl Frison/Suppression", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 7802523, 
      "rev_ids": {
        "new": 113194884, 
        "old": 112574884
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_fran\u00e7aises_de_2015", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales fran\u00e7aises de 2015", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 8824059, 
      "rev_ids": {
        "new": 113196651, 
        "old": 112839623
      }, 
      "title": "Meurtre_du_boulanger_de_Jamioulx/Suppression", 
      "title_s": "Meurtre du boulanger de Jamioulx/Suppression", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 8960649, 
      "rev_ids": {
        "new": 113200633, 
        "old": 113138096
      }, 
      "title": "G\u00e9nocide_arm\u00e9nien/Bon_article", 
      "title_s": "G\u00e9nocide arm\u00e9nien/Bon article", 
      "users": 13
    }
  ]
}