{
  "date": "March 31, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.9103879928588867, 
    "end_date": "2014-03-31T23:11:02.095899", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-03-24T23:11:02.095899"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 1168934, 
      "rev_ids": {
        "new": 13145112, 
        "old": 13123981
      }, 
      "title": "Incendi_dels_camps_petrol\u00edfers_de_Kuwait", 
      "title_s": "Incendi dels camps petrol\u00edfers de Kuwait", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 1166756, 
      "rev_ids": {
        "new": 13127824, 
        "old": 13093090
      }, 
      "title": "Llista_de_pel\u00b7l\u00edcules_de_Burkina_Faso", 
      "title_s": "Llista de pel\u00b7l\u00edcules de Burkina Faso", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 1169730, 
      "rev_ids": {
        "new": 13151812, 
        "old": 13139132
      }, 
      "title": "Deepwater_Horizon", 
      "title_s": "Deepwater Horizon", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1168728, 
      "rev_ids": {
        "new": 13145513, 
        "old": 13121448
      }, 
      "title": "Desastre_natural_d'Aznalc\u00f3llar", 
      "title_s": "Desastre natural d'Aznalc\u00f3llar", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 417037, 
      "rev_ids": {
        "new": 13150434, 
        "old": 13117384
      }, 
      "title": "I\u00falia_Timoixenko", 
      "title_s": "I\u00falia Timoixenko", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1134968, 
      "rev_ids": {
        "new": 13151931, 
        "old": 13119049
      }, 
      "title": "Desastre_mediambiental", 
      "title_s": "Desastre mediambiental", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1168099, 
      "rev_ids": {
        "new": 13146838, 
        "old": 13117731
      }, 
      "title": "Contaminaci\u00f3_del_pant\u00e0_de_Flix", 
      "title_s": "Contaminaci\u00f3 del pant\u00e0 de Flix", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 906067, 
      "rev_ids": {
        "new": 13151932, 
        "old": 13118485
      }, 
      "title": "Desastre_de_Bhopal", 
      "title_s": "Desastre de Bhopal", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1063937, 
      "rev_ids": {
        "new": 13151850, 
        "old": 13099219
      }, 
      "title": "Hugo_Claus", 
      "title_s": "Hugo Claus", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1032722, 
      "rev_ids": {
        "new": 13151868, 
        "old": 13118247
      }, 
      "title": "Llista_dels_m\u00fasculs_del_cos_hum\u00e0", 
      "title_s": "Llista dels m\u00fasculs del cos hum\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1168147, 
      "rev_ids": {
        "new": 13144427, 
        "old": 13116685
      }, 
      "title": "Gutzon_Borglum", 
      "title_s": "Gutzon Borglum", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1146344, 
      "rev_ids": {
        "new": 13151939, 
        "old": 13110411
      }, 
      "title": "Virus_de_la_pesta_porcina_africana", 
      "title_s": "Virus de la pesta porcina africana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 81950, 
      "rev_ids": {
        "new": 13141000, 
        "old": 13119439
      }, 
      "title": "Scala_(llenguatge_de_programaci\u00f3)", 
      "title_s": "Scala (llenguatge de programaci\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1168117, 
      "rev_ids": {
        "new": 13150189, 
        "old": 13119533
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_cr\u00edtica_d'art", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la cr\u00edtica d'art", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1159666, 
      "rev_ids": {
        "new": 13151583, 
        "old": 13119596
      }, 
      "title": "Cos_d'Agents_Rurals", 
      "title_s": "Cos d'Agents Rurals", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 30147, 
      "rev_ids": {
        "new": 13149699, 
        "old": 13118285
      }, 
      "title": "Parlament_Europeu", 
      "title_s": "Parlament Europeu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1168807, 
      "rev_ids": {
        "new": 13134325, 
        "old": 13122136
      }, 
      "title": "Vol_370_de_Malaysia_Airlines", 
      "title_s": "Vol 370 de Malaysia Airlines", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 104357, 
      "rev_ids": {
        "new": 13150741, 
        "old": 13119312
      }, 
      "title": "Marrecs_de_Salt", 
      "title_s": "Marrecs de Salt", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 234828, 
      "rev_ids": {
        "new": 13151751, 
        "old": 12841595
      }, 
      "title": "Josep_Guinovart_i_Bertran", 
      "title_s": "Josep Guinovart i Bertran", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1131382, 
      "rev_ids": {
        "new": 13150868, 
        "old": 12953775
      }, 
      "title": "Parc_Nacional_dels_ocells_del_Djoudj", 
      "title_s": "Parc Nacional dels ocells del Djoudj", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 1168934, 
      "rev_ids": {
        "new": 13145112, 
        "old": 13123981
      }, 
      "title": "Incendi_dels_camps_petrol\u00edfers_de_Kuwait", 
      "title_s": "Incendi dels camps petrol\u00edfers de Kuwait", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 1169730, 
      "rev_ids": {
        "new": 13151812, 
        "old": 13139132
      }, 
      "title": "Deepwater_Horizon", 
      "title_s": "Deepwater Horizon", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1168807, 
      "rev_ids": {
        "new": 13134325, 
        "old": 13122136
      }, 
      "title": "Vol_370_de_Malaysia_Airlines", 
      "title_s": "Vol 370 de Malaysia Airlines", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1168771, 
      "rev_ids": {
        "new": 13139607, 
        "old": 13121624
      }, 
      "title": "Festa_de_l'Estany", 
      "title_s": "Festa de l'Estany", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1169725, 
      "rev_ids": {
        "new": 13151456, 
        "old": 13139059
      }, 
      "title": "M\u00fasica_visual", 
      "title_s": "M\u00fasica visual", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1169153, 
      "rev_ids": {
        "new": 13149795, 
        "old": 13126159
      }, 
      "title": "Gran_Tap\u00eds_del_World_Trade_Center", 
      "title_s": "Gran Tap\u00eds del World Trade Center", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1169724, 
      "rev_ids": {
        "new": 13145189, 
        "old": 13139051
      }, 
      "title": "Urbanitzaci\u00f3_Mas_Llun\u00e8s", 
      "title_s": "Urbanitzaci\u00f3 Mas Llun\u00e8s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1169518, 
      "rev_ids": {
        "new": 13138997, 
        "old": 13136445
      }, 
      "title": "Boliden_AB", 
      "title_s": "Boliden AB", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1170252, 
      "rev_ids": {
        "new": 13151510, 
        "old": 13150580
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_periodisme_a_Catalunya", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del periodisme a Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1169552, 
      "rev_ids": {
        "new": 13149647, 
        "old": 13136912
      }, 
      "title": "Accident_mediambiental_industrial", 
      "title_s": "Accident mediambiental industrial", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 869, 
    "anon_ip_count": 511, 
    "anon_titles": 575, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 17250, 
    "bot_titles": 13056, 
    "edits": 27734, 
    "titles": 16153, 
    "total_users": 1099, 
    "users": 588
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1170189, 
      "rev_ids": {
        "new": 13151010, 
        "old": 13149866
      }, 
      "title": "Accio_Nacionalista_Valenciana", 
      "title_s": "Accio Nacionalista Valenciana", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1162116, 
      "rev_ids": {
        "new": 13126445, 
        "old": 13041648
      }, 
      "title": "Crisi_de_Crimea", 
      "title_s": "Crisi de Crimea", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1164377, 
      "rev_ids": {
        "new": 13121524, 
        "old": 13118060
      }, 
      "title": "Marrecs_de_Salt", 
      "title_s": "Marrecs de Salt", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1379, 
      "rev_ids": {
        "new": 13146342, 
        "old": 13037555
      }, 
      "title": "Portada", 
      "title_s": "Portada", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 357635, 
      "rev_ids": {
        "new": 13150842, 
        "old": 3908027
      }, 
      "title": "Xarxet_(color)", 
      "title_s": "Xarxet (color)", 
      "users": 3
    }
  ]
}