{
  "date": "July 9, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.8103151321411133, 
    "end_date": "2014-07-09T23:11:01.926514", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-07-02T23:11:01.926514"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 295483, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761348, 
        "old": 12591867
      }, 
      "title": "Roncal-Salazar", 
      "title_s": "Roncal-Salazar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 299854, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761341, 
        "old": 13252560
      }, 
      "title": "Gazteluberri", 
      "title_s": "Gazteluberri", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 297440, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761339, 
        "old": 12591806
      }, 
      "title": "Comarca_de_Sang\u00fcesa", 
      "title_s": "Comarca de Sang\u00fcesa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 297388, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761343, 
        "old": 13252422
      }, 
      "title": "Untziti", 
      "title_s": "Untziti", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 297328, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761345, 
        "old": 12591773
      }, 
      "title": "Comarca_de_Lumbier", 
      "title_s": "Comarca de Lumbier", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 297358, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761338, 
        "old": 12591757
      }, 
      "title": "Comarca_d'Aoiz", 
      "title_s": "Comarca d'Aoiz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1190983, 
      "rev_ids": {
        "new": 13774620, 
        "old": 13752716
      }, 
      "title": "Copa_del_M\u00f3n_de_Futbol_de_2014_-_Segona_fase", 
      "title_s": "Copa del M\u00f3n de Futbol de 2014 - Segona fase", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 288794, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761347, 
        "old": 13364215
      }, 
      "title": "Y\u00e9cora", 
      "title_s": "Y\u00e9cora", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1182556, 
      "rev_ids": {
        "new": 13773681, 
        "old": 13618400
      }, 
      "title": "Hip_hop_franc\u00e8s", 
      "title_s": "Hip hop franc\u00e8s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 299496, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761621, 
        "old": 13252530
      }, 
      "title": "Iguzkitza", 
      "title_s": "Iguzkitza", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 299752, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761344, 
        "old": 13392830
      }, 
      "title": "Los_Arcos", 
      "title_s": "Los Arcos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 288768, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761352, 
        "old": 12811913
      }, 
      "title": "Laguardia", 
      "title_s": "Laguardia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 51646, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761351, 
        "old": 13696705
      }, 
      "title": "Regne_de_Navarra", 
      "title_s": "Regne de Navarra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1190284, 
      "rev_ids": {
        "new": 13772675, 
        "old": 13727997
      }, 
      "title": "Avenc_Montserrat_Ubach", 
      "title_s": "Avenc Montserrat Ubach", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1184282, 
      "rev_ids": {
        "new": 13774556, 
        "old": 13613782
      }, 
      "title": "Albert_Isern", 
      "title_s": "Albert Isern", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1190788, 
      "rev_ids": {
        "new": 13771313, 
        "old": 13737303
      }, 
      "title": "M\u00fasica_d'It\u00e0lia", 
      "title_s": "M\u00fasica d'It\u00e0lia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 271755, 
      "rev_ids": {
        "new": 13753670, 
        "old": 13585641
      }, 
      "title": "Gall_fer", 
      "title_s": "Gall fer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1187417, 
      "rev_ids": {
        "new": 13764260, 
        "old": 13729813
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2014", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2014", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1190777, 
      "rev_ids": {
        "new": 13765647, 
        "old": 13736934
      }, 
      "title": "Ramon_Dachs", 
      "title_s": "Ramon Dachs", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 418687, 
      "rev_ids": {
        "new": 13774622, 
        "old": 13729790
      }, 
      "title": "Copa_del_M\u00f3n_de_Futbol_de_2014", 
      "title_s": "Copa del M\u00f3n de Futbol de 2014", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1190983, 
      "rev_ids": {
        "new": 13774620, 
        "old": 13752716
      }, 
      "title": "Copa_del_M\u00f3n_de_Futbol_de_2014_-_Segona_fase", 
      "title_s": "Copa del M\u00f3n de Futbol de 2014 - Segona fase", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1190788, 
      "rev_ids": {
        "new": 13771313, 
        "old": 13737303
      }, 
      "title": "M\u00fasica_d'It\u00e0lia", 
      "title_s": "M\u00fasica d'It\u00e0lia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1190777, 
      "rev_ids": {
        "new": 13765647, 
        "old": 13736934
      }, 
      "title": "Ramon_Dachs_Marginet", 
      "title_s": "Ramon Dachs Marginet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1190986, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761437, 
        "old": 13752797
      }, 
      "title": "Gent_gran", 
      "title_s": "Gent gran", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1190907, 
      "rev_ids": {
        "new": 13765632, 
        "old": 13750326
      }, 
      "title": "Ocupaci\u00f3_austriacista_de_Madrid_(1706)", 
      "title_s": "Ocupaci\u00f3 austriacista de Madrid (1706)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1190977, 
      "rev_ids": {
        "new": 13772035, 
        "old": 13752099
      }, 
      "title": "Fortalesa_d'Ehrenbreitstein", 
      "title_s": "Fortalesa d'Ehrenbreitstein", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1190715, 
      "rev_ids": {
        "new": 13774022, 
        "old": 13736241
      }, 
      "title": "Ruth_First", 
      "title_s": "Ruth First", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1190646, 
      "rev_ids": {
        "new": 13774181, 
        "old": 13735402
      }, 
      "title": "Llarga_marxa_dels_navahos", 
      "title_s": "Llarga marxa dels navahos", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1190952, 
      "rev_ids": {
        "new": 13770905, 
        "old": 13751192
      }, 
      "title": "Vellesa", 
      "title_s": "Vellesa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1190547, 
      "rev_ids": {
        "new": 13745516, 
        "old": 13732712
      }, 
      "title": "Paragone", 
      "title_s": "Paragone", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 765, 
    "anon_ip_count": 217, 
    "anon_titles": 265, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 29393, 
    "bot_titles": 27817, 
    "edits": 37659, 
    "titles": 30329, 
    "total_users": 660, 
    "users": 443
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1190326, 
      "rev_ids": {
        "new": 13774266, 
        "old": 13728023
      }, 
      "title": "Avenc_Montserrat_Ubach", 
      "title_s": "Avenc Montserrat Ubach", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1032473, 
      "rev_ids": {
        "new": 13736389, 
        "old": 13733135
      }, 
      "title": "Refer\u00e8ndum_d'autodeterminaci\u00f3_de_Catalunya", 
      "title_s": "Refer\u00e8ndum d'autodeterminaci\u00f3 de Catalunya", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1040810, 
      "rev_ids": {
        "new": 13773241, 
        "old": 12934861
      }, 
      "title": "Isabel_Vil\u00e0_i_Pujol", 
      "title_s": "Isabel Vil\u00e0 i Pujol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 43912, 
      "rev_ids": {
        "new": 13764193, 
        "old": 10095003
      }, 
      "title": "Espanyolisme", 
      "title_s": "Espanyolisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 46354, 
      "rev_ids": {
        "new": 13733495, 
        "old": 7921247
      }, 
      "title": "Peresa", 
      "title_s": "Peresa", 
      "users": 3
    }
  ]
}