{
  "date": "June 10, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 8.984056949615479, 
    "end_date": "2016-06-10T12:11:01.349991", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-06-03T12:11:01.349991"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 996489, 
      "rev_ids": {
        "new": 17072716, 
        "old": 16906425
      }, 
      "title": "Infanteria_de_marina", 
      "title_s": "Infanteria de marina", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 47008, 
      "rev_ids": {
        "new": 17077814, 
        "old": 17038767
      }, 
      "title": "La_Roca_de_l'Albera", 
      "title_s": "La Roca de l'Albera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1410723, 
      "rev_ids": {
        "new": 17052562, 
        "old": 17049257
      }, 
      "title": "Armada_Popular_de_Vietnam", 
      "title_s": "Armada Popular de Vietnam", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 148056, 
      "rev_ids": {
        "new": 17079104, 
        "old": 14466022
      }, 
      "title": "Contiki", 
      "title_s": "Contiki", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1410891, 
      "rev_ids": {
        "new": 17072894, 
        "old": 17051932
      }, 
      "title": "Amadeu_Francesch_Vidal", 
      "title_s": "Amadeu Francesch Vidal", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 81950, 
      "rev_ids": {
        "new": 17076867, 
        "old": 17049108
      }, 
      "title": "Scala_(llenguatge_de_programaci\u00f3)", 
      "title_s": "Scala (llenguatge de programaci\u00f3)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 53502, 
      "rev_ids": {
        "new": 17059313, 
        "old": 17049159
      }, 
      "title": "Muhammad_Ali_(boxador)", 
      "title_s": "Muhammad Ali (boxador)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1411761, 
      "rev_ids": {
        "new": 17073143, 
        "old": 17064545
      }, 
      "title": "United_Productions_of_America", 
      "title_s": "United Productions of America", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1411230, 
      "rev_ids": {
        "new": 17068150, 
        "old": 17056874
      }, 
      "title": "Steve_McQueen_(director)", 
      "title_s": "Steve McQueen (director)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1412358, 
      "rev_ids": {
        "new": 17078848, 
        "old": 17076705
      }, 
      "title": "Forces_de_Defensa_Irlandeses", 
      "title_s": "Forces de Defensa Irlandeses", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1411577, 
      "rev_ids": {
        "new": 17075471, 
        "old": 17061000
      }, 
      "title": "Bromazepam", 
      "title_s": "Bromazepam", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1282713, 
      "rev_ids": {
        "new": 17071789, 
        "old": 15253960
      }, 
      "title": "\u0160\u00e1rka", 
      "title_s": "\u0160\u00e1rka", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 506596, 
      "rev_ids": {
        "new": 17056550, 
        "old": 16683324
      }, 
      "title": "Llu\u00eds_Jaume_Salom_Horrach", 
      "title_s": "Llu\u00eds Jaume Salom Horrach", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 45611, 
      "rev_ids": {
        "new": 17071400, 
        "old": 16672874
      }, 
      "title": "Raffaello_Sanzio", 
      "title_s": "Raffaello Sanzio", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 892937, 
      "rev_ids": {
        "new": 17071433, 
        "old": 15264671
      }, 
      "title": "Equip_Cr\u00f2nica", 
      "title_s": "Equip Cr\u00f2nica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1412335, 
      "rev_ids": {
        "new": 17078761, 
        "old": 17076185
      }, 
      "title": "Facultat_d'irrelev\u00e0ncia_comparada", 
      "title_s": "Facultat d'irrelev\u00e0ncia comparada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1410788, 
      "rev_ids": {
        "new": 17069567, 
        "old": 17049355
      }, 
      "title": "Yuri_Buenaventura", 
      "title_s": "Yuri Buenaventura", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1412072, 
      "rev_ids": {
        "new": 17078390, 
        "old": 17070563
      }, 
      "title": "Plantilles_de_l'Eurocopa_2016", 
      "title_s": "Plantilles de l'Eurocopa 2016", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1412384, 
      "rev_ids": {
        "new": 17078985, 
        "old": 17077291
      }, 
      "title": "Festival_Casals_de_Puerto_Rico", 
      "title_s": "Festival Casals de Puerto Rico", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1410924, 
      "rev_ids": {
        "new": 17072215, 
        "old": 17052692
      }, 
      "title": "Oriol_Mitj\u00e0_Villar", 
      "title_s": "Oriol Mitj\u00e0 Villar", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1410891, 
      "rev_ids": {
        "new": 17072894, 
        "old": 17051932
      }, 
      "title": "Amadeu_Francesch_Vidal", 
      "title_s": "Amadeu Francesch Vidal", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1411761, 
      "rev_ids": {
        "new": 17073143, 
        "old": 17064545
      }, 
      "title": "United_Productions_of_America", 
      "title_s": "United Productions of America", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1412358, 
      "rev_ids": {
        "new": 17078848, 
        "old": 17076705
      }, 
      "title": "Forces_de_Defensa_Irlandeses", 
      "title_s": "Forces de Defensa Irlandeses", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1411230, 
      "rev_ids": {
        "new": 17068150, 
        "old": 17056874
      }, 
      "title": "Steve_McQueen_(director)", 
      "title_s": "Steve McQueen (director)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1411577, 
      "rev_ids": {
        "new": 17075471, 
        "old": 17061000
      }, 
      "title": "Bromazepam", 
      "title_s": "Bromazepam", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1410788, 
      "rev_ids": {
        "new": 17069567, 
        "old": 17049355
      }, 
      "title": "Yuri_Buenaventura", 
      "title_s": "Yuri Buenaventura", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1412335, 
      "rev_ids": {
        "new": 17078761, 
        "old": 17076185
      }, 
      "title": "Facultat_d'irrellev\u00e0ncia_comparada", 
      "title_s": "Facultat d'irrellev\u00e0ncia comparada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1410924, 
      "rev_ids": {
        "new": 17072215, 
        "old": 17052692
      }, 
      "title": "Oriol_Mitj\u00e0_Villar", 
      "title_s": "Oriol Mitj\u00e0 Villar", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1412072, 
      "rev_ids": {
        "new": 17078390, 
        "old": 17070563
      }, 
      "title": "Plantilles_de_l'Eurocopa_2016", 
      "title_s": "Plantilles de l'Eurocopa 2016", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1412384, 
      "rev_ids": {
        "new": 17078985, 
        "old": 17077291
      }, 
      "title": "Festival_Casals_de_Puerto_Rico", 
      "title_s": "Festival Casals de Puerto Rico", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1008, 
    "anon_ip_count": 519, 
    "anon_titles": 567, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 11091, 
    "bot_titles": 7809, 
    "edits": 24236, 
    "titles": 13993, 
    "total_users": 1005, 
    "users": 486
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 6, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 82, 
    "titles": 40, 
    "total_users": 38, 
    "users": 34
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1411758, 
      "rev_ids": {
        "new": 17072338, 
        "old": 17064496
      }, 
      "title": "Carles_Vilari\u00f1o-G\u00fcell", 
      "title_s": "Carles Vilari\u00f1o-G\u00fcell", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1397958, 
      "rev_ids": {
        "new": 17057170, 
        "old": 16801812
      }, 
      "title": "Xixina", 
      "title_s": "Xixina", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 15904, 
      "rev_ids": {
        "new": 17064975, 
        "old": 16277547
      }, 
      "title": "Comunisme", 
      "title_s": "Comunisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1411307, 
      "rev_ids": {
        "new": 17059117, 
        "old": 17057874
      }, 
      "title": "Steve_McQueen_(director)", 
      "title_s": "Steve McQueen (director)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 82014, 
      "rev_ids": {
        "new": 17053009, 
        "old": 12541067
      }, 
      "title": "Decrets_de_Nova_Planta", 
      "title_s": "Decrets de Nova Planta", 
      "users": 3
    }
  ]
}