{
  "date": "July 25, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 136.12393403053284, 
    "end_date": "2016-07-25T23:05:01.798687", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2016-07-18T23:05:01.798687"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 278, 
      "page_id": 10143362, 
      "rev_ids": {
        "new": 128135337, 
        "old": 127956749
      }, 
      "title": "Attentat_du_14_juillet_2016_\u00e0_Nice", 
      "title_s": "Attentat du 14 juillet 2016 \u00e0 Nice", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 253, 
      "page_id": 10158570, 
      "rev_ids": {
        "new": 128140316, 
        "old": 128060269
      }, 
      "title": "Fusillade_de_Munich", 
      "title_s": "Fusillade de Munich", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 214, 
      "page_id": 10134843, 
      "rev_ids": {
        "new": 128131029, 
        "old": 127958402
      }, 
      "title": "La_Musica_Notturna_delle_strade_di_Madrid", 
      "title_s": "La Musica Notturna delle strade di Madrid", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 203, 
      "page_id": 2082629, 
      "rev_ids": {
        "new": 128140462, 
        "old": 127957531
      }, 
      "title": "Peinture_en_Inde", 
      "title_s": "Peinture en Inde", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 192, 
      "page_id": 10145046, 
      "rev_ids": {
        "new": 128142626, 
        "old": 127959708
      }, 
      "title": "Tentative_de_coup_d'\u00c9tat_de_2016_en_Turquie", 
      "title_s": "Tentative de coup d'\u00c9tat de 2016 en Turquie", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 10015157, 
      "rev_ids": {
        "new": 128138303, 
        "old": 127958025
      }, 
      "title": "Rafle_de_la_rue_Sainte-Catherine", 
      "title_s": "Rafle de la rue Sainte-Catherine", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 98095, 
      "rev_ids": {
        "new": 128142526, 
        "old": 127959779
      }, 
      "title": "Chester_Nimitz", 
      "title_s": "Chester Nimitz", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 10155312, 
      "rev_ids": {
        "new": 128099372, 
        "old": 128013101
      }, 
      "title": "K\u00e9da_Black", 
      "title_s": "K\u00e9da Black", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 810429, 
      "rev_ids": {
        "new": 128096560, 
        "old": 127907793
      }, 
      "title": "Jean-Claude_Martinez_(homme_politique)", 
      "title_s": "Jean-Claude Martinez (homme politique)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 7356043, 
      "rev_ids": {
        "new": 128012867, 
        "old": 99725817
      }, 
      "title": "Dynastie_Namgyal", 
      "title_s": "Dynastie Namgyal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 9247644, 
      "rev_ids": {
        "new": 128072981, 
        "old": 127915985
      }, 
      "title": "Saison_2015-2016_du_N\u00eemes_Olympique", 
      "title_s": "Saison 2015-2016 du N\u00eemes Olympique", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 4313077, 
      "rev_ids": {
        "new": 128094375, 
        "old": 127938306
      }, 
      "title": "Ordre_d'Orange_(1795)", 
      "title_s": "Ordre d'Orange (1795)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 10065262, 
      "rev_ids": {
        "new": 128141916, 
        "old": 127959852
      }, 
      "title": "Empathie_des_personnes_autistes", 
      "title_s": "Empathie des personnes autistes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 9410047, 
      "rev_ids": {
        "new": 128140269, 
        "old": 127952432
      }, 
      "title": "Pok\u00e9mon_Go", 
      "title_s": "Pok\u00e9mon Go", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 63382, 
      "rev_ids": {
        "new": 128119436, 
        "old": 127800201
      }, 
      "title": "Gu\u00e9rande", 
      "title_s": "Gu\u00e9rande", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 63241, 
      "rev_ids": {
        "new": 128125210, 
        "old": 127944497
      }, 
      "title": "\u00c9cole_nationale_des_chartes", 
      "title_s": "\u00c9cole nationale des chartes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 7378628, 
      "rev_ids": {
        "new": 128127956, 
        "old": 127942786
      }, 
      "title": "Dieux_Tr\u00e8s_Anciens", 
      "title_s": "Dieux Tr\u00e8s Anciens", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 14877, 
      "rev_ids": {
        "new": 128142527, 
        "old": 127940260
      }, 
      "title": "\u00c9variste_Galois", 
      "title_s": "\u00c9variste Galois", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 7100467, 
      "rev_ids": {
        "new": 128064249, 
        "old": 127959548
      }, 
      "title": "Liste_des_villes_de_l'Alberta", 
      "title_s": "Liste des villes de l'Alberta", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 595034, 
      "rev_ids": {
        "new": 128039976, 
        "old": 127956030
      }, 
      "title": "Paul_Belloni_Du_Chaillu", 
      "title_s": "Paul Belloni Du Chaillu", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 10155312, 
      "rev_ids": {
        "new": 128099372, 
        "old": 128013101
      }, 
      "title": "K\u00e9da_Black", 
      "title_s": "K\u00e9da Black", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 10152311, 
      "rev_ids": {
        "new": 128135037, 
        "old": 127973831
      }, 
      "title": "Attentat_du_18_juillet_2016_\u00e0_Wurtzbourg", 
      "title_s": "Attentat du 18 juillet 2016 \u00e0 Wurtzbourg", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10159926, 
      "rev_ids": {
        "new": 128085968, 
        "old": 128079197
      }, 
      "title": "Antilles_v\u00e9n\u00e9zu\u00e9lienne", 
      "title_s": "Antilles v\u00e9n\u00e9zu\u00e9lienne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 10161036, 
      "rev_ids": {
        "new": 128129167, 
        "old": 128093624
      }, 
      "title": "Si\u00e8ge_de_Derry", 
      "title_s": "Si\u00e8ge de Derry", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 10152752, 
      "rev_ids": {
        "new": 128021062, 
        "old": 127979129
      }, 
      "title": "Jakob_Binck", 
      "title_s": "Jakob Binck", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 10152025, 
      "rev_ids": {
        "new": 128049928, 
        "old": 127970810
      }, 
      "title": "Pierre_Jutand", 
      "title_s": "Pierre Jutand", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10159298, 
      "rev_ids": {
        "new": 128141051, 
        "old": 128070455
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_du_Canada_(WTA_2016)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis du Canada (WTA 2016)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10154184, 
      "rev_ids": {
        "new": 128040398, 
        "old": 127997629
      }, 
      "title": "Festival_de_Lanvellec", 
      "title_s": "Festival de Lanvellec", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 10154888, 
      "rev_ids": {
        "new": 128138825, 
        "old": 128008153
      }, 
      "title": "Tableaux_de_la_chapelle_Cerasi", 
      "title_s": "Tableaux de la chapelle Cerasi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 10152438, 
      "rev_ids": {
        "new": 128132525, 
        "old": 127975757
      }, 
      "title": "Saison_2016-2017_du_Borussia_Dortmund", 
      "title_s": "Saison 2016-2017 du Borussia Dortmund", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 19131, 
    "anon_ip_count": 8208, 
    "anon_titles": 10739, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 10043, 
    "bot_titles": 9753, 
    "edits": 120912, 
    "titles": 58549, 
    "total_users": 12961, 
    "users": 4753
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 221, 
    "anon_ip_count": 138, 
    "anon_titles": 139, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 1894, 
    "bot_titles": 1877, 
    "edits": 8784, 
    "titles": 5235, 
    "total_users": 817, 
    "users": 679
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 295953, 
      "rev_ids": {
        "new": 128142211, 
        "old": 125655799
      }, 
      "title": "La_Rochelle", 
      "title_s": "La Rochelle", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 9620801, 
      "rev_ids": {
        "new": 128122752, 
        "old": 127926342
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Asselineau", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Asselineau", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 9230501, 
      "rev_ids": {
        "new": 128059561, 
        "old": 117148063
      }, 
      "title": "Achraf_Baznani/Suppression", 
      "title_s": "Achraf Baznani/Suppression", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 10136182, 
      "rev_ids": {
        "new": 128142153, 
        "old": 127954537
      }, 
      "title": "Tir_\u00e0_l'arc_f\u00e9minin/Suppression", 
      "title_s": "Tir \u00e0 l'arc f\u00e9minin/Suppression", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 359903, 
      "rev_ids": {
        "new": 128137128, 
        "old": 127858376
      }, 
      "title": "Universit\u00e9_Panth\u00e9on-Assas", 
      "title_s": "Universit\u00e9 Panth\u00e9on-Assas", 
      "users": 5
    }
  ]
}