{
  "date": "June 22, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 11.616953134536743, 
    "end_date": "2015-06-22T23:05:01.876606", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2015-06-15T23:05:01.876606"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 254, 
      "page_id": 934437, 
      "rev_ids": {
        "new": 116217154, 
        "old": 115813708
      }, 
      "title": "Henri_Bles", 
      "title_s": "Henri Bles", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 254, 
      "page_id": 1226308, 
      "rev_ids": {
        "new": 116213549, 
        "old": 116015776
      }, 
      "title": "Fronti\u00e8re_entre_l'Espagne_et_la_France", 
      "title_s": "Fronti\u00e8re entre l'Espagne et la France", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 206, 
      "page_id": 9217228, 
      "rev_ids": {
        "new": 116178431, 
        "old": 116034546
      }, 
      "title": "Massacre_de_la_Division_Acqui", 
      "title_s": "Massacre de la Division Acqui", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 202, 
      "page_id": 5517007, 
      "rev_ids": {
        "new": 116225457, 
        "old": 116030203
      }, 
      "title": "Coupe_du_monde_de_football_f\u00e9minin_2015", 
      "title_s": "Coupe du monde de football f\u00e9minin 2015", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 197, 
      "page_id": 8441865, 
      "rev_ids": {
        "new": 116223756, 
        "old": 116000751
      }, 
      "title": "Championnats_d'Europe_d'athl\u00e9tisme_par_\u00e9quipes_2015", 
      "title_s": "Championnats d'Europe d'athl\u00e9tisme par \u00e9quipes 2015", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 160433, 
      "rev_ids": {
        "new": 116212346, 
        "old": 116020561
      }, 
      "title": "Liste_de_soci\u00e9t\u00e9s_savantes_d'histoire_et_d'arch\u00e9ologie_en_France", 
      "title_s": "Liste de soci\u00e9t\u00e9s savantes d'histoire et d'arch\u00e9ologie en France", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 175, 
      "page_id": 1013455, 
      "rev_ids": {
        "new": 116217626, 
        "old": 116026900
      }, 
      "title": "\u00c9thique", 
      "title_s": "\u00c9thique", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 9225492, 
      "rev_ids": {
        "new": 116216917, 
        "old": 116127583
      }, 
      "title": "Ferdinand_Desnos", 
      "title_s": "Ferdinand Desnos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 5337050, 
      "rev_ids": {
        "new": 116219460, 
        "old": 116031556
      }, 
      "title": "Invasions_fran\u00e7aises_du_Portugal", 
      "title_s": "Invasions fran\u00e7aises du Portugal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 185695, 
      "rev_ids": {
        "new": 116167734, 
        "old": 116018342
      }, 
      "title": "Wilaya_d'Alger", 
      "title_s": "Wilaya d'Alger", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 1410863, 
      "rev_ids": {
        "new": 116203712, 
        "old": 114582132
      }, 
      "title": "Liste_de_constructeurs_informatiques", 
      "title_s": "Liste de constructeurs informatiques", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 9220684, 
      "rev_ids": {
        "new": 116124428, 
        "old": 116073090
      }, 
      "title": "Michel_Fr\u00e8re", 
      "title_s": "Michel Fr\u00e8re", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 5484846, 
      "rev_ids": {
        "new": 116208860, 
        "old": 116031698
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_2015", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica 2015", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 4184822, 
      "rev_ids": {
        "new": 116184634, 
        "old": 116020291
      }, 
      "title": "Universit\u00e9_d'\u00c9tat_de_Louvain", 
      "title_s": "Universit\u00e9 d'\u00c9tat de Louvain", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 9224121, 
      "rev_ids": {
        "new": 116195319, 
        "old": 116110563
      }, 
      "title": "Saison_1973-1974_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1973-1974 du FC Nantes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 9215752, 
      "rev_ids": {
        "new": 116090979, 
        "old": 116025855
      }, 
      "title": "Pierre_Matossy", 
      "title_s": "Pierre Matossy", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 9028101, 
      "rev_ids": {
        "new": 116223412, 
        "old": 116026332
      }, 
      "title": "Les_R\u00e9publicains_(parti_fran\u00e7ais)", 
      "title_s": "Les R\u00e9publicains (parti fran\u00e7ais)", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 9172223, 
      "rev_ids": {
        "new": 116221529, 
        "old": 116029004
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_juin_2015", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en juin 2015", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 5530281, 
      "rev_ids": {
        "new": 116188240, 
        "old": 115587420
      }, 
      "title": "Saison_2011-2012_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 2011-2012 du FC Nantes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 8980542, 
      "rev_ids": {
        "new": 116212383, 
        "old": 115909660
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_d'Autriche_2015", 
      "title_s": "Grand Prix automobile d'Autriche 2015", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 206, 
      "page_id": 9217228, 
      "rev_ids": {
        "new": 116178431, 
        "old": 116034546
      }, 
      "title": "Massacre_de_la_Division_Acqui", 
      "title_s": "Massacre de la Division Acqui", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 9225492, 
      "rev_ids": {
        "new": 116216917, 
        "old": 116127583
      }, 
      "title": "Ferdinand_Desnos", 
      "title_s": "Ferdinand Desnos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 9220684, 
      "rev_ids": {
        "new": 116124428, 
        "old": 116073090
      }, 
      "title": "Michel_Fr\u00e8re", 
      "title_s": "Michel Fr\u00e8re", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 9224121, 
      "rev_ids": {
        "new": 116195319, 
        "old": 116110563
      }, 
      "title": "Saison_1973-1974_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1973-1974 du FC Nantes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 9219003, 
      "rev_ids": {
        "new": 116221172, 
        "old": 116052597
      }, 
      "title": "Eug\u00e8ne_Cardine", 
      "title_s": "Eug\u00e8ne Cardine", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 9218104, 
      "rev_ids": {
        "new": 116219674, 
        "old": 116046045
      }, 
      "title": "Publicis_EtNous", 
      "title_s": "Publicis EtNous", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 9230748, 
      "rev_ids": {
        "new": 116212034, 
        "old": 116186193
      }, 
      "title": "Saison_1974-1975_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1974-1975 du FC Nantes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 9229732, 
      "rev_ids": {
        "new": 116217427, 
        "old": 116174875
      }, 
      "title": "D\u00e9rive_des_invert\u00e9br\u00e9s_aquatiques", 
      "title_s": "D\u00e9rive des invert\u00e9br\u00e9s aquatiques", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 9232933, 
      "rev_ids": {
        "new": 116222949, 
        "old": 116212932
      }, 
      "title": "Musiciens_de_la_Garde_Imp\u00e9riale_(Premier_Empire)", 
      "title_s": "Musiciens de la Garde Imp\u00e9riale (Premier Empire)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 9225523, 
      "rev_ids": {
        "new": 116157477, 
        "old": 116128036
      }, 
      "title": "Samuel_Doux", 
      "title_s": "Samuel Doux", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22488, 
    "anon_ip_count": 9823, 
    "anon_titles": 12542, 
    "bot_count": 21, 
    "bot_edits": 8532, 
    "bot_titles": 7160, 
    "edits": 129044, 
    "titles": 62145, 
    "total_users": 14973, 
    "users": 5150
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 8041054, 
      "rev_ids": {
        "new": 116201908, 
        "old": 116029609
      }, 
      "title": "Grand_remplacement", 
      "title_s": "Grand remplacement", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 9222740, 
      "rev_ids": {
        "new": 116126224, 
        "old": 116094496
      }, 
      "title": "Fusillade_de_l'\u00e9glise_de_Charleston/Suppression", 
      "title_s": "Fusillade de l'\u00e9glise de Charleston/Suppression", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 9225135, 
      "rev_ids": {
        "new": 116221826, 
        "old": 116121953
      }, 
      "title": "Russell_Targ", 
      "title_s": "Russell Targ", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 9215803, 
      "rev_ids": {
        "new": 116216775, 
        "old": 116027137
      }, 
      "title": "Jean_Gachassin/Bon_article", 
      "title_s": "Jean Gachassin/Bon article", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 4321578, 
      "rev_ids": {
        "new": 116105172, 
        "old": 115794304
      }, 
      "title": "Caitlyn_Jenner", 
      "title_s": "Caitlyn Jenner", 
      "users": 6
    }
  ]
}