{
  "date": "October 6, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.897213935852051, 
    "end_date": "2014-10-06T23:11:01.231359", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-09-29T23:11:01.231359"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 355, 
      "page_id": 715708, 
      "rev_ids": {
        "new": 14114187, 
        "old": 13593241
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_iraqui\u00e0", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit iraqui\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 1209606, 
      "rev_ids": {
        "new": 14101799, 
        "old": 14089020
      }, 
      "title": "Armada_de_l'Ex\u00e8rcit_Popular_d'Alliberament", 
      "title_s": "Armada de l'Ex\u00e8rcit Popular d'Alliberament", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 34606, 
      "rev_ids": {
        "new": 14100393, 
        "old": 14024820
      }, 
      "title": "Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_1992", 
      "title_s": "Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 1992", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 1209853, 
      "rev_ids": {
        "new": 14099797, 
        "old": 14081607
      }, 
      "title": "For\u00e7a_A\u00e8ria_de_l'Ex\u00e8rcit_Popular_d'Alliberament", 
      "title_s": "For\u00e7a A\u00e8ria de l'Ex\u00e8rcit Popular d'Alliberament", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 841034, 
      "rev_ids": {
        "new": 14114553, 
        "old": 13848212
      }, 
      "title": "George_Lakoff", 
      "title_s": "George Lakoff", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 2784, 
      "rev_ids": {
        "new": 14111980, 
        "old": 14075148
      }, 
      "title": "S\u00edrius", 
      "title_s": "S\u00edrius", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1210305, 
      "rev_ids": {
        "new": 14102522, 
        "old": 14081610
      }, 
      "title": "For\u00e7a_terrestre_de_l'Ex\u00e8rcit_Popular_d'Alliberament", 
      "title_s": "For\u00e7a terrestre de l'Ex\u00e8rcit Popular d'Alliberament", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1207010, 
      "rev_ids": {
        "new": 14114884, 
        "old": 14089624
      }, 
      "title": "Afrocanadencs", 
      "title_s": "Afrocanadencs", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1213127, 
      "rev_ids": {
        "new": 14105372, 
        "old": 14099874
      }, 
      "title": "Talaiot_de_Coma-sema", 
      "title_s": "Talaiot de Coma-sema", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1213381, 
      "rev_ids": {
        "new": 14109049, 
        "old": 14106592
      }, 
      "title": "Emile_Boirac", 
      "title_s": "Emile Boirac", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1213163, 
      "rev_ids": {
        "new": 14108998, 
        "old": 14100586
      }, 
      "title": "Cultura_d'It\u00e0lia", 
      "title_s": "Cultura d'It\u00e0lia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1204929, 
      "rev_ids": {
        "new": 14114127, 
        "old": 14082144
      }, 
      "title": "Futbol_Club_Barcelona_en_competicions_internacionals", 
      "title_s": "Futbol Club Barcelona en competicions internacionals", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1213313, 
      "rev_ids": {
        "new": 14111661, 
        "old": 14105431
      }, 
      "title": "Llei_de_normalitzaci\u00f3_ling\u00fc\u00edstica_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llei de normalitzaci\u00f3 ling\u00fc\u00edstica de Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 81950, 
      "rev_ids": {
        "new": 14105687, 
        "old": 14090283
      }, 
      "title": "Scala_(llenguatge_de_programaci\u00f3)", 
      "title_s": "Scala (llenguatge de programaci\u00f3)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 306623, 
      "rev_ids": {
        "new": 14099852, 
        "old": 14084437
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Mallorca", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Mallorca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1212684, 
      "rev_ids": {
        "new": 14113220, 
        "old": 14094796
      }, 
      "title": "Afroamericans_de_Nova_Esc\u00f2cia", 
      "title_s": "Afroamericans de Nova Esc\u00f2cia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1213373, 
      "rev_ids": {
        "new": 14113038, 
        "old": 14106520
      }, 
      "title": "Conquesta_del_Regne_de_N\u00e0pols", 
      "title_s": "Conquesta del Regne de N\u00e0pols", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1212562, 
      "rev_ids": {
        "new": 14096558, 
        "old": 14093659
      }, 
      "title": "M\u00e0rius_Rubiralta_i_Alca\u00f1iz", 
      "title_s": "M\u00e0rius Rubiralta i Alca\u00f1iz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1132275, 
      "rev_ids": {
        "new": 14107308, 
        "old": 14027572
      }, 
      "title": "For\u00e7a_A\u00e8ria_Israeliana", 
      "title_s": "For\u00e7a A\u00e8ria Israeliana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 51066, 
      "rev_ids": {
        "new": 14093985, 
        "old": 13798415
      }, 
      "title": "Anticatalanisme", 
      "title_s": "Anticatalanisme", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1213127, 
      "rev_ids": {
        "new": 14105372, 
        "old": 14099874
      }, 
      "title": "Talaiot_de_Coma-sema", 
      "title_s": "Talaiot de Coma-sema", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1213381, 
      "rev_ids": {
        "new": 14109049, 
        "old": 14106592
      }, 
      "title": "Emile_Boirac", 
      "title_s": "Emile Boirac", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1213163, 
      "rev_ids": {
        "new": 14108998, 
        "old": 14100586
      }, 
      "title": "Cultura_d'It\u00e0lia", 
      "title_s": "Cultura d'It\u00e0lia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1213313, 
      "rev_ids": {
        "new": 14111661, 
        "old": 14105431
      }, 
      "title": "Llei_de_normalitzaci\u00f3_ling\u00fc\u00edstica_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llei de normalitzaci\u00f3 ling\u00fc\u00edstica de Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1212684, 
      "rev_ids": {
        "new": 14113220, 
        "old": 14094796
      }, 
      "title": "Afroamericans_de_Nova_Esc\u00f2cia", 
      "title_s": "Afroamericans de Nova Esc\u00f2cia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1213373, 
      "rev_ids": {
        "new": 14113038, 
        "old": 14106520
      }, 
      "title": "Conquesta_del_Regne_de_N\u00e0pols", 
      "title_s": "Conquesta del Regne de N\u00e0pols", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1212562, 
      "rev_ids": {
        "new": 14096558, 
        "old": 14093659
      }, 
      "title": "M\u00e0rius_Rubiralta_i_Alca\u00f1iz", 
      "title_s": "M\u00e0rius Rubiralta i Alca\u00f1iz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1213676, 
      "rev_ids": {
        "new": 14112048, 
        "old": 14110302
      }, 
      "title": "Puig_de_Mors", 
      "title_s": "Puig de Mors", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1213056, 
      "rev_ids": {
        "new": 14114555, 
        "old": 14099347
      }, 
      "title": "Lleialistes_negres", 
      "title_s": "Lleialistes negres", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1212870, 
      "rev_ids": {
        "new": 14114429, 
        "old": 14096632
      }, 
      "title": "Ferrocarril_Subterrani", 
      "title_s": "Ferrocarril Subterrani", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1136, 
    "anon_ip_count": 471, 
    "anon_titles": 605, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 6484, 
    "bot_titles": 5649, 
    "edits": 18697, 
    "titles": 10198, 
    "total_users": 959, 
    "users": 488
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1212228, 
      "rev_ids": {
        "new": 14094368, 
        "old": 14090733
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_l'Imperi_Rom\u00e0", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de l'Imperi Rom\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1204495, 
      "rev_ids": {
        "new": 14108051, 
        "old": 14076895
      }, 
      "title": "Lizarra", 
      "title_s": "Lizarra", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 14099089, 
        "old": 13961128
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1172099, 
      "rev_ids": {
        "new": 14114659, 
        "old": 13193681
      }, 
      "title": "Virus_d'Ebola", 
      "title_s": "Virus d'Ebola", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1212649, 
      "rev_ids": {
        "new": 14094438, 
        "old": 14094379
      }, 
      "title": "Frederic_Pujul\u00e0_i_Vall\u00e8s", 
      "title_s": "Frederic Pujul\u00e0 i Vall\u00e8s", 
      "users": 2
    }
  ]
}