{
  "date": "March 22, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 18.090659141540527, 
    "end_date": "2015-03-22T23:05:01.199190", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2015-03-15T23:05:01.199190"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 505, 
      "page_id": 401978, 
      "rev_ids": {
        "new": 113157594, 
        "old": 112815174
      }, 
      "title": "Front_yougoslave_de_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Front yougoslave de la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 348, 
      "page_id": 8865662, 
      "rev_ids": {
        "new": 113160072, 
        "old": 112907147
      }, 
      "title": "Julien_Turbiau", 
      "title_s": "Julien Turbiau", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 322, 
      "page_id": 6990829, 
      "rev_ids": {
        "new": 113170036, 
        "old": 112822310
      }, 
      "title": "Histoire_des_porte-avions_et_porte-a\u00e9ronefs", 
      "title_s": "Histoire des porte-avions et porte-a\u00e9ronefs", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 195, 
      "page_id": 7223394, 
      "rev_ids": {
        "new": 113169357, 
        "old": 112819107
      }, 
      "title": "Jean_B\u00e9renger_(homme_politique)", 
      "title_s": "Jean B\u00e9renger (homme politique)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 8865413, 
      "rev_ids": {
        "new": 113164453, 
        "old": 112905045
      }, 
      "title": "Attaque_du_mus\u00e9e_du_Bardo", 
      "title_s": "Attaque du mus\u00e9e du Bardo", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 193, 
      "page_id": 578622, 
      "rev_ids": {
        "new": 113147395, 
        "old": 112818851
      }, 
      "title": "Ch\u00e2tillonnais", 
      "title_s": "Ch\u00e2tillonnais", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 190, 
      "page_id": 2962853, 
      "rev_ids": {
        "new": 113166290, 
        "old": 112776327
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Dignimont", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Dignimont", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 2877685, 
      "rev_ids": {
        "new": 113154512, 
        "old": 112818386
      }, 
      "title": "Airbus_A330_MRTT", 
      "title_s": "Airbus A330 MRTT", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 176, 
      "page_id": 41343, 
      "rev_ids": {
        "new": 113168474, 
        "old": 112822529
      }, 
      "title": "G\u00e9nocide_arm\u00e9nien", 
      "title_s": "G\u00e9nocide arm\u00e9nien", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 1390898, 
      "rev_ids": {
        "new": 113167617, 
        "old": 112623604
      }, 
      "title": "Hermine_David", 
      "title_s": "Hermine David", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 379039, 
      "rev_ids": {
        "new": 113154546, 
        "old": 112778220
      }, 
      "title": "Walter_Spanghero", 
      "title_s": "Walter Spanghero", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 1370277, 
      "rev_ids": {
        "new": 112877803, 
        "old": 112105835
      }, 
      "title": "Victor_Roman", 
      "title_s": "Victor Roman", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 8575951, 
      "rev_ids": {
        "new": 113163967, 
        "old": 112806811
      }, 
      "title": "Pasteur_Colombe", 
      "title_s": "Pasteur Colombe", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 589, 
      "rev_ids": {
        "new": 112926951, 
        "old": 112748540
      }, 
      "title": "Cuisine_vietnamienne", 
      "title_s": "Cuisine vietnamienne", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 8748513, 
      "rev_ids": {
        "new": 113098050, 
        "old": 112822126
      }, 
      "title": "Aspects_\u00e9conomiques_et_logistiques_des_guerres_napol\u00e9oniennes", 
      "title_s": "Aspects \u00e9conomiques et logistiques des guerres napol\u00e9oniennes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 4267834, 
      "rev_ids": {
        "new": 113168507, 
        "old": 106353589
      }, 
      "title": "Paul_Jausions", 
      "title_s": "Paul Jausions", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 412048, 
      "rev_ids": {
        "new": 113166688, 
        "old": 112793445
      }, 
      "title": "Chemill\u00e9-sur-Indrois", 
      "title_s": "Chemill\u00e9-sur-Indrois", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 8857179, 
      "rev_ids": {
        "new": 113142892, 
        "old": 112822782
      }, 
      "title": "L'affaire_air_coca\u00efne", 
      "title_s": "L'affaire air coca\u00efne", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 6616053, 
      "rev_ids": {
        "new": 113170165, 
        "old": 112818409
      }, 
      "title": "Theresienstadt_(film)", 
      "title_s": "Theresienstadt (film)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 179883, 
      "rev_ids": {
        "new": 113116305, 
        "old": 112763077
      }, 
      "title": "Anticl\u00e9ricalisme", 
      "title_s": "Anticl\u00e9ricalisme", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 348, 
      "page_id": 8865662, 
      "rev_ids": {
        "new": 113160072, 
        "old": 112907147
      }, 
      "title": "Julien_Turbiau", 
      "title_s": "Julien Turbiau", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 8865413, 
      "rev_ids": {
        "new": 113164453, 
        "old": 112905045
      }, 
      "title": "Attaque_du_mus\u00e9e_du_Bardo", 
      "title_s": "Attaque du mus\u00e9e du Bardo", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 8865960, 
      "rev_ids": {
        "new": 113129709, 
        "old": 112911159
      }, 
      "title": "Saison_1958-1959_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1958-1959 du FC Nantes", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 8865035, 
      "rev_ids": {
        "new": 113167940, 
        "old": 112901124
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-L\u00e9onard_d'Avilly-Saint-L\u00e9onard", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-L\u00e9onard d'Avilly-Saint-L\u00e9onard", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 8958044, 
      "rev_ids": {
        "new": 113163335, 
        "old": 113106032
      }, 
      "title": "Philippe_Huet,_Pr\u00e9sident_du_SEITA_et_des_Charbonnages_de_France", 
      "title_s": "Philippe Huet, Pr\u00e9sident du SEITA et des Charbonnages de France", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 8863636, 
      "rev_ids": {
        "new": 112926379, 
        "old": 112891902
      }, 
      "title": "Livre_des_Causes", 
      "title_s": "Livre des Causes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 8859032, 
      "rev_ids": {
        "new": 113009023, 
        "old": 112836852
      }, 
      "title": "Pierre_Goret", 
      "title_s": "Pierre Goret", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 8862446, 
      "rev_ids": {
        "new": 113120919, 
        "old": 112873656
      }, 
      "title": "Delphine_Rieu", 
      "title_s": "Delphine Rieu", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 8859360, 
      "rev_ids": {
        "new": 113118664, 
        "old": 112840732
      }, 
      "title": "L'Homme_amphibie", 
      "title_s": "L'Homme amphibie", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 8866305, 
      "rev_ids": {
        "new": 113156389, 
        "old": 112915655
      }, 
      "title": "Famille_de_Nobili_de_Montepulciano", 
      "title_s": "Famille de Nobili de Montepulciano", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21947, 
    "anon_ip_count": 9959, 
    "anon_titles": 13065, 
    "bot_count": 23, 
    "bot_edits": 23893, 
    "bot_titles": 23440, 
    "edits": 146580, 
    "titles": 77095, 
    "total_users": 15465, 
    "users": 5506
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 213, 
      "page_id": 1525274, 
      "rev_ids": {
        "new": 113166097, 
        "old": 112049404
      }, 
      "title": "Zin\u00e9dine_Zidane", 
      "title_s": "Zin\u00e9dine Zidane", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 8861653, 
      "rev_ids": {
        "new": 112933840, 
        "old": 112866289
      }, 
      "title": "Micha\u00ebl_Frison/Suppression", 
      "title_s": "Micha\u00ebl Frison/Suppression", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 7802523, 
      "rev_ids": {
        "new": 113163614, 
        "old": 112574884
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_fran\u00e7aises_de_2015", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales fran\u00e7aises de 2015", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 2688386, 
      "rev_ids": {
        "new": 113168554, 
        "old": 112770618
      }, 
      "title": "N\u00e9gation_du_g\u00e9nocide_des_Tutsi_du_Rwanda", 
      "title_s": "N\u00e9gation du g\u00e9nocide des Tutsi du Rwanda", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 8824059, 
      "rev_ids": {
        "new": 113170051, 
        "old": 112734630
      }, 
      "title": "Meurtre_du_boulanger_de_Jamioulx/Suppression", 
      "title_s": "Meurtre du boulanger de Jamioulx/Suppression", 
      "users": 18
    }
  ]
}