{
  "date": "August 16, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.507225036621094, 
    "end_date": "2016-08-16T12:11:01.609724", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-08-09T12:11:01.609724"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 87868, 
      "rev_ids": {
        "new": 17324079, 
        "old": 17286558
      }, 
      "title": "Le\u00f3\u0161_Jan\u00e1\u010dek", 
      "title_s": "Le\u00f3\u0161 Jan\u00e1\u010dek", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 1322252, 
      "rev_ids": {
        "new": 17322697, 
        "old": 17292213
      }, 
      "title": "Espanya_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2016", 
      "title_s": "Espanya als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2016", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 1423727, 
      "rev_ids": {
        "new": 17324224, 
        "old": 17288527
      }, 
      "title": "Barca_catalana", 
      "title_s": "Barca catalana", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 37087, 
      "rev_ids": {
        "new": 17324073, 
        "old": 17261594
      }, 
      "title": "Millars_(Rossell\u00f3)", 
      "title_s": "Millars (Rossell\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 1426501, 
      "rev_ids": {
        "new": 17322104, 
        "old": 17312736
      }, 
      "title": "Ocupaci\u00f3_alemanya_de_B\u00e8lgica_(1914-1918)", 
      "title_s": "Ocupaci\u00f3 alemanya de B\u00e8lgica (1914-1918)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 600602, 
      "rev_ids": {
        "new": 17318675, 
        "old": 17149162
      }, 
      "title": "Marc_L\u00f3pez_i_Tarr\u00e9s", 
      "title_s": "Marc L\u00f3pez i Tarr\u00e9s", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 1409680, 
      "rev_ids": {
        "new": 17312331, 
        "old": 17291494
      }, 
      "title": "Judo_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2016", 
      "title_s": "Judo als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2016", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1390370, 
      "rev_ids": {
        "new": 17311165, 
        "old": 17267065
      }, 
      "title": "Coalici\u00f3_Nacional_Siriana", 
      "title_s": "Coalici\u00f3 Nacional Siriana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1241676, 
      "rev_ids": {
        "new": 17324137, 
        "old": 16938169
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_moda", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la moda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1418521, 
      "rev_ids": {
        "new": 17310027, 
        "old": 17252836
      }, 
      "title": "Comandament_del_Front_Dom\u00e8stic_(Israel)", 
      "title_s": "Comandament del Front Dom\u00e8stic (Israel)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 397234, 
      "rev_ids": {
        "new": 17323616, 
        "old": 17290602
      }, 
      "title": "Mireia_Belmonte_i_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Mireia Belmonte i Garc\u00eda", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1426043, 
      "rev_ids": {
        "new": 17308285, 
        "old": 17305484
      }, 
      "title": "Pesqueres_de_Banyoles", 
      "title_s": "Pesqueres de Banyoles", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1425946, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306214, 
        "old": 17302793
      }, 
      "title": "Directori_d'Operacions_(Israel)", 
      "title_s": "Directori d'Operacions (Israel)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1425687, 
      "rev_ids": {
        "new": 17308315, 
        "old": 17298242
      }, 
      "title": "Piazza_del_Duomo_(Flor\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Piazza del Duomo (Flor\u00e8ncia)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1425968, 
      "rev_ids": {
        "new": 17309203, 
        "old": 17303267
      }, 
      "title": "Llista_de_plantilles_de_la_Primera_divisi\u00f3_espanyola_de_futbol", 
      "title_s": "Llista de plantilles de la Primera divisi\u00f3 espanyola de futbol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1426333, 
      "rev_ids": {
        "new": 17322345, 
        "old": 17308830
      }, 
      "title": "M\u00f3nica_Puig_March\u00e1n", 
      "title_s": "M\u00f3nica Puig March\u00e1n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1425691, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306187, 
        "old": 17298255
      }, 
      "title": "Cos_d'Educaci\u00f3_i_Joventut", 
      "title_s": "Cos d'Educaci\u00f3 i Joventut", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1028332, 
      "rev_ids": {
        "new": 17323119, 
        "old": 17145024
      }, 
      "title": "Policia_d'Israel", 
      "title_s": "Policia d'Israel", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1426448, 
      "rev_ids": {
        "new": 17321519, 
        "old": 17311007
      }, 
      "title": "Supercopa_d'Europa_de_futbol_2016", 
      "title_s": "Supercopa d'Europa de futbol 2016", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 48537, 
      "rev_ids": {
        "new": 17311754, 
        "old": 17251394
      }, 
      "title": "Sant_Miquel_de_Llotes", 
      "title_s": "Sant Miquel de Llotes", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 1426501, 
      "rev_ids": {
        "new": 17322104, 
        "old": 17312736
      }, 
      "title": "Ocupaci\u00f3_alemanya_de_B\u00e8lgica_(1914-1918)", 
      "title_s": "Ocupaci\u00f3 alemanya de B\u00e8lgica (1914-1918)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1426043, 
      "rev_ids": {
        "new": 17308285, 
        "old": 17305484
      }, 
      "title": "Pesqueres_de_Banyoles", 
      "title_s": "Pesqueres de Banyoles", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1425946, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306214, 
        "old": 17302793
      }, 
      "title": "Directori_d'Operacions_(Israel)", 
      "title_s": "Directori d'Operacions (Israel)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1425687, 
      "rev_ids": {
        "new": 17308315, 
        "old": 17298242
      }, 
      "title": "Piazza_del_Duomo_(Flor\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Piazza del Duomo (Flor\u00e8ncia)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1425968, 
      "rev_ids": {
        "new": 17309203, 
        "old": 17303267
      }, 
      "title": "Llista_de_plantilles_de_la_Primera_divisi\u00f3_espanyola_de_futbol", 
      "title_s": "Llista de plantilles de la Primera divisi\u00f3 espanyola de futbol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1426333, 
      "rev_ids": {
        "new": 17322345, 
        "old": 17308830
      }, 
      "title": "M\u00f3nica_Puig_March\u00e1n", 
      "title_s": "M\u00f3nica Puig March\u00e1n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1425691, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306187, 
        "old": 17298255
      }, 
      "title": "Cos_d'Educaci\u00f3_i_Joventut", 
      "title_s": "Cos d'Educaci\u00f3 i Joventut", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1426448, 
      "rev_ids": {
        "new": 17321519, 
        "old": 17311007
      }, 
      "title": "Supercopa_d'Europa_de_futbol_2016", 
      "title_s": "Supercopa d'Europa de futbol 2016", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1426610, 
      "rev_ids": {
        "new": 17324217, 
        "old": 17316268
      }, 
      "title": "Tartana_(barca)", 
      "title_s": "Tartana (barca)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1425887, 
      "rev_ids": {
        "new": 17309934, 
        "old": 17301920
      }, 
      "title": "Copiadora_heliogr\u00e0fica", 
      "title_s": "Copiadora heliogr\u00e0fica", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 604, 
    "anon_ip_count": 238, 
    "anon_titles": 316, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 14541, 
    "bot_titles": 13951, 
    "edits": 26279, 
    "titles": 18808, 
    "total_users": 582, 
    "users": 344
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 4, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 45, 
    "titles": 31, 
    "total_users": 24, 
    "users": 21
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1410700, 
      "rev_ids": {
        "new": 17321221, 
        "old": 17219082
      }, 
      "title": "Bioremediaci\u00f3_de_residus_radioactius", 
      "title_s": "Bioremediaci\u00f3 de residus radioactius", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 397246, 
      "rev_ids": {
        "new": 17321587, 
        "old": 13981937
      }, 
      "title": "Mireia_Belmonte_i_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Mireia Belmonte i Garc\u00eda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1422858, 
      "rev_ids": {
        "new": 17303344, 
        "old": 17275985
      }, 
      "title": "Bad_Gyal", 
      "title_s": "Bad Gyal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1425602, 
      "rev_ids": {
        "new": 17297312, 
        "old": 17296826
      }, 
      "title": "Toni_Cucarella", 
      "title_s": "Toni Cucarella", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 921408, 
      "rev_ids": {
        "new": 17316716, 
        "old": 8201266
      }, 
      "title": "Llista_d'ocells_amb_pres\u00e8ncia_accidental_al_Solson\u00e8s", 
      "title_s": "Llista d'ocells amb pres\u00e8ncia accidental al Solson\u00e8s", 
      "users": 2
    }
  ]
}