{
  "date": "January 10, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 13.137645959854126, 
    "end_date": "2017-01-10T23:03:02.147099", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2017-01-03T23:03:02.147099"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 173, 
      "page_id": 115376, 
      "rev_ids": {
        "new": 161487078, 
        "old": 156572243
      }, 
      "title": "Demeter_(Markenname)", 
      "title_s": "Demeter (Markenname)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 1149893, 
      "rev_ids": {
        "new": 161427360, 
        "old": 161248475
      }, 
      "title": "Bergl", 
      "title_s": "Bergl", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 9703681, 
      "rev_ids": {
        "new": 161507940, 
        "old": 161245832
      }, 
      "title": "Anschlag_auf_den_Berliner_Weihnachtsmarkt_an_der_Ged\u00e4chtniskirche", 
      "title_s": "Anschlag auf den Berliner Weihnachtsmarkt an der Ged\u00e4chtniskirche", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 11692, 
      "rev_ids": {
        "new": 161510039, 
        "old": 158507492
      }, 
      "title": "K\u00fcnstliches_Leben", 
      "title_s": "K\u00fcnstliches Leben", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 8999903, 
      "rev_ids": {
        "new": 161501402, 
        "old": 161240829
      }, 
      "title": "Fl\u00fcchtlingskrise_in_Deutschland_ab_2015", 
      "title_s": "Fl\u00fcchtlingskrise in Deutschland ab 2015", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 17012, 
      "rev_ids": {
        "new": 161506751, 
        "old": 160268915
      }, 
      "title": "Mosel", 
      "title_s": "Mosel", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 9719118, 
      "rev_ids": {
        "new": 161490882, 
        "old": 161246049
      }, 
      "title": "Nafri", 
      "title_s": "Nafri", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 9715266, 
      "rev_ids": {
        "new": 161481824, 
        "old": 161248504
      }, 
      "title": "Sch\u00fctzenausmarsch_Hannover", 
      "title_s": "Sch\u00fctzenausmarsch Hannover", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 9714193, 
      "rev_ids": {
        "new": 161509356, 
        "old": 161244422
      }, 
      "title": "Nekrolog_Januar_2017", 
      "title_s": "Nekrolog Januar 2017", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 292831, 
      "rev_ids": {
        "new": 161499013, 
        "old": 154100217
      }, 
      "title": "Enrico_Dandolo", 
      "title_s": "Enrico Dandolo", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 1333214, 
      "rev_ids": {
        "new": 161508559, 
        "old": 161205923
      }, 
      "title": "Amadeu_Antonio_Stiftung", 
      "title_s": "Amadeu Antonio Stiftung", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 10407, 
      "rev_ids": {
        "new": 161509000, 
        "old": 161247158
      }, 
      "title": "Schweinfurt", 
      "title_s": "Schweinfurt", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 9155543, 
      "rev_ids": {
        "new": 161485222, 
        "old": 161237623
      }, 
      "title": "Vierschanzentournee_2016/17", 
      "title_s": "Vierschanzentournee 2016/17", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 1672774, 
      "rev_ids": {
        "new": 161495191, 
        "old": 161234582
      }, 
      "title": "Piers_Courage", 
      "title_s": "Piers Courage", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 42797, 
      "rev_ids": {
        "new": 161509425, 
        "old": 161046578
      }, 
      "title": "Roman_Herzog", 
      "title_s": "Roman Herzog", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 7673820, 
      "rev_ids": {
        "new": 161495883, 
        "old": 161207622
      }, 
      "title": "Martin_Luther_und_die_Juden", 
      "title_s": "Martin Luther und die Juden", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 12364, 
      "rev_ids": {
        "new": 161508978, 
        "old": 161237965
      }, 
      "title": "Paula_Modersohn-Becker", 
      "title_s": "Paula Modersohn-Becker", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 538603, 
      "rev_ids": {
        "new": 161444461, 
        "old": 154523017
      }, 
      "title": "Klein_Glienicke", 
      "title_s": "Klein Glienicke", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 29836, 
      "rev_ids": {
        "new": 161507286, 
        "old": 160262259
      }, 
      "title": "Manfred", 
      "title_s": "Manfred", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 4351298, 
      "rev_ids": {
        "new": 161508975, 
        "old": 161062601
      }, 
      "title": "Friedrich_Wilhelm_zu_Mecklenburg", 
      "title_s": "Friedrich Wilhelm zu Mecklenburg", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 9726825, 
      "rev_ids": {
        "new": 161497329, 
        "old": 161406268
      }, 
      "title": "Matthias_Schl\u00fcter", 
      "title_s": "Matthias Schl\u00fcter", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 9729111, 
      "rev_ids": {
        "new": 161508446, 
        "old": 161460296
      }, 
      "title": "DeForest_Buckner", 
      "title_s": "DeForest Buckner", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 9726304, 
      "rev_ids": {
        "new": 161508522, 
        "old": 161396173
      }, 
      "title": "Jusuf_Gervalla", 
      "title_s": "Jusuf Gervalla", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 9721998, 
      "rev_ids": {
        "new": 161427750, 
        "old": 161264579
      }, 
      "title": "Florian_Gschwandtner", 
      "title_s": "Florian Gschwandtner", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 9723817, 
      "rev_ids": {
        "new": 161506072, 
        "old": 161323594
      }, 
      "title": "Zeitschrift_f\u00fcr_Psychologie", 
      "title_s": "Zeitschrift f\u00fcr Psychologie", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 9727884, 
      "rev_ids": {
        "new": 161503151, 
        "old": 161430780
      }, 
      "title": "Dieter_Hall", 
      "title_s": "Dieter Hall", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 9726239, 
      "rev_ids": {
        "new": 161460788, 
        "old": 161394716
      }, 
      "title": "Clemens-Galerien", 
      "title_s": "Clemens-Galerien", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 9722685, 
      "rev_ids": {
        "new": 161329624, 
        "old": 161290669
      }, 
      "title": "Fritz_Pr\u00f6l\u00df", 
      "title_s": "Fritz Pr\u00f6l\u00df", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 9723659, 
      "rev_ids": {
        "new": 161503340, 
        "old": 161317663
      }, 
      "title": "Alfred_Fuchs_(Maler,_1877)", 
      "title_s": "Alfred Fuchs (Maler, 1877)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 9723505, 
      "rev_ids": {
        "new": 161428341, 
        "old": 161312514
      }, 
      "title": "Blechwarenfabrik_Limburg", 
      "title_s": "Blechwarenfabrik Limburg", 
      "users": 12
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18170, 
    "anon_ip_count": 9985, 
    "anon_titles": 12626, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 28016, 
    "bot_titles": 27315, 
    "edits": 170036, 
    "titles": 98842, 
    "total_users": 17602, 
    "users": 7617
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1424, 
    "anon_ip_count": 765, 
    "anon_titles": 744, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 352, 
    "bot_titles": 328, 
    "edits": 9336, 
    "titles": 3014, 
    "total_users": 2282, 
    "users": 1517
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 1608107, 
      "rev_ids": {
        "new": 161508528, 
        "old": 161207762
      }, 
      "title": "Amadeu_Antonio_Stiftung", 
      "title_s": "Amadeu Antonio Stiftung", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 9703715, 
      "rev_ids": {
        "new": 161508232, 
        "old": 161248341
      }, 
      "title": "Anschlag_auf_den_Berliner_Weihnachtsmarkt_an_der_Ged\u00e4chtniskirche", 
      "title_s": "Anschlag auf den Berliner Weihnachtsmarkt an der Ged\u00e4chtniskirche", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 600369, 
      "rev_ids": {
        "new": 161443324, 
        "old": 149249922
      }, 
      "title": "Klein_Glienicke", 
      "title_s": "Klein Glienicke", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 4797874, 
      "rev_ids": {
        "new": 161507457, 
        "old": 161236712
      }, 
      "title": "Israel", 
      "title_s": "Israel", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 9151945, 
      "rev_ids": {
        "new": 161489771, 
        "old": 161247116
      }, 
      "title": "Sexuelle_\u00dcbergriffe_in_der_Silvesternacht_2015/16", 
      "title_s": "Sexuelle \u00dcbergriffe in der Silvesternacht 2015/16", 
      "users": 12
    }
  ]
}