{
  "date": "December 30, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.846767902374268, 
    "end_date": "2015-12-30T13:11:01.481357", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-12-23T13:11:01.481357"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 1294831, 
      "rev_ids": {
        "new": 16229831, 
        "old": 16103537
      }, 
      "title": "Mbeli_Bai", 
      "title_s": "Mbeli Bai", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 1359557, 
      "rev_ids": {
        "new": 16229054, 
        "old": 16204844
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_polon\u00e8s", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit polon\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 1324041, 
      "rev_ids": {
        "new": 16228023, 
        "old": 16191390
      }, 
      "title": "Campanya_de_Darfur", 
      "title_s": "Campanya de Darfur", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 133376, 
      "rev_ids": {
        "new": 16229905, 
        "old": 15990092
      }, 
      "title": "Tristany_i_Isolda", 
      "title_s": "Tristany i Isolda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 30959, 
      "rev_ids": {
        "new": 16227633, 
        "old": 16199017
      }, 
      "title": "Vilamulaca", 
      "title_s": "Vilamulaca", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1238408, 
      "rev_ids": {
        "new": 16229961, 
        "old": 16201704
      }, 
      "title": "Llista_de_boscos_nacionals_dels_Estats_Units", 
      "title_s": "Llista de boscos nacionals dels Estats Units", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 389939, 
      "rev_ids": {
        "new": 16227891, 
        "old": 16201866
      }, 
      "title": "Haskell", 
      "title_s": "Haskell", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1360517, 
      "rev_ids": {
        "new": 16224133, 
        "old": 16214733
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_psiquiatria", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la psiquiatria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1359429, 
      "rev_ids": {
        "new": 16228804, 
        "old": 16203228
      }, 
      "title": "U.D.Vista_Alegre", 
      "title_s": "U.D.Vista Alegre", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 997176, 
      "rev_ids": {
        "new": 16211304, 
        "old": 16201886
      }, 
      "title": "Mayte_Parra_Almi\u00f1ana", 
      "title_s": "Mayte Parra Almi\u00f1ana", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 48531, 
      "rev_ids": {
        "new": 16227770, 
        "old": 16122225
      }, 
      "title": "Sant_Joan_la_Cella", 
      "title_s": "Sant Joan la Cella", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1359960, 
      "rev_ids": {
        "new": 16215313, 
        "old": 16208188
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_Imperial_Alemany", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit Imperial Alemany", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1361150, 
      "rev_ids": {
        "new": 16227768, 
        "old": 16224354
      }, 
      "title": "Franz_Anton_Mesmer", 
      "title_s": "Franz Anton Mesmer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 559852, 
      "rev_ids": {
        "new": 16211689, 
        "old": 16076238
      }, 
      "title": "La_gazzetta", 
      "title_s": "La gazzetta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1359923, 
      "rev_ids": {
        "new": 16225565, 
        "old": 16207167
      }, 
      "title": "Carlota_Augusta_de_Gal\u00b7les", 
      "title_s": "Carlota Augusta de Gal\u00b7les", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 154494, 
      "rev_ids": {
        "new": 16223717, 
        "old": 14210733
      }, 
      "title": "Compet\u00e8ncia_digital", 
      "title_s": "Compet\u00e8ncia digital", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 971623, 
      "rev_ids": {
        "new": 16226690, 
        "old": 14903726
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_d'Alella", 
      "title_s": "Llista de monuments d'Alella", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1359956, 
      "rev_ids": {
        "new": 16230440, 
        "old": 16208136
      }, 
      "title": "Llista_de_quadres_de_Paul_Gauguin_(1889-1903)", 
      "title_s": "Llista de quadres de Paul Gauguin (1889-1903)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1361220, 
      "rev_ids": {
        "new": 16226834, 
        "old": 16225577
      }, 
      "title": "Dzanga_Bai", 
      "title_s": "Dzanga Bai", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1359750, 
      "rev_ids": {
        "new": 16215714, 
        "old": 16206110
      }, 
      "title": "Sebasti\u00e0_Alberich_i_Jofr\u00e9", 
      "title_s": "Sebasti\u00e0 Alberich i Jofr\u00e9", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 1359557, 
      "rev_ids": {
        "new": 16229054, 
        "old": 16204844
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_polon\u00e8s", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit polon\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1360517, 
      "rev_ids": {
        "new": 16224133, 
        "old": 16214733
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_psiquiatria", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la psiquiatria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1359429, 
      "rev_ids": {
        "new": 16228804, 
        "old": 16203228
      }, 
      "title": "U.D.Vista_Alegre", 
      "title_s": "U.D.Vista Alegre", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1359960, 
      "rev_ids": {
        "new": 16215313, 
        "old": 16208188
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_Imperial_Alemany", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit Imperial Alemany", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1361150, 
      "rev_ids": {
        "new": 16227768, 
        "old": 16224354
      }, 
      "title": "Franz_Anton_Mesmer", 
      "title_s": "Franz Anton Mesmer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1359923, 
      "rev_ids": {
        "new": 16225565, 
        "old": 16207167
      }, 
      "title": "Carlota_Augusta_de_Gal\u00b7les", 
      "title_s": "Carlota Augusta de Gal\u00b7les", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1361220, 
      "rev_ids": {
        "new": 16226834, 
        "old": 16225577
      }, 
      "title": "Dzanga_Bai", 
      "title_s": "Dzanga Bai", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1359956, 
      "rev_ids": {
        "new": 16230440, 
        "old": 16208136
      }, 
      "title": "Llista_de_quadres_de_Paul_Gauguin_(1889-1903)", 
      "title_s": "Llista de quadres de Paul Gauguin (1889-1903)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1359750, 
      "rev_ids": {
        "new": 16215714, 
        "old": 16206110
      }, 
      "title": "Sebasti\u00e0_Alberich_i_Jofr\u00e9", 
      "title_s": "Sebasti\u00e0 Alberich i Jofr\u00e9", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1360976, 
      "rev_ids": {
        "new": 16230942, 
        "old": 16222121
      }, 
      "title": "Reflexi\u00f3_difusa", 
      "title_s": "Reflexi\u00f3 difusa", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 695, 
    "anon_ip_count": 282, 
    "anon_titles": 391, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 5478, 
    "bot_titles": 4859, 
    "edits": 21183, 
    "titles": 11676, 
    "total_users": 724, 
    "users": 442
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 1, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 138, 
    "titles": 88, 
    "total_users": 39, 
    "users": 38
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1379, 
      "rev_ids": {
        "new": 16222896, 
        "old": 15765750
      }, 
      "title": "Portada", 
      "title_s": "Portada", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1306052, 
      "rev_ids": {
        "new": 16204893, 
        "old": 16201314
      }, 
      "title": "Josep_Trenchs_i_\u00d2dena", 
      "title_s": "Josep Trenchs i \u00d2dena", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1359638, 
      "rev_ids": {
        "new": 16207134, 
        "old": 16205524
      }, 
      "title": "Autoretrat_amb_barret_arrugat", 
      "title_s": "Autoretrat amb barret arrugat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1361406, 
      "rev_ids": {
        "new": 16231043, 
        "old": 16228157
      }, 
      "title": "B\u00fafal_afric\u00e0", 
      "title_s": "B\u00fafal afric\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1361504, 
      "rev_ids": {
        "new": 16230995, 
        "old": 16230936
      }, 
      "title": "Pseudoescepticisme", 
      "title_s": "Pseudoescepticisme", 
      "users": 2
    }
  ]
}