{
  "date": "April 20, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.9319629669189453, 
    "end_date": "2014-04-20T23:11:01.400818", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-04-13T23:11:01.400818"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 1172229, 
      "rev_ids": {
        "new": 13251599, 
        "old": 13196649
      }, 
      "title": "V\u00eddeo_educatiu", 
      "title_s": "V\u00eddeo educatiu", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 1174555, 
      "rev_ids": {
        "new": 13246393, 
        "old": 13239688
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2001", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2001", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1174719, 
      "rev_ids": {
        "new": 13251597, 
        "old": 13241774
      }, 
      "title": "Anal\u00edtiques_d'aprenentatge", 
      "title_s": "Anal\u00edtiques d'aprenentatge", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1174552, 
      "rev_ids": {
        "new": 13244149, 
        "old": 13239637
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2000", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2000", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1174535, 
      "rev_ids": {
        "new": 13244524, 
        "old": 13239508
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_1998", 
      "title_s": "Premis Butaca de 1998", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1174639, 
      "rev_ids": {
        "new": 13243422, 
        "old": 13240661
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2010", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2010", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 75740, 
      "rev_ids": {
        "new": 13251676, 
        "old": 404315
      }, 
      "title": "Estat_federat", 
      "title_s": "Estat federat", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1174570, 
      "rev_ids": {
        "new": 13243444, 
        "old": 13239978
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2008", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2008", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1174568, 
      "rev_ids": {
        "new": 13242384, 
        "old": 13239958
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2007", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2007", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 35397, 
      "rev_ids": {
        "new": 13242575, 
        "old": 13228366
      }, 
      "title": "Josep_Tapir\u00f3_i_Bar\u00f3", 
      "title_s": "Josep Tapir\u00f3 i Bar\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1173744, 
      "rev_ids": {
        "new": 13246868, 
        "old": 13228604
      }, 
      "title": "Pol\u00edtica_de_terminaci\u00f3_\u00edndia", 
      "title_s": "Pol\u00edtica de terminaci\u00f3 \u00edndia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 160678, 
      "rev_ids": {
        "new": 13252779, 
        "old": 13139181
      }, 
      "title": "La_ciutat_invisible_de_Kitege", 
      "title_s": "La ciutat invisible de Kitege", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1174636, 
      "rev_ids": {
        "new": 13243356, 
        "old": 13240652
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2012", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2012", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 597396, 
      "rev_ids": {
        "new": 13244298, 
        "old": 12723645
      }, 
      "title": "Premis_Butaca", 
      "title_s": "Premis Butaca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 82341, 
      "rev_ids": {
        "new": 13249439, 
        "old": 13023240
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Andorra", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Andorra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1173891, 
      "rev_ids": {
        "new": 13241885, 
        "old": 13231092
      }, 
      "title": "Silene_sennenii", 
      "title_s": "Silene sennenii", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 185, 
      "rev_ids": {
        "new": 13241899, 
        "old": 13090217
      }, 
      "title": "Alfabet_fenici", 
      "title_s": "Alfabet fenici", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1174474, 
      "rev_ids": {
        "new": 13250705, 
        "old": 13239253
      }, 
      "title": "Llista_de_ciutats_d'Ucra\u00efna", 
      "title_s": "Llista de ciutats d'Ucra\u00efna", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 30147, 
      "rev_ids": {
        "new": 13252262, 
        "old": 13227151
      }, 
      "title": "Parlament_Europeu", 
      "title_s": "Parlament Europeu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1174634, 
      "rev_ids": {
        "new": 13243398, 
        "old": 13240574
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2011", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2011", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 1174555, 
      "rev_ids": {
        "new": 13246393, 
        "old": 13239688
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2001", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2001", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1174719, 
      "rev_ids": {
        "new": 13251597, 
        "old": 13241774
      }, 
      "title": "Anal\u00edtiques_d'aprenentatge", 
      "title_s": "Anal\u00edtiques d'aprenentatge", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1174552, 
      "rev_ids": {
        "new": 13244149, 
        "old": 13239637
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2000", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2000", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1174535, 
      "rev_ids": {
        "new": 13244524, 
        "old": 13239508
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_1998", 
      "title_s": "Premis Butaca de 1998", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1174639, 
      "rev_ids": {
        "new": 13243422, 
        "old": 13240661
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2010", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2010", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1174568, 
      "rev_ids": {
        "new": 13242384, 
        "old": 13239958
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2007", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2007", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1174570, 
      "rev_ids": {
        "new": 13243444, 
        "old": 13239978
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2008", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2008", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1173744, 
      "rev_ids": {
        "new": 13246868, 
        "old": 13228604
      }, 
      "title": "Pol\u00edtica_de_terminaci\u00f3_\u00edndia", 
      "title_s": "Pol\u00edtica de terminaci\u00f3 \u00edndia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1174636, 
      "rev_ids": {
        "new": 13243356, 
        "old": 13240652
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2012", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2012", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1173891, 
      "rev_ids": {
        "new": 13241885, 
        "old": 13231092
      }, 
      "title": "Silene_sennenii", 
      "title_s": "Silene sennenii", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 829, 
    "anon_ip_count": 360, 
    "anon_titles": 493, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 10649, 
    "bot_titles": 8990, 
    "edits": 20092, 
    "titles": 11980, 
    "total_users": 814, 
    "users": 454
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1168203, 
      "rev_ids": {
        "new": 13252730, 
        "old": 13123166
      }, 
      "title": "La_llegenda_de_la_ciutat_invisible_de_K\u00edtej", 
      "title_s": "La llegenda de la ciutat invisible de K\u00edtej", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1173953, 
      "rev_ids": {
        "new": 13239161, 
        "old": 13231700
      }, 
      "title": "Partit_Valenci\u00e0_Nacionalista", 
      "title_s": "Partit Valenci\u00e0 Nacionalista", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 197198, 
      "rev_ids": {
        "new": 13236981, 
        "old": 13227954
      }, 
      "title": "Esquerra_Republicana_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Esquerra Republicana del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1174438, 
      "rev_ids": {
        "new": 13241303, 
        "old": 13237943
      }, 
      "title": "Corynorhinus", 
      "title_s": "Corynorhinus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1164377, 
      "rev_ids": {
        "new": 13252818, 
        "old": 13121524
      }, 
      "title": "Marrecs_de_Salt", 
      "title_s": "Marrecs de Salt", 
      "users": 3
    }
  ]
}