{
  "date": "May 15, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 19.450623989105225, 
    "end_date": "2017-05-15T12:05:01.238488", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2017-05-08T12:05:01.238488"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 407, 
      "page_id": 9126189, 
      "rev_ids": {
        "new": 137352823, 
        "old": 137156674
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_fran\u00e7aises_de_2017", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives fran\u00e7aises de 2017", 
      "users": 56
    }, 
    {
      "edits": 222, 
      "page_id": 6298771, 
      "rev_ids": {
        "new": 137347932, 
        "old": 137157106
      }, 
      "title": "Emmanuel_Macron", 
      "title_s": "Emmanuel Macron", 
      "users": 78
    }, 
    {
      "edits": 198, 
      "page_id": 9906252, 
      "rev_ids": {
        "new": 137350721, 
        "old": 137150552
      }, 
      "title": "Concours_Eurovision_de_la_chanson_2017", 
      "title_s": "Concours Eurovision de la chanson 2017", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 721801, 
      "rev_ids": {
        "new": 137313006, 
        "old": 137021489
      }, 
      "title": "V\u00e1clav_Jan_K\u0159titel_Tom\u00e1\u0161ek", 
      "title_s": "V\u00e1clav Jan K\u0159titel Tom\u00e1\u0161ek", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 9565015, 
      "rev_ids": {
        "new": 137351819, 
        "old": 137155960
      }, 
      "title": "Brigitte_Macron", 
      "title_s": "Brigitte Macron", 
      "users": 54
    }, 
    {
      "edits": 171, 
      "page_id": 10842916, 
      "rev_ids": {
        "new": 137346826, 
        "old": 137157181
      }, 
      "title": "John_Holker,_Jr.", 
      "title_s": "John Holker, Jr.", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 10824442, 
      "rev_ids": {
        "new": 137350834, 
        "old": 137157236
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_de_Madrid_(ATP_2017)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis de Madrid (ATP 2017)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 6726493, 
      "rev_ids": {
        "new": 137306032, 
        "old": 137156650
      }, 
      "title": "Otto_von_W\u00e4tjen", 
      "title_s": "Otto von W\u00e4tjen", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 239075, 
      "rev_ids": {
        "new": 137349407, 
        "old": 137009479
      }, 
      "title": "Mimizan", 
      "title_s": "Mimizan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 9924263, 
      "rev_ids": {
        "new": 137347708, 
        "old": 137157220
      }, 
      "title": "La_R\u00e9publique_en_marche_!", 
      "title_s": "La R\u00e9publique en marche !", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 930415, 
      "rev_ids": {
        "new": 137349983, 
        "old": 131323028
      }, 
      "title": "Moteur_pop-pop", 
      "title_s": "Moteur pop-pop", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 10084342, 
      "rev_ids": {
        "new": 137351145, 
        "old": 137097434
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_de_2017_dans_le_Nord", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives de 2017 dans le Nord", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 10438583, 
      "rev_ids": {
        "new": 137336268, 
        "old": 137154282
      }, 
      "title": "La_France_insoumise", 
      "title_s": "La France insoumise", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 10602858, 
      "rev_ids": {
        "new": 137350672, 
        "old": 137151963
      }, 
      "title": "Concours_Eurovision_de_la_chanson_2018", 
      "title_s": "Concours Eurovision de la chanson 2018", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 10075862, 
      "rev_ids": {
        "new": 137352143, 
        "old": 137157160
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_de_2017_dans_les_Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives de 2017 dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 10080079, 
      "rev_ids": {
        "new": 137352721, 
        "old": 137153098
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_de_2017_\u00e0_Paris", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives de 2017 \u00e0 Paris", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 2954825, 
      "rev_ids": {
        "new": 137326330, 
        "old": 137118050
      }, 
      "title": "\u00c9cole_des_arts_industriels_et_des_mines", 
      "title_s": "\u00c9cole des arts industriels et des mines", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 10858871, 
      "rev_ids": {
        "new": 137344153, 
        "old": 137282294
      }, 
      "title": "Saison_2008-2009_du_Raja_de_Casablanca", 
      "title_s": "Saison 2008-2009 du Raja de Casablanca", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 3204434, 
      "rev_ids": {
        "new": 137258188, 
        "old": 137152021
      }, 
      "title": "Jean_Dess\u00e8s", 
      "title_s": "Jean Dess\u00e8s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 52016, 
      "rev_ids": {
        "new": 137352667, 
        "old": 137154898
      }, 
      "title": "Crise_moderniste", 
      "title_s": "Crise moderniste", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 10858871, 
      "rev_ids": {
        "new": 137344153, 
        "old": 137282294
      }, 
      "title": "Saison_2008-2009_du_Raja_de_Casablanca", 
      "title_s": "Saison 2008-2009 du Raja de Casablanca", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 10854355, 
      "rev_ids": {
        "new": 137341968, 
        "old": 137221208
      }, 
      "title": "Paul_Brulat", 
      "title_s": "Paul Brulat", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 10859818, 
      "rev_ids": {
        "new": 137352423, 
        "old": 137294571
      }, 
      "title": "WannaCry", 
      "title_s": "WannaCry", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 10849557, 
      "rev_ids": {
        "new": 137341623, 
        "old": 137167933
      }, 
      "title": "Catherine_Barbaroux", 
      "title_s": "Catherine Barbaroux", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 10850775, 
      "rev_ids": {
        "new": 137350802, 
        "old": 137179670
      }, 
      "title": "Isma\u00ebl_Emelien", 
      "title_s": "Isma\u00ebl Emelien", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 10858000, 
      "rev_ids": {
        "new": 137337834, 
        "old": 137268571
      }, 
      "title": "Coupe_d'Italie_de_football_1937-1938", 
      "title_s": "Coupe d'Italie de football 1937-1938", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 10851872, 
      "rev_ids": {
        "new": 137337600, 
        "old": 137192650
      }, 
      "title": "Coupe_d'Italie_de_football_1936-1937", 
      "title_s": "Coupe d'Italie de football 1936-1937", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 10853196, 
      "rev_ids": {
        "new": 137350681, 
        "old": 137208059
      }, 
      "title": "Litt\u00e9rature_azerba\u00efdjanaise", 
      "title_s": "Litt\u00e9rature azerba\u00efdjanaise", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 10856301, 
      "rev_ids": {
        "new": 137315558, 
        "old": 137245731
      }, 
      "title": "RMC_Sport_Awards", 
      "title_s": "RMC Sport Awards", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10852971, 
      "rev_ids": {
        "new": 137352768, 
        "old": 137205549
      }, 
      "title": "Alexis_Kohler", 
      "title_s": "Alexis Kohler", 
      "users": 15
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22598, 
    "anon_ip_count": 10286, 
    "anon_titles": 12784, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 11227, 
    "bot_titles": 9755, 
    "edits": 132239, 
    "titles": 61794, 
    "total_users": 15813, 
    "users": 5527
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 230, 
    "anon_ip_count": 139, 
    "anon_titles": 138, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 511, 
    "bot_titles": 441, 
    "edits": 5409, 
    "titles": 2527, 
    "total_users": 853, 
    "users": 714
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 6342280, 
      "rev_ids": {
        "new": 137351635, 
        "old": 137157235
      }, 
      "title": "Emmanuel_Macron", 
      "title_s": "Emmanuel Macron", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 9621109, 
      "rev_ids": {
        "new": 137331773, 
        "old": 137156714
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_fran\u00e7aises_de_2017", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives fran\u00e7aises de 2017", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 9361869, 
      "rev_ids": {
        "new": 137343719, 
        "old": 137152004
      }, 
      "title": "\u00c9lection_pr\u00e9sidentielle_fran\u00e7aise_de_2017", 
      "title_s": "\u00c9lection pr\u00e9sidentielle fran\u00e7aise de 2017", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10845735, 
      "rev_ids": {
        "new": 137350147, 
        "old": 137154632
      }, 
      "title": "Blocage_de_Wikip\u00e9dia_en_Turquie_en_2017/Suppression", 
      "title_s": "Blocage de Wikip\u00e9dia en Turquie en 2017/Suppression", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 10787494, 
      "rev_ids": {
        "new": 137339315, 
        "old": 137155919
      }, 
      "title": "Brigitte_Macron", 
      "title_s": "Brigitte Macron", 
      "users": 17
    }
  ]
}