{
  "date": "April 26, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.292863130569458, 
    "end_date": "2014-04-26T23:11:01.786422", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-04-19T23:11:01.786422"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 30147, 
      "rev_ids": {
        "new": 13276955, 
        "old": 13244100
      }, 
      "title": "Parlament_Europeu", 
      "title_s": "Parlament Europeu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 672768, 
      "rev_ids": {
        "new": 13278559, 
        "old": 13176689
      }, 
      "title": "V\u00edktor_Kortxnoi", 
      "title_s": "V\u00edktor Kortxnoi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1053097, 
      "rev_ids": {
        "new": 13277440, 
        "old": 10656886
      }, 
      "title": "Japonesos", 
      "title_s": "Japonesos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 523296, 
      "rev_ids": {
        "new": 13276910, 
        "old": 13241556
      }, 
      "title": "Pere_Formiguera_i_Sala", 
      "title_s": "Pere Formiguera i Sala", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1175564, 
      "rev_ids": {
        "new": 13273981, 
        "old": 13259285
      }, 
      "title": "Els_Aspres_d'Emporda", 
      "title_s": "Els Aspres d'Emporda", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 124634, 
      "rev_ids": {
        "new": 13278318, 
        "old": 13239273
      }, 
      "title": "Llista_del_Patrimoni_de_la_Humanitat_d'Am\u00e8rica", 
      "title_s": "Llista del Patrimoni de la Humanitat d'Am\u00e8rica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1175391, 
      "rev_ids": {
        "new": 13256729, 
        "old": 13255973
      }, 
      "title": "Castellum_Fractum", 
      "title_s": "Castellum Fractum", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 40464, 
      "rev_ids": {
        "new": 13275506, 
        "old": 11777145
      }, 
      "title": "Pasqua_(festivitat)", 
      "title_s": "Pasqua (festivitat)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 164177, 
      "rev_ids": {
        "new": 13271568, 
        "old": 13037567
      }, 
      "title": "Port_de_la_Bonaigua", 
      "title_s": "Port de la Bonaigua", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 270528, 
      "rev_ids": {
        "new": 13264323, 
        "old": 13236084
      }, 
      "title": "Xavier_de_Bru_de_Sala_i_Castells", 
      "title_s": "Xavier de Bru de Sala i Castells", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1175152, 
      "rev_ids": {
        "new": 13258474, 
        "old": 13250272
      }, 
      "title": "Vladimir_Bagirov", 
      "title_s": "Vladimir Bagirov", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 91838, 
      "rev_ids": {
        "new": 13260934, 
        "old": 13238791
      }, 
      "title": "Heraclea_P\u00f2ntica", 
      "title_s": "Heraclea P\u00f2ntica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 82341, 
      "rev_ids": {
        "new": 13255258, 
        "old": 13246281
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Andorra", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Andorra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 107745, 
      "rev_ids": {
        "new": 13277534, 
        "old": 2190464
      }, 
      "title": "Sant_Cebri\u00e0_dels_Alls", 
      "title_s": "Sant Cebri\u00e0 dels Alls", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1175071, 
      "rev_ids": {
        "new": 13260575, 
        "old": 13246842
      }, 
      "title": "Robert_Cabeza", 
      "title_s": "Robert Cabeza", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1175321, 
      "rev_ids": {
        "new": 13261743, 
        "old": 13253715
      }, 
      "title": "Reserva_i_Parc_Nacional_de_Kluane", 
      "title_s": "Reserva i Parc Nacional de Kluane", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 389757, 
      "rev_ids": {
        "new": 13269489, 
        "old": 13171998
      }, 
      "title": "Grifols", 
      "title_s": "Grifols", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 251945, 
      "rev_ids": {
        "new": 13271694, 
        "old": 13245521
      }, 
      "title": "Joaquim_Folch_i_Torres", 
      "title_s": "Joaquim Folch i Torres", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2717, 
      "rev_ids": {
        "new": 13275610, 
        "old": 12770724
      }, 
      "title": "Sant_Juli\u00e0_del_Llor_i_Bonmat\u00ed", 
      "title_s": "Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 11858, 
      "rev_ids": {
        "new": 13267683, 
        "old": 13167065
      }, 
      "title": "Canet_de_Mar", 
      "title_s": "Canet de Mar", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1175564, 
      "rev_ids": {
        "new": 13273981, 
        "old": 13259285
      }, 
      "title": "Els_Aspres_d'Emporda", 
      "title_s": "Els Aspres d'Emporda", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1175391, 
      "rev_ids": {
        "new": 13256729, 
        "old": 13255973
      }, 
      "title": "Castellum_Fractum", 
      "title_s": "Castellum Fractum", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1175152, 
      "rev_ids": {
        "new": 13258474, 
        "old": 13250272
      }, 
      "title": "Vlad\u00edmir_Bagu\u00edrov", 
      "title_s": "Vlad\u00edmir Bagu\u00edrov", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1175071, 
      "rev_ids": {
        "new": 13260575, 
        "old": 13246842
      }, 
      "title": "Robert_Cabeza", 
      "title_s": "Robert Cabeza", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1175321, 
      "rev_ids": {
        "new": 13261743, 
        "old": 13253715
      }, 
      "title": "Reserva_i_Parc_Nacional_de_Kluane", 
      "title_s": "Reserva i Parc Nacional de Kluane", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1176026, 
      "rev_ids": {
        "new": 13277107, 
        "old": 13268325
      }, 
      "title": "Txerepovets", 
      "title_s": "Txerepovets", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1175925, 
      "rev_ids": {
        "new": 13272189, 
        "old": 13266375
      }, 
      "title": "Jonas_Jonasson", 
      "title_s": "Jonas Jonasson", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1175627, 
      "rev_ids": {
        "new": 13260603, 
        "old": 13260466
      }, 
      "title": "Rosa_Renom_i_Grau", 
      "title_s": "Rosa Renom i Grau", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1175334, 
      "rev_ids": {
        "new": 13261757, 
        "old": 13254204
      }, 
      "title": "Cal_Prat_Barrina", 
      "title_s": "Cal Prat Barrina", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1175119, 
      "rev_ids": {
        "new": 13255474, 
        "old": 13248085
      }, 
      "title": "Ernst_Gideon_von_Laudon", 
      "title_s": "Ernst Gideon von Laudon", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 827, 
    "anon_ip_count": 454, 
    "anon_titles": 500, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 18011, 
    "bot_titles": 15208, 
    "edits": 27970, 
    "titles": 18656, 
    "total_users": 947, 
    "users": 493
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 27758, 
      "rev_ids": {
        "new": 13271943, 
        "old": 2682091
      }, 
      "title": "Cabdet", 
      "title_s": "Cabdet", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1164377, 
      "rev_ids": {
        "new": 13255450, 
        "old": 13238330
      }, 
      "title": "Marrecs_de_Salt", 
      "title_s": "Marrecs de Salt", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 922432, 
      "rev_ids": {
        "new": 13276145, 
        "old": 13092029
      }, 
      "title": "Tesi_del_port_de_Pals", 
      "title_s": "Tesi del port de Pals", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 12865, 
      "rev_ids": {
        "new": 13278392, 
        "old": 12974248
      }, 
      "title": "Catal\u00e0", 
      "title_s": "Catal\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 16212, 
      "rev_ids": {
        "new": 13275657, 
        "old": 13030315
      }, 
      "title": "Regne_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "Regne de Val\u00e8ncia", 
      "users": 3
    }
  ]
}