{
  "date": "June 20, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 23.88534188270569, 
    "end_date": "2017-06-20T12:12:02.102027", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2017-06-13T12:12:02.102027"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 235, 
      "page_id": 4123967, 
      "rev_ids": {
        "new": 99963307, 
        "old": 99812473
      }, 
      "title": "Copa_FIFA_Confederaciones_2017", 
      "title_s": "Copa FIFA Confederaciones 2017", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 196, 
      "page_id": 7253762, 
      "rev_ids": {
        "new": 99961496, 
        "old": 99762944
      }, 
      "title": "Elecciones_legislativas_de_Argentina_de_2017", 
      "title_s": "Elecciones legislativas de Argentina de 2017", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 7941130, 
      "rev_ids": {
        "new": 99964178, 
        "old": 99674018
      }, 
      "title": "Copa_Panamericana_de_Voleibol_Femenino_de_2017", 
      "title_s": "Copa Panamericana de Voleibol Femenino de 2017", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 6942948, 
      "rev_ids": {
        "new": 99952844, 
        "old": 99696440
      }, 
      "title": "Campeonato_Europeo_de_Baloncesto_Femenino_de_2017", 
      "title_s": "Campeonato Europeo de Baloncesto Femenino de 2017", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 5196408, 
      "rev_ids": {
        "new": 99964196, 
        "old": 99816766
      }, 
      "title": "Guillermo_Silveira", 
      "title_s": "Guillermo Silveira", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 6971653, 
      "rev_ids": {
        "new": 99960983, 
        "old": 99807600
      }, 
      "title": "Soy_Luna", 
      "title_s": "Soy Luna", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 7129878, 
      "rev_ids": {
        "new": 99958992, 
        "old": 99811934
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2016-17_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2016-17 (Argentina)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 300387, 
      "rev_ids": {
        "new": 99946531, 
        "old": 99423077
      }, 
      "title": "Bu\u00f1ol", 
      "title_s": "Bu\u00f1ol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 1739331, 
      "rev_ids": {
        "new": 99944348, 
        "old": 99433749
      }, 
      "title": "Clemente_Cancela", 
      "title_s": "Clemente Cancela", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 443139, 
      "rev_ids": {
        "new": 99960022, 
        "old": 99804868
      }, 
      "title": "Partido_Dem\u00f3crata_Cristiano_(Argentina)", 
      "title_s": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano (Argentina)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 135227, 
      "rev_ids": {
        "new": 99960433, 
        "old": 99814396
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de M\u00e9xico", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 7268155, 
      "rev_ids": {
        "new": 99960239, 
        "old": 99801547
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Colombia_de_2018", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Colombia de 2018", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 471604, 
      "rev_ids": {
        "new": 99962062, 
        "old": 99639500
      }, 
      "title": "K-pop", 
      "title_s": "K-pop", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 7571244, 
      "rev_ids": {
        "new": 99945353, 
        "old": 99793037
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2017-18", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2017-18", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 122844, 
      "rev_ids": {
        "new": 99964139, 
        "old": 99797330
      }, 
      "title": "Atl\u00e9tico_Nacional", 
      "title_s": "Atl\u00e9tico Nacional", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 6984183, 
      "rev_ids": {
        "new": 99925810, 
        "old": 99765206
      }, 
      "title": "Copa_Sudamericana_2017", 
      "title_s": "Copa Sudamericana 2017", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 7963197, 
      "rev_ids": {
        "new": 99852738, 
        "old": 99826415
      }, 
      "title": "Anton_(nombre_propio)", 
      "title_s": "Anton (nombre propio)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 428284, 
      "rev_ids": {
        "new": 99960921, 
        "old": 99777371
      }, 
      "title": "Segunda_Divisi\u00f3n_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Segunda Divisi\u00f3n de M\u00e9xico", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 56571, 
      "rev_ids": {
        "new": 99956610, 
        "old": 99804561
      }, 
      "title": "Am\u00e9rica_de_Cali", 
      "title_s": "Am\u00e9rica de Cali", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 4633388, 
      "rev_ids": {
        "new": 99961735, 
        "old": 96385673
      }, 
      "title": "Iv\u00e1n_Fandi\u00f1o", 
      "title_s": "Iv\u00e1n Fandi\u00f1o", 
      "users": 27
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 7963197, 
      "rev_ids": {
        "new": 99852738, 
        "old": 99826415
      }, 
      "title": "Anton_(nombre_propio)", 
      "title_s": "Anton (nombre propio)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 7964365, 
      "rev_ids": {
        "new": 99952270, 
        "old": 99847412
      }, 
      "title": "Apartheid_israel\u00ed", 
      "title_s": "Apartheid israel\u00ed", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 7965797, 
      "rev_ids": {
        "new": 99900323, 
        "old": 99870089
      }, 
      "title": "Galer\u00edas_Pac\u00edfico_(edificio)", 
      "title_s": "Galer\u00edas Pac\u00edfico (edificio)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 7963801, 
      "rev_ids": {
        "new": 99882218, 
        "old": 99839314
      }, 
      "title": "Congregaci\u00f3n_de_los_religiosos_del_Sagrado_Coraz\u00f3n_de_Jes\u00fas", 
      "title_s": "Congregaci\u00f3n de los religiosos del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7965347, 
      "rev_ids": {
        "new": 99943782, 
        "old": 99862539
      }, 
      "title": "Torremuelle", 
      "title_s": "Torremuelle", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 7963226, 
      "rev_ids": {
        "new": 99960095, 
        "old": 99827026
      }, 
      "title": "Felicitas_Arias", 
      "title_s": "Felicitas Arias", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 7967695, 
      "rev_ids": {
        "new": 99903160, 
        "old": 99902748
      }, 
      "title": "Ir\u00e1n_en_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Ir\u00e1n en la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 7967379, 
      "rev_ids": {
        "new": 99932821, 
        "old": 99895732
      }, 
      "title": "V\u00edctor_D\u00e1vila", 
      "title_s": "V\u00edctor D\u00e1vila", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 7966675, 
      "rev_ids": {
        "new": 99963532, 
        "old": 99884379
      }, 
      "title": "Otto_Warmbier", 
      "title_s": "Otto Warmbier", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 7963404, 
      "rev_ids": {
        "new": 99963302, 
        "old": 99831713
      }, 
      "title": "Doble_negaci\u00f3n_(ling\u00fc\u00edstica)", 
      "title_s": "Doble negaci\u00f3n (ling\u00fc\u00edstica)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 33386, 
    "anon_ip_count": 14751, 
    "anon_titles": 15425, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 14571, 
    "bot_titles": 12659, 
    "edits": 109966, 
    "titles": 45939, 
    "total_users": 19385, 
    "users": 4634
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 238, 
    "anon_ip_count": 142, 
    "anon_titles": 166, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 23, 
    "bot_titles": 22, 
    "edits": 1286, 
    "titles": 918, 
    "total_users": 395, 
    "users": 253
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 1787632, 
      "rev_ids": {
        "new": 99964394, 
        "old": 78807368
      }, 
      "title": "Hombre_pez", 
      "title_s": "Hombre pez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 337864, 
      "rev_ids": {
        "new": 99849689, 
        "old": 99798867
      }, 
      "title": "Antipsiquiatr\u00eda", 
      "title_s": "Antipsiquiatr\u00eda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 7902770, 
      "rev_ids": {
        "new": 99838043, 
        "old": 99760111
      }, 
      "title": "Asamblea_Nacional_Constituyente_de_Venezuela_de_2017", 
      "title_s": "Asamblea Nacional Constituyente de Venezuela de 2017", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 7145173, 
      "rev_ids": {
        "new": 99861797, 
        "old": 99817106
      }, 
      "title": "Bas\u00edlica_de_Notre-Dame_de_la_Garde", 
      "title_s": "Bas\u00edlica de Notre-Dame de la Garde", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 7785780, 
      "rev_ids": {
        "new": 99891832, 
        "old": 98437480
      }, 
      "title": "CitizenGo", 
      "title_s": "CitizenGo", 
      "users": 6
    }
  ]
}