{
  "date": "March 1, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.207141876220703, 
    "end_date": "2015-03-01T23:11:01.108092", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-02-22T23:11:01.108092"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 1257826, 
      "rev_ids": {
        "new": 14963231, 
        "old": 14935602
      }, 
      "title": "Batalla_de_Lieja", 
      "title_s": "Batalla de Lieja", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1258697, 
      "rev_ids": {
        "new": 14961155, 
        "old": 14941925
      }, 
      "title": "Cree_(llengua)", 
      "title_s": "Cree (llengua)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1259678, 
      "rev_ids": {
        "new": 14961104, 
        "old": 14955103
      }, 
      "title": "Organitzaci\u00f3_Internacional_de_la_Cultura_Turca", 
      "title_s": "Organitzaci\u00f3 Internacional de la Cultura Turca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 945300, 
      "rev_ids": {
        "new": 14962588, 
        "old": 13247109
      }, 
      "title": "Drac_de_Vilanova", 
      "title_s": "Drac de Vilanova", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1258756, 
      "rev_ids": {
        "new": 14956336, 
        "old": 14943338
      }, 
      "title": "Sinagoga_Ohel_Leah", 
      "title_s": "Sinagoga Ohel Leah", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1197472, 
      "rev_ids": {
        "new": 14960831, 
        "old": 14589778
      }, 
      "title": "Mus\u00e8u_dera_Val_d'Aran", 
      "title_s": "Mus\u00e8u dera Val d'Aran", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1258771, 
      "rev_ids": {
        "new": 14962301, 
        "old": 14944197
      }, 
      "title": "Llista_d'amfibis_i_r\u00e8ptils_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista d'amfibis i r\u00e8ptils de Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1259131, 
      "rev_ids": {
        "new": 14963193, 
        "old": 14949096
      }, 
      "title": "Vaga_educativa_espanyola_de_2015", 
      "title_s": "Vaga educativa espanyola de 2015", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1259662, 
      "rev_ids": {
        "new": 14956304, 
        "old": 14954918
      }, 
      "title": "Consell_Turc", 
      "title_s": "Consell Turc", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1258734, 
      "rev_ids": {
        "new": 14949870, 
        "old": 14942701
      }, 
      "title": "Rinorrea", 
      "title_s": "Rinorrea", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1259550, 
      "rev_ids": {
        "new": 14961180, 
        "old": 14953891
      }, 
      "title": "Bishnupriya_manipuri", 
      "title_s": "Bishnupriya manipuri", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 193725, 
      "rev_ids": {
        "new": 14949031, 
        "old": 14580384
      }, 
      "title": "Llu\u00eds_Marras\u00e9_i_Meler", 
      "title_s": "Llu\u00eds Marras\u00e9 i Meler", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 62232, 
      "rev_ids": {
        "new": 14963600, 
        "old": 14924147
      }, 
      "title": "Carles_Sol\u00e0_i_Ferrando", 
      "title_s": "Carles Sol\u00e0 i Ferrando", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1257043, 
      "rev_ids": {
        "new": 14961100, 
        "old": 14924364
      }, 
      "title": "Adriana_Lisboa", 
      "title_s": "Adriana Lisboa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1258874, 
      "rev_ids": {
        "new": 14960377, 
        "old": 14946142
      }, 
      "title": "Josep_de_Rius_i_Falguera", 
      "title_s": "Josep de Rius i Falguera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 574637, 
      "rev_ids": {
        "new": 14953162, 
        "old": 14658743
      }, 
      "title": "Voluntariat", 
      "title_s": "Voluntariat", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1258736, 
      "rev_ids": {
        "new": 14960865, 
        "old": 14942780
      }, 
      "title": "Jaume_Pons_i_Agull\u00f3", 
      "title_s": "Jaume Pons i Agull\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1153569, 
      "rev_ids": {
        "new": 14961107, 
        "old": 14801941
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_periodisme", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del periodisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1258359, 
      "rev_ids": {
        "new": 14949953, 
        "old": 14932414
      }, 
      "title": "Guerres_angleses", 
      "title_s": "Guerres angleses", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1259650, 
      "rev_ids": {
        "new": 14960845, 
        "old": 14954847
      }, 
      "title": "Al\u00b7legoria_del_pelic\u00e0_alimentant_les_seves_cries", 
      "title_s": "Al\u00b7legoria del pelic\u00e0 alimentant les seves cries", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1258697, 
      "rev_ids": {
        "new": 14961155, 
        "old": 14941925
      }, 
      "title": "Cree_(llengua)", 
      "title_s": "Cree (llengua)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1259678, 
      "rev_ids": {
        "new": 14961104, 
        "old": 14955103
      }, 
      "title": "Organitzaci\u00f3_Internacional_de_la_Cultura_Turca", 
      "title_s": "Organitzaci\u00f3 Internacional de la Cultura Turca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1258756, 
      "rev_ids": {
        "new": 14956336, 
        "old": 14943338
      }, 
      "title": "Sinagoga_Ohel_Leah", 
      "title_s": "Sinagoga Ohel Leah", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1258771, 
      "rev_ids": {
        "new": 14962301, 
        "old": 14944197
      }, 
      "title": "Llista_d'amfibis_i_r\u00e8ptils_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista d'amfibis i r\u00e8ptils de Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1259131, 
      "rev_ids": {
        "new": 14963193, 
        "old": 14949096
      }, 
      "title": "Vaga_educativa_espanyola_de_2015", 
      "title_s": "Vaga educativa espanyola de 2015", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1259662, 
      "rev_ids": {
        "new": 14956304, 
        "old": 14954918
      }, 
      "title": "Consell_Turc", 
      "title_s": "Consell Turc", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1258734, 
      "rev_ids": {
        "new": 14949870, 
        "old": 14942701
      }, 
      "title": "Rinorrea", 
      "title_s": "Rinorrea", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1259550, 
      "rev_ids": {
        "new": 14961180, 
        "old": 14953891
      }, 
      "title": "Bishnupriya_manipuri", 
      "title_s": "Bishnupriya manipuri", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1258874, 
      "rev_ids": {
        "new": 14960377, 
        "old": 14946142
      }, 
      "title": "Josep_de_Rius_i_Falguera", 
      "title_s": "Josep de Rius i Falguera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1258736, 
      "rev_ids": {
        "new": 14960865, 
        "old": 14942780
      }, 
      "title": "Jaume_Pons_i_Agull\u00f3", 
      "title_s": "Jaume Pons i Agull\u00f3", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1137, 
    "anon_ip_count": 526, 
    "anon_titles": 611, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 9500, 
    "bot_titles": 8870, 
    "edits": 21764, 
    "titles": 13570, 
    "total_users": 1087, 
    "users": 561
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 105458, 
      "rev_ids": {
        "new": 14956679, 
        "old": 4730043
      }, 
      "title": "Rep\u00fablica_Catalana", 
      "title_s": "Rep\u00fablica Catalana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1379, 
      "rev_ids": {
        "new": 14953884, 
        "old": 14656677
      }, 
      "title": "Portada", 
      "title_s": "Portada", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1258975, 
      "rev_ids": {
        "new": 14947147, 
        "old": 14946951
      }, 
      "title": "Can_Cabanyes", 
      "title_s": "Can Cabanyes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1238690, 
      "rev_ids": {
        "new": 14961402, 
        "old": 14656874
      }, 
      "title": "Paul_Zumthor", 
      "title_s": "Paul Zumthor", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 479132, 
      "rev_ids": {
        "new": 14963446, 
        "old": 14254875
      }, 
      "title": "Solim\u00e0_I_el_Magn\u00edfic", 
      "title_s": "Solim\u00e0 I el Magn\u00edfic", 
      "users": 1
    }
  ]
}