{
  "date": "March 28, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 10.105716943740845, 
    "end_date": "2016-03-28T12:11:01.759265", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-03-21T12:11:01.759265"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 319118, 
      "rev_ids": {
        "new": 16705803, 
        "old": 16674316
      }, 
      "title": "Priego_de_C\u00f2rdova", 
      "title_s": "Priego de C\u00f2rdova", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 1389071, 
      "rev_ids": {
        "new": 16706884, 
        "old": 16679425
      }, 
      "title": "Atemptats_de_Brusel\u00b7les_de_mar\u00e7_de_2016", 
      "title_s": "Atemptats de Brusel\u00b7les de mar\u00e7 de 2016", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1389191, 
      "rev_ids": {
        "new": 16704531, 
        "old": 16680563
      }, 
      "title": "Dimitrij", 
      "title_s": "Dimitrij", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 78405, 
      "rev_ids": {
        "new": 16707191, 
        "old": 16259894
      }, 
      "title": "Talc", 
      "title_s": "Talc", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1373394, 
      "rev_ids": {
        "new": 16704133, 
        "old": 16675150
      }, 
      "title": "Miquel_Joarizti_Lasarte", 
      "title_s": "Miquel Joarizti Lasarte", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 28063, 
      "rev_ids": {
        "new": 16704022, 
        "old": 16512574
      }, 
      "title": "Johan_Cruyff", 
      "title_s": "Johan Cruyff", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 31296, 
      "rev_ids": {
        "new": 16707090, 
        "old": 16661843
      }, 
      "title": "Palau_del_Vidre", 
      "title_s": "Palau del Vidre", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1390904, 
      "rev_ids": {
        "new": 16703884, 
        "old": 16701151
      }, 
      "title": "Jan_Gerrit_van_Wassenaer_van_Duvenvoorde", 
      "title_s": "Jan Gerrit van Wassenaer van Duvenvoorde", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 175311, 
      "rev_ids": {
        "new": 16706777, 
        "old": 16674102
      }, 
      "title": "Compilador_Haskell_de_Glasgow", 
      "title_s": "Compilador Haskell de Glasgow", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1390971, 
      "rev_ids": {
        "new": 16706008, 
        "old": 16702033
      }, 
      "title": "Israeli_American_Council", 
      "title_s": "Israeli American Council", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1389063, 
      "rev_ids": {
        "new": 16703279, 
        "old": 16679343
      }, 
      "title": "Miquel_Palou_Buades", 
      "title_s": "Miquel Palou Buades", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 30892, 
      "rev_ids": {
        "new": 16706774, 
        "old": 16673778
      }, 
      "title": "Argelers_de_la_Marenda", 
      "title_s": "Argelers de la Marenda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1389070, 
      "rev_ids": {
        "new": 16692388, 
        "old": 16679392
      }, 
      "title": "Orator", 
      "title_s": "Orator", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 320959, 
      "rev_ids": {
        "new": 16702160, 
        "old": 16667791
      }, 
      "title": "Germaine_Tailleferre", 
      "title_s": "Germaine Tailleferre", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 106278, 
      "rev_ids": {
        "new": 16705860, 
        "old": 16279919
      }, 
      "title": "Primavera_de_Praga", 
      "title_s": "Primavera de Praga", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 507223, 
      "rev_ids": {
        "new": 16702821, 
        "old": 16258808
      }, 
      "title": "Jean-Baptiste_Biot", 
      "title_s": "Jean-Baptiste Biot", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1379695, 
      "rev_ids": {
        "new": 16705686, 
        "old": 16674586
      }, 
      "title": "Volta_a_Catalunya_de_2016", 
      "title_s": "Volta a Catalunya de 2016", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1389821, 
      "rev_ids": {
        "new": 16702128, 
        "old": 16684941
      }, 
      "title": "Di\u00f2cesi_de_Sant_Crist\u00f3bal_de_La_Laguna", 
      "title_s": "Di\u00f2cesi de Sant Crist\u00f3bal de La Laguna", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 389939, 
      "rev_ids": {
        "new": 16703284, 
        "old": 16673213
      }, 
      "title": "Haskell", 
      "title_s": "Haskell", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1387553, 
      "rev_ids": {
        "new": 16678501, 
        "old": 16673617
      }, 
      "title": "Vanda_(Dvo\u0159\u00e1k)", 
      "title_s": "Vanda (Dvo\u0159\u00e1k)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 1389071, 
      "rev_ids": {
        "new": 16706884, 
        "old": 16679425
      }, 
      "title": "Atemptats_de_Brussel\u00b7les_de_mar\u00e7_de_2016", 
      "title_s": "Atemptats de Brussel\u00b7les de mar\u00e7 de 2016", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1389191, 
      "rev_ids": {
        "new": 16704531, 
        "old": 16680563
      }, 
      "title": "Dimitrij", 
      "title_s": "Dimitrij", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1390904, 
      "rev_ids": {
        "new": 16703884, 
        "old": 16701151
      }, 
      "title": "Jan_Gerrit_van_Wassenaer_van_Duvenvoorde", 
      "title_s": "Jan Gerrit van Wassenaer van Duvenvoorde", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1390971, 
      "rev_ids": {
        "new": 16706008, 
        "old": 16702033
      }, 
      "title": "Israeli_American_Council", 
      "title_s": "Israeli American Council", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1389063, 
      "rev_ids": {
        "new": 16703279, 
        "old": 16679343
      }, 
      "title": "Miquel_Palou_Buades", 
      "title_s": "Miquel Palou Buades", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1389070, 
      "rev_ids": {
        "new": 16692388, 
        "old": 16679392
      }, 
      "title": "Orator", 
      "title_s": "Orator", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1390370, 
      "rev_ids": {
        "new": 16693537, 
        "old": 16693274
      }, 
      "title": "Coalici\u00f3_Nacional_S\u00edria", 
      "title_s": "Coalici\u00f3 Nacional S\u00edria", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1389821, 
      "rev_ids": {
        "new": 16702128, 
        "old": 16684941
      }, 
      "title": "Di\u00f2cesi_de_Sant_Crist\u00f3bal_de_La_Laguna", 
      "title_s": "Di\u00f2cesi de Sant Crist\u00f3bal de La Laguna", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1390375, 
      "rev_ids": {
        "new": 16706394, 
        "old": 16693296
      }, 
      "title": "Retaule_del_Roser_de_la_Doma", 
      "title_s": "Retaule del Roser de la Doma", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1389283, 
      "rev_ids": {
        "new": 16702280, 
        "old": 16681281
      }, 
      "title": "Desgel_cub\u00e0", 
      "title_s": "Desgel cub\u00e0", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 979, 
    "anon_ip_count": 382, 
    "anon_titles": 620, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 9997, 
    "bot_titles": 8167, 
    "edits": 24418, 
    "titles": 13896, 
    "total_users": 899, 
    "users": 517
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 94, 
    "titles": 61, 
    "total_users": 34, 
    "users": 31
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1376060, 
      "rev_ids": {
        "new": 16702679, 
        "old": 16611576
      }, 
      "title": "Oscar_R._G\u00f3mez", 
      "title_s": "Oscar R. G\u00f3mez", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1119659, 
      "rev_ids": {
        "new": 16700040, 
        "old": 16425775
      }, 
      "title": "Conflicte_ling\u00fc\u00edstic_valenci\u00e0", 
      "title_s": "Conflicte ling\u00fc\u00edstic valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1379, 
      "rev_ids": {
        "new": 16684810, 
        "old": 16668379
      }, 
      "title": "Portada", 
      "title_s": "Portada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1379899, 
      "rev_ids": {
        "new": 16676115, 
        "old": 16583751
      }, 
      "title": "Tenda_de_queviures", 
      "title_s": "Tenda de queviures", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1390510, 
      "rev_ids": {
        "new": 16706318, 
        "old": 16694912
      }, 
      "title": "Atemptat_d'Ankara_del_17_de_febrer_del_2016", 
      "title_s": "Atemptat d'Ankara del 17 de febrer del 2016", 
      "users": 2
    }
  ]
}