{
  "date": "June 3, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 13.919054985046387, 
    "end_date": "2014-06-03T23:11:02.108586", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-05-27T23:11:02.108586"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 201, 
      "page_id": 170480, 
      "rev_ids": {
        "new": 13519831, 
        "old": 13461245
      }, 
      "title": "Paus\u00e0nias_(ge\u00f2graf)", 
      "title_s": "Paus\u00e0nias (ge\u00f2graf)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 1160820, 
      "rev_ids": {
        "new": 13514249, 
        "old": 13457483
      }, 
      "title": "Il_libro_dell'arte", 
      "title_s": "Il libro dell'arte", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 1182556, 
      "rev_ids": {
        "new": 13516513, 
        "old": 13459594
      }, 
      "title": "Hip_hop_franc\u00e8s", 
      "title_s": "Hip hop franc\u00e8s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 1183489, 
      "rev_ids": {
        "new": 13496665, 
        "old": 13481455
      }, 
      "title": "Arquitectura_diagram\u00e0tica", 
      "title_s": "Arquitectura diagram\u00e0tica", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1181586, 
      "rev_ids": {
        "new": 13519398, 
        "old": 13436994
      }, 
      "title": "Renaissance_und_Barock", 
      "title_s": "Renaissance und Barock", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 175311, 
      "rev_ids": {
        "new": 13509916, 
        "old": 13411909
      }, 
      "title": "Compilador_Haskell_de_Glasgow", 
      "title_s": "Compilador Haskell de Glasgow", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 938249, 
      "rev_ids": {
        "new": 13508591, 
        "old": 13465925
      }, 
      "title": "Hanan_al-Xaikh", 
      "title_s": "Hanan al-Xaikh", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 601571, 
      "rev_ids": {
        "new": 13508925, 
        "old": 13461058
      }, 
      "title": "N\u00faria_Ti\u00f3_i_Rotllan", 
      "title_s": "N\u00faria Ti\u00f3 i Rotllan", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1092850, 
      "rev_ids": {
        "new": 13518026, 
        "old": 13469420
      }, 
      "title": "Mario_Kart_8", 
      "title_s": "Mario Kart 8", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1179094, 
      "rev_ids": {
        "new": 13519250, 
        "old": 13401149
      }, 
      "title": "Vite_de'_pittori,_scultori_e_architecti_moderni", 
      "title_s": "Vite de' pittori, scultori e architecti moderni", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 189286, 
      "rev_ids": {
        "new": 13518919, 
        "old": 13417446
      }, 
      "title": "Johann_Joachim_Winckelmann", 
      "title_s": "Johann Joachim Winckelmann", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1183826, 
      "rev_ids": {
        "new": 13518023, 
        "old": 13497189
      }, 
      "title": "Protestes_de_Sants_de_2014", 
      "title_s": "Protestes de Sants de 2014", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1181739, 
      "rev_ids": {
        "new": 13519809, 
        "old": 13470379
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2014", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2014", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1184618, 
      "rev_ids": {
        "new": 13514982, 
        "old": 13512606
      }, 
      "title": "Mostra_Internacional_de_Films_de_Dones_de_Barcelona", 
      "title_s": "Mostra Internacional de Films de Dones de Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 833586, 
      "rev_ids": {
        "new": 13498607, 
        "old": 13450188
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_l'Esgl\u00e9sia_Cat\u00f2lica_a_Catalunya", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de l'Esgl\u00e9sia Cat\u00f2lica a Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 15583, 
      "rev_ids": {
        "new": 13514567, 
        "old": 13326723
      }, 
      "title": "Joan_Carles_I_d'Espanya", 
      "title_s": "Joan Carles I d'Espanya", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 646435, 
      "rev_ids": {
        "new": 13512815, 
        "old": 13377866
      }, 
      "title": "Estil_tipogr\u00e0fic_internacional", 
      "title_s": "Estil tipogr\u00e0fic internacional", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 783505, 
      "rev_ids": {
        "new": 13508027, 
        "old": 13427533
      }, 
      "title": "Herm\u00e8s", 
      "title_s": "Herm\u00e8s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 517741, 
      "rev_ids": {
        "new": 13508043, 
        "old": 13457195
      }, 
      "title": "Custo_Barcelona", 
      "title_s": "Custo Barcelona", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 948460, 
      "rev_ids": {
        "new": 13510663, 
        "old": 13452688
      }, 
      "title": "Espai_13", 
      "title_s": "Espai 13", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 1183489, 
      "rev_ids": {
        "new": 13496665, 
        "old": 13481455
      }, 
      "title": "Arquitectura_diagram\u00e0tica", 
      "title_s": "Arquitectura diagram\u00e0tica", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1183826, 
      "rev_ids": {
        "new": 13518023, 
        "old": 13497189
      }, 
      "title": "Protestes_de_Sants_de_2014", 
      "title_s": "Protestes de Sants de 2014", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1184618, 
      "rev_ids": {
        "new": 13514982, 
        "old": 13512606
      }, 
      "title": "Mostra_Internacional_de_Films_de_Dones_de_Barcelona", 
      "title_s": "Mostra Internacional de Films de Dones de Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1184453, 
      "rev_ids": {
        "new": 13514263, 
        "old": 13509815
      }, 
      "title": "Diario_de_Igualada", 
      "title_s": "Diario de Igualada", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1184098, 
      "rev_ids": {
        "new": 13511037, 
        "old": 13504473
      }, 
      "title": "Gerontologia", 
      "title_s": "Gerontologia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1183836, 
      "rev_ids": {
        "new": 13507043, 
        "old": 13497372
      }, 
      "title": "Eric_Wolf", 
      "title_s": "Eric Wolf", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1183918, 
      "rev_ids": {
        "new": 13518012, 
        "old": 13499567
      }, 
      "title": "Flocel_Sabat\u00e9_i_Curull", 
      "title_s": "Flocel Sabat\u00e9 i Curull", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1184712, 
      "rev_ids": {
        "new": 13516758, 
        "old": 13514468
      }, 
      "title": "Ma_m\u00e8re_s'appelle_F\u00f4ret", 
      "title_s": "Ma m\u00e8re s'appelle F\u00f4ret", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1184513, 
      "rev_ids": {
        "new": 13518054, 
        "old": 13511145
      }, 
      "title": "Ep\u00edstoles_d'Horaci", 
      "title_s": "Ep\u00edstoles d'Horaci", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1184790, 
      "rev_ids": {
        "new": 13519445, 
        "old": 13518027
      }, 
      "title": "T\u00f2pics_horacians", 
      "title_s": "T\u00f2pics horacians", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 901, 
    "anon_ip_count": 485, 
    "anon_titles": 512, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 31606, 
    "bot_titles": 29363, 
    "edits": 42282, 
    "titles": 32762, 
    "total_users": 1072, 
    "users": 587
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 217798, 
      "rev_ids": {
        "new": 13512566, 
        "old": 1577787
      }, 
      "title": "Ynys_Enlli", 
      "title_s": "Ynys Enlli", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 750086, 
      "rev_ids": {
        "new": 13510836, 
        "old": 13244669
      }, 
      "title": "Jurament_per_les_Illes", 
      "title_s": "Jurament per les Illes", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1183581, 
      "rev_ids": {
        "new": 13508385, 
        "old": 13488068
      }, 
      "title": "N\u00faria_Ti\u00f3_i_Rotllan", 
      "title_s": "N\u00faria Ti\u00f3 i Rotllan", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 133611, 
      "rev_ids": {
        "new": 13502056, 
        "old": 12905106
      }, 
      "title": "Anticatalanisme", 
      "title_s": "Anticatalanisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1064502, 
      "rev_ids": {
        "new": 13502377, 
        "old": 13381523
      }, 
      "title": "Portada/Arxiu_3", 
      "title_s": "Portada/Arxiu 3", 
      "users": 2
    }
  ]
}