{
  "date": "September 15, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.0840630531311035, 
    "end_date": "2014-09-15T23:11:02.012492", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-09-08T23:11:02.012492"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 339, 
      "page_id": 1207933, 
      "rev_ids": {
        "new": 14045284, 
        "old": 14034500
      }, 
      "title": "For\u00e7a_terrestre_d'autodefensa_del_Jap\u00f3", 
      "title_s": "For\u00e7a terrestre d'autodefensa del Jap\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 1779, 
      "rev_ids": {
        "new": 14035480, 
        "old": 14022327
      }, 
      "title": "Mallorca", 
      "title_s": "Mallorca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 1082052, 
      "rev_ids": {
        "new": 14045094, 
        "old": 13702378
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_imperial_japon\u00e8s", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit imperial japon\u00e8s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 1206088, 
      "rev_ids": {
        "new": 14041766, 
        "old": 14027870
      }, 
      "title": "Montargull_(Artesa_de_Segre)", 
      "title_s": "Montargull (Artesa de Segre)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 185, 
      "rev_ids": {
        "new": 14045228, 
        "old": 14025123
      }, 
      "title": "Alfabet_fenici", 
      "title_s": "Alfabet fenici", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1207299, 
      "rev_ids": {
        "new": 14046814, 
        "old": 14027455
      }, 
      "title": "Forces_d'Autodefensa_del_Jap\u00f3", 
      "title_s": "Forces d'Autodefensa del Jap\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1206915, 
      "rev_ids": {
        "new": 14046202, 
        "old": 14023477
      }, 
      "title": "Francesc_Canet_i_Cuevas", 
      "title_s": "Francesc Canet i Cuevas", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 49999, 
      "rev_ids": {
        "new": 14045520, 
        "old": 13818757
      }, 
      "title": "Sixt_I", 
      "title_s": "Sixt I", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1208216, 
      "rev_ids": {
        "new": 14047005, 
        "old": 14037994
      }, 
      "title": "Ribes_Altes_(Ribes_de_Freser)", 
      "title_s": "Ribes Altes (Ribes de Freser)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 92888, 
      "rev_ids": {
        "new": 14046827, 
        "old": 14023310
      }, 
      "title": "Carlo_Maria_Martini", 
      "title_s": "Carlo Maria Martini", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1207888, 
      "rev_ids": {
        "new": 14038526, 
        "old": 14033973
      }, 
      "title": "Guerres_Seminola", 
      "title_s": "Guerres Seminola", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1171528, 
      "rev_ids": {
        "new": 14047054, 
        "old": 13950243
      }, 
      "title": "Diada_Nacional_de_Catalunya_de_2014", 
      "title_s": "Diada Nacional de Catalunya de 2014", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 924200, 
      "rev_ids": {
        "new": 14046454, 
        "old": 14025484
      }, 
      "title": "Super_Smash_Bros._(3DS/Wii_U)", 
      "title_s": "Super Smash Bros. (3DS/Wii U)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1207754, 
      "rev_ids": {
        "new": 14044064, 
        "old": 14033101
      }, 
      "title": "Seminari_d'Economia_Cr\u00edtica_Taifa", 
      "title_s": "Seminari d'Economia Cr\u00edtica Taifa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 78869, 
      "rev_ids": {
        "new": 14042708, 
        "old": 13952879
      }, 
      "title": "Ata\u00fclf", 
      "title_s": "Ata\u00fclf", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1207259, 
      "rev_ids": {
        "new": 14031219, 
        "old": 14026773
      }, 
      "title": "Pont_d'Inca", 
      "title_s": "Pont d'Inca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1208047, 
      "rev_ids": {
        "new": 14044347, 
        "old": 14036261
      }, 
      "title": "Formatge_de_Mallorca", 
      "title_s": "Formatge de Mallorca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 64171, 
      "rev_ids": {
        "new": 14040608, 
        "old": 13881793
      }, 
      "title": "Ibuprof\u00e8n", 
      "title_s": "Ibuprof\u00e8n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 652476, 
      "rev_ids": {
        "new": 14044265, 
        "old": 13638258
      }, 
      "title": "Batalla_de_Germantown", 
      "title_s": "Batalla de Germantown", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 960385, 
      "rev_ids": {
        "new": 14045235, 
        "old": 13951829
      }, 
      "title": "Angl\u00e8s_mitj\u00e0", 
      "title_s": "Angl\u00e8s mitj\u00e0", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 339, 
      "page_id": 1207933, 
      "rev_ids": {
        "new": 14045284, 
        "old": 14034500
      }, 
      "title": "For\u00e7a_terrestre_d'autodefensa_del_Jap\u00f3", 
      "title_s": "For\u00e7a terrestre d'autodefensa del Jap\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1207299, 
      "rev_ids": {
        "new": 14046814, 
        "old": 14027455
      }, 
      "title": "Forces_d'Autodefensa_del_Jap\u00f3", 
      "title_s": "Forces d'Autodefensa del Jap\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1208216, 
      "rev_ids": {
        "new": 14047005, 
        "old": 14037994
      }, 
      "title": "Ribes_Altes_(Ribes_de_Freser)", 
      "title_s": "Ribes Altes (Ribes de Freser)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1207888, 
      "rev_ids": {
        "new": 14038526, 
        "old": 14033973
      }, 
      "title": "Guerres_Seminola", 
      "title_s": "Guerres Seminola", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1207754, 
      "rev_ids": {
        "new": 14044064, 
        "old": 14033101
      }, 
      "title": "Seminari_d'Economia_Cr\u00edtica_Taifa", 
      "title_s": "Seminari d'Economia Cr\u00edtica Taifa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1208047, 
      "rev_ids": {
        "new": 14044347, 
        "old": 14036261
      }, 
      "title": "Formatge_de_Mallorca", 
      "title_s": "Formatge de Mallorca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1208725, 
      "rev_ids": {
        "new": 14046473, 
        "old": 14044846
      }, 
      "title": "Mortitx", 
      "title_s": "Mortitx", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1208484, 
      "rev_ids": {
        "new": 14046806, 
        "old": 14041023
      }, 
      "title": "Amerindis_de_la_regi\u00f3_dels_Everglades", 
      "title_s": "Amerindis de la regi\u00f3 dels Everglades", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1207514, 
      "rev_ids": {
        "new": 14033606, 
        "old": 14029705
      }, 
      "title": "Seminoles_negres", 
      "title_s": "Seminoles negres", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1207713, 
      "rev_ids": {
        "new": 14034131, 
        "old": 14032703
      }, 
      "title": "Campana_(Argentina)", 
      "title_s": "Campana (Argentina)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 401, 
    "anon_ip_count": 217, 
    "anon_titles": 266, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 4832, 
    "bot_titles": 4058, 
    "edits": 15639, 
    "titles": 8197, 
    "total_users": 631, 
    "users": 414
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1174548, 
      "rev_ids": {
        "new": 14046235, 
        "old": 13240879
      }, 
      "title": "Luis_Tejedor_Ballesteros", 
      "title_s": "Luis Tejedor Ballesteros", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1208045, 
      "rev_ids": {
        "new": 14046024, 
        "old": 14036257
      }, 
      "title": "Diada_Nacional_de_Catalunya_de_2014", 
      "title_s": "Diada Nacional de Catalunya de 2014", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1208178, 
      "rev_ids": {
        "new": 14037494, 
        "old": 14037432
      }, 
      "title": "Patufet", 
      "title_s": "Patufet", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 46742, 
      "rev_ids": {
        "new": 14038046, 
        "old": 13375029
      }, 
      "title": "Estelada", 
      "title_s": "Estelada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1204495, 
      "rev_ids": {
        "new": 14028223, 
        "old": 14025541
      }, 
      "title": "Lizarra", 
      "title_s": "Lizarra", 
      "users": 1
    }
  ]
}