{
  "date": "March 20, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 99.45890092849731, 
    "end_date": "2016-03-20T12:05:02.242693", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2016-03-13T12:05:02.242693"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 254, 
      "page_id": 19119, 
      "rev_ids": {
        "new": 124531460, 
        "old": 124311338
      }, 
      "title": "Le_Croisic", 
      "title_s": "Le Croisic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 251, 
      "page_id": 884579, 
      "rev_ids": {
        "new": 124521450, 
        "old": 124286221
      }, 
      "title": "Chapelle_royale_(Ancien_R\u00e9gime)", 
      "title_s": "Chapelle royale (Ancien R\u00e9gime)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 237, 
      "page_id": 1341231, 
      "rev_ids": {
        "new": 124535773, 
        "old": 124271842
      }, 
      "title": "Vinaigre", 
      "title_s": "Vinaigre", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 205, 
      "page_id": 3695742, 
      "rev_ids": {
        "new": 124516846, 
        "old": 124307762
      }, 
      "title": "Bact\u00e9rie_ac\u00e9tique", 
      "title_s": "Bact\u00e9rie ac\u00e9tique", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 9234474, 
      "rev_ids": {
        "new": 124471206, 
        "old": 124305444
      }, 
      "title": "Shigeru_Fukudome", 
      "title_s": "Shigeru Fukudome", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 980456, 
      "rev_ids": {
        "new": 124504289, 
        "old": 124267597
      }, 
      "title": "Agence_f\u00e9d\u00e9rale_pour_la_s\u00e9curit\u00e9_de_la_cha\u00eene_alimentaire", 
      "title_s": "Agence f\u00e9d\u00e9rale pour la s\u00e9curit\u00e9 de la cha\u00eene alimentaire", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 1404523, 
      "rev_ids": {
        "new": 124529515, 
        "old": 116970975
      }, 
      "title": "Michel_Sogny", 
      "title_s": "Michel Sogny", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 5325413, 
      "rev_ids": {
        "new": 124534961, 
        "old": 124284847
      }, 
      "title": "Guerre_civile_syrienne", 
      "title_s": "Guerre civile syrienne", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 2450917, 
      "rev_ids": {
        "new": 124535420, 
        "old": 124279103
      }, 
      "title": "Henry_de_Lesquen", 
      "title_s": "Henry de Lesquen", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 9820029, 
      "rev_ids": {
        "new": 124534896, 
        "old": 124303324
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_d'Indian_Wells_(ATP_2016)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis d'Indian Wells (ATP 2016)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 2862039, 
      "rev_ids": {
        "new": 124530699, 
        "old": 124066572
      }, 
      "title": "Monestier-de-Clermont", 
      "title_s": "Monestier-de-Clermont", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 3886564, 
      "rev_ids": {
        "new": 124522231, 
        "old": 124310394
      }, 
      "title": "Gilles_de_Rais", 
      "title_s": "Gilles de Rais", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 93697, 
      "rev_ids": {
        "new": 124534490, 
        "old": 124308873
      }, 
      "title": "Amphith\u00e9\u00e2tre_romain", 
      "title_s": "Amphith\u00e9\u00e2tre romain", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 9009249, 
      "rev_ids": {
        "new": 124526453, 
        "old": 121247605
      }, 
      "title": "Simon_Ucciani", 
      "title_s": "Simon Ucciani", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 7574516, 
      "rev_ids": {
        "new": 124516136, 
        "old": 123454022
      }, 
      "title": "Th\u00e9rapie_sociale", 
      "title_s": "Th\u00e9rapie sociale", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 4870382, 
      "rev_ids": {
        "new": 124529355, 
        "old": 124308597
      }, 
      "title": "Grand_prieur\u00e9_d'Aquitaine", 
      "title_s": "Grand prieur\u00e9 d'Aquitaine", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 9863999, 
      "rev_ids": {
        "new": 124535718, 
        "old": 124476202
      }, 
      "title": "Saison_2_de_Daredevil", 
      "title_s": "Saison 2 de Daredevil", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 63098, 
      "rev_ids": {
        "new": 124507194, 
        "old": 124185601
      }, 
      "title": "Royaume_des_Deux-Siciles", 
      "title_s": "Royaume des Deux-Siciles", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 5177560, 
      "rev_ids": {
        "new": 124457537, 
        "old": 121216347
      }, 
      "title": "Los_Zetas", 
      "title_s": "Los Zetas", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 3488410, 
      "rev_ids": {
        "new": 124458279, 
        "old": 124311357
      }, 
      "title": "Picotelle_\u00e0_gorge_blanche", 
      "title_s": "Picotelle \u00e0 gorge blanche", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 9863999, 
      "rev_ids": {
        "new": 124535718, 
        "old": 124476202
      }, 
      "title": "Saison_2_de_Daredevil", 
      "title_s": "Saison 2 de Daredevil", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 9864345, 
      "rev_ids": {
        "new": 124529821, 
        "old": 124479563
      }, 
      "title": "Pharmacie_\u00c0_l'Ange_blanc_(Vienne)", 
      "title_s": "Pharmacie \u00c0 l'Ange blanc (Vienne)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 9858600, 
      "rev_ids": {
        "new": 124489277, 
        "old": 124406422
      }, 
      "title": "Affaire_C\u00e9cile_Bloch", 
      "title_s": "Affaire C\u00e9cile Bloch", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 9852444, 
      "rev_ids": {
        "new": 124526308, 
        "old": 124319264
      }, 
      "title": "Tornade_de_Sonnac_du_16_septembre_2015", 
      "title_s": "Tornade de Sonnac du 16 septembre 2015", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 9864228, 
      "rev_ids": {
        "new": 124520279, 
        "old": 124478340
      }, 
      "title": "Op\u00e9ration_polici\u00e8re_du_18_mars_2016_\u00e0_Molenbeek", 
      "title_s": "Op\u00e9ration polici\u00e8re du 18 mars 2016 \u00e0 Molenbeek", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 9855227, 
      "rev_ids": {
        "new": 124382125, 
        "old": 124361668
      }, 
      "title": "Volailles_de_Challans", 
      "title_s": "Volailles de Challans", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 9863404, 
      "rev_ids": {
        "new": 124522372, 
        "old": 124468781
      }, 
      "title": "Armand_Gu\u00e9ry", 
      "title_s": "Armand Gu\u00e9ry", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 9856281, 
      "rev_ids": {
        "new": 124398310, 
        "old": 124375704
      }, 
      "title": "Pierre_Lefebvre_(homme_politique_de_la_Sarthe)", 
      "title_s": "Pierre Lefebvre (homme politique de la Sarthe)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 9856311, 
      "rev_ids": {
        "new": 124398315, 
        "old": 124376100
      }, 
      "title": "Pierre_Lefebvre_(homme_politique_du_Nord)", 
      "title_s": "Pierre Lefebvre (homme politique du Nord)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 9865255, 
      "rev_ids": {
        "new": 124516259, 
        "old": 124493310
      }, 
      "title": "Triple_saut_f\u00e9minin_aux_championnats_du_monde_d'athl\u00e9tisme_en_salle_2016", 
      "title_s": "Triple saut f\u00e9minin aux championnats du monde d'athl\u00e9tisme en salle 2016", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 25008, 
    "anon_ip_count": 11102, 
    "anon_titles": 13693, 
    "bot_count": 23, 
    "bot_edits": 13974, 
    "bot_titles": 13583, 
    "edits": 138551, 
    "titles": 68527, 
    "total_users": 16592, 
    "users": 5490
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 266, 
    "anon_ip_count": 156, 
    "anon_titles": 174, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 905, 
    "bot_titles": 843, 
    "edits": 7137, 
    "titles": 3979, 
    "total_users": 884, 
    "users": 728
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 176, 
      "page_id": 9850743, 
      "rev_ids": {
        "new": 124521678, 
        "old": 124310996
      }, 
      "title": "Liste_des_membres_du_gouvernement_fran\u00e7ais_issus_de_minorit\u00e9s_visibles/Suppression", 
      "title_s": "Liste des membres du gouvernement fran\u00e7ais issus de minorit\u00e9s visibles/Suppression", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 9839523, 
      "rev_ids": {
        "new": 124521863, 
        "old": 124277366
      }, 
      "title": "Chevalier_r\u00e9gulier", 
      "title_s": "Chevalier r\u00e9gulier", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 1840084, 
      "rev_ids": {
        "new": 124519239, 
        "old": 101722759
      }, 
      "title": "Agence_f\u00e9d\u00e9rale_pour_la_s\u00e9curit\u00e9_de_la_cha\u00eene_alimentaire", 
      "title_s": "Agence f\u00e9d\u00e9rale pour la s\u00e9curit\u00e9 de la cha\u00eene alimentaire", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 9839298, 
      "rev_ids": {
        "new": 124535508, 
        "old": 124219664
      }, 
      "title": "Sifflement", 
      "title_s": "Sifflement", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1799061, 
      "rev_ids": {
        "new": 124512244, 
        "old": 124196100
      }, 
      "title": "Henry_de_Lesquen", 
      "title_s": "Henry de Lesquen", 
      "users": 4
    }
  ]
}