{
  "date": "July 13, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.467448949813843, 
    "end_date": "2014-07-13T23:11:01.704255", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-07-06T23:11:01.704255"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 1190788, 
      "rev_ids": {
        "new": 13814079, 
        "old": 13758452
      }, 
      "title": "M\u00fasica_d'It\u00e0lia", 
      "title_s": "M\u00fasica d'It\u00e0lia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 1192775, 
      "rev_ids": {
        "new": 13808627, 
        "old": 13780933
      }, 
      "title": "Boy_band", 
      "title_s": "Boy band", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1192731, 
      "rev_ids": {
        "new": 13808666, 
        "old": 13779295
      }, 
      "title": "Gottfried_Semper", 
      "title_s": "Gottfried Semper", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1190983, 
      "rev_ids": {
        "new": 13795077, 
        "old": 13760932
      }, 
      "title": "Copa_del_M\u00f3n_de_Futbol_de_2014_-_Segona_fase", 
      "title_s": "Copa del M\u00f3n de Futbol de 2014 - Segona fase", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1182556, 
      "rev_ids": {
        "new": 13805647, 
        "old": 13618400
      }, 
      "title": "Hip_hop_franc\u00e8s", 
      "title_s": "Hip hop franc\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1184282, 
      "rev_ids": {
        "new": 13785362, 
        "old": 13613782
      }, 
      "title": "Albert_Isern", 
      "title_s": "Albert Isern", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1190284, 
      "rev_ids": {
        "new": 13790344, 
        "old": 13756276
      }, 
      "title": "Avenc_Montserrat_Ubach", 
      "title_s": "Avenc Montserrat Ubach", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 389523, 
      "rev_ids": {
        "new": 13814674, 
        "old": 13681517
      }, 
      "title": "Ferdinand_de_Lesseps", 
      "title_s": "Ferdinand de Lesseps", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 599494, 
      "rev_ids": {
        "new": 13787385, 
        "old": 13308790
      }, 
      "title": "Infart_cerebral", 
      "title_s": "Infart cerebral", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 389939, 
      "rev_ids": {
        "new": 13811227, 
        "old": 13749698
      }, 
      "title": "Haskell", 
      "title_s": "Haskell", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1192472, 
      "rev_ids": {
        "new": 13785297, 
        "old": 13771681
      }, 
      "title": "Urhobos", 
      "title_s": "Urhobos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1184855, 
      "rev_ids": {
        "new": 13784939, 
        "old": 13690561
      }, 
      "title": "Ernest_Moradell_i_Catal\u00e0", 
      "title_s": "Ernest Moradell i Catal\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1192633, 
      "rev_ids": {
        "new": 13790165, 
        "old": 13778257
      }, 
      "title": "Batall\u00f3_Nachtigall", 
      "title_s": "Batall\u00f3 Nachtigall", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 238101, 
      "rev_ids": {
        "new": 13811674, 
        "old": 13659179
      }, 
      "title": "Llebre_comuna", 
      "title_s": "Llebre comuna", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1192964, 
      "rev_ids": {
        "new": 13796886, 
        "old": 13795036
      }, 
      "title": "Assemblea_de_Docents_de_les_Illes_Balears", 
      "title_s": "Assemblea de Docents de les Illes Balears", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 309, 
      "rev_ids": {
        "new": 13812389, 
        "old": 13722838
      }, 
      "title": "Barcelona", 
      "title_s": "Barcelona", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 10621, 
      "rev_ids": {
        "new": 13812384, 
        "old": 13638158
      }, 
      "title": "Basc", 
      "title_s": "Basc", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 771406, 
      "rev_ids": {
        "new": 13779135, 
        "old": 13029131
      }, 
      "title": "C\u00e8lia_S\u00e0nchez-M\u00fastich", 
      "title_s": "C\u00e8lia S\u00e0nchez-M\u00fastich", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1192988, 
      "rev_ids": {
        "new": 13811127, 
        "old": 13797152
      }, 
      "title": "Gerardo_Boto_Varela", 
      "title_s": "Gerardo Boto Varela", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1192564, 
      "rev_ids": {
        "new": 13814274, 
        "old": 13774082
      }, 
      "title": "Billy_Nair", 
      "title_s": "Billy Nair", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 1192775, 
      "rev_ids": {
        "new": 13808627, 
        "old": 13780933
      }, 
      "title": "Boy_band_(boysband)", 
      "title_s": "Boy band (boysband)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1192731, 
      "rev_ids": {
        "new": 13808666, 
        "old": 13779295
      }, 
      "title": "Gottfried_Semper", 
      "title_s": "Gottfried Semper", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1192472, 
      "rev_ids": {
        "new": 13785297, 
        "old": 13771681
      }, 
      "title": "Urhobos", 
      "title_s": "Urhobos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1192633, 
      "rev_ids": {
        "new": 13790165, 
        "old": 13778257
      }, 
      "title": "Batall\u00f3_Nachtigall", 
      "title_s": "Batall\u00f3 Nachtigall", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1192964, 
      "rev_ids": {
        "new": 13796886, 
        "old": 13795036
      }, 
      "title": "Assemblea_de_Docents_de_les_Illes_Balears", 
      "title_s": "Assemblea de Docents de les Illes Balears", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1192988, 
      "rev_ids": {
        "new": 13811127, 
        "old": 13797152
      }, 
      "title": "Gerardo_Boto_Varela", 
      "title_s": "Gerardo Boto Varela", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1192564, 
      "rev_ids": {
        "new": 13814274, 
        "old": 13774082
      }, 
      "title": "Billy_Nair", 
      "title_s": "Billy Nair", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1192763, 
      "rev_ids": {
        "new": 13787644, 
        "old": 13780609
      }, 
      "title": "Mas_de_Sant_Antoni", 
      "title_s": "Mas de Sant Antoni", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1193037, 
      "rev_ids": {
        "new": 13814946, 
        "old": 13802819
      }, 
      "title": "ODESSA", 
      "title_s": "ODESSA", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1192309, 
      "rev_ids": {
        "new": 13807989, 
        "old": 13765482
      }, 
      "title": "Marcial_G\u00f3mez_Parejo", 
      "title_s": "Marcial G\u00f3mez Parejo", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 470, 
    "anon_ip_count": 237, 
    "anon_titles": 280, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 42233, 
    "bot_titles": 39344, 
    "edits": 50203, 
    "titles": 41871, 
    "total_users": 669, 
    "users": 432
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1190326, 
      "rev_ids": {
        "new": 13790243, 
        "old": 13728023
      }, 
      "title": "Avenc_Montserrat_Ubach", 
      "title_s": "Avenc Montserrat Ubach", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1040810, 
      "rev_ids": {
        "new": 13773241, 
        "old": 12934861
      }, 
      "title": "Isabel_Vil\u00e0_i_Pujol", 
      "title_s": "Isabel Vil\u00e0 i Pujol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 5853, 
      "rev_ids": {
        "new": 13789214, 
        "old": 13656199
      }, 
      "title": "Pa\u00efsos_Catalans", 
      "title_s": "Pa\u00efsos Catalans", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 43912, 
      "rev_ids": {
        "new": 13764193, 
        "old": 10095003
      }, 
      "title": "Espanyolisme", 
      "title_s": "Espanyolisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 751301, 
      "rev_ids": {
        "new": 13771784, 
        "old": 6233274
      }, 
      "title": "Templet", 
      "title_s": "Templet", 
      "users": 2
    }
  ]
}