{
  "date": "May 18, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.135161876678467, 
    "end_date": "2015-05-18T23:11:01.695938", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-05-11T23:11:01.695938"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 1283466, 
      "rev_ids": {
        "new": 15259821, 
        "old": 15255467
      }, 
      "title": "Treball_m\u00e9s_curt", 
      "title_s": "Treball m\u00e9s curt", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 101748, 
      "rev_ids": {
        "new": 15262286, 
        "old": 15248645
      }, 
      "title": "Judicis_de_Nuremberg", 
      "title_s": "Judicis de Nuremberg", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 1283432, 
      "rev_ids": {
        "new": 15264086, 
        "old": 15255094
      }, 
      "title": "La_cacera_del_Goeben_i_del_Breslau", 
      "title_s": "La cacera del Goeben i del Breslau", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1283227, 
      "rev_ids": {
        "new": 15255118, 
        "old": 15252705
      }, 
      "title": "Butllet\u00ed_de_la_Vict\u00f2ria_Naval", 
      "title_s": "Butllet\u00ed de la Vict\u00f2ria Naval", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1282602, 
      "rev_ids": {
        "new": 15262330, 
        "old": 15248995
      }, 
      "title": "Bloqueig_del_canal_d'\u00d2tranto", 
      "title_s": "Bloqueig del canal d'\u00d2tranto", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 275571, 
      "rev_ids": {
        "new": 15261120, 
        "old": 11681795
      }, 
      "title": "Jaume_Amig\u00f3", 
      "title_s": "Jaume Amig\u00f3", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1283331, 
      "rev_ids": {
        "new": 15263275, 
        "old": 15253986
      }, 
      "title": "Quilot\u00f2rax", 
      "title_s": "Quilot\u00f2rax", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1283346, 
      "rev_ids": {
        "new": 15264007, 
        "old": 15254101
      }, 
      "title": "Broncospasme", 
      "title_s": "Broncospasme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1282951, 
      "rev_ids": {
        "new": 15262877, 
        "old": 15250093
      }, 
      "title": "Sofra", 
      "title_s": "Sofra", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1234722, 
      "rev_ids": {
        "new": 15263021, 
        "old": 15093963
      }, 
      "title": "Francesc_Mestre_i_No\u00e9", 
      "title_s": "Francesc Mestre i No\u00e9", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 657825, 
      "rev_ids": {
        "new": 15262298, 
        "old": 13423267
      }, 
      "title": "Aspiraci\u00f3_(fon\u00e8tica)", 
      "title_s": "Aspiraci\u00f3 (fon\u00e8tica)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1282973, 
      "rev_ids": {
        "new": 15257919, 
        "old": 15250318
      }, 
      "title": "Toracocentesi", 
      "title_s": "Toracocentesi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1283872, 
      "rev_ids": {
        "new": 15262039, 
        "old": 15259714
      }, 
      "title": "Jordi_S\u00e0nchez_i_Picanyol", 
      "title_s": "Jordi S\u00e0nchez i Picanyol", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 158249, 
      "rev_ids": {
        "new": 15263293, 
        "old": 15248676
      }, 
      "title": "Barrera_hematoencef\u00e0lica", 
      "title_s": "Barrera hematoencef\u00e0lica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 78922, 
      "rev_ids": {
        "new": 15259776, 
        "old": 15245722
      }, 
      "title": "Alaric_II", 
      "title_s": "Alaric II", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1278060, 
      "rev_ids": {
        "new": 15262948, 
        "old": 15248913
      }, 
      "title": "Giro_d'It\u00e0lia_de_2015", 
      "title_s": "Giro d'It\u00e0lia de 2015", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1281363, 
      "rev_ids": {
        "new": 15262794, 
        "old": 15248986
      }, 
      "title": "\u00daltima_Estaci\u00f3n", 
      "title_s": "\u00daltima Estaci\u00f3n", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1132059, 
      "rev_ids": {
        "new": 15262845, 
        "old": 15248216
      }, 
      "title": "Moviment_Juvenil_Sionista", 
      "title_s": "Moviment Juvenil Sionista", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1283847, 
      "rev_ids": {
        "new": 15262345, 
        "old": 15259076
      }, 
      "title": "La_m\u00fasica_a_Cardona", 
      "title_s": "La m\u00fasica a Cardona", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1282855, 
      "rev_ids": {
        "new": 15261659, 
        "old": 15249300
      }, 
      "title": "Volta_a_Calif\u00f2rnia_2015", 
      "title_s": "Volta a Calif\u00f2rnia 2015", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 1283466, 
      "rev_ids": {
        "new": 15259821, 
        "old": 15255467
      }, 
      "title": "Treball_m\u00e9s_curt", 
      "title_s": "Treball m\u00e9s curt", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 1283432, 
      "rev_ids": {
        "new": 15264086, 
        "old": 15255094
      }, 
      "title": "La_cacera_del_Goeben_i_del_Breslau", 
      "title_s": "La cacera del Goeben i del Breslau", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1283227, 
      "rev_ids": {
        "new": 15255118, 
        "old": 15252705
      }, 
      "title": "Butllet\u00ed_de_la_Vict\u00f2ria_Naval", 
      "title_s": "Butllet\u00ed de la Vict\u00f2ria Naval", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1283331, 
      "rev_ids": {
        "new": 15263275, 
        "old": 15253986
      }, 
      "title": "Quilot\u00f2rax", 
      "title_s": "Quilot\u00f2rax", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1282951, 
      "rev_ids": {
        "new": 15262877, 
        "old": 15250093
      }, 
      "title": "Sofra", 
      "title_s": "Sofra", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1283346, 
      "rev_ids": {
        "new": 15264007, 
        "old": 15254101
      }, 
      "title": "Broncospasme", 
      "title_s": "Broncospasme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1282973, 
      "rev_ids": {
        "new": 15257919, 
        "old": 15250318
      }, 
      "title": "Toracocentesi", 
      "title_s": "Toracocentesi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1283872, 
      "rev_ids": {
        "new": 15262039, 
        "old": 15259714
      }, 
      "title": "Jordi_S\u00e0nchez_i_Picanyol", 
      "title_s": "Jordi S\u00e0nchez i Picanyol", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1283847, 
      "rev_ids": {
        "new": 15262345, 
        "old": 15259076
      }, 
      "title": "La_m\u00fasica_a_Cardona", 
      "title_s": "La m\u00fasica a Cardona", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1282855, 
      "rev_ids": {
        "new": 15261659, 
        "old": 15249300
      }, 
      "title": "Volta_a_Calif\u00f2rnia_2015", 
      "title_s": "Volta a Calif\u00f2rnia 2015", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1026, 
    "anon_ip_count": 518, 
    "anon_titles": 635, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 1388, 
    "bot_titles": 1119, 
    "edits": 10970, 
    "titles": 4733, 
    "total_users": 1055, 
    "users": 537
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1283046, 
      "rev_ids": {
        "new": 15258071, 
        "old": 15250859
      }, 
      "title": "\u00daltima_Estaci\u00f3n", 
      "title_s": "\u00daltima Estaci\u00f3n", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 95467, 
      "rev_ids": {
        "new": 15251568, 
        "old": 566937
      }, 
      "title": "Tercer_Reich", 
      "title_s": "Tercer Reich", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 729664, 
      "rev_ids": {
        "new": 15251758, 
        "old": 15243319
      }, 
      "title": "El_Tempir", 
      "title_s": "El Tempir", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1283307, 
      "rev_ids": {
        "new": 15254039, 
        "old": 15253654
      }, 
      "title": "Llista_de_rellotges_de_sol_del_Barcelon\u00e8s", 
      "title_s": "Llista de rellotges de sol del Barcelon\u00e8s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 119709, 
      "rev_ids": {
        "new": 15255780, 
        "old": 4525255
      }, 
      "title": "Josep_Pla_i_Casadevall", 
      "title_s": "Josep Pla i Casadevall", 
      "users": 2
    }
  ]
}