{
  "date": "May 5, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.187412977218628, 
    "end_date": "2015-05-05T23:11:01.473014", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-04-28T23:11:01.473014"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 208, 
      "page_id": 1276210, 
      "rev_ids": {
        "new": 15233794, 
        "old": 15214678
      }, 
      "title": "Campanya_de_l'Adri\u00e0tica_(1914-1918)", 
      "title_s": "Campanya de l'Adri\u00e0tica (1914-1918)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 103059, 
      "rev_ids": {
        "new": 15234076, 
        "old": 15212091
      }, 
      "title": "R\u00e8quiem", 
      "title_s": "R\u00e8quiem", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 1279920, 
      "rev_ids": {
        "new": 15226161, 
        "old": 15215678
      }, 
      "title": "Imperfet_de_l'indicatiu", 
      "title_s": "Imperfet de l'indicatiu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1237014, 
      "rev_ids": {
        "new": 15221597, 
        "old": 14784177
      }, 
      "title": "Carole_Roussopoulos", 
      "title_s": "Carole Roussopoulos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 749824, 
      "rev_ids": {
        "new": 15227747, 
        "old": 15115407
      }, 
      "title": "Proc\u00e9s_principal_de_Buchenwald", 
      "title_s": "Proc\u00e9s principal de Buchenwald", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1280446, 
      "rev_ids": {
        "new": 15233915, 
        "old": 15220967
      }, 
      "title": "Bibliometria", 
      "title_s": "Bibliometria", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1281173, 
      "rev_ids": {
        "new": 15232279, 
        "old": 15231344
      }, 
      "title": "Alba_L\u00edbia", 
      "title_s": "Alba L\u00edbia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1280278, 
      "rev_ids": {
        "new": 15233393, 
        "old": 15219297
      }, 
      "title": "Torneig_de_les_Sis_Nacions_2010", 
      "title_s": "Torneig de les Sis Nacions 2010", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1280279, 
      "rev_ids": {
        "new": 15226854, 
        "old": 15219303
      }, 
      "title": "Societat_Catalana_de_Bibli\u00f2fils", 
      "title_s": "Societat Catalana de Bibli\u00f2fils", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1281164, 
      "rev_ids": {
        "new": 15233679, 
        "old": 15231266
      }, 
      "title": "Meritxell_Gen\u00e9", 
      "title_s": "Meritxell Gen\u00e9", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1279667, 
      "rev_ids": {
        "new": 15224869, 
        "old": 15212617
      }, 
      "title": "Llista_de_palaus_i_cases_senyorials_de_Let\u00f2nia", 
      "title_s": "Llista de palaus i cases senyorials de Let\u00f2nia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1280846, 
      "rev_ids": {
        "new": 15233175, 
        "old": 15227338
      }, 
      "title": "Marca_d'impressor", 
      "title_s": "Marca d'impressor", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1279950, 
      "rev_ids": {
        "new": 15221072, 
        "old": 15215973
      }, 
      "title": "Armenis_de_R\u00fassia", 
      "title_s": "Armenis de R\u00fassia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1281124, 
      "rev_ids": {
        "new": 15232391, 
        "old": 15230910
      }, 
      "title": "Escolca_Polit\u00e9cnica_Nacional", 
      "title_s": "Escolca Polit\u00e9cnica Nacional", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1280644, 
      "rev_ids": {
        "new": 15230470, 
        "old": 15224133
      }, 
      "title": "Serrat_del_xipell", 
      "title_s": "Serrat del xipell", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 31862, 
      "rev_ids": {
        "new": 15231132, 
        "old": 15095882
      }, 
      "title": "Pascal_Comelade", 
      "title_s": "Pascal Comelade", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1281221, 
      "rev_ids": {
        "new": 15232379, 
        "old": 15232281
      }, 
      "title": "Ansar_al-Xaria", 
      "title_s": "Ansar al-Xaria", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 32426, 
      "rev_ids": {
        "new": 15228660, 
        "old": 15204759
      }, 
      "title": "Santiago_de_Compostel\u00b7la", 
      "title_s": "Santiago de Compostel\u00b7la", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1279537, 
      "rev_ids": {
        "new": 15232580, 
        "old": 15211387
      }, 
      "title": "Tour_de_Romandia_2015", 
      "title_s": "Tour de Romandia 2015", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 158249, 
      "rev_ids": {
        "new": 15233404, 
        "old": 15110332
      }, 
      "title": "Barrera_hematoencef\u00e0lica", 
      "title_s": "Barrera hematoencef\u00e0lica", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 1279920, 
      "rev_ids": {
        "new": 15226161, 
        "old": 15215678
      }, 
      "title": "Imperfet_de_l'indicatiu", 
      "title_s": "Imperfet de l'indicatiu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1280446, 
      "rev_ids": {
        "new": 15233915, 
        "old": 15220967
      }, 
      "title": "Bibliometria", 
      "title_s": "Bibliometria", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1281173, 
      "rev_ids": {
        "new": 15232279, 
        "old": 15231344
      }, 
      "title": "Alba_L\u00edbia", 
      "title_s": "Alba L\u00edbia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1280278, 
      "rev_ids": {
        "new": 15233393, 
        "old": 15219297
      }, 
      "title": "Torneig_de_les_Sis_Nacions_2010", 
      "title_s": "Torneig de les Sis Nacions 2010", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1280279, 
      "rev_ids": {
        "new": 15226854, 
        "old": 15219303
      }, 
      "title": "Societat_Catalana_de_Bibli\u00f2fils", 
      "title_s": "Societat Catalana de Bibli\u00f2fils", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1281164, 
      "rev_ids": {
        "new": 15233679, 
        "old": 15231266
      }, 
      "title": "Meritxell_Gen\u00e9", 
      "title_s": "Meritxell Gen\u00e9", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1280846, 
      "rev_ids": {
        "new": 15233175, 
        "old": 15227338
      }, 
      "title": "Marca_d'impressor", 
      "title_s": "Marca d'impressor", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1279950, 
      "rev_ids": {
        "new": 15221072, 
        "old": 15215973
      }, 
      "title": "Armenis_de_R\u00fassia", 
      "title_s": "Armenis de R\u00fassia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1280644, 
      "rev_ids": {
        "new": 15230470, 
        "old": 15224133
      }, 
      "title": "Serrat_del_xipell", 
      "title_s": "Serrat del xipell", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1281124, 
      "rev_ids": {
        "new": 15232391, 
        "old": 15230910
      }, 
      "title": "Escolca_Polit\u00e9cnica_Nacional", 
      "title_s": "Escolca Polit\u00e9cnica Nacional", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 990, 
    "anon_ip_count": 462, 
    "anon_titles": 520, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 3710, 
    "bot_titles": 3410, 
    "edits": 14365, 
    "titles": 7528, 
    "total_users": 963, 
    "users": 501
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 644178, 
      "rev_ids": {
        "new": 15219087, 
        "old": 12559152
      }, 
      "title": "\u0130zmir_k\u00f6fte", 
      "title_s": "\u0130zmir k\u00f6fte", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1014948, 
      "rev_ids": {
        "new": 15232070, 
        "old": 15192815
      }, 
      "title": "Arran_(organitzaci\u00f3)", 
      "title_s": "Arran (organitzaci\u00f3)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 905701, 
      "rev_ids": {
        "new": 15221886, 
        "old": 13523290
      }, 
      "title": "Viol\u00e8ncia_obst\u00e8trica", 
      "title_s": "Viol\u00e8ncia obst\u00e8trica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 324875, 
      "rev_ids": {
        "new": 15233225, 
        "old": 2404245
      }, 
      "title": "Ge\u00f2mid", 
      "title_s": "Ge\u00f2mid", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 329235, 
      "rev_ids": {
        "new": 15234072, 
        "old": 5426090
      }, 
      "title": "Gran_Companyia_Catalana", 
      "title_s": "Gran Companyia Catalana", 
      "users": 2
    }
  ]
}