{
  "date": "April 4, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.089282035827637, 
    "end_date": "2015-04-04T23:11:02.090619", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-03-28T23:11:02.090619"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 1272602, 
      "rev_ids": {
        "new": 15095633, 
        "old": 15086386
      }, 
      "title": "Llista_d'antics_grecs", 
      "title_s": "Llista d'antics grecs", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 1032722, 
      "rev_ids": {
        "new": 15095515, 
        "old": 14994336
      }, 
      "title": "Llista_dels_m\u00fasculs_del_cos_hum\u00e0", 
      "title_s": "Llista dels m\u00fasculs del cos hum\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 1271198, 
      "rev_ids": {
        "new": 15095560, 
        "old": 15065895
      }, 
      "title": "Batalla_de_la_Mar_Mediterr\u00e0nia_(Primera_Guerra_Mundial)", 
      "title_s": "Batalla de la Mar Mediterr\u00e0nia (Primera Guerra Mundial)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 1176071, 
      "rev_ids": {
        "new": 15091336, 
        "old": 15066392
      }, 
      "title": "Societat_Civil_Catalana", 
      "title_s": "Societat Civil Catalana", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 1270518, 
      "rev_ids": {
        "new": 15095413, 
        "old": 15064894
      }, 
      "title": "Arrel_quadrada_de_2", 
      "title_s": "Arrel quadrada de 2", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 229913, 
      "rev_ids": {
        "new": 15092674, 
        "old": 14617946
      }, 
      "title": "Francesc_Torres_i_Iturrioz", 
      "title_s": "Francesc Torres i Iturrioz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1270731, 
      "rev_ids": {
        "new": 15092305, 
        "old": 15061126
      }, 
      "title": "Antiga_Corint", 
      "title_s": "Antiga Corint", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 46812, 
      "rev_ids": {
        "new": 15094335, 
        "old": 15037562
      }, 
      "title": "Universitat_de_Girona", 
      "title_s": "Universitat de Girona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1271107, 
      "rev_ids": {
        "new": 15094194, 
        "old": 15064763
      }, 
      "title": "Bestu\u00e9-Vives", 
      "title_s": "Bestu\u00e9-Vives", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1272424, 
      "rev_ids": {
        "new": 15093450, 
        "old": 15084157
      }, 
      "title": "St\u00e9phane_Sednaoui", 
      "title_s": "St\u00e9phane Sednaoui", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1272337, 
      "rev_ids": {
        "new": 15090986, 
        "old": 15083342
      }, 
      "title": "Holger_Pedersen", 
      "title_s": "Holger Pedersen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1272027, 
      "rev_ids": {
        "new": 15088297, 
        "old": 15079757
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_de_Formentera", 
      "title_s": "Eleccions municipals de Formentera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1272518, 
      "rev_ids": {
        "new": 15087545, 
        "old": 15085209
      }, 
      "title": "Gran_Sinagoga_de_Bucarest", 
      "title_s": "Gran Sinagoga de Bucarest", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1272751, 
      "rev_ids": {
        "new": 15087569, 
        "old": 15087518
      }, 
      "title": "Gran_Sinagoga_de_Hrodna", 
      "title_s": "Gran Sinagoga de Hrodna", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1273269, 
      "rev_ids": {
        "new": 15095598, 
        "old": 15095094
      }, 
      "title": "Aplec_del_mussol", 
      "title_s": "Aplec del mussol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1004819, 
      "rev_ids": {
        "new": 15089969, 
        "old": 14464190
      }, 
      "title": "Claustre_del_Mas_del_Vent_de_Palam\u00f3s", 
      "title_s": "Claustre del Mas del Vent de Palam\u00f3s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1273067, 
      "rev_ids": {
        "new": 15092238, 
        "old": 15090955
      }, 
      "title": "Lima_Barreto", 
      "title_s": "Lima Barreto", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1271644, 
      "rev_ids": {
        "new": 15078176, 
        "old": 15072272
      }, 
      "title": "Sinagoga_de_Zarzis", 
      "title_s": "Sinagoga de Zarzis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 374530, 
      "rev_ids": {
        "new": 15095536, 
        "old": 14874152
      }, 
      "title": "Dugesia", 
      "title_s": "Dugesia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1271618, 
      "rev_ids": {
        "new": 15093199, 
        "old": 15071958
      }, 
      "title": "Gran_Sinagoga_de_Tbilissi", 
      "title_s": "Gran Sinagoga de Tbilissi", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 1272602, 
      "rev_ids": {
        "new": 15095633, 
        "old": 15086386
      }, 
      "title": "Llista_d'antics_grecs", 
      "title_s": "Llista d'antics grecs", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1272424, 
      "rev_ids": {
        "new": 15093450, 
        "old": 15084157
      }, 
      "title": "St\u00e9phane_Sednaoui", 
      "title_s": "St\u00e9phane Sednaoui", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1272337, 
      "rev_ids": {
        "new": 15090986, 
        "old": 15083342
      }, 
      "title": "Holger_Pedersen", 
      "title_s": "Holger Pedersen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1272518, 
      "rev_ids": {
        "new": 15087545, 
        "old": 15085209
      }, 
      "title": "Gran_Sinagoga_de_Bucarest", 
      "title_s": "Gran Sinagoga de Bucarest", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1272027, 
      "rev_ids": {
        "new": 15088297, 
        "old": 15079757
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_de_Formentera", 
      "title_s": "Eleccions municipals de Formentera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1272751, 
      "rev_ids": {
        "new": 15087569, 
        "old": 15087518
      }, 
      "title": "Gran_Sinagoga_de_Hrodna", 
      "title_s": "Gran Sinagoga de Hrodna", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1273269, 
      "rev_ids": {
        "new": 15095598, 
        "old": 15095094
      }, 
      "title": "Aplec_del_mussol", 
      "title_s": "Aplec del mussol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1273067, 
      "rev_ids": {
        "new": 15092238, 
        "old": 15090955
      }, 
      "title": "Lima_Barreto", 
      "title_s": "Lima Barreto", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1271644, 
      "rev_ids": {
        "new": 15078176, 
        "old": 15072272
      }, 
      "title": "Sinagoga_de_Zarzis", 
      "title_s": "Sinagoga de Zarzis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1271338, 
      "rev_ids": {
        "new": 15090846, 
        "old": 15067366
      }, 
      "title": "Colin_Archer", 
      "title_s": "Colin Archer", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 664, 
    "anon_ip_count": 367, 
    "anon_titles": 438, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 9802, 
    "bot_titles": 9178, 
    "edits": 22366, 
    "titles": 14284, 
    "total_users": 849, 
    "users": 482
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1195537, 
      "rev_ids": {
        "new": 15084601, 
        "old": 13896696
      }, 
      "title": "Societat_Civil_Catalana", 
      "title_s": "Societat Civil Catalana", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 20875, 
      "rev_ids": {
        "new": 15095626, 
        "old": 290252
      }, 
      "title": "Mart\u00ed_l'Hum\u00e0", 
      "title_s": "Mart\u00ed l'Hum\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1004820, 
      "rev_ids": {
        "new": 15085658, 
        "old": 15065153
      }, 
      "title": "Claustre_del_Mas_del_Vent_de_Palam\u00f3s", 
      "title_s": "Claustre del Mas del Vent de Palam\u00f3s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1059209, 
      "rev_ids": {
        "new": 15083229, 
        "old": 10800304
      }, 
      "title": "Sebasti\u00e0_Bosom_i_Isern", 
      "title_s": "Sebasti\u00e0 Bosom i Isern", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 14710, 
      "rev_ids": {
        "new": 15095043, 
        "old": 14608131
      }, 
      "title": "Castells", 
      "title_s": "Castells", 
      "users": 2
    }
  ]
}