{
  "date": "May 7, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 31.043748140335083, 
    "end_date": "2017-05-07T23:05:01.930941", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2017-04-30T23:05:01.930941"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 224, 
      "page_id": 6298771, 
      "rev_ids": {
        "new": 137145207, 
        "old": 136955588
      }, 
      "title": "Emmanuel_Macron", 
      "title_s": "Emmanuel Macron", 
      "users": 76
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 10271460, 
      "rev_ids": {
        "new": 137140519, 
        "old": 136956071
      }, 
      "title": "Saison_17_de_Koh-Lanta", 
      "title_s": "Saison 17 de Koh-Lanta", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 10514096, 
      "rev_ids": {
        "new": 137138609, 
        "old": 136957163
      }, 
      "title": "Entente_sportive_de_Souk_Ahras", 
      "title_s": "Entente sportive de Souk Ahras", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 9126189, 
      "rev_ids": {
        "new": 137143773, 
        "old": 136955148
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_fran\u00e7aises_de_2017", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives fran\u00e7aises de 2017", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 9359706, 
      "rev_ids": {
        "new": 137145257, 
        "old": 136952474
      }, 
      "title": "\u00c9lection_pr\u00e9sidentielle_fran\u00e7aise_de_2017", 
      "title_s": "\u00c9lection pr\u00e9sidentielle fran\u00e7aise de 2017", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 1148139, 
      "rev_ids": {
        "new": 137131218, 
        "old": 136780041
      }, 
      "title": "Sri_Chinmoy", 
      "title_s": "Sri Chinmoy", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 10534447, 
      "rev_ids": {
        "new": 137110232, 
        "old": 136718979
      }, 
      "title": "\u00c9lections_locales_britanniques_de_2017", 
      "title_s": "\u00c9lections locales britanniques de 2017", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 1872184, 
      "rev_ids": {
        "new": 137093664, 
        "old": 136843479
      }, 
      "title": "Forces_arm\u00e9es_du_S\u00e9n\u00e9gal", 
      "title_s": "Forces arm\u00e9es du S\u00e9n\u00e9gal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 75323, 
      "rev_ids": {
        "new": 137133277, 
        "old": 136949007
      }, 
      "title": "Victor_Lanoux", 
      "title_s": "Victor Lanoux", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 8725782, 
      "rev_ids": {
        "new": 137135378, 
        "old": 136954036
      }, 
      "title": "Liste_de_sondages_sur_l'\u00e9lection_pr\u00e9sidentielle_fran\u00e7aise_de_2017", 
      "title_s": "Liste de sondages sur l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle fran\u00e7aise de 2017", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 3370202, 
      "rev_ids": {
        "new": 137102605, 
        "old": 136948047
      }, 
      "title": "Pierre-Guillaume_de_Roux", 
      "title_s": "Pierre-Guillaume de Roux", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 3220022, 
      "rev_ids": {
        "new": 137132290, 
        "old": 136940414
      }, 
      "title": "Lahiri_Mahasaya", 
      "title_s": "Lahiri Mahasaya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 10842369, 
      "rev_ids": {
        "new": 137142420, 
        "old": 137096132
      }, 
      "title": "Blocage_de_Wikip\u00e9dia_en_Turquie_en_2017", 
      "title_s": "Blocage de Wikip\u00e9dia en Turquie en 2017", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 4745220, 
      "rev_ids": {
        "new": 137137039, 
        "old": 136949128
      }, 
      "title": "Le_Bal_(roman)", 
      "title_s": "Le Bal (roman)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 220756, 
      "rev_ids": {
        "new": 137144849, 
        "old": 136957189
      }, 
      "title": "P\u00e9riode_J\u014dmon", 
      "title_s": "P\u00e9riode J\u014dmon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 10828872, 
      "rev_ids": {
        "new": 137138239, 
        "old": 136951382
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Guibert_de_Mont-Saint-Guibert", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Guibert de Mont-Saint-Guibert", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 10831121, 
      "rev_ids": {
        "new": 137036268, 
        "old": 136967466
      }, 
      "title": "Khaled_Freak", 
      "title_s": "Khaled Freak", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 1537595, 
      "rev_ids": {
        "new": 137143443, 
        "old": 136936819
      }, 
      "title": "D\u00e9bat_t\u00e9l\u00e9vis\u00e9_du_second_tour_de_l'\u00e9lection_pr\u00e9sidentielle_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "D\u00e9bat t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 du second tour de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle fran\u00e7aise", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 9225754, 
      "rev_ids": {
        "new": 137135923, 
        "old": 136954021
      }, 
      "title": "Championnat_de_Belgique_de_football_D4_2016-2017", 
      "title_s": "Championnat de Belgique de football D4 2016-2017", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 6726493, 
      "rev_ids": {
        "new": 137145333, 
        "old": 132079452
      }, 
      "title": "Otto_von_W\u00e4tjen", 
      "title_s": "Otto von W\u00e4tjen", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 10831121, 
      "rev_ids": {
        "new": 137036268, 
        "old": 136967466
      }, 
      "title": "Khaled_Freak", 
      "title_s": "Khaled Freak", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 10838044, 
      "rev_ids": {
        "new": 137106764, 
        "old": 137045694
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Martin_de_Nouans-les-Fontaines", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Martin de Nouans-les-Fontaines", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 10836955, 
      "rev_ids": {
        "new": 137136294, 
        "old": 137033719
      }, 
      "title": "International_Boxing_Union_(1913\u20131946)", 
      "title_s": "International Boxing Union (1913\u20131946)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 10842916, 
      "rev_ids": {
        "new": 137136678, 
        "old": 137103035
      }, 
      "title": "John_Holker,_Jr.", 
      "title_s": "John Holker, Jr.", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10842123, 
      "rev_ids": {
        "new": 137118687, 
        "old": 137093159
      }, 
      "title": "\u00c9ric_Bothorel", 
      "title_s": "\u00c9ric Bothorel", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 10841192, 
      "rev_ids": {
        "new": 137132575, 
        "old": 137080426
      }, 
      "title": "Simulations_militaires_et_civiles_des_ann\u00e9es_1950_et_1960", 
      "title_s": "Simulations militaires et civiles des ann\u00e9es 1950 et 1960", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10833237, 
      "rev_ids": {
        "new": 137142545, 
        "old": 136993992
      }, 
      "title": "Maine_de_Labadie", 
      "title_s": "Maine de Labadie", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 10833418, 
      "rev_ids": {
        "new": 137038035, 
        "old": 136996183
      }, 
      "title": "Kendra_Spears", 
      "title_s": "Kendra Spears", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 10834426, 
      "rev_ids": {
        "new": 137109910, 
        "old": 137007382
      }, 
      "title": "Saison_1982-1983_de_la_JE_Tizi-Ouzou", 
      "title_s": "Saison 1982-1983 de la JE Tizi-Ouzou", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 10832917, 
      "rev_ids": {
        "new": 137087785, 
        "old": 136990289
      }, 
      "title": "D\u00e9couvertes_Gallimard", 
      "title_s": "D\u00e9couvertes Gallimard", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 20962, 
    "anon_ip_count": 9867, 
    "anon_titles": 12403, 
    "bot_count": 19, 
    "bot_edits": 4595, 
    "bot_titles": 4128, 
    "edits": 124724, 
    "titles": 58443, 
    "total_users": 15224, 
    "users": 5357
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 243, 
    "anon_ip_count": 145, 
    "anon_titles": 173, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 454, 
    "bot_titles": 402, 
    "edits": 6924, 
    "titles": 4051, 
    "total_users": 847, 
    "users": 702
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 9086557, 
      "rev_ids": {
        "new": 137141255, 
        "old": 123207915
      }, 
      "title": "Frithjof_Schuon/Neutralit\u00e9", 
      "title_s": "Frithjof Schuon/Neutralit\u00e9", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 10493567, 
      "rev_ids": {
        "new": 137141174, 
        "old": 136952288
      }, 
      "title": "Saison_17_de_Koh-Lanta", 
      "title_s": "Saison 17 de Koh-Lanta", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 6342280, 
      "rev_ids": {
        "new": 137144628, 
        "old": 136943252
      }, 
      "title": "Emmanuel_Macron", 
      "title_s": "Emmanuel Macron", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 9361869, 
      "rev_ids": {
        "new": 137143127, 
        "old": 136943548
      }, 
      "title": "\u00c9lection_pr\u00e9sidentielle_fran\u00e7aise_de_2017", 
      "title_s": "\u00c9lection pr\u00e9sidentielle fran\u00e7aise de 2017", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 8776207, 
      "rev_ids": {
        "new": 137142952, 
        "old": 136954991
      }, 
      "title": "Liste_de_sondages_sur_l'\u00e9lection_pr\u00e9sidentielle_fran\u00e7aise_de_2017", 
      "title_s": "Liste de sondages sur l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle fran\u00e7aise de 2017", 
      "users": 21
    }
  ]
}