{
  "date": "August 13, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 1.3936100006103516, 
    "end_date": "2016-08-13T12:11:01.647654", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-08-06T12:11:01.647654"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 1322252, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306120, 
        "old": 17281153
      }, 
      "title": "Espanya_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2016", 
      "title_s": "Espanya als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2016", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 1409680, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306074, 
        "old": 17234308
      }, 
      "title": "Judo_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2016", 
      "title_s": "Judo als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2016", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 461166, 
      "rev_ids": {
        "new": 17304022, 
        "old": 17140706
      }, 
      "title": "Maria_Llu\u00efsa_Borr\u00e0s_i_Gonz\u00e1lez", 
      "title_s": "Maria Llu\u00efsa Borr\u00e0s i Gonz\u00e1lez", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 87868, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306721, 
        "old": 17071329
      }, 
      "title": "Le\u00f3\u0161_Jan\u00e1\u010dek", 
      "title_s": "Le\u00f3\u0161 Jan\u00e1\u010dek", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1424845, 
      "rev_ids": {
        "new": 17289658, 
        "old": 17286156
      }, 
      "title": "Vytenis_Povilas_Andriukaitis", 
      "title_s": "Vytenis Povilas Andriukaitis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 397234, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306228, 
        "old": 17208975
      }, 
      "title": "Mireia_Belmonte_i_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Mireia Belmonte i Garc\u00eda", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1425946, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306214, 
        "old": 17302793
      }, 
      "title": "Directori_d'Operacions_(Israel)", 
      "title_s": "Directori d'Operacions (Israel)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1425687, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306465, 
        "old": 17298242
      }, 
      "title": "Piazza_del_Duomo_(Flor\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Piazza del Duomo (Flor\u00e8ncia)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 185781, 
      "rev_ids": {
        "new": 17304452, 
        "old": 17280235
      }, 
      "title": "Flors_de_Bach", 
      "title_s": "Flors de Bach", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1424436, 
      "rev_ids": {
        "new": 17301858, 
        "old": 17287090
      }, 
      "title": "Llista_de_curses_internacionals_d'automobilisme_disputades_al_circuit_de_Montju\u00efc", 
      "title_s": "Llista de curses internacionals d'automobilisme disputades al circuit de Montju\u00efc", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1426043, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306595, 
        "old": 17305484
      }, 
      "title": "Pesqueres_de_Banyoles", 
      "title_s": "Pesqueres de Banyoles", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1425691, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306187, 
        "old": 17298255
      }, 
      "title": "Cos_d'Educaci\u00f3_i_Joventut", 
      "title_s": "Cos d'Educaci\u00f3 i Joventut", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1420400, 
      "rev_ids": {
        "new": 17290289, 
        "old": 17237639
      }, 
      "title": "Assassinat_massiu", 
      "title_s": "Assassinat massiu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 212387, 
      "rev_ids": {
        "new": 17287072, 
        "old": 17283553
      }, 
      "title": "Parc_Natural_del_Cap_de_Creus", 
      "title_s": "Parc Natural del Cap de Creus", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1424544, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306184, 
        "old": 17284310
      }, 
      "title": "Iguana_blava", 
      "title_s": "Iguana blava", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 48537, 
      "rev_ids": {
        "new": 17295976, 
        "old": 17251394
      }, 
      "title": "Sant_Miquel_de_Llotes", 
      "title_s": "Sant Miquel de Llotes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1424705, 
      "rev_ids": {
        "new": 17295617, 
        "old": 17284482
      }, 
      "title": "R\u0131za_Kayaalp", 
      "title_s": "R\u0131za Kayaalp", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1304721, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306099, 
        "old": 17234310
      }, 
      "title": "Nataci\u00f3_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2016", 
      "title_s": "Nataci\u00f3 als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2016", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1424896, 
      "rev_ids": {
        "new": 17304324, 
        "old": 17286950
      }, 
      "title": "Accident_del_c\u00e0mping_Las_Nieves", 
      "title_s": "Accident del c\u00e0mping Las Nieves", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1424485, 
      "rev_ids": {
        "new": 17295232, 
        "old": 17284325
      }, 
      "title": "Catalans_als_jocs_olimpics_2016", 
      "title_s": "Catalans als jocs olimpics 2016", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1424845, 
      "rev_ids": {
        "new": 17289658, 
        "old": 17286156
      }, 
      "title": "Vytenis_Andriukaitis", 
      "title_s": "Vytenis Andriukaitis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1425946, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306214, 
        "old": 17302793
      }, 
      "title": "Directori_d'Operacions_(Israel)", 
      "title_s": "Directori d'Operacions (Israel)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1425687, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306465, 
        "old": 17298242
      }, 
      "title": "Piazza_del_Duomo_(Flor\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Piazza del Duomo (Flor\u00e8ncia)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1426043, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306595, 
        "old": 17305484
      }, 
      "title": "Pesqueres_de_Banyoles", 
      "title_s": "Pesqueres de Banyoles", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1425691, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306187, 
        "old": 17298255
      }, 
      "title": "Cos_d'Educaci\u00f3_i_Joventut", 
      "title_s": "Cos d'Educaci\u00f3 i Joventut", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1424705, 
      "rev_ids": {
        "new": 17295617, 
        "old": 17284482
      }, 
      "title": "R\u0131za_Kayaalp", 
      "title_s": "R\u0131za Kayaalp", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1424896, 
      "rev_ids": {
        "new": 17304324, 
        "old": 17286950
      }, 
      "title": "Accident_del_c\u00e0mping_Las_Nieves", 
      "title_s": "Accident del c\u00e0mping Las Nieves", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1425067, 
      "rev_ids": {
        "new": 17296850, 
        "old": 17288886
      }, 
      "title": "Atac_a_Charleroi_de_2016", 
      "title_s": "Atac a Charleroi de 2016", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1425892, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306459, 
        "old": 17301981
      }, 
      "title": "Ermita_de_Sant_Jaume_de_Fadrell", 
      "title_s": "Ermita de Sant Jaume de Fadrell", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1425172, 
      "rev_ids": {
        "new": 17305689, 
        "old": 17290994
      }, 
      "title": "Pirag\u00fcisme_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2016", 
      "title_s": "Pirag\u00fcisme als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2016", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 483, 
    "anon_ip_count": 236, 
    "anon_titles": 307, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 6374, 
    "bot_titles": 5949, 
    "edits": 17646, 
    "titles": 10896, 
    "total_users": 590, 
    "users": 354
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 7, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 47, 
    "titles": 29, 
    "total_users": 26, 
    "users": 21
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1424879, 
      "rev_ids": {
        "new": 17288480, 
        "old": 17286527
      }, 
      "title": "Museu_Casa_d'Areny-Plandolit", 
      "title_s": "Museu Casa d'Areny-Plandolit", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1425170, 
      "rev_ids": {
        "new": 17298763, 
        "old": 17290984
      }, 
      "title": "La_Col\u00f2nia_(Monistrol_de_Calders)", 
      "title_s": "La Col\u00f2nia (Monistrol de Calders)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 397246, 
      "rev_ids": {
        "new": 17301827, 
        "old": 13981937
      }, 
      "title": "Mireia_Belmonte_i_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Mireia Belmonte i Garc\u00eda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1425602, 
      "rev_ids": {
        "new": 17297312, 
        "old": 17296826
      }, 
      "title": "Toni_Cucarella", 
      "title_s": "Toni Cucarella", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 536587, 
      "rev_ids": {
        "new": 17287019, 
        "old": 4602953
      }, 
      "title": "Ferran_d'Antequera", 
      "title_s": "Ferran d'Antequera", 
      "users": 2
    }
  ]
}