{
  "date": "May 7, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.306704998016357, 
    "end_date": "2014-05-07T23:11:01.717491", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-04-30T23:11:01.717491"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 221, 
      "page_id": 1177425, 
      "rev_ids": {
        "new": 13362283, 
        "old": 13310601
      }, 
      "title": "Seient", 
      "title_s": "Seient", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 275625, 
      "rev_ids": {
        "new": 13364764, 
        "old": 11580408
      }, 
      "title": "Joan_Grau_(escultor)", 
      "title_s": "Joan Grau (escultor)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 245248, 
      "rev_ids": {
        "new": 13362515, 
        "old": 13060047
      }, 
      "title": "Esmalt", 
      "title_s": "Esmalt", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 53003, 
      "rev_ids": {
        "new": 13358923, 
        "old": 13310570
      }, 
      "title": "Denis_Diderot", 
      "title_s": "Denis Diderot", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 26478, 
      "rev_ids": {
        "new": 13327077, 
        "old": 13283465
      }, 
      "title": "Tudela", 
      "title_s": "Tudela", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 1160820, 
      "rev_ids": {
        "new": 13362507, 
        "old": 13310768
      }, 
      "title": "Il_libro_dell'arte", 
      "title_s": "Il libro dell'arte", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 292955, 
      "rev_ids": {
        "new": 13321575, 
        "old": 13278959
      }, 
      "title": "Merindad_de_Sang\u00fcesa", 
      "title_s": "Merindad de Sang\u00fcesa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 638407, 
      "rev_ids": {
        "new": 13362296, 
        "old": 13310071
      }, 
      "title": "Scratch_(llenguatge_de_programaci\u00f3)", 
      "title_s": "Scratch (llenguatge de programaci\u00f3)", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 978051, 
      "rev_ids": {
        "new": 13357091, 
        "old": 13231068
      }, 
      "title": "Sir\u00edac", 
      "title_s": "Sir\u00edac", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 82341, 
      "rev_ids": {
        "new": 13321051, 
        "old": 13295030
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Andorra", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Andorra", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 19902, 
      "rev_ids": {
        "new": 13320508, 
        "old": 13175361
      }, 
      "title": "Navarra", 
      "title_s": "Navarra", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1178667, 
      "rev_ids": {
        "new": 13341383, 
        "old": 13323791
      }, 
      "title": "Andreu_Jacob", 
      "title_s": "Andreu Jacob", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1179103, 
      "rev_ids": {
        "new": 13362187, 
        "old": 13330256
      }, 
      "title": "Gerard_Molin\u00e9", 
      "title_s": "Gerard Molin\u00e9", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1178832, 
      "rev_ids": {
        "new": 13363037, 
        "old": 13325105
      }, 
      "title": "Trait\u00e9_du_beau", 
      "title_s": "Trait\u00e9 du beau", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 39174, 
      "rev_ids": {
        "new": 13332103, 
        "old": 13069981
      }, 
      "title": "Baixa_Navarra", 
      "title_s": "Baixa Navarra", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1178866, 
      "rev_ids": {
        "new": 13364439, 
        "old": 13325528
      }, 
      "title": "Retaule_de_Sant_Paci\u00e0", 
      "title_s": "Retaule de Sant Paci\u00e0", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 590602, 
      "rev_ids": {
        "new": 13340425, 
        "old": 13311481
      }, 
      "title": "Guadamassil", 
      "title_s": "Guadamassil", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1176498, 
      "rev_ids": {
        "new": 13340625, 
        "old": 13283881
      }, 
      "title": "Consell_Estatal_d'Estudiants_de_Medicina", 
      "title_s": "Consell Estatal d'Estudiants de Medicina", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 606568, 
      "rev_ids": {
        "new": 13341283, 
        "old": 13210933
      }, 
      "title": "Les_Metamorfosis_(Apuleu)", 
      "title_s": "Les Metamorfosis (Apuleu)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1179094, 
      "rev_ids": {
        "new": 13362222, 
        "old": 13329991
      }, 
      "title": "Vite_de'_pittori,_scultori_e_architecti_moderni", 
      "title_s": "Vite de' pittori, scultori e architecti moderni", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1178667, 
      "rev_ids": {
        "new": 13341383, 
        "old": 13323791
      }, 
      "title": "Andreu_Jacob", 
      "title_s": "Andreu Jacob", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1179103, 
      "rev_ids": {
        "new": 13362187, 
        "old": 13330256
      }, 
      "title": "Gerard_Molin\u00e9", 
      "title_s": "Gerard Molin\u00e9", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1178832, 
      "rev_ids": {
        "new": 13363037, 
        "old": 13325105
      }, 
      "title": "Trait\u00e9_du_beau", 
      "title_s": "Trait\u00e9 du beau", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1178866, 
      "rev_ids": {
        "new": 13364439, 
        "old": 13325528
      }, 
      "title": "Retaule_de_Sant_Paci\u00e0", 
      "title_s": "Retaule de Sant Paci\u00e0", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1179094, 
      "rev_ids": {
        "new": 13362222, 
        "old": 13329991
      }, 
      "title": "Vite_de'_pittori,_scultori_e_architecti_moderni", 
      "title_s": "Vite de' pittori, scultori e architecti moderni", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1177851, 
      "rev_ids": {
        "new": 13320832, 
        "old": 13314572
      }, 
      "title": "Llista_de_fills_il\u00b7lustres_de_Palma", 
      "title_s": "Llista de fills il\u00b7lustres de Palma", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1179106, 
      "rev_ids": {
        "new": 13362220, 
        "old": 13330306
      }, 
      "title": "T\u00e0mils", 
      "title_s": "T\u00e0mils", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1178272, 
      "rev_ids": {
        "new": 13321100, 
        "old": 13319402
      }, 
      "title": "Cooperaci\u00f3_Internacional", 
      "title_s": "Cooperaci\u00f3 Internacional", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1178082, 
      "rev_ids": {
        "new": 13326470, 
        "old": 13316829
      }, 
      "title": "Museo_Pict\u00f3rico_1715-1724", 
      "title_s": "Museo Pict\u00f3rico 1715-1724", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1177645, 
      "rev_ids": {
        "new": 13320885, 
        "old": 13313071
      }, 
      "title": "Bro_Morgannwg", 
      "title_s": "Bro Morgannwg", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1205, 
    "anon_ip_count": 460, 
    "anon_titles": 611, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 34982, 
    "bot_titles": 34342, 
    "edits": 47393, 
    "titles": 38225, 
    "total_users": 1061, 
    "users": 601
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1142611, 
      "rev_ids": {
        "new": 13343332, 
        "old": 12541500
      }, 
      "title": "Abertis", 
      "title_s": "Abertis", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 480962, 
      "rev_ids": {
        "new": 13325776, 
        "old": 6173249
      }, 
      "title": "Vaqu\u00e8ira-Beret", 
      "title_s": "Vaqu\u00e8ira-Beret", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1149218, 
      "rev_ids": {
        "new": 13327735, 
        "old": 13294481
      }, 
      "title": "Afer_de_la_Casa_dels_Canonges", 
      "title_s": "Afer de la Casa dels Canonges", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 155997, 
      "rev_ids": {
        "new": 13342427, 
        "old": 12882703
      }, 
      "title": "Vicente_Y\u00e1\u00f1ez_Pinz\u00f3n", 
      "title_s": "Vicente Y\u00e1\u00f1ez Pinz\u00f3n", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1178637, 
      "rev_ids": {
        "new": 13343496, 
        "old": 13323449
      }, 
      "title": "Refugi_de_Montgarri", 
      "title_s": "Refugi de Montgarri", 
      "users": 5
    }
  ]
}