{
  "date": "April 3, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.522359848022461, 
    "end_date": "2015-04-03T23:11:01.110921", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-03-27T23:11:01.110921"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 1032722, 
      "rev_ids": {
        "new": 15088459, 
        "old": 14994336
      }, 
      "title": "Llista_dels_m\u00fasculs_del_cos_hum\u00e0", 
      "title_s": "Llista dels m\u00fasculs del cos hum\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 1176071, 
      "rev_ids": {
        "new": 15091336, 
        "old": 15047526
      }, 
      "title": "Societat_Civil_Catalana", 
      "title_s": "Societat Civil Catalana", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 1271198, 
      "rev_ids": {
        "new": 15090945, 
        "old": 15065159
      }, 
      "title": "Batalla_de_la_Mar_Mediterr\u00e0nia_(Primera_Guerra_Mundial)", 
      "title_s": "Batalla de la Mar Mediterr\u00e0nia (Primera Guerra Mundial)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 1272602, 
      "rev_ids": {
        "new": 15091381, 
        "old": 15086386
      }, 
      "title": "Llista_d'antics_grecs", 
      "title_s": "Llista d'antics grecs", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 1270518, 
      "rev_ids": {
        "new": 15091014, 
        "old": 15059293
      }, 
      "title": "Arrel_quadrada_de_2", 
      "title_s": "Arrel quadrada de 2", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 229913, 
      "rev_ids": {
        "new": 15090112, 
        "old": 14617946
      }, 
      "title": "Francesc_Torres_i_Iturrioz", 
      "title_s": "Francesc Torres i Iturrioz", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1270943, 
      "rev_ids": {
        "new": 15078067, 
        "old": 15062051
      }, 
      "title": "Anna_Boluda", 
      "title_s": "Anna Boluda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1270731, 
      "rev_ids": {
        "new": 15088700, 
        "old": 15060930
      }, 
      "title": "Antiga_Corint", 
      "title_s": "Antiga Corint", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1271107, 
      "rev_ids": {
        "new": 15090801, 
        "old": 15063616
      }, 
      "title": "Bestu\u00e9-Vives", 
      "title_s": "Bestu\u00e9-Vives", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1272337, 
      "rev_ids": {
        "new": 15090986, 
        "old": 15083342
      }, 
      "title": "Holger_Pedersen", 
      "title_s": "Holger Pedersen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1272027, 
      "rev_ids": {
        "new": 15088297, 
        "old": 15079757
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_de_Formentera", 
      "title_s": "Eleccions municipals de Formentera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1272518, 
      "rev_ids": {
        "new": 15087545, 
        "old": 15085209
      }, 
      "title": "Gran_Sinagoga_de_Bucarest", 
      "title_s": "Gran Sinagoga de Bucarest", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1270908, 
      "rev_ids": {
        "new": 15089169, 
        "old": 15061630
      }, 
      "title": "Meius_Ferr\u00e9s", 
      "title_s": "Meius Ferr\u00e9s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1272424, 
      "rev_ids": {
        "new": 15085597, 
        "old": 15084157
      }, 
      "title": "St\u00e9phane_Sednaoui", 
      "title_s": "St\u00e9phane Sednaoui", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1272751, 
      "rev_ids": {
        "new": 15087569, 
        "old": 15087518
      }, 
      "title": "Gran_Sinagoga_de_Hrodna", 
      "title_s": "Gran Sinagoga de Hrodna", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1270931, 
      "rev_ids": {
        "new": 15091297, 
        "old": 15061954
      }, 
      "title": "Ramon_Barlam_i_Aspachs", 
      "title_s": "Ramon Barlam i Aspachs", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1004819, 
      "rev_ids": {
        "new": 15089969, 
        "old": 14464190
      }, 
      "title": "Claustre_del_Mas_del_Vent_de_Palam\u00f3s", 
      "title_s": "Claustre del Mas del Vent de Palam\u00f3s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1271644, 
      "rev_ids": {
        "new": 15078176, 
        "old": 15072272
      }, 
      "title": "Sinagoga_de_Zarzis", 
      "title_s": "Sinagoga de Zarzis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 102443, 
      "rev_ids": {
        "new": 15086638, 
        "old": 13582298
      }, 
      "title": "Joan_Argent\u00e9_i_Artigal", 
      "title_s": "Joan Argent\u00e9 i Artigal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1273067, 
      "rev_ids": {
        "new": 15091423, 
        "old": 15090955
      }, 
      "title": "Lima_Barreto", 
      "title_s": "Lima Barreto", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 1271198, 
      "rev_ids": {
        "new": 15090945, 
        "old": 15065159
      }, 
      "title": "Batalla_de_la_Mar_Mediterr\u00e0nia_(Primera_Guerra_Mundial)", 
      "title_s": "Batalla de la Mar Mediterr\u00e0nia (Primera Guerra Mundial)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 1272602, 
      "rev_ids": {
        "new": 15091381, 
        "old": 15086386
      }, 
      "title": "Llista_d'antics_grecs", 
      "title_s": "Llista d'antics grecs", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1270943, 
      "rev_ids": {
        "new": 15078067, 
        "old": 15062051
      }, 
      "title": "Anna_Boluda", 
      "title_s": "Anna Boluda", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1271107, 
      "rev_ids": {
        "new": 15090801, 
        "old": 15063616
      }, 
      "title": "Bestu\u00e9-Vives", 
      "title_s": "Bestu\u00e9-Vives", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1272337, 
      "rev_ids": {
        "new": 15090986, 
        "old": 15083342
      }, 
      "title": "Holger_Pedersen", 
      "title_s": "Holger Pedersen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1272027, 
      "rev_ids": {
        "new": 15088297, 
        "old": 15079757
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_de_Formentera", 
      "title_s": "Eleccions municipals de Formentera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1272518, 
      "rev_ids": {
        "new": 15087545, 
        "old": 15085209
      }, 
      "title": "Gran_Sinagoga_de_Bucarest", 
      "title_s": "Gran Sinagoga de Bucarest", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1270908, 
      "rev_ids": {
        "new": 15089169, 
        "old": 15061630
      }, 
      "title": "Meius_Ferr\u00e9s_Fluvi\u00e0", 
      "title_s": "Meius Ferr\u00e9s Fluvi\u00e0", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1272424, 
      "rev_ids": {
        "new": 15085597, 
        "old": 15084157
      }, 
      "title": "St\u00e9phane_Sednaoui", 
      "title_s": "St\u00e9phane Sednaoui", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1272751, 
      "rev_ids": {
        "new": 15087569, 
        "old": 15087518
      }, 
      "title": "Gran_Sinagoga_de_Hrodna", 
      "title_s": "Gran Sinagoga de Hrodna", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 639, 
    "anon_ip_count": 357, 
    "anon_titles": 428, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 10568, 
    "bot_titles": 10021, 
    "edits": 23437, 
    "titles": 15256, 
    "total_users": 846, 
    "users": 489
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1195537, 
      "rev_ids": {
        "new": 15084601, 
        "old": 13896696
      }, 
      "title": "Societat_Civil_Catalana", 
      "title_s": "Societat Civil Catalana", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1004820, 
      "rev_ids": {
        "new": 15085658, 
        "old": 9848689
      }, 
      "title": "Claustre_del_Mas_del_Vent_de_Palam\u00f3s", 
      "title_s": "Claustre del Mas del Vent de Palam\u00f3s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1059209, 
      "rev_ids": {
        "new": 15083229, 
        "old": 10800304
      }, 
      "title": "Sebasti\u00e0_Bosom_i_Isern", 
      "title_s": "Sebasti\u00e0 Bosom i Isern", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 20875, 
      "rev_ids": {
        "new": 15081050, 
        "old": 290252
      }, 
      "title": "Mart\u00ed_l'Hum\u00e0", 
      "title_s": "Mart\u00ed l'Hum\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 18728, 
      "rev_ids": {
        "new": 15087983, 
        "old": 12180631
      }, 
      "title": "Converg\u00e8ncia_i_Uni\u00f3", 
      "title_s": "Converg\u00e8ncia i Uni\u00f3", 
      "users": 3
    }
  ]
}