{
  "date": "October 24, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 17.06018590927124, 
    "end_date": "2014-10-24T23:03:01.860434", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2014-10-17T23:03:01.860434"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 8414000, 
      "rev_ids": {
        "new": 135180500, 
        "old": 134985524
      }, 
      "title": "Nekrolog_Oktober_2014", 
      "title_s": "Nekrolog Oktober 2014", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 8437073, 
      "rev_ids": {
        "new": 135175020, 
        "old": 135065796
      }, 
      "title": "Hildegard_Franz", 
      "title_s": "Hildegard Franz", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 8408721, 
      "rev_ids": {
        "new": 135161801, 
        "old": 134988920
      }, 
      "title": "Augustiner-Chorfrauenstift_St._Peter_in_Kreuznach", 
      "title_s": "Augustiner-Chorfrauenstift St. Peter in Kreuznach", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 6156873, 
      "rev_ids": {
        "new": 135183162, 
        "old": 133758241
      }, 
      "title": "Liste_der_Kreisstra\u00dfen_im_Landkreis_Passau", 
      "title_s": "Liste der Kreisstra\u00dfen im Landkreis Passau", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 8437844, 
      "rev_ids": {
        "new": 135165339, 
        "old": 135085528
      }, 
      "title": "TV-Lift", 
      "title_s": "TV-Lift", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 8349244, 
      "rev_ids": {
        "new": 135176574, 
        "old": 134988445
      }, 
      "title": "Ebolafieber-Epidemie_2014", 
      "title_s": "Ebolafieber-Epidemie 2014", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 306375, 
      "rev_ids": {
        "new": 135150867, 
        "old": 134976032
      }, 
      "title": "Carl_Menger", 
      "title_s": "Carl Menger", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 1285823, 
      "rev_ids": {
        "new": 135131372, 
        "old": 130640426
      }, 
      "title": "Rheingrafen", 
      "title_s": "Rheingrafen", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 8413210, 
      "rev_ids": {
        "new": 135176286, 
        "old": 134985478
      }, 
      "title": "Kampf_um_Koban\u00ea", 
      "title_s": "Kampf um Koban\u00ea", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 8189388, 
      "rev_ids": {
        "new": 135154406, 
        "old": 134985958
      }, 
      "title": "UEC-Bahn-Europameisterschaften_2014", 
      "title_s": "UEC-Bahn-Europameisterschaften 2014", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 3801001, 
      "rev_ids": {
        "new": 135084428, 
        "old": 134969517
      }, 
      "title": "Spulenwickeltechnik", 
      "title_s": "Spulenwickeltechnik", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 8409741, 
      "rev_ids": {
        "new": 135152538, 
        "old": 134933807
      }, 
      "title": "Denis_Diderots_Russlandreise_von_1773_bis_1774", 
      "title_s": "Denis Diderots Russlandreise von 1773 bis 1774", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 428342, 
      "rev_ids": {
        "new": 135174180, 
        "old": 134979938
      }, 
      "title": "Islamischer_Staat_(Organisation)", 
      "title_s": "Islamischer Staat (Organisation)", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 8401886, 
      "rev_ids": {
        "new": 135157401, 
        "old": 134928338
      }, 
      "title": "Memel-Becken", 
      "title_s": "Memel-Becken", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 8434203, 
      "rev_ids": {
        "new": 135102285, 
        "old": 135002144
      }, 
      "title": "Liste_hebr\u00e4ischer_Druckorte_des_15._und_16._Jahrhunderts", 
      "title_s": "Liste hebr\u00e4ischer Druckorte des 15. und 16. Jahrhunderts", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 80025, 
      "rev_ids": {
        "new": 135179732, 
        "old": 134984217
      }, 
      "title": "Massaker_von_Nemmersdorf", 
      "title_s": "Massaker von Nemmersdorf", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 8441250, 
      "rev_ids": {
        "new": 135184429, 
        "old": 135168790
      }, 
      "title": "Denkmal_f\u00fcr_die_Verfolgten_der_NS-Milit\u00e4rjustiz", 
      "title_s": "Denkmal f\u00fcr die Verfolgten der NS-Milit\u00e4rjustiz", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8437043, 
      "rev_ids": {
        "new": 135180645, 
        "old": 135065142
      }, 
      "title": "Olly_Olschewski", 
      "title_s": "Olly Olschewski", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8430790, 
      "rev_ids": {
        "new": 135183104, 
        "old": 134989059
      }, 
      "title": "Dieter_Schweiger", 
      "title_s": "Dieter Schweiger", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 698760, 
      "rev_ids": {
        "new": 135064906, 
        "old": 134972780
      }, 
      "title": "G\u00fcnter_Eichberg", 
      "title_s": "G\u00fcnter Eichberg", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 8437073, 
      "rev_ids": {
        "new": 135175020, 
        "old": 135065796
      }, 
      "title": "Hildegard_Franz", 
      "title_s": "Hildegard Franz", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 8437844, 
      "rev_ids": {
        "new": 135165339, 
        "old": 135085528
      }, 
      "title": "TV-Lift", 
      "title_s": "TV-Lift", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 8434203, 
      "rev_ids": {
        "new": 135102285, 
        "old": 135002144
      }, 
      "title": "Liste_hebr\u00e4ischer_Druckorte_des_15._und_16._Jahrhunderts", 
      "title_s": "Liste hebr\u00e4ischer Druckorte des 15. und 16. Jahrhunderts", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 8441250, 
      "rev_ids": {
        "new": 135184429, 
        "old": 135168790
      }, 
      "title": "Denkmal_f\u00fcr_die_Verfolgten_der_NS-Milit\u00e4rjustiz", 
      "title_s": "Denkmal f\u00fcr die Verfolgten der NS-Milit\u00e4rjustiz", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8437043, 
      "rev_ids": {
        "new": 135180645, 
        "old": 135065142
      }, 
      "title": "Olly_Olschewski", 
      "title_s": "Olly Olschewski", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 8437883, 
      "rev_ids": {
        "new": 135177025, 
        "old": 135086627
      }, 
      "title": "Urban_Futsal_Z\u00fcrich", 
      "title_s": "Urban Futsal Z\u00fcrich", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 8439766, 
      "rev_ids": {
        "new": 135181830, 
        "old": 135132659
      }, 
      "title": "Michael_Zehaf-Bibeau", 
      "title_s": "Michael Zehaf-Bibeau", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 8435637, 
      "rev_ids": {
        "new": 135130071, 
        "old": 135029424
      }, 
      "title": "Suchaktion_der_Schwedischen_Marine_im_Oktober_2014", 
      "title_s": "Suchaktion der Schwedischen Marine im Oktober 2014", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 8436146, 
      "rev_ids": {
        "new": 135128482, 
        "old": 135043988
      }, 
      "title": "J\u00fcrgen_Raithel", 
      "title_s": "J\u00fcrgen Raithel", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 8439374, 
      "rev_ids": {
        "new": 135184503, 
        "old": 135122233
      }, 
      "title": "IMapping", 
      "title_s": "IMapping", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 15773, 
    "anon_ip_count": 9079, 
    "anon_titles": 10584, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 3457, 
    "bot_titles": 3021, 
    "edits": 112980, 
    "titles": 60930, 
    "total_users": 16033, 
    "users": 6954
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 8302495, 
      "rev_ids": {
        "new": 135115022, 
        "old": 134986006
      }, 
      "title": "Ren\u00e9_Girard_(Fu\u00dfballspieler)", 
      "title_s": "Ren\u00e9 Girard (Fu\u00dfballspieler)", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 806999, 
      "rev_ids": {
        "new": 135149130, 
        "old": 134979326
      }, 
      "title": "Roma", 
      "title_s": "Roma", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 8334238, 
      "rev_ids": {
        "new": 135179521, 
        "old": 134982293
      }, 
      "title": "Elisabeth_Tuider", 
      "title_s": "Elisabeth Tuider", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 7207759, 
      "rev_ids": {
        "new": 135157621, 
        "old": 134981130
      }, 
      "title": "Marsch_f\u00fcr_das_Leben", 
      "title_s": "Marsch f\u00fcr das Leben", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 1827398, 
      "rev_ids": {
        "new": 135048382, 
        "old": 134911282
      }, 
      "title": "SRAM_(Unternehmen)", 
      "title_s": "SRAM (Unternehmen)", 
      "users": 10
    }
  ]
}