{
  "date": "March 30, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 11.09620189666748, 
    "end_date": "2016-03-30T12:11:02.112606", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-03-23T12:11:02.112606"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 319118, 
      "rev_ids": {
        "new": 16712715, 
        "old": 16682106
      }, 
      "title": "Priego_de_C\u00f2rdova", 
      "title_s": "Priego de C\u00f2rdova", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 31296, 
      "rev_ids": {
        "new": 16712573, 
        "old": 16661843
      }, 
      "title": "Palau_del_Vidre", 
      "title_s": "Palau del Vidre", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 28063, 
      "rev_ids": {
        "new": 16713921, 
        "old": 16512574
      }, 
      "title": "Johan_Cruyff", 
      "title_s": "Johan Cruyff", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 175311, 
      "rev_ids": {
        "new": 16714221, 
        "old": 16674102
      }, 
      "title": "Compilador_Haskell_de_Glasgow", 
      "title_s": "Compilador Haskell de Glasgow", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1389191, 
      "rev_ids": {
        "new": 16704531, 
        "old": 16681851
      }, 
      "title": "Dimitrij", 
      "title_s": "Dimitrij", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1390904, 
      "rev_ids": {
        "new": 16703884, 
        "old": 16701151
      }, 
      "title": "Jan_Gerrit_van_Wassenaer_van_Duvenvoorde", 
      "title_s": "Jan Gerrit van Wassenaer van Duvenvoorde", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1390971, 
      "rev_ids": {
        "new": 16706008, 
        "old": 16702033
      }, 
      "title": "Israeli_American_Council", 
      "title_s": "Israeli American Council", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1390375, 
      "rev_ids": {
        "new": 16711327, 
        "old": 16693296
      }, 
      "title": "Retaule_del_Roser_de_la_Doma", 
      "title_s": "Retaule del Roser de la Doma", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1380956, 
      "rev_ids": {
        "new": 16707888, 
        "old": 16675694
      }, 
      "title": "Crian\u00e7a_dels_fills", 
      "title_s": "Crian\u00e7a dels fills", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 320959, 
      "rev_ids": {
        "new": 16714109, 
        "old": 16667791
      }, 
      "title": "Germaine_Tailleferre", 
      "title_s": "Germaine Tailleferre", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1391337, 
      "rev_ids": {
        "new": 16714127, 
        "old": 16705666
      }, 
      "title": "Premis_de_la_Cr\u00edtica_de_les_Arts_Esc\u00e8niques", 
      "title_s": "Premis de la Cr\u00edtica de les Arts Esc\u00e8niques", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1379695, 
      "rev_ids": {
        "new": 16714163, 
        "old": 16680107
      }, 
      "title": "Volta_a_Catalunya_de_2016", 
      "title_s": "Volta a Catalunya de 2016", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 30892, 
      "rev_ids": {
        "new": 16712019, 
        "old": 16680760
      }, 
      "title": "Argelers_de_la_Marenda", 
      "title_s": "Argelers de la Marenda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 78405, 
      "rev_ids": {
        "new": 16709684, 
        "old": 16684180
      }, 
      "title": "Talc", 
      "title_s": "Talc", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1390056, 
      "rev_ids": {
        "new": 16714170, 
        "old": 16687801
      }, 
      "title": "Frieda_Belinfante", 
      "title_s": "Frieda Belinfante", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 106278, 
      "rev_ids": {
        "new": 16712538, 
        "old": 16683061
      }, 
      "title": "Primavera_de_Praga", 
      "title_s": "Primavera de Praga", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 507223, 
      "rev_ids": {
        "new": 16702821, 
        "old": 16680549
      }, 
      "title": "Jean-Baptiste_Biot", 
      "title_s": "Jean-Baptiste Biot", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1389821, 
      "rev_ids": {
        "new": 16702128, 
        "old": 16684941
      }, 
      "title": "Di\u00f2cesi_de_Sant_Crist\u00f3bal_de_La_Laguna", 
      "title_s": "Di\u00f2cesi de Sant Crist\u00f3bal de La Laguna", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1390370, 
      "rev_ids": {
        "new": 16693537, 
        "old": 16693274
      }, 
      "title": "Coalici\u00f3_Nacional_S\u00edria", 
      "title_s": "Coalici\u00f3 Nacional S\u00edria", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 940649, 
      "rev_ids": {
        "new": 16710619, 
        "old": 16580142
      }, 
      "title": "C\u00fcmb\u00fc\u015f", 
      "title_s": "C\u00fcmb\u00fc\u015f", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1390904, 
      "rev_ids": {
        "new": 16703884, 
        "old": 16701151
      }, 
      "title": "Jan_Gerrit_van_Wassenaer_van_Duvenvoorde", 
      "title_s": "Jan Gerrit van Wassenaer van Duvenvoorde", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1390971, 
      "rev_ids": {
        "new": 16706008, 
        "old": 16702033
      }, 
      "title": "Israeli_American_Council", 
      "title_s": "Israeli American Council", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1390375, 
      "rev_ids": {
        "new": 16711327, 
        "old": 16693296
      }, 
      "title": "Retaule_del_Roser_de_la_Doma", 
      "title_s": "Retaule del Roser de la Doma", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1391337, 
      "rev_ids": {
        "new": 16714127, 
        "old": 16705666
      }, 
      "title": "Premis_de_la_Cr\u00edtica_de_les_Arts_Esc\u00e8niques", 
      "title_s": "Premis de la Cr\u00edtica de les Arts Esc\u00e8niques", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1390056, 
      "rev_ids": {
        "new": 16714170, 
        "old": 16687801
      }, 
      "title": "Frieda_Belinfante", 
      "title_s": "Frieda Belinfante", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1389821, 
      "rev_ids": {
        "new": 16702128, 
        "old": 16684941
      }, 
      "title": "Di\u00f2cesi_de_Sant_Crist\u00f3bal_de_La_Laguna", 
      "title_s": "Di\u00f2cesi de Sant Crist\u00f3bal de La Laguna", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1390370, 
      "rev_ids": {
        "new": 16693537, 
        "old": 16693274
      }, 
      "title": "Coalici\u00f3_Nacional_S\u00edria", 
      "title_s": "Coalici\u00f3 Nacional S\u00edria", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1389924, 
      "rev_ids": {
        "new": 16704479, 
        "old": 16686243
      }, 
      "title": "David_(empresa)", 
      "title_s": "David (empresa)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1391986, 
      "rev_ids": {
        "new": 16714105, 
        "old": 16713008
      }, 
      "title": "Llista_dels_sostres_comarcals_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista dels sostres comarcals de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1389689, 
      "rev_ids": {
        "new": 16712496, 
        "old": 16684380
      }, 
      "title": "Confer\u00e8ncia_nacional_per_l'estat_propi", 
      "title_s": "Confer\u00e8ncia nacional per l'estat propi", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1070, 
    "anon_ip_count": 432, 
    "anon_titles": 669, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 7714, 
    "bot_titles": 6454, 
    "edits": 22303, 
    "titles": 12582, 
    "total_users": 968, 
    "users": 536
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 1, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 93, 
    "titles": 57, 
    "total_users": 34, 
    "users": 33
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1376060, 
      "rev_ids": {
        "new": 16702679, 
        "old": 16611576
      }, 
      "title": "Oscar_R._G\u00f3mez", 
      "title_s": "Oscar R. G\u00f3mez", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1119659, 
      "rev_ids": {
        "new": 16700040, 
        "old": 16425775
      }, 
      "title": "Conflicte_ling\u00fc\u00edstic_valenci\u00e0", 
      "title_s": "Conflicte ling\u00fc\u00edstic valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1390773, 
      "rev_ids": {
        "new": 16707900, 
        "old": 16699470
      }, 
      "title": "Literatura_modernista", 
      "title_s": "Literatura modernista", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1023563, 
      "rev_ids": {
        "new": 16708685, 
        "old": 10001713
      }, 
      "title": "Passerells_del_Tecnocampus", 
      "title_s": "Passerells del Tecnocampus", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1390510, 
      "rev_ids": {
        "new": 16706318, 
        "old": 16694912
      }, 
      "title": "Atemptat_d'Ankara_del_17_de_febrer_del_2016", 
      "title_s": "Atemptat d'Ankara del 17 de febrer del 2016", 
      "users": 2
    }
  ]
}