{
  "date": "October 16, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.903414011001587, 
    "end_date": "2014-10-16T23:11:01.872228", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-10-09T23:11:01.872228"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 82341, 
      "rev_ids": {
        "new": 14155422, 
        "old": 14124436
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Andorra", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Andorra", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 1215142, 
      "rev_ids": {
        "new": 14142421, 
        "old": 14124548
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_de_l'aire_iraqui\u00e0", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit de l'aire iraqui\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 1216541, 
      "rev_ids": {
        "new": 14156461, 
        "old": 14153756
      }, 
      "title": "Forces_Armades_de_Xile", 
      "title_s": "Forces Armades de Xile", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 1206088, 
      "rev_ids": {
        "new": 14156727, 
        "old": 14123495
      }, 
      "title": "Montargull_(Artesa_de_Segre)", 
      "title_s": "Montargull (Artesa de Segre)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 715708, 
      "rev_ids": {
        "new": 14142638, 
        "old": 14123584
      }, 
      "title": "Forces_Armades_Iraquianes", 
      "title_s": "Forces Armades Iraquianes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 1215873, 
      "rev_ids": {
        "new": 14155856, 
        "old": 14144753
      }, 
      "title": "Menachem_Mendel_Schneerson", 
      "title_s": "Menachem Mendel Schneerson", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 1214709, 
      "rev_ids": {
        "new": 14148296, 
        "old": 14124003
      }, 
      "title": "Tretzena_Esmena_a_la_Constituci\u00f3_dels_Estats_Units", 
      "title_s": "Tretzena Esmena a la Constituci\u00f3 dels Estats Units", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1216262, 
      "rev_ids": {
        "new": 14154033, 
        "old": 14150642
      }, 
      "title": "Encapsulaci\u00f3", 
      "title_s": "Encapsulaci\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 830620, 
      "rev_ids": {
        "new": 14155050, 
        "old": 11845113
      }, 
      "title": "Diagrama_de_classes", 
      "title_s": "Diagrama de classes", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1216536, 
      "rev_ids": {
        "new": 14156595, 
        "old": 14153737
      }, 
      "title": "Santa_Cec\u00edlia_d'Estamariu", 
      "title_s": "Santa Cec\u00edlia d'Estamariu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1214261, 
      "rev_ids": {
        "new": 14152751, 
        "old": 14123820
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3_de_rugbi_d'It\u00e0lia", 
      "title_s": "Selecci\u00f3 de rugbi d'It\u00e0lia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1215599, 
      "rev_ids": {
        "new": 14142547, 
        "old": 14134177
      }, 
      "title": "Marina_de_guerra_iraquiana", 
      "title_s": "Marina de guerra iraquiana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1214936, 
      "rev_ids": {
        "new": 14152745, 
        "old": 14123093
      }, 
      "title": "Catedral_de_Conca", 
      "title_s": "Catedral de Conca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1215677, 
      "rev_ids": {
        "new": 14140663, 
        "old": 14137771
      }, 
      "title": "Jes\u00fas_Paluzie_i_Borrell", 
      "title_s": "Jes\u00fas Paluzie i Borrell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 10201, 
      "rev_ids": {
        "new": 14156555, 
        "old": 14123522
      }, 
      "title": "Estamariu", 
      "title_s": "Estamariu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1216071, 
      "rev_ids": {
        "new": 14156956, 
        "old": 14146878
      }, 
      "title": "Ernest_Archdeacon", 
      "title_s": "Ernest Archdeacon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1215335, 
      "rev_ids": {
        "new": 14129225, 
        "old": 14129097
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_de_Terra_iraqui\u00e0", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit de Terra iraqui\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 834585, 
      "rev_ids": {
        "new": 14156038, 
        "old": 14123509
      }, 
      "title": "Gabriel_Mora_i_Arana", 
      "title_s": "Gabriel Mora i Arana", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1174570, 
      "rev_ids": {
        "new": 14151696, 
        "old": 13889906
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2008", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2008", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1216699, 
      "rev_ids": {
        "new": 14155273, 
        "old": 14155112
      }, 
      "title": "Jabad_Lubavitx", 
      "title_s": "Jabad Lubavitx", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 1215142, 
      "rev_ids": {
        "new": 14142421, 
        "old": 14124548
      }, 
      "title": "For\u00e7a_a\u00e8ria_iraquiana", 
      "title_s": "For\u00e7a a\u00e8ria iraquiana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 1216541, 
      "rev_ids": {
        "new": 14156461, 
        "old": 14153756
      }, 
      "title": "Forces_Armades_de_Xile", 
      "title_s": "Forces Armades de Xile", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 1215873, 
      "rev_ids": {
        "new": 14155856, 
        "old": 14144753
      }, 
      "title": "Menachem_Mendel_Schneerson", 
      "title_s": "Menachem Mendel Schneerson", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1216262, 
      "rev_ids": {
        "new": 14154033, 
        "old": 14150642
      }, 
      "title": "Encapsulaci\u00f3", 
      "title_s": "Encapsulaci\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1216536, 
      "rev_ids": {
        "new": 14156595, 
        "old": 14153737
      }, 
      "title": "Santa_Cec\u00edlia_d'estamariu", 
      "title_s": "Santa Cec\u00edlia d'estamariu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1215599, 
      "rev_ids": {
        "new": 14142547, 
        "old": 14134177
      }, 
      "title": "Marina_de_guerra_iraquiana", 
      "title_s": "Marina de guerra iraquiana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1215677, 
      "rev_ids": {
        "new": 14140663, 
        "old": 14137771
      }, 
      "title": "Jes\u00fas_Paluz\u00ede_i_Borrell", 
      "title_s": "Jes\u00fas Paluz\u00ede i Borrell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1216071, 
      "rev_ids": {
        "new": 14156956, 
        "old": 14146878
      }, 
      "title": "Ernest_Archdeacon", 
      "title_s": "Ernest Archdeacon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1215335, 
      "rev_ids": {
        "new": 14129225, 
        "old": 14129097
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_de_Terra_iraqui\u00e0", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit de Terra iraqui\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1216699, 
      "rev_ids": {
        "new": 14155273, 
        "old": 14155112
      }, 
      "title": "Jabad_Lubavitx", 
      "title_s": "Jabad Lubavitx", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1101, 
    "anon_ip_count": 516, 
    "anon_titles": 665, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 13802, 
    "bot_titles": 11797, 
    "edits": 28233, 
    "titles": 16655, 
    "total_users": 1046, 
    "users": 530
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1215602, 
      "rev_ids": {
        "new": 14147824, 
        "old": 14134207
      }, 
      "title": "Borinda", 
      "title_s": "Borinda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1200817, 
      "rev_ids": {
        "new": 14156253, 
        "old": 13961212
      }, 
      "title": "Iazidisme", 
      "title_s": "Iazidisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1007271, 
      "rev_ids": {
        "new": 14152730, 
        "old": 12950292
      }, 
      "title": "La_fera_ferotge", 
      "title_s": "La fera ferotge", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1215566, 
      "rev_ids": {
        "new": 14138722, 
        "old": 14133811
      }, 
      "title": "Mormyrinae", 
      "title_s": "Mormyrinae", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1214403, 
      "rev_ids": {
        "new": 14153775, 
        "old": 14119787
      }, 
      "title": "Jaume_Duch_i_Guillot", 
      "title_s": "Jaume Duch i Guillot", 
      "users": 3
    }
  ]
}