{
  "date": "December 13, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 19.523990154266357, 
    "end_date": "2015-12-13T13:12:01.553565", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2015-12-06T13:12:01.553565"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 385, 
      "page_id": 5410260, 
      "rev_ids": {
        "new": 87691335, 
        "old": 87586560
      }, 
      "title": "Karim_Bellarabi", 
      "title_s": "Karim Bellarabi", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 7207243, 
      "rev_ids": {
        "new": 87750789, 
        "old": 87596543
      }, 
      "title": "Cr\u00eda_equina", 
      "title_s": "Cr\u00eda equina", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 177, 
      "page_id": 6096440, 
      "rev_ids": {
        "new": 87759899, 
        "old": 87584330
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_Clubes_de_la_FIFA_2015", 
      "title_s": "Copa Mundial de Clubes de la FIFA 2015", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 229299, 
      "rev_ids": {
        "new": 87759687, 
        "old": 87592829
      }, 
      "title": "Mauricio_Macri", 
      "title_s": "Mauricio Macri", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 4878831, 
      "rev_ids": {
        "new": 87757721, 
        "old": 87599066
      }, 
      "title": "Tu_cara_me_suena", 
      "title_s": "Tu cara me suena", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 6076753, 
      "rev_ids": {
        "new": 87747954, 
        "old": 87211357
      }, 
      "title": "El_precio_justo_(versi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_de_1988)", 
      "title_s": "El precio justo (versi\u00f3n de Espa\u00f1a de 1988)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 6171986, 
      "rev_ids": {
        "new": 87713392, 
        "old": 87532313
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2015-16", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2015-16", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 6610509, 
      "rev_ids": {
        "new": 87740988, 
        "old": 87599326
      }, 
      "title": "Elecciones_parlamentarias_de_Venezuela_de_2015", 
      "title_s": "Elecciones parlamentarias de Venezuela de 2015", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 6323209, 
      "rev_ids": {
        "new": 87753206, 
        "old": 87577327
      }, 
      "title": "Copa_Sudamericana_2015", 
      "title_s": "Copa Sudamericana 2015", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 4121599, 
      "rev_ids": {
        "new": 87730494, 
        "old": 87576558
      }, 
      "title": "Federico_Pinedo_(bisnieto)", 
      "title_s": "Federico Pinedo (bisnieto)", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 7157430, 
      "rev_ids": {
        "new": 87700045, 
        "old": 87574433
      }, 
      "title": "Z_Rock_&_Pop", 
      "title_s": "Z Rock & Pop", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 6531041, 
      "rev_ids": {
        "new": 87739425, 
        "old": 87589341
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2015_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2015 (M\u00e9xico)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 69710, 
      "rev_ids": {
        "new": 87752901, 
        "old": 87590935
      }, 
      "title": "Copa_Sudamericana", 
      "title_s": "Copa Sudamericana", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 6947077, 
      "rev_ids": {
        "new": 87759243, 
        "old": 87576404
      }, 
      "title": "Juliana_Awada", 
      "title_s": "Juliana Awada", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 4392571, 
      "rev_ids": {
        "new": 87748158, 
        "old": 87559758
      }, 
      "title": "Alan_Pulido", 
      "title_s": "Alan Pulido", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 7159321, 
      "rev_ids": {
        "new": 87756297, 
        "old": 87584320
      }, 
      "title": "Liga_Nacional_Superior_de_Voleibol_Femenino_2015-16", 
      "title_s": "Liga Nacional Superior de Voleibol Femenino 2015-16", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 7210380, 
      "rev_ids": {
        "new": 87747512, 
        "old": 87597266
      }, 
      "title": "Minicerdo", 
      "title_s": "Minicerdo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 6584506, 
      "rev_ids": {
        "new": 87756289, 
        "old": 87593060
      }, 
      "title": "Torneo_Finalizaci\u00f3n_2015_(Colombia)", 
      "title_s": "Torneo Finalizaci\u00f3n 2015 (Colombia)", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 66887, 
      "rev_ids": {
        "new": 87752412, 
        "old": 87577637
      }, 
      "title": "Le\u00f3n_(Guanajuato)", 
      "title_s": "Le\u00f3n (Guanajuato)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 83787, 
      "rev_ids": {
        "new": 87740015, 
        "old": 87592967
      }, 
      "title": "Cruz_Azul_F\u00fatbol_Club", 
      "title_s": "Cruz Azul F\u00fatbol Club", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 7213703, 
      "rev_ids": {
        "new": 87756031, 
        "old": 87664277
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_de_Voleibol_Femenino_Sub-16_de_2015", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano de Voleibol Femenino Sub-16 de 2015", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 7214641, 
      "rev_ids": {
        "new": 87751460, 
        "old": 87683463
      }, 
      "title": "Marcelo_Ostria_Trigo", 
      "title_s": "Marcelo Ostria Trigo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 7211678, 
      "rev_ids": {
        "new": 87729272, 
        "old": 87628267
      }, 
      "title": "Castillo_de_Magacela", 
      "title_s": "Castillo de Magacela", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 7215165, 
      "rev_ids": {
        "new": 87717592, 
        "old": 87695615
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Carlos_Rosales", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Carlos Rosales", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 7211214, 
      "rev_ids": {
        "new": 87624136, 
        "old": 87619571
      }, 
      "title": "Arthur_Bateman", 
      "title_s": "Arthur Bateman", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 7216784, 
      "rev_ids": {
        "new": 87748512, 
        "old": 87728810
      }, 
      "title": "Andr\u00e9s_Cea", 
      "title_s": "Andr\u00e9s Cea", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 7214757, 
      "rev_ids": {
        "new": 87757540, 
        "old": 87686310
      }, 
      "title": "Presidencia_de_Mauricio_Macri", 
      "title_s": "Presidencia de Mauricio Macri", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 7214385, 
      "rev_ids": {
        "new": 87701922, 
        "old": 87678132
      }, 
      "title": "Equitaci\u00f3n_de_trabajo", 
      "title_s": "Equitaci\u00f3n de trabajo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 7211711, 
      "rev_ids": {
        "new": 87651447, 
        "old": 87629158
      }, 
      "title": "Clive_Baker", 
      "title_s": "Clive Baker", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 7211887, 
      "rev_ids": {
        "new": 87648660, 
        "old": 87632594
      }, 
      "title": "Jimmy_Allen_(futbolista)", 
      "title_s": "Jimmy Allen (futbolista)", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 42262, 
    "anon_ip_count": 17261, 
    "anon_titles": 17841, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 15808, 
    "bot_titles": 15203, 
    "edits": 123198, 
    "titles": 50902, 
    "total_users": 22467, 
    "users": 5206
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 340, 
    "anon_ip_count": 205, 
    "anon_titles": 197, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 1621, 
    "titles": 699, 
    "total_users": 507, 
    "users": 302
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 4625819, 
      "rev_ids": {
        "new": 87717396, 
        "old": 46299290
      }, 
      "title": "Elecciones_generales_de_Espa\u00f1a_de_1931", 
      "title_s": "Elecciones generales de Espa\u00f1a de 1931", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 480652, 
      "rev_ids": {
        "new": 87758402, 
        "old": 85881739
      }, 
      "title": "Belle_\u00c9poque", 
      "title_s": "Belle \u00c9poque", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 310503, 
      "rev_ids": {
        "new": 87752666, 
        "old": 87509866
      }, 
      "title": "Cristina_Fern\u00e1ndez_de_Kirchner", 
      "title_s": "Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 367234, 
      "rev_ids": {
        "new": 87759713, 
        "old": 87576079
      }, 
      "title": "Mauricio_Macri", 
      "title_s": "Mauricio Macri", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 7199536, 
      "rev_ids": {
        "new": 87719218, 
        "old": 87539632
      }, 
      "title": "C\u00e9sar_Acu\u00f1a_Peralta", 
      "title_s": "C\u00e9sar Acu\u00f1a Peralta", 
      "users": 3
    }
  ]
}