{
  "date": "March 28, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.343796968460083, 
    "end_date": "2015-03-28T23:11:01.583117", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-03-21T23:11:01.583117"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 185, 
      "page_id": 1269837, 
      "rev_ids": {
        "new": 15063574, 
        "old": 15047461
      }, 
      "title": "Vol_4U9525_de_Germanwings", 
      "title_s": "Vol 4U9525 de Germanwings", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 1270096, 
      "rev_ids": {
        "new": 15053971, 
        "old": 15050590
      }, 
      "title": "Ramon_Alorda_P\u00e9rez", 
      "title_s": "Ramon Alorda P\u00e9rez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1269061, 
      "rev_ids": {
        "new": 15050333, 
        "old": 15038264
      }, 
      "title": "Desenvolupament_fonol\u00f2gic", 
      "title_s": "Desenvolupament fonol\u00f2gic", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1270943, 
      "rev_ids": {
        "new": 15064919, 
        "old": 15062051
      }, 
      "title": "Anna_Boluda", 
      "title_s": "Anna Boluda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 92874, 
      "rev_ids": {
        "new": 15046641, 
        "old": 12590896
      }, 
      "title": "Llista_de_campiones_de_la_Copa_del_M\u00f3n_d'esqu\u00ed_alp\u00ed_femenina", 
      "title_s": "Llista de campiones de la Copa del M\u00f3n d'esqu\u00ed alp\u00ed femenina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1270303, 
      "rev_ids": {
        "new": 15064986, 
        "old": 15052788
      }, 
      "title": "Agatodaimon", 
      "title_s": "Agatodaimon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 92875, 
      "rev_ids": {
        "new": 15046609, 
        "old": 6849124
      }, 
      "title": "Copa_del_M\u00f3n_d'esqu\u00ed_alp\u00ed_masculina", 
      "title_s": "Copa del M\u00f3n d'esqu\u00ed alp\u00ed masculina", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1270296, 
      "rev_ids": {
        "new": 15064905, 
        "old": 15052629
      }, 
      "title": "Dip\u00f2sit_Digital_Trencad\u00eds", 
      "title_s": "Dip\u00f2sit Digital Trencad\u00eds", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 69075, 
      "rev_ids": {
        "new": 15064678, 
        "old": 15031019
      }, 
      "title": "Catal\u00e0_septentrional", 
      "title_s": "Catal\u00e0 septentrional", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 682080, 
      "rev_ids": {
        "new": 15059798, 
        "old": 14514340
      }, 
      "title": "Parc_Nacional_Kruger", 
      "title_s": "Parc Nacional Kruger", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1266027, 
      "rev_ids": {
        "new": 15054166, 
        "old": 15035348
      }, 
      "title": "La_ruta_de_les_10_ermites", 
      "title_s": "La ruta de les 10 ermites", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1270908, 
      "rev_ids": {
        "new": 15065034, 
        "old": 15061630
      }, 
      "title": "Meius_Ferr\u00e9s", 
      "title_s": "Meius Ferr\u00e9s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1269591, 
      "rev_ids": {
        "new": 15066390, 
        "old": 15044724
      }, 
      "title": "Michael_Krohn-Dehli", 
      "title_s": "Michael Krohn-Dehli", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1270731, 
      "rev_ids": {
        "new": 15061126, 
        "old": 15059271
      }, 
      "title": "Antiga_Corint", 
      "title_s": "Antiga Corint", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1270775, 
      "rev_ids": {
        "new": 15062238, 
        "old": 15059847
      }, 
      "title": "Parc_Nacional_dels_elefants_d'Addo", 
      "title_s": "Parc Nacional dels elefants d'Addo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1270476, 
      "rev_ids": {
        "new": 15064645, 
        "old": 15054720
      }, 
      "title": "Marcos_Sala_i_Camarasa", 
      "title_s": "Marcos Sala i Camarasa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1269961, 
      "rev_ids": {
        "new": 15049441, 
        "old": 15048837
      }, 
      "title": "Ibera_skolo", 
      "title_s": "Ibera skolo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1268287, 
      "rev_ids": {
        "new": 15061510, 
        "old": 15053911
      }, 
      "title": "Armeni_occidental", 
      "title_s": "Armeni occidental", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 970300, 
      "rev_ids": {
        "new": 15047898, 
        "old": 15033474
      }, 
      "title": "Eutan\u00e0sia", 
      "title_s": "Eutan\u00e0sia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1269337, 
      "rev_ids": {
        "new": 15051905, 
        "old": 15042544
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Consell_General_dels_Pirineus_Orientals_2015", 
      "title_s": "Eleccions al Consell General dels Pirineus Orientals 2015", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 185, 
      "page_id": 1269837, 
      "rev_ids": {
        "new": 15063574, 
        "old": 15047461
      }, 
      "title": "Vol_9525_de_Germanwings", 
      "title_s": "Vol 9525 de Germanwings", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 1270096, 
      "rev_ids": {
        "new": 15053971, 
        "old": 15050590
      }, 
      "title": "Ramon_Alorda_P\u00e9rez", 
      "title_s": "Ramon Alorda P\u00e9rez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1270943, 
      "rev_ids": {
        "new": 15064919, 
        "old": 15062051
      }, 
      "title": "Anna_Boluda", 
      "title_s": "Anna Boluda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1270303, 
      "rev_ids": {
        "new": 15064986, 
        "old": 15052788
      }, 
      "title": "Agatodaimon", 
      "title_s": "Agatodaimon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1270296, 
      "rev_ids": {
        "new": 15064905, 
        "old": 15052629
      }, 
      "title": "Dip\u00f2sit_digital_Trencad\u00eds", 
      "title_s": "Dip\u00f2sit digital Trencad\u00eds", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1270908, 
      "rev_ids": {
        "new": 15065034, 
        "old": 15061630
      }, 
      "title": "Meius_Ferr\u00e9s_Fluvi\u00e0", 
      "title_s": "Meius Ferr\u00e9s Fluvi\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1270731, 
      "rev_ids": {
        "new": 15061126, 
        "old": 15059271
      }, 
      "title": "Antiga_Corint", 
      "title_s": "Antiga Corint", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1269591, 
      "rev_ids": {
        "new": 15066390, 
        "old": 15044724
      }, 
      "title": "Michael_Krohn-Dehli", 
      "title_s": "Michael Krohn-Dehli", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1270476, 
      "rev_ids": {
        "new": 15064645, 
        "old": 15054720
      }, 
      "title": "Marcos_Sala_i_Camarasa", 
      "title_s": "Marcos Sala i Camarasa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1270775, 
      "rev_ids": {
        "new": 15062238, 
        "old": 15059847
      }, 
      "title": "Parc_Nacional_dels_elefants_d'Addo", 
      "title_s": "Parc Nacional dels elefants d'Addo", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 886, 
    "anon_ip_count": 439, 
    "anon_titles": 503, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 8546, 
    "bot_titles": 8232, 
    "edits": 20521, 
    "titles": 12720, 
    "total_users": 977, 
    "users": 538
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1270474, 
      "rev_ids": {
        "new": 15056601, 
        "old": 15054696
      }, 
      "title": "Vol_9525_de_Germanwings", 
      "title_s": "Vol 9525 de Germanwings", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1262357, 
      "rev_ids": {
        "new": 15054679, 
        "old": 14999346
      }, 
      "title": "Rent", 
      "title_s": "Rent", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1270949, 
      "rev_ids": {
        "new": 15062195, 
        "old": 15062084
      }, 
      "title": "Miquel_Serrabassa_i_Lafont", 
      "title_s": "Miquel Serrabassa i Lafont", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1027680, 
      "rev_ids": {
        "new": 15043798, 
        "old": 10085950
      }, 
      "title": "N\u00faria_Picas_i_Albets", 
      "title_s": "N\u00faria Picas i Albets", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1270774, 
      "rev_ids": {
        "new": 15060950, 
        "old": 15059846
      }, 
      "title": "Perera", 
      "title_s": "Perera", 
      "users": 2
    }
  ]
}