{
  "date": "July 6, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.7409579753875732, 
    "end_date": "2014-07-06T23:11:01.820345", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-06-29T23:11:01.820345"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 295483, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761203, 
        "old": 12591867
      }, 
      "title": "Roncal-Salazar", 
      "title_s": "Roncal-Salazar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 299854, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761185, 
        "old": 13252560
      }, 
      "title": "Gazteluberri", 
      "title_s": "Gazteluberri", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 297440, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761165, 
        "old": 12591806
      }, 
      "title": "Comarca_de_Sang\u00fcesa", 
      "title_s": "Comarca de Sang\u00fcesa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 297388, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761179, 
        "old": 13252422
      }, 
      "title": "Untziti", 
      "title_s": "Untziti", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 297328, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761190, 
        "old": 12591773
      }, 
      "title": "Comarca_de_Lumbier", 
      "title_s": "Comarca de Lumbier", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 297358, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761161, 
        "old": 12591757
      }, 
      "title": "Comarca_d'Aoiz", 
      "title_s": "Comarca d'Aoiz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 1189405, 
      "rev_ids": {
        "new": 13760001, 
        "old": 13708372
      }, 
      "title": "Massacre_de_polonesos_a_Vol\u00ednia", 
      "title_s": "Massacre de polonesos a Vol\u00ednia", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 418687, 
      "rev_ids": {
        "new": 13757228, 
        "old": 13710329
      }, 
      "title": "Copa_del_M\u00f3n_de_Futbol_de_2014", 
      "title_s": "Copa del M\u00f3n de Futbol de 2014", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1187417, 
      "rev_ids": {
        "new": 13759650, 
        "old": 13701204
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2014", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2014", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 288794, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761193, 
        "old": 13364215
      }, 
      "title": "Y\u00e9cora", 
      "title_s": "Y\u00e9cora", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 299496, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761207, 
        "old": 13252530
      }, 
      "title": "Iguzkitza", 
      "title_s": "Iguzkitza", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 299752, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761187, 
        "old": 13392830
      }, 
      "title": "Los_Arcos", 
      "title_s": "Los Arcos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 288768, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761209, 
        "old": 12811913
      }, 
      "title": "Laguardia", 
      "title_s": "Laguardia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 51646, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761197, 
        "old": 13696705
      }, 
      "title": "Regne_de_Navarra", 
      "title_s": "Regne de Navarra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 271755, 
      "rev_ids": {
        "new": 13753670, 
        "old": 13585641
      }, 
      "title": "Gall_fer", 
      "title_s": "Gall fer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 375920, 
      "rev_ids": {
        "new": 13757677, 
        "old": 13702601
      }, 
      "title": "Rep\u00fablica_d'Artsakh", 
      "title_s": "Rep\u00fablica d'Artsakh", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 389939, 
      "rev_ids": {
        "new": 13749698, 
        "old": 13694603
      }, 
      "title": "Haskell", 
      "title_s": "Haskell", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 19902, 
      "rev_ids": {
        "new": 13751800, 
        "old": 13710004
      }, 
      "title": "Navarra", 
      "title_s": "Navarra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 105140, 
      "rev_ids": {
        "new": 13730196, 
        "old": 9673980
      }, 
      "title": "Medes", 
      "title_s": "Medes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 175965, 
      "rev_ids": {
        "new": 13718702, 
        "old": 13401860
      }, 
      "title": "Emili_Boix", 
      "title_s": "Emili Boix", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1190777, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761150, 
        "old": 13736934
      }, 
      "title": "Ramon_Dachs_Marginet", 
      "title_s": "Ramon Dachs Marginet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1189931, 
      "rev_ids": {
        "new": 13729476, 
        "old": 13713034
      }, 
      "title": "Clet_Abraham", 
      "title_s": "Clet Abraham", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1190986, 
      "rev_ids": {
        "new": 13756982, 
        "old": 13752797
      }, 
      "title": "Gent_gran", 
      "title_s": "Gent gran", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1190284, 
      "rev_ids": {
        "new": 13756276, 
        "old": 13724178
      }, 
      "title": "Avenc_Montserrat_Ubach", 
      "title_s": "Avenc Montserrat Ubach", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1190288, 
      "rev_ids": {
        "new": 13731800, 
        "old": 13724527
      }, 
      "title": "INALCO", 
      "title_s": "INALCO", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1190977, 
      "rev_ids": {
        "new": 13755194, 
        "old": 13752099
      }, 
      "title": "Fortalesa_d'Ehrenbreitstein", 
      "title_s": "Fortalesa d'Ehrenbreitstein", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1190715, 
      "rev_ids": {
        "new": 13751686, 
        "old": 13736241
      }, 
      "title": "Ruth_First", 
      "title_s": "Ruth First", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1190952, 
      "rev_ids": {
        "new": 13754571, 
        "old": 13751192
      }, 
      "title": "Vellesa", 
      "title_s": "Vellesa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1190547, 
      "rev_ids": {
        "new": 13745516, 
        "old": 13732712
      }, 
      "title": "Paragone", 
      "title_s": "Paragone", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1190542, 
      "rev_ids": {
        "new": 13734778, 
        "old": 13732554
      }, 
      "title": "Agust\u00ed_Coy_i_Cotonat", 
      "title_s": "Agust\u00ed Coy i Cotonat", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 775, 
    "anon_ip_count": 234, 
    "anon_titles": 277, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 34267, 
    "bot_titles": 32759, 
    "edits": 42824, 
    "titles": 35588, 
    "total_users": 685, 
    "users": 451
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1032473, 
      "rev_ids": {
        "new": 13736389, 
        "old": 13733135
      }, 
      "title": "Refer\u00e8ndum_d'autodeterminaci\u00f3_de_Catalunya", 
      "title_s": "Refer\u00e8ndum d'autodeterminaci\u00f3 de Catalunya", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 7328, 
      "rev_ids": {
        "new": 13729682, 
        "old": 13251305
      }, 
      "title": "Barcelona", 
      "title_s": "Barcelona", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1190186, 
      "rev_ids": {
        "new": 13736404, 
        "old": 13722691
      }, 
      "title": "Cal\u00e7", 
      "title_s": "Cal\u00e7", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1190428, 
      "rev_ids": {
        "new": 13731699, 
        "old": 13729073
      }, 
      "title": "Cap_de_Creus", 
      "title_s": "Cap de Creus", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1164377, 
      "rev_ids": {
        "new": 13728538, 
        "old": 13699758
      }, 
      "title": "Marrecs_de_Salt", 
      "title_s": "Marrecs de Salt", 
      "users": 2
    }
  ]
}