{
  "date": "January 13, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 76.80175399780273, 
    "end_date": "2015-01-13T23:03:01.748577", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2015-01-06T23:03:01.748577"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 595, 
      "page_id": 8539994, 
      "rev_ids": {
        "new": 137757065, 
        "old": 137614032
      }, 
      "title": "Anschlag_auf_Charlie_Hebdo", 
      "title_s": "Anschlag auf Charlie Hebdo", 
      "users": 90
    }, 
    {
      "edits": 365, 
      "page_id": 2250177, 
      "rev_ids": {
        "new": 137756056, 
        "old": 132107518
      }, 
      "title": "Charlie_Hebdo", 
      "title_s": "Charlie Hebdo", 
      "users": 108
    }, 
    {
      "edits": 279, 
      "page_id": 8474369, 
      "rev_ids": {
        "new": 137757070, 
        "old": 137622645
      }, 
      "title": "Patriotische_Europ\u00e4er_gegen_die_Islamisierung_des_Abendlandes", 
      "title_s": "Patriotische Europ\u00e4er gegen die Islamisierung des Abendlandes", 
      "users": 58
    }, 
    {
      "edits": 275, 
      "page_id": 1647329, 
      "rev_ids": {
        "new": 137756097, 
        "old": 137496373
      }, 
      "title": "Alexander_Gauland", 
      "title_s": "Alexander Gauland", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 8525272, 
      "rev_ids": {
        "new": 137757046, 
        "old": 137508466
      }, 
      "title": "Nekrolog_Januar_2015", 
      "title_s": "Nekrolog Januar 2015", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 179578, 
      "rev_ids": {
        "new": 137746050, 
        "old": 137499007
      }, 
      "title": "Texas_Instruments_TI-99/4A", 
      "title_s": "Texas Instruments TI-99/4A", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 8539727, 
      "rev_ids": {
        "new": 137715751, 
        "old": 137529162
      }, 
      "title": "St\u00e9phane_Charbonnier", 
      "title_s": "St\u00e9phane Charbonnier", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 104020, 
      "rev_ids": {
        "new": 137729941, 
        "old": 137499556
      }, 
      "title": "Carnuntum", 
      "title_s": "Carnuntum", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 7917770, 
      "rev_ids": {
        "new": 137754349, 
        "old": 137061189
      }, 
      "title": "Junior_Malanda", 
      "title_s": "Junior Malanda", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 5940816, 
      "rev_ids": {
        "new": 137755743, 
        "old": 137495825
      }, 
      "title": "Liste_der_Tr\u00e4ger_der_Medaille_zur_Erinnerung_an_den_9._November_1923", 
      "title_s": "Liste der Tr\u00e4ger der Medaille zur Erinnerung an den 9. November 1923", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 8540357, 
      "rev_ids": {
        "new": 137735502, 
        "old": 137543836
      }, 
      "title": "Kraut-M\u00fchle_(D\u00fcsseldorf)", 
      "title_s": "Kraut-M\u00fchle (D\u00fcsseldorf)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 4205638, 
      "rev_ids": {
        "new": 137730686, 
        "old": 136181062
      }, 
      "title": "Tasgetium", 
      "title_s": "Tasgetium", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 8546209, 
      "rev_ids": {
        "new": 137754126, 
        "old": 137687070
      }, 
      "title": "Manfred_Schlapp", 
      "title_s": "Manfred Schlapp", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 5968640, 
      "rev_ids": {
        "new": 137750220, 
        "old": 137484111
      }, 
      "title": "Wiener_Akademikerball", 
      "title_s": "Wiener Akademikerball", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 4458641, 
      "rev_ids": {
        "new": 137755698, 
        "old": 137508402
      }, 
      "title": "Gymnasium_Stubenbastei", 
      "title_s": "Gymnasium Stubenbastei", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 7583342, 
      "rev_ids": {
        "new": 137567411, 
        "old": 137509801
      }, 
      "title": "Dorfkirche_Benthen", 
      "title_s": "Dorfkirche Benthen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 8540028, 
      "rev_ids": {
        "new": 137723185, 
        "old": 137536216
      }, 
      "title": "Jean_Cabut", 
      "title_s": "Jean Cabut", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 8540811, 
      "rev_ids": {
        "new": 137706183, 
        "old": 137559572
      }, 
      "title": "Elsa_Cayat", 
      "title_s": "Elsa Cayat", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 8501352, 
      "rev_ids": {
        "new": 137734220, 
        "old": 137474000
      }, 
      "title": "Lutz_Bachmann", 
      "title_s": "Lutz Bachmann", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 8542355, 
      "rev_ids": {
        "new": 137748114, 
        "old": 137592077
      }, 
      "title": "Ch\u00e9rif_Kouachi", 
      "title_s": "Ch\u00e9rif Kouachi", 
      "users": 22
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 8539727, 
      "rev_ids": {
        "new": 137715751, 
        "old": 137529162
      }, 
      "title": "St\u00e9phane_Charbonnier", 
      "title_s": "St\u00e9phane Charbonnier", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 8540357, 
      "rev_ids": {
        "new": 137735502, 
        "old": 137543836
      }, 
      "title": "Kraut-M\u00fchle_(D\u00fcsseldorf)", 
      "title_s": "Kraut-M\u00fchle (D\u00fcsseldorf)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 8546209, 
      "rev_ids": {
        "new": 137754126, 
        "old": 137687070
      }, 
      "title": "Manfred_Schlapp", 
      "title_s": "Manfred Schlapp", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 8540028, 
      "rev_ids": {
        "new": 137723185, 
        "old": 137536216
      }, 
      "title": "Jean_Cabut", 
      "title_s": "Jean Cabut", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 8540811, 
      "rev_ids": {
        "new": 137706183, 
        "old": 137559572
      }, 
      "title": "Elsa_Cayat", 
      "title_s": "Elsa Cayat", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 8542355, 
      "rev_ids": {
        "new": 137748114, 
        "old": 137592077
      }, 
      "title": "Ch\u00e9rif_Kouachi", 
      "title_s": "Ch\u00e9rif Kouachi", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8544482, 
      "rev_ids": {
        "new": 137722756, 
        "old": 137641481
      }, 
      "title": "Corps_Franconia_Fribergensis", 
      "title_s": "Corps Franconia Fribergensis", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 8540680, 
      "rev_ids": {
        "new": 137646299, 
        "old": 137555884
      }, 
      "title": "T\u00f8ger_Seidenfaden", 
      "title_s": "T\u00f8ger Seidenfaden", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 8539978, 
      "rev_ids": {
        "new": 137645119, 
        "old": 137534993
      }, 
      "title": "Reiner_S._Thom\u00e4", 
      "title_s": "Reiner S. Thom\u00e4", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 8547709, 
      "rev_ids": {
        "new": 137750267, 
        "old": 137721773
      }, 
      "title": "Kurdische_K\u00fcche", 
      "title_s": "Kurdische K\u00fcche", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 19542, 
    "anon_ip_count": 10639, 
    "anon_titles": 12767, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 3945, 
    "bot_titles": 2649, 
    "edits": 141694, 
    "titles": 72827, 
    "total_users": 18182, 
    "users": 7543
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 642, 
      "page_id": 8474394, 
      "rev_ids": {
        "new": 137756708, 
        "old": 137622647
      }, 
      "title": "Patriotische_Europ\u00e4er_gegen_die_Islamisierung_des_Abendlandes", 
      "title_s": "Patriotische Europ\u00e4er gegen die Islamisierung des Abendlandes", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 454, 
      "page_id": 8540168, 
      "rev_ids": {
        "new": 137756612, 
        "old": 137614642
      }, 
      "title": "Anschlag_auf_Charlie_Hebdo", 
      "title_s": "Anschlag auf Charlie Hebdo", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 209, 
      "page_id": 8527369, 
      "rev_ids": {
        "new": 137755270, 
        "old": 137494425
      }, 
      "title": "Heroes_(Projekte_zur_Gewaltpr\u00e4vention)", 
      "title_s": "Heroes (Projekte zur Gewaltpr\u00e4vention)", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 195, 
      "page_id": 6285905, 
      "rev_ids": {
        "new": 137735275, 
        "old": 137509660
      }, 
      "title": "Inge_H\u00f6ger", 
      "title_s": "Inge H\u00f6ger", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 6789069, 
      "rev_ids": {
        "new": 137721849, 
        "old": 137453713
      }, 
      "title": "Barf", 
      "title_s": "Barf", 
      "users": 5
    }
  ]
}