{
  "date": "June 23, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 8.276018142700195, 
    "end_date": "2016-06-23T12:11:02.202536", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-06-16T12:11:02.202536"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 341, 
      "page_id": 1130654, 
      "rev_ids": {
        "new": 17115285, 
        "old": 17095131
      }, 
      "title": "Marina_israeliana", 
      "title_s": "Marina israeliana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 1132275, 
      "rev_ids": {
        "new": 17105766, 
        "old": 17058472
      }, 
      "title": "For\u00e7a_A\u00e8ria_Israeliana", 
      "title_s": "For\u00e7a A\u00e8ria Israeliana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 1262382, 
      "rev_ids": {
        "new": 17116330, 
        "old": 17094932
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_futbol_2016", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de futbol 2016", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 30980, 
      "rev_ids": {
        "new": 17117394, 
        "old": 17034688
      }, 
      "title": "El_Vol\u00f3", 
      "title_s": "El Vol\u00f3", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 47001, 
      "rev_ids": {
        "new": 17110373, 
        "old": 17093393
      }, 
      "title": "Montesquiu_d'Albera", 
      "title_s": "Montesquiu d'Albera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1410891, 
      "rev_ids": {
        "new": 17114598, 
        "old": 17094962
      }, 
      "title": "Amadeu_Francesch_Vidal", 
      "title_s": "Amadeu Francesch Vidal", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1413956, 
      "rev_ids": {
        "new": 17116025, 
        "old": 17096967
      }, 
      "title": "Refer\u00e8ndum_sobre_la_perman\u00e8ncia_del_Regne_Unit_dins_la_UE", 
      "title_s": "Refer\u00e8ndum sobre la perman\u00e8ncia del Regne Unit dins la UE", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 457819, 
      "rev_ids": {
        "new": 17116162, 
        "old": 17092593
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Barcelona", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Barcelona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 30961, 
      "rev_ids": {
        "new": 17117779, 
        "old": 17034720
      }, 
      "title": "Vivers", 
      "title_s": "Vivers", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1414942, 
      "rev_ids": {
        "new": 17114191, 
        "old": 17112367
      }, 
      "title": "CES_Bosco_Rocafort", 
      "title_s": "CES Bosco Rocafort", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1414489, 
      "rev_ids": {
        "new": 17107327, 
        "old": 17104743
      }, 
      "title": "Societat_Catalana_de_Musicologia", 
      "title_s": "Societat Catalana de Musicologia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 190886, 
      "rev_ids": {
        "new": 17117775, 
        "old": 17042864
      }, 
      "title": "Forces_de_Defensa_d'Israel", 
      "title_s": "Forces de Defensa d'Israel", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 421088, 
      "rev_ids": {
        "new": 17108902, 
        "old": 16752935
      }, 
      "title": "Educaci\u00f3_sexual", 
      "title_s": "Educaci\u00f3 sexual", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 427012, 
      "rev_ids": {
        "new": 17102939, 
        "old": 17092398
      }, 
      "title": "Radioter\u00e0pia", 
      "title_s": "Radioter\u00e0pia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1413012, 
      "rev_ids": {
        "new": 17117255, 
        "old": 17094492
      }, 
      "title": "Col\u00b7legi_Salesians_de_Rocafort", 
      "title_s": "Col\u00b7legi Salesians de Rocafort", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1399959, 
      "rev_ids": {
        "new": 17115184, 
        "old": 17023712
      }, 
      "title": "De_oratore", 
      "title_s": "De oratore", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1414520, 
      "rev_ids": {
        "new": 17114738, 
        "old": 17105143
      }, 
      "title": "Medcities", 
      "title_s": "Medcities", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1414292, 
      "rev_ids": {
        "new": 17105123, 
        "old": 17101947
      }, 
      "title": "Teresita_de_Barbieri", 
      "title_s": "Teresita de Barbieri", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 482994, 
      "rev_ids": {
        "new": 17115536, 
        "old": 11754383
      }, 
      "title": "Th\u00e9\u00e2tre_de_l'Esprit_Frappeur", 
      "title_s": "Th\u00e9\u00e2tre de l'Esprit Frappeur", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1414904, 
      "rev_ids": {
        "new": 17116581, 
        "old": 17111941
      }, 
      "title": "Laia_Martinez_Lopez", 
      "title_s": "Laia Martinez Lopez", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1413956, 
      "rev_ids": {
        "new": 17116025, 
        "old": 17096967
      }, 
      "title": "Refer\u00e8ndum_sobre_la_perman\u00e8ncia_del_Regne_Unit_dins_la_UE", 
      "title_s": "Refer\u00e8ndum sobre la perman\u00e8ncia del Regne Unit dins la UE", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1414942, 
      "rev_ids": {
        "new": 17114191, 
        "old": 17112367
      }, 
      "title": "CES_Bosco_Rocafort", 
      "title_s": "CES Bosco Rocafort", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1414489, 
      "rev_ids": {
        "new": 17107327, 
        "old": 17104743
      }, 
      "title": "Societat_Catalana_de_Musicologia", 
      "title_s": "Societat Catalana de Musicologia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1414520, 
      "rev_ids": {
        "new": 17114738, 
        "old": 17105143
      }, 
      "title": "Medcities", 
      "title_s": "Medcities", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1414292, 
      "rev_ids": {
        "new": 17105123, 
        "old": 17101947
      }, 
      "title": "Teresita_de_Barbieri", 
      "title_s": "Teresita de Barbieri", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1414904, 
      "rev_ids": {
        "new": 17116581, 
        "old": 17111941
      }, 
      "title": "Laia_Martinez_Lopez", 
      "title_s": "Laia Martinez Lopez", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1414879, 
      "rev_ids": {
        "new": 17115222, 
        "old": 17111684
      }, 
      "title": "Clavinimbus", 
      "title_s": "Clavinimbus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1414363, 
      "rev_ids": {
        "new": 17110438, 
        "old": 17102597
      }, 
      "title": "Q\u00fcestionant_(sexualitat_i_g\u00e8nere)", 
      "title_s": "Q\u00fcestionant (sexualitat i g\u00e8nere)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1414415, 
      "rev_ids": {
        "new": 17110410, 
        "old": 17103662
      }, 
      "title": "Club_Muntanyenc_l'Hospitalet", 
      "title_s": "Club Muntanyenc l'Hospitalet", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1414467, 
      "rev_ids": {
        "new": 17110375, 
        "old": 17104443
      }, 
      "title": "Nova_Guerra_Freda", 
      "title_s": "Nova Guerra Freda", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 689, 
    "anon_ip_count": 310, 
    "anon_titles": 401, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 3922, 
    "bot_titles": 3607, 
    "edits": 17155, 
    "titles": 9620, 
    "total_users": 765, 
    "users": 455
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 97, 
    "titles": 51, 
    "total_users": 45, 
    "users": 43
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 784029, 
      "rev_ids": {
        "new": 17111524, 
        "old": 17094851
      }, 
      "title": "Proposta_de_divisi\u00f3_comarcal_de_Joan_Soler_i_Riber", 
      "title_s": "Proposta de divisi\u00f3 comarcal de Joan Soler i Riber", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1413367, 
      "rev_ids": {
        "new": 17112085, 
        "old": 17092404
      }, 
      "title": "Haig_Gudenian", 
      "title_s": "Haig Gudenian", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 48293, 
      "rev_ids": {
        "new": 17111025, 
        "old": 17060789
      }, 
      "title": "Candidatura_d'Unitat_Popular", 
      "title_s": "Candidatura d'Unitat Popular", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1414186, 
      "rev_ids": {
        "new": 17114505, 
        "old": 17100506
      }, 
      "title": "KTZ", 
      "title_s": "KTZ", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1415281, 
      "rev_ids": {
        "new": 17117432, 
        "old": 17116904
      }, 
      "title": "Conspiraci\u00f3_de_Jorge_Fern\u00e1ndez_D\u00edaz_contra_l'independentisme_catal\u00e0", 
      "title_s": "Conspiraci\u00f3 de Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz contra l'independentisme catal\u00e0", 
      "users": 3
    }
  ]
}