{
  "date": "June 19, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.974323034286499, 
    "end_date": "2016-06-19T12:11:02.701198", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-06-12T12:11:02.701198"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 266, 
      "page_id": 1130654, 
      "rev_ids": {
        "new": 17104220, 
        "old": 16866340
      }, 
      "title": "Marina_israeliana", 
      "title_s": "Marina israeliana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 47001, 
      "rev_ids": {
        "new": 17102467, 
        "old": 17007465
      }, 
      "title": "Montesquiu_d'Albera", 
      "title_s": "Montesquiu d'Albera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 1171923, 
      "rev_ids": {
        "new": 17102889, 
        "old": 16900059
      }, 
      "title": "Diables_de_Terrassa", 
      "title_s": "Diables de Terrassa", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 1262382, 
      "rev_ids": {
        "new": 17102570, 
        "old": 17084017
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_futbol_2016", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de futbol 2016", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1413956, 
      "rev_ids": {
        "new": 17103024, 
        "old": 17096967
      }, 
      "title": "Refer\u00e8ndum_sobre_la_perman\u00e8ncia_del_Regne_Unit_dins_la_UE", 
      "title_s": "Refer\u00e8ndum sobre la perman\u00e8ncia del Regne Unit dins la UE", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 31267, 
      "rev_ids": {
        "new": 17093096, 
        "old": 17034727
      }, 
      "title": "Sant_Gen\u00eds_de_Fontanes", 
      "title_s": "Sant Gen\u00eds de Fontanes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1132275, 
      "rev_ids": {
        "new": 17104282, 
        "old": 17058472
      }, 
      "title": "For\u00e7a_A\u00e8ria_Israeliana", 
      "title_s": "For\u00e7a A\u00e8ria Israeliana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1410891, 
      "rev_ids": {
        "new": 17102628, 
        "old": 17083044
      }, 
      "title": "Amadeu_Francesch_Vidal", 
      "title_s": "Amadeu Francesch Vidal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 31281, 
      "rev_ids": {
        "new": 17092775, 
        "old": 17081461
      }, 
      "title": "Vilallonga_dels_Monts", 
      "title_s": "Vilallonga dels Monts", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1413242, 
      "rev_ids": {
        "new": 17094363, 
        "old": 17087808
      }, 
      "title": "APA_Poble_Sec", 
      "title_s": "APA Poble Sec", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 427012, 
      "rev_ids": {
        "new": 17102939, 
        "old": 17080479
      }, 
      "title": "Radioter\u00e0pia", 
      "title_s": "Radioter\u00e0pia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 337072, 
      "rev_ids": {
        "new": 17103023, 
        "old": 17081857
      }, 
      "title": "La_guineueta_astuta", 
      "title_s": "La guineueta astuta", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1380572, 
      "rev_ids": {
        "new": 17103116, 
        "old": 17083296
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_Centenario", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica Centenario", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1413012, 
      "rev_ids": {
        "new": 17096854, 
        "old": 17084713
      }, 
      "title": "Col\u00b7legi_Salesians_de_Rocafort", 
      "title_s": "Col\u00b7legi Salesians de Rocafort", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 457819, 
      "rev_ids": {
        "new": 17103249, 
        "old": 17083005
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Barcelona", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Barcelona", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 81950, 
      "rev_ids": {
        "new": 17103742, 
        "old": 17083164
      }, 
      "title": "Scala_(llenguatge_de_programaci\u00f3)", 
      "title_s": "Scala (llenguatge de programaci\u00f3)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1412293, 
      "rev_ids": {
        "new": 17094182, 
        "old": 17080457
      }, 
      "title": "M\u00edriam_Cano", 
      "title_s": "M\u00edriam Cano", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 105316, 
      "rev_ids": {
        "new": 17096188, 
        "old": 15237125
      }, 
      "title": "Pataf\u00edsica", 
      "title_s": "Pataf\u00edsica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1413471, 
      "rev_ids": {
        "new": 17102804, 
        "old": 17090547
      }, 
      "title": "Llista_d'obres_de_Gian_Lorenzo_Bernini", 
      "title_s": "Llista d'obres de Gian Lorenzo Bernini", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 351665, 
      "rev_ids": {
        "new": 17103339, 
        "old": 17049701
      }, 
      "title": "Proposta_de_divisi\u00f3_comarcal_de_Joan_Soler_i_Riber", 
      "title_s": "Proposta de divisi\u00f3 comarcal de Joan Soler i Riber", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1413956, 
      "rev_ids": {
        "new": 17103024, 
        "old": 17096967
      }, 
      "title": "Refer\u00e8ndum_sobre_la_perman\u00e8ncia_del_Regne_Unit_dins_la_UE", 
      "title_s": "Refer\u00e8ndum sobre la perman\u00e8ncia del Regne Unit dins la UE", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1413012, 
      "rev_ids": {
        "new": 17096854, 
        "old": 17084713
      }, 
      "title": "Col\u00b7legi_Salesians_de_Rocafort", 
      "title_s": "Col\u00b7legi Salesians de Rocafort", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1413471, 
      "rev_ids": {
        "new": 17102804, 
        "old": 17090547
      }, 
      "title": "Llista_d'obres_de_Gian_Lorenzo_Bernini", 
      "title_s": "Llista d'obres de Gian Lorenzo Bernini", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1413138, 
      "rev_ids": {
        "new": 17088433, 
        "old": 17086638
      }, 
      "title": "\u00c7a\u011fla_Kubat", 
      "title_s": "\u00c7a\u011fla Kubat", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1413536, 
      "rev_ids": {
        "new": 17099756, 
        "old": 17091240
      }, 
      "title": "Midreshet_Ben-Gurion", 
      "title_s": "Midreshet Ben-Gurion", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1414292, 
      "rev_ids": {
        "new": 17102311, 
        "old": 17101947
      }, 
      "title": "Teresita_de_Barbieri", 
      "title_s": "Teresita de Barbieri", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1413024, 
      "rev_ids": {
        "new": 17096642, 
        "old": 17084918
      }, 
      "title": "Fatih_Terim", 
      "title_s": "Fatih Terim", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1413002, 
      "rev_ids": {
        "new": 17093838, 
        "old": 17084585
      }, 
      "title": "Kyle_Lafferty", 
      "title_s": "Kyle Lafferty", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1413088, 
      "rev_ids": {
        "new": 17087130, 
        "old": 17085908
      }, 
      "title": "Jang_Gil-ja", 
      "title_s": "Jang Gil-ja", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1413150, 
      "rev_ids": {
        "new": 17093789, 
        "old": 17086788
      }, 
      "title": "Nil_Bohigas_i_Martorell", 
      "title_s": "Nil Bohigas i Martorell", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 730, 
    "anon_ip_count": 400, 
    "anon_titles": 484, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 2501, 
    "bot_titles": 2120, 
    "edits": 14790, 
    "titles": 7391, 
    "total_users": 904, 
    "users": 504
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 4, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 92, 
    "titles": 40, 
    "total_users": 38, 
    "users": 35
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 784029, 
      "rev_ids": {
        "new": 17101862, 
        "old": 8362013
      }, 
      "title": "Proposta_de_divisi\u00f3_comarcal_de_Joan_Soler_i_Riber", 
      "title_s": "Proposta de divisi\u00f3 comarcal de Joan Soler i Riber", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1413367, 
      "rev_ids": {
        "new": 17098581, 
        "old": 17089414
      }, 
      "title": "Haig_Gudenian", 
      "title_s": "Haig Gudenian", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1410324, 
      "rev_ids": {
        "new": 17089101, 
        "old": 17042692
      }, 
      "title": "Resposta_als_catalans", 
      "title_s": "Resposta als catalans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1412604, 
      "rev_ids": {
        "new": 17088040, 
        "old": 17079894
      }, 
      "title": "Baqueter", 
      "title_s": "Baqueter", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 523568, 
      "rev_ids": {
        "new": 17089462, 
        "old": 4206441
      }, 
      "title": "Partit_Democr\u00e0tic_(Turquia)", 
      "title_s": "Partit Democr\u00e0tic (Turquia)", 
      "users": 1
    }
  ]
}