{
  "date": "January 16, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.37973690032959, 
    "end_date": "2016-01-16T11:11:02.408600", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-01-09T11:11:02.408600"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 230, 
      "page_id": 305294, 
      "rev_ids": {
        "new": 16316095, 
        "old": 16216529
      }, 
      "title": "Carles_Puigdemont_i_Casamaj\u00f3", 
      "title_s": "Carles Puigdemont i Casamaj\u00f3", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 133436, 
      "rev_ids": {
        "new": 16315887, 
        "old": 16283121
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_medicina", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la medicina", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 1364999, 
      "rev_ids": {
        "new": 16316844, 
        "old": 16296671
      }, 
      "title": "Virus_del_brom", 
      "title_s": "Virus del brom", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 1361938, 
      "rev_ids": {
        "new": 16317427, 
        "old": 16276980
      }, 
      "title": "Herpesvirus_bov\u00ed_de_tipus_1", 
      "title_s": "Herpesvirus bov\u00ed de tipus 1", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 435250, 
      "rev_ids": {
        "new": 16315554, 
        "old": 16151856
      }, 
      "title": "Antoni_Padr\u00f3s_i_Solanas", 
      "title_s": "Antoni Padr\u00f3s i Solanas", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1364504, 
      "rev_ids": {
        "new": 16314067, 
        "old": 16289036
      }, 
      "title": "Orfe\u00f3_Valenci\u00e0_Navarro_Reverter", 
      "title_s": "Orfe\u00f3 Valenci\u00e0 Navarro Reverter", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1365830, 
      "rev_ids": {
        "new": 16317336, 
        "old": 16306491
      }, 
      "title": "Virus_de_la_diarrea_epid\u00e8mica_porcina_(PEDV)", 
      "title_s": "Virus de la diarrea epid\u00e8mica porcina (PEDV)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1324018, 
      "rev_ids": {
        "new": 16317582, 
        "old": 16284963
      }, 
      "title": "Guerra_dels_Zaian", 
      "title_s": "Guerra dels Zaian", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 212612, 
      "rev_ids": {
        "new": 16316485, 
        "old": 16285077
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_fotografia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la fotografia", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1360969, 
      "rev_ids": {
        "new": 16317331, 
        "old": 16257824
      }, 
      "title": "Herpesvirus_Bov\u00ed_de_tipus_2", 
      "title_s": "Herpesvirus Bov\u00ed de tipus 2", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1365450, 
      "rev_ids": {
        "new": 16309972, 
        "old": 16302221
      }, 
      "title": "Atemptat_d'Istanbul_del_12_de_gener_de_2016", 
      "title_s": "Atemptat d'Istanbul del 12 de gener de 2016", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1364835, 
      "rev_ids": {
        "new": 16313813, 
        "old": 16294317
      }, 
      "title": "Crisi_pol\u00edtica_del_2013-2014_a_Tail\u00e0ndia", 
      "title_s": "Crisi pol\u00edtica del 2013-2014 a Tail\u00e0ndia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1197019, 
      "rev_ids": {
        "new": 16303658, 
        "old": 14589888
      }, 
      "title": "Alfons_Cama_i_Saballs", 
      "title_s": "Alfons Cama i Saballs", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1365417, 
      "rev_ids": {
        "new": 16315804, 
        "old": 16301960
      }, 
      "title": "Govern_de_Catalunya_2016", 
      "title_s": "Govern de Catalunya 2016", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 119530, 
      "rev_ids": {
        "new": 16315341, 
        "old": 16263834
      }, 
      "title": "Retaule", 
      "title_s": "Retaule", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1364510, 
      "rev_ids": {
        "new": 16314232, 
        "old": 16289330
      }, 
      "title": "Ricard_de_Ba\u00f1os", 
      "title_s": "Ricard de Ba\u00f1os", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 389939, 
      "rev_ids": {
        "new": 16315663, 
        "old": 16283122
      }, 
      "title": "Haskell", 
      "title_s": "Haskell", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 60789, 
      "rev_ids": {
        "new": 16310288, 
        "old": 16277251
      }, 
      "title": "Trasserra", 
      "title_s": "Trasserra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1360950, 
      "rev_ids": {
        "new": 16316938, 
        "old": 16286187
      }, 
      "title": "Virus_Nipah", 
      "title_s": "Virus Nipah", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1364725, 
      "rev_ids": {
        "new": 16301274, 
        "old": 16292645
      }, 
      "title": "Crisi_de_migraci\u00f3_entre_Col\u00f2mbia_i_Vene\u00e7uela_(2015)", 
      "title_s": "Crisi de migraci\u00f3 entre Col\u00f2mbia i Vene\u00e7uela (2015)", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 1364999, 
      "rev_ids": {
        "new": 16316844, 
        "old": 16296671
      }, 
      "title": "Virus_del_brom", 
      "title_s": "Virus del brom", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1364504, 
      "rev_ids": {
        "new": 16314067, 
        "old": 16289036
      }, 
      "title": "Orfe\u00f3_Valenci\u00e0_Navarro_Reverter", 
      "title_s": "Orfe\u00f3 Valenci\u00e0 Navarro Reverter", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1365830, 
      "rev_ids": {
        "new": 16317336, 
        "old": 16306491
      }, 
      "title": "Virus_de_la_diarrea_epid\u00e8mica_porcina_(PEDV)", 
      "title_s": "Virus de la diarrea epid\u00e8mica porcina (PEDV)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1365450, 
      "rev_ids": {
        "new": 16309972, 
        "old": 16302221
      }, 
      "title": "Atemptat_d'Istanbul_del_12_de_gener_de_2016", 
      "title_s": "Atemptat d'Istanbul del 12 de gener de 2016", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1364835, 
      "rev_ids": {
        "new": 16313813, 
        "old": 16294317
      }, 
      "title": "Crisi_pol\u00edtica_del_2013-2014_a_Tail\u00e0ndia", 
      "title_s": "Crisi pol\u00edtica del 2013-2014 a Tail\u00e0ndia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1365417, 
      "rev_ids": {
        "new": 16315804, 
        "old": 16301960
      }, 
      "title": "Govern_de_Catalunya_2016-2019", 
      "title_s": "Govern de Catalunya 2016-2019", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1364510, 
      "rev_ids": {
        "new": 16314232, 
        "old": 16289330
      }, 
      "title": "Ricard_de_Ba\u00f1os", 
      "title_s": "Ricard de Ba\u00f1os", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1364725, 
      "rev_ids": {
        "new": 16301274, 
        "old": 16292645
      }, 
      "title": "Crisi_de_migraci\u00f3_entre_Col\u00f2mbia_i_Vene\u00e7uela_(2015)", 
      "title_s": "Crisi de migraci\u00f3 entre Col\u00f2mbia i Vene\u00e7uela (2015)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1364665, 
      "rev_ids": {
        "new": 16315540, 
        "old": 16292029
      }, 
      "title": "Virus_de_l'encefalitis_equina_occidental", 
      "title_s": "Virus de l'encefalitis equina occidental", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1364854, 
      "rev_ids": {
        "new": 16314656, 
        "old": 16294638
      }, 
      "title": "Serra_Ferrera", 
      "title_s": "Serra Ferrera", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1424, 
    "anon_ip_count": 647, 
    "anon_titles": 790, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 5834, 
    "bot_titles": 5039, 
    "edits": 24108, 
    "titles": 12424, 
    "total_users": 1366, 
    "users": 719
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 15, 
    "anon_ip_count": 11, 
    "anon_titles": 9, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 10, 
    "bot_titles": 10, 
    "edits": 272, 
    "titles": 107, 
    "total_users": 87, 
    "users": 76
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1364537, 
      "rev_ids": {
        "new": 16314955, 
        "old": 16289829
      }, 
      "title": "Carles_Puigdemont_i_Casamaj\u00f3", 
      "title_s": "Carles Puigdemont i Casamaj\u00f3", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1364625, 
      "rev_ids": {
        "new": 16298854, 
        "old": 16291342
      }, 
      "title": "Orfe\u00f3_Valenci\u00e0_Navarro_Reverter", 
      "title_s": "Orfe\u00f3 Valenci\u00e0 Navarro Reverter", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1361219, 
      "rev_ids": {
        "new": 16315711, 
        "old": 16282551
      }, 
      "title": "Virus_de_l'estomatitis_vesicular", 
      "title_s": "Virus de l'estomatitis vesicular", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1291417, 
      "rev_ids": {
        "new": 16305591, 
        "old": 15847506
      }, 
      "title": "Primera_Dama_de_Catalunya", 
      "title_s": "Primera Dama de Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1365037, 
      "rev_ids": {
        "new": 16315347, 
        "old": 16297341
      }, 
      "title": "Virus_de_la_pesta_bovina", 
      "title_s": "Virus de la pesta bovina", 
      "users": 3
    }
  ]
}