{
  "date": "July 20, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.497113943099976, 
    "end_date": "2014-07-20T23:11:01.710339", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-07-13T23:11:01.710339"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 481780, 
      "rev_ids": {
        "new": 13867517, 
        "old": 13813031
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Turquia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Turquia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 627190, 
      "rev_ids": {
        "new": 13868773, 
        "old": 13611964
      }, 
      "title": "Compresa_(menstruaci\u00f3)", 
      "title_s": "Compresa (menstruaci\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1193968, 
      "rev_ids": {
        "new": 13873375, 
        "old": 13858642
      }, 
      "title": "Vol_17_de_Malaysia_Airlines", 
      "title_s": "Vol 17 de Malaysia Airlines", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 50067, 
      "rev_ids": {
        "new": 13872659, 
        "old": 12661675
      }, 
      "title": "Papa_Eusebi", 
      "title_s": "Papa Eusebi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 175311, 
      "rev_ids": {
        "new": 13872717, 
        "old": 13805258
      }, 
      "title": "Compilador_Haskell_de_Glasgow", 
      "title_s": "Compilador Haskell de Glasgow", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 389523, 
      "rev_ids": {
        "new": 13870276, 
        "old": 13814674
      }, 
      "title": "Ferdinand_de_Lesseps", 
      "title_s": "Ferdinand de Lesseps", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1192275, 
      "rev_ids": {
        "new": 13873639, 
        "old": 13779130
      }, 
      "title": "Maria_Llu\u00efsa_Faxedas_Brujats", 
      "title_s": "Maria Llu\u00efsa Faxedas Brujats", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1193546, 
      "rev_ids": {
        "new": 13865317, 
        "old": 13834655
      }, 
      "title": "Em\u00edlia_Guiu_i_Estivilla", 
      "title_s": "Em\u00edlia Guiu i Estivilla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 50068, 
      "rev_ids": {
        "new": 13867727, 
        "old": 11531396
      }, 
      "title": "Melqu\u00edades", 
      "title_s": "Melqu\u00edades", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1193561, 
      "rev_ids": {
        "new": 13870844, 
        "old": 13835261
      }, 
      "title": "Universitat_de_Ciutat_del_Cap", 
      "title_s": "Universitat de Ciutat del Cap", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1194144, 
      "rev_ids": {
        "new": 13872626, 
        "old": 13863769
      }, 
      "title": "Retaule_de_Sant_Lluc", 
      "title_s": "Retaule de Sant Lluc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1193303, 
      "rev_ids": {
        "new": 13870970, 
        "old": 13821966
      }, 
      "title": "Idris_(llenguatge_de_programaci\u00f3)", 
      "title_s": "Idris (llenguatge de programaci\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1192903, 
      "rev_ids": {
        "new": 13868813, 
        "old": 13800663
      }, 
      "title": "Cal_Caliss\u00f3", 
      "title_s": "Cal Caliss\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1190901, 
      "rev_ids": {
        "new": 13870205, 
        "old": 13752533
      }, 
      "title": "Els_Virolets", 
      "title_s": "Els Virolets", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1192736, 
      "rev_ids": {
        "new": 13867572, 
        "old": 13784582
      }, 
      "title": "S\u00faplica", 
      "title_s": "S\u00faplica", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1190788, 
      "rev_ids": {
        "new": 13856895, 
        "old": 13814079
      }, 
      "title": "M\u00fasica_d'It\u00e0lia", 
      "title_s": "M\u00fasica d'It\u00e0lia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1194089, 
      "rev_ids": {
        "new": 13867342, 
        "old": 13863098
      }, 
      "title": "Reial_i_Distingit_Orde_Espanyol_de_Carles_III", 
      "title_s": "Reial i Distingit Orde Espanyol de Carles III", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 881529, 
      "rev_ids": {
        "new": 13854920, 
        "old": 12872129
      }, 
      "title": "Ferran_Cruixent", 
      "title_s": "Ferran Cruixent", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1193045, 
      "rev_ids": {
        "new": 13872056, 
        "old": 13815959
      }, 
      "title": "Magnus_Hirschfeld", 
      "title_s": "Magnus Hirschfeld", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1193203, 
      "rev_ids": {
        "new": 13862057, 
        "old": 13815795
      }, 
      "title": "B\u0113t", 
      "title_s": "B\u0113t", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1193968, 
      "rev_ids": {
        "new": 13873375, 
        "old": 13858642
      }, 
      "title": "Vol_17_de_Malaysia_Airlines", 
      "title_s": "Vol 17 de Malaysia Airlines", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1193546, 
      "rev_ids": {
        "new": 13865317, 
        "old": 13834655
      }, 
      "title": "Em\u00edlia_Guiu_i_Estivilla", 
      "title_s": "Em\u00edlia Guiu i Estivilla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1194144, 
      "rev_ids": {
        "new": 13872626, 
        "old": 13863769
      }, 
      "title": "Retaule_de_Sant_Lluc", 
      "title_s": "Retaule de Sant Lluc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1193303, 
      "rev_ids": {
        "new": 13870970, 
        "old": 13821966
      }, 
      "title": "Idris_(llenguatge_de_programaci\u00f3)", 
      "title_s": "Idris (llenguatge de programaci\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1193561, 
      "rev_ids": {
        "new": 13870844, 
        "old": 13835261
      }, 
      "title": "Universitat_de_Ciutat_del_Cap", 
      "title_s": "Universitat de Ciutat del Cap", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1194089, 
      "rev_ids": {
        "new": 13867342, 
        "old": 13863098
      }, 
      "title": "Reial_i_Distingit_Orde_Espanyol_de_Carles_III", 
      "title_s": "Reial i Distingit Orde Espanyol de Carles III", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1193913, 
      "rev_ids": {
        "new": 13870899, 
        "old": 13856936
      }, 
      "title": "Aniomes", 
      "title_s": "Aniomes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1193810, 
      "rev_ids": {
        "new": 13862227, 
        "old": 13850029
      }, 
      "title": "Spiro_Mounds", 
      "title_s": "Spiro Mounds", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1193766, 
      "rev_ids": {
        "new": 13870146, 
        "old": 13847512
      }, 
      "title": "Campionat_del_M\u00f3n_de_b\u00e0squet_mascul\u00ed_de_2014", 
      "title_s": "Campionat del M\u00f3n de b\u00e0squet mascul\u00ed de 2014", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1193472, 
      "rev_ids": {
        "new": 13862060, 
        "old": 13831407
      }, 
      "title": "Gaml", 
      "title_s": "Gaml", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 424, 
    "anon_ip_count": 232, 
    "anon_titles": 298, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 44801, 
    "bot_titles": 42684, 
    "edits": 53128, 
    "titles": 45396, 
    "total_users": 627, 
    "users": 395
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1190326, 
      "rev_ids": {
        "new": 13871217, 
        "old": 13790243
      }, 
      "title": "Avenc_Montserrat_Ubach", 
      "title_s": "Avenc Montserrat Ubach", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1193031, 
      "rev_ids": {
        "new": 13854856, 
        "old": 13802142
      }, 
      "title": "Federalisme_mundial", 
      "title_s": "Federalisme mundial", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 310506, 
      "rev_ids": {
        "new": 13824323, 
        "old": 13803418
      }, 
      "title": "Francesc_Camb\u00f3_i_Batlle", 
      "title_s": "Francesc Camb\u00f3 i Batlle", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 265253, 
      "rev_ids": {
        "new": 13833997, 
        "old": 3891915
      }, 
      "title": "Drets_humans", 
      "title_s": "Drets humans", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1379, 
      "rev_ids": {
        "new": 13863225, 
        "old": 13675787
      }, 
      "title": "Portada", 
      "title_s": "Portada", 
      "users": 3
    }
  ]
}