{
  "date": "March 25, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 17.766634225845337, 
    "end_date": "2015-03-25T23:05:01.823550", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2015-03-18T23:05:01.823550"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 398, 
      "page_id": 8865662, 
      "rev_ids": {
        "new": 113243673, 
        "old": 112919744
      }, 
      "title": "Julien_Turbiau", 
      "title_s": "Julien Turbiau", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 306, 
      "page_id": 7223394, 
      "rev_ids": {
        "new": 113236555, 
        "old": 112866158
      }, 
      "title": "Jean_B\u00e9renger_(homme_politique)", 
      "title_s": "Jean B\u00e9renger (homme politique)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 278, 
      "page_id": 401978, 
      "rev_ids": {
        "new": 113251312, 
        "old": 112918438
      }, 
      "title": "Front_yougoslave_de_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Front yougoslave de la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 260, 
      "page_id": 6990829, 
      "rev_ids": {
        "new": 113262356, 
        "old": 112910975
      }, 
      "title": "Histoire_des_porte-avions_et_porte-a\u00e9ronefs", 
      "title_s": "Histoire des porte-avions et porte-a\u00e9ronefs", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 243, 
      "page_id": 8966921, 
      "rev_ids": {
        "new": 113262791, 
        "old": 113230933
      }, 
      "title": "Vol_9525_Germanwings", 
      "title_s": "Vol 9525 Germanwings", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 236, 
      "page_id": 41343, 
      "rev_ids": {
        "new": 113262788, 
        "old": 112919905
      }, 
      "title": "G\u00e9nocide_arm\u00e9nien", 
      "title_s": "G\u00e9nocide arm\u00e9nien", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 193, 
      "page_id": 8272189, 
      "rev_ids": {
        "new": 113243823, 
        "old": 112588890
      }, 
      "title": "Cin\u00e9ma_comique_fran\u00e7ais", 
      "title_s": "Cin\u00e9ma comique fran\u00e7ais", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 1390898, 
      "rev_ids": {
        "new": 113215326, 
        "old": 112623604
      }, 
      "title": "Hermine_David", 
      "title_s": "Hermine David", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 6237789, 
      "rev_ids": {
        "new": 113253945, 
        "old": 112859192
      }, 
      "title": "Pierre_Ucciani", 
      "title_s": "Pierre Ucciani", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 62183, 
      "rev_ids": {
        "new": 113254857, 
        "old": 107810934
      }, 
      "title": "Novacelles", 
      "title_s": "Novacelles", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 8575951, 
      "rev_ids": {
        "new": 113173158, 
        "old": 112860544
      }, 
      "title": "Pasteur_Colombe", 
      "title_s": "Pasteur Colombe", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 8865413, 
      "rev_ids": {
        "new": 113256702, 
        "old": 112921158
      }, 
      "title": "Attaque_du_mus\u00e9e_du_Bardo", 
      "title_s": "Attaque du mus\u00e9e du Bardo", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 7802511, 
      "rev_ids": {
        "new": 113258367, 
        "old": 112916867
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_fran\u00e7aises_de_2015", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales fran\u00e7aises de 2015", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 1142322, 
      "rev_ids": {
        "new": 113255330, 
        "old": 108677902
      }, 
      "title": "Komitas", 
      "title_s": "Komitas", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 2877685, 
      "rev_ids": {
        "new": 113154512, 
        "old": 112921374
      }, 
      "title": "Airbus_A330_MRTT", 
      "title_s": "Airbus A330 MRTT", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 8457543, 
      "rev_ids": {
        "new": 113211651, 
        "old": 112675375
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2015_dans_le_Nord", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2015 dans le Nord", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 8964696, 
      "rev_ids": {
        "new": 113230904, 
        "old": 113185717
      }, 
      "title": "Histoire_industrielle_des_Wallons", 
      "title_s": "Histoire industrielle des Wallons", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 2962853, 
      "rev_ids": {
        "new": 113166290, 
        "old": 112913292
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Dignimont", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Dignimont", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 379039, 
      "rev_ids": {
        "new": 113257992, 
        "old": 112917392
      }, 
      "title": "Walter_Spanghero", 
      "title_s": "Walter Spanghero", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 8967478, 
      "rev_ids": {
        "new": 113259433, 
        "old": 113218203
      }, 
      "title": "Histoire_d'Alexandrie_\u00e0_l'\u00e9poque_hell\u00e9nistique", 
      "title_s": "Histoire d'Alexandrie \u00e0 l'\u00e9poque hell\u00e9nistique", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 8964696, 
      "rev_ids": {
        "new": 113230904, 
        "old": 113185717
      }, 
      "title": "Histoire_industrielle_des_Wallons", 
      "title_s": "Histoire industrielle des Wallons", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 8967478, 
      "rev_ids": {
        "new": 113259433, 
        "old": 113218203
      }, 
      "title": "Histoire_d'Alexandrie_\u00e0_l'\u00e9poque_hell\u00e9nistique", 
      "title_s": "Histoire d'Alexandrie \u00e0 l'\u00e9poque hell\u00e9nistique", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 8963139, 
      "rev_ids": {
        "new": 113232913, 
        "old": 113166122
      }, 
      "title": "Rap_italien", 
      "title_s": "Rap italien", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 8964522, 
      "rev_ids": {
        "new": 113246071, 
        "old": 113183529
      }, 
      "title": "Henderson_Field_(Guadalcanal)", 
      "title_s": "Henderson Field (Guadalcanal)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 8963995, 
      "rev_ids": {
        "new": 113223647, 
        "old": 113176652
      }, 
      "title": "Saison_1959-1960_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1959-1960 du FC Nantes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 8967372, 
      "rev_ids": {
        "new": 113250721, 
        "old": 113217203
      }, 
      "title": "Abbayes_mosanes", 
      "title_s": "Abbayes mosanes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 8966075, 
      "rev_ids": {
        "new": 113251994, 
        "old": 113204223
      }, 
      "title": "Bouche_\u00e0_oreille", 
      "title_s": "Bouche \u00e0 oreille", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 8957885, 
      "rev_ids": {
        "new": 113262583, 
        "old": 113104310
      }, 
      "title": "Brest_pendant_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Brest pendant la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 8868152, 
      "rev_ids": {
        "new": 113229486, 
        "old": 112938853
      }, 
      "title": "Ann_B._Davis", 
      "title_s": "Ann B. Davis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8958044, 
      "rev_ids": {
        "new": 113222776, 
        "old": 113106032
      }, 
      "title": "Philippe_Huet_(1920-1994)", 
      "title_s": "Philippe Huet (1920-1994)", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22994, 
    "anon_ip_count": 10192, 
    "anon_titles": 13254, 
    "bot_count": 24, 
    "bot_edits": 12330, 
    "bot_titles": 11878, 
    "edits": 138603, 
    "titles": 68179, 
    "total_users": 15823, 
    "users": 5631
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 269, 
      "page_id": 1525274, 
      "rev_ids": {
        "new": 113258334, 
        "old": 112049404
      }, 
      "title": "Zin\u00e9dine_Zidane", 
      "title_s": "Zin\u00e9dine Zidane", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 8824059, 
      "rev_ids": {
        "new": 113248534, 
        "old": 112868426
      }, 
      "title": "Meurtre_du_boulanger_de_Jamioulx/Suppression", 
      "title_s": "Meurtre du boulanger de Jamioulx/Suppression", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 7802523, 
      "rev_ids": {
        "new": 113208819, 
        "old": 112919022
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_fran\u00e7aises_de_2015", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales fran\u00e7aises de 2015", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 8209697, 
      "rev_ids": {
        "new": 113262727, 
        "old": 112420486
      }, 
      "title": "Arnaud-Aaron_Upinsky", 
      "title_s": "Arnaud-Aaron Upinsky", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 8960649, 
      "rev_ids": {
        "new": 113253262, 
        "old": 113138096
      }, 
      "title": "G\u00e9nocide_arm\u00e9nien/Bon_article", 
      "title_s": "G\u00e9nocide arm\u00e9nien/Bon article", 
      "users": 15
    }
  ]
}