{
  "date": "December 2, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 45.82013916969299, 
    "end_date": "2015-12-02T13:08:04.416559", 
    "lang": "sv", 
    "start_date": "2015-11-25T13:08:04.416559"
  }, 
  "full_lang_name": "Swedish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 5034657, 
      "rev_ids": {
        "new": 31384449, 
        "old": 31190881
      }, 
      "title": "B\u00f6tinge", 
      "title_s": "B\u00f6tinge", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 8870, 
      "rev_ids": {
        "new": 31297593, 
        "old": 30900381
      }, 
      "title": "Lennart_Hellsing", 
      "title_s": "Lennart Hellsing", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 5066613, 
      "rev_ids": {
        "new": 31395090, 
        "old": 31236650
      }, 
      "title": "Lista_\u00f6ver_fotbolls\u00f6verg\u00e5ngar_i_Sverige_vintern_2015/2016", 
      "title_s": "Lista \u00f6ver fotbolls\u00f6verg\u00e5ngar i Sverige vintern 2015/2016", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 56736, 
      "rev_ids": {
        "new": 31300942, 
        "old": 31245764
      }, 
      "title": "Nynningen", 
      "title_s": "Nynningen", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 622829, 
      "rev_ids": {
        "new": 31341698, 
        "old": 29974872
      }, 
      "title": "Polisens_grader_i_Spanien", 
      "title_s": "Polisens grader i Spanien", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 4971724, 
      "rev_ids": {
        "new": 31357575, 
        "old": 31248802
      }, 
      "title": "Taneli_Tikka", 
      "title_s": "Taneli Tikka", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 4960247, 
      "rev_ids": {
        "new": 31390127, 
        "old": 31235754
      }, 
      "title": "Opinionsm\u00e4tningar_inf\u00f6r_riksdagsvalet_i_Sverige_2018", 
      "title_s": "Opinionsm\u00e4tningar inf\u00f6r riksdagsvalet i Sverige 2018", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 109985, 
      "rev_ids": {
        "new": 31405160, 
        "old": 30715061
      }, 
      "title": "Saltsj\u00f6baden", 
      "title_s": "Saltsj\u00f6baden", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 5066338, 
      "rev_ids": {
        "new": 31389853, 
        "old": 31226307
      }, 
      "title": "Frott\u00e9_(hiphopgrupp)", 
      "title_s": "Frott\u00e9 (hiphopgrupp)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1060358, 
      "rev_ids": {
        "new": 31406422, 
        "old": 31124824
      }, 
      "title": "Justin_Bieber", 
      "title_s": "Justin Bieber", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 5408375, 
      "rev_ids": {
        "new": 31396902, 
        "old": 31384117
      }, 
      "title": "Edvard_Stenl\u00e5\u00e5s", 
      "title_s": "Edvard Stenl\u00e5\u00e5s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 3903809, 
      "rev_ids": {
        "new": 31376869, 
        "old": 27650074
      }, 
      "title": "F\u00f6renta_nationernas_klimatkonferens_i_Paris_2015", 
      "title_s": "F\u00f6renta nationernas klimatkonferens i Paris 2015", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 4971925, 
      "rev_ids": {
        "new": 31395170, 
        "old": 31204905
      }, 
      "title": "Melodifestivalen_2016", 
      "title_s": "Melodifestivalen 2016", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1114765, 
      "rev_ids": {
        "new": 31318115, 
        "old": 31246819
      }, 
      "title": "V\u00e5r_G\u00e5rd", 
      "title_s": "V\u00e5r G\u00e5rd", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 38, 
      "rev_ids": {
        "new": 31407142, 
        "old": 31245287
      }, 
      "title": "Adolf_Hitler", 
      "title_s": "Adolf Hitler", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 5410252, 
      "rev_ids": {
        "new": 31405513, 
        "old": 31387246
      }, 
      "title": "Jonas_Modig", 
      "title_s": "Jonas Modig", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 307650, 
      "rev_ids": {
        "new": 31389012, 
        "old": 30722413
      }, 
      "title": "J\u00e1nos_K\u00e1d\u00e1r", 
      "title_s": "J\u00e1nos K\u00e1d\u00e1r", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 5397948, 
      "rev_ids": {
        "new": 31386469, 
        "old": 31365936
      }, 
      "title": "Claire_Aho", 
      "title_s": "Claire Aho", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1268939, 
      "rev_ids": {
        "new": 31387593, 
        "old": 31246176
      }, 
      "title": "Islamiska_staten", 
      "title_s": "Islamiska staten", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 5336067, 
      "rev_ids": {
        "new": 31359928, 
        "old": 31266110
      }, 
      "title": "Regeringen_Costa", 
      "title_s": "Regeringen Costa", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 5408375, 
      "rev_ids": {
        "new": 31396902, 
        "old": 31384117
      }, 
      "title": "Edvard_Stenl\u00e5\u00e5s", 
      "title_s": "Edvard Stenl\u00e5\u00e5s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 5410252, 
      "rev_ids": {
        "new": 31405513, 
        "old": 31387246
      }, 
      "title": "Jonas_Modig", 
      "title_s": "Jonas Modig", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 5397948, 
      "rev_ids": {
        "new": 31386469, 
        "old": 31365936
      }, 
      "title": "Claire_Aho", 
      "title_s": "Claire Aho", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 5336067, 
      "rev_ids": {
        "new": 31359928, 
        "old": 31266110
      }, 
      "title": "Regeringen_Costa", 
      "title_s": "Regeringen Costa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 5335867, 
      "rev_ids": {
        "new": 31336149, 
        "old": 31264782
      }, 
      "title": "Villa_Sk\u00e4rtofta", 
      "title_s": "Villa Sk\u00e4rtofta", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 5398404, 
      "rev_ids": {
        "new": 31405690, 
        "old": 31367060
      }, 
      "title": "\u00c5sa_Lindhagen", 
      "title_s": "\u00c5sa Lindhagen", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 5335875, 
      "rev_ids": {
        "new": 31342402, 
        "old": 31264837
      }, 
      "title": "Ant\u00f3nio_Costa", 
      "title_s": "Ant\u00f3nio Costa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 5352766, 
      "rev_ids": {
        "new": 31389879, 
        "old": 31290320
      }, 
      "title": "V\u00e5r_G\u00e5rds_konferensanl\u00e4ggning", 
      "title_s": "V\u00e5r G\u00e5rds konferensanl\u00e4ggning", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 5411216, 
      "rev_ids": {
        "new": 31395855, 
        "old": 31388887
      }, 
      "title": "Ungerns_kommunistiska_parti", 
      "title_s": "Ungerns kommunistiska parti", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 5382994, 
      "rev_ids": {
        "new": 31343811, 
        "old": 31341465
      }, 
      "title": "Bredvik,_Bj\u00f6rneborg", 
      "title_s": "Bredvik, Bj\u00f6rneborg", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "sv", 
  "stats": {
    "anon_edits": 3582, 
    "anon_ip_count": 1650, 
    "anon_titles": 2050, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 29450, 
    "bot_titles": 29384, 
    "edits": 48850, 
    "titles": 40358, 
    "total_users": 2580, 
    "users": 930
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 30, 
    "anon_ip_count": 19, 
    "anon_titles": 19, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 495, 
    "titles": 189, 
    "total_users": 119, 
    "users": 100
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 202557, 
      "rev_ids": {
        "new": 31393808, 
        "old": 31243047
      }, 
      "title": "Karl_XV", 
      "title_s": "Karl XV", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 799163, 
      "rev_ids": {
        "new": 31406113, 
        "old": 31215889
      }, 
      "title": "Sverigedemokraterna", 
      "title_s": "Sverigedemokraterna", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 166209, 
      "rev_ids": {
        "new": 31406038, 
        "old": 31050166
      }, 
      "title": "Oscar_II", 
      "title_s": "Oscar II", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 5326218, 
      "rev_ids": {
        "new": 31296380, 
        "old": 31252531
      }, 
      "title": "Lennart_Hellsing", 
      "title_s": "Lennart Hellsing", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 5359068, 
      "rev_ids": {
        "new": 31349591, 
        "old": 31301713
      }, 
      "title": "Xenofobi", 
      "title_s": "Xenofobi", 
      "users": 6
    }
  ]
}