{
  "date": "July 26, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.3888959884643555, 
    "end_date": "2014-07-26T23:11:01.310515", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-07-19T23:11:01.310515"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 48819, 
      "rev_ids": {
        "new": 13889663, 
        "old": 13869172
      }, 
      "title": "Papa_Lli", 
      "title_s": "Papa Lli", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1107434, 
      "rev_ids": {
        "new": 13890292, 
        "old": 13528719
      }, 
      "title": "Segona_divisi\u00f3_espanyola_de_futbol_2013-14", 
      "title_s": "Segona divisi\u00f3 espanyola de futbol 2013-14", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1195441, 
      "rev_ids": {
        "new": 13892397, 
        "old": 13891016
      }, 
      "title": "Poblat_talai\u00f2tic_de_s'Illot", 
      "title_s": "Poblat talai\u00f2tic de s'Illot", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1195047, 
      "rev_ids": {
        "new": 13890115, 
        "old": 13885215
      }, 
      "title": "Tashlich", 
      "title_s": "Tashlich", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1195113, 
      "rev_ids": {
        "new": 13891091, 
        "old": 13886156
      }, 
      "title": "Vol_5017_d'Air_Alg\u00e9rie", 
      "title_s": "Vol 5017 d'Air Alg\u00e9rie", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 663464, 
      "rev_ids": {
        "new": 13889435, 
        "old": 13825265
      }, 
      "title": "J\u00e9r\u00e9my_Mathieu", 
      "title_s": "J\u00e9r\u00e9my Mathieu", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1189405, 
      "rev_ids": {
        "new": 13879789, 
        "old": 13868574
      }, 
      "title": "Massacre_de_polonesos_a_Vol\u00ednia", 
      "title_s": "Massacre de polonesos a Vol\u00ednia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1195296, 
      "rev_ids": {
        "new": 13891096, 
        "old": 13888637
      }, 
      "title": "Guerra_italiana_del_1521-1526", 
      "title_s": "Guerra italiana del 1521-1526", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1195403, 
      "rev_ids": {
        "new": 13892101, 
        "old": 13890244
      }, 
      "title": "Florenci_Pujol_i_Brugat", 
      "title_s": "Florenci Pujol i Brugat", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1194768, 
      "rev_ids": {
        "new": 13888661, 
        "old": 13879275
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3_d'aforament_de_Cardona", 
      "title_s": "Estaci\u00f3 d'aforament de Cardona", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 160678, 
      "rev_ids": {
        "new": 13890878, 
        "old": 13856252
      }, 
      "title": "La_llegenda_de_la_ciutat_invisible_de_K\u00edtej", 
      "title_s": "La llegenda de la ciutat invisible de K\u00edtej", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1190291, 
      "rev_ids": {
        "new": 13885602, 
        "old": 13835709
      }, 
      "title": "Rut\u00e8nia_subcarp\u00e0tica", 
      "title_s": "Rut\u00e8nia subcarp\u00e0tica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1170846, 
      "rev_ids": {
        "new": 13881708, 
        "old": 13693353
      }, 
      "title": "Albert_Compte_i_Freixanet", 
      "title_s": "Albert Compte i Freixanet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 928094, 
      "rev_ids": {
        "new": 13890229, 
        "old": 13862259
      }, 
      "title": "Hassidisme", 
      "title_s": "Hassidisme", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 41116, 
      "rev_ids": {
        "new": 13893331, 
        "old": 13780657
      }, 
      "title": "Cal\u00edgula", 
      "title_s": "Cal\u00edgula", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1183495, 
      "rev_ids": {
        "new": 13889111, 
        "old": 13805248
      }, 
      "title": "Col\u00b7lectiu_GRRR", 
      "title_s": "Col\u00b7lectiu GRRR", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 145818, 
      "rev_ids": {
        "new": 13890049, 
        "old": 13843359
      }, 
      "title": "Gucci", 
      "title_s": "Gucci", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 200532, 
      "rev_ids": {
        "new": 13881996, 
        "old": 13570329
      }, 
      "title": "Josep_Vila_Closes", 
      "title_s": "Josep Vila Closes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1194707, 
      "rev_ids": {
        "new": 13888601, 
        "old": 13878707
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3_d'aforament", 
      "title_s": "Estaci\u00f3 d'aforament", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1192352, 
      "rev_ids": {
        "new": 13882261, 
        "old": 13869788
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3_Marge_Protector", 
      "title_s": "Operaci\u00f3 Marge Protector", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1195047, 
      "rev_ids": {
        "new": 13890115, 
        "old": 13885215
      }, 
      "title": "Tashlich", 
      "title_s": "Tashlich", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1195113, 
      "rev_ids": {
        "new": 13891091, 
        "old": 13886156
      }, 
      "title": "Vol_5017_d'Air_Alg\u00e9rie", 
      "title_s": "Vol 5017 d'Air Alg\u00e9rie", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1195441, 
      "rev_ids": {
        "new": 13892397, 
        "old": 13891016
      }, 
      "title": "Poblat_talai\u00f2tic_de_s'Illot", 
      "title_s": "Poblat talai\u00f2tic de s'Illot", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1195296, 
      "rev_ids": {
        "new": 13891096, 
        "old": 13888637
      }, 
      "title": "Guerra_italiana_del_1521-1526", 
      "title_s": "Guerra italiana del 1521-1526", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1195403, 
      "rev_ids": {
        "new": 13892101, 
        "old": 13890244
      }, 
      "title": "Florenci_Pujol_i_Brugat", 
      "title_s": "Florenci Pujol i Brugat", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1194768, 
      "rev_ids": {
        "new": 13888661, 
        "old": 13879275
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3_d'aforament_de_Cardona", 
      "title_s": "Estaci\u00f3 d'aforament de Cardona", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1194707, 
      "rev_ids": {
        "new": 13888601, 
        "old": 13878707
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3_d'aforament", 
      "title_s": "Estaci\u00f3 d'aforament", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1194667, 
      "rev_ids": {
        "new": 13883003, 
        "old": 13878285
      }, 
      "title": "Amerindis_de_Nebraska", 
      "title_s": "Amerindis de Nebraska", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1194588, 
      "rev_ids": {
        "new": 13876233, 
        "old": 13875845
      }, 
      "title": "Xarxa_d'Innovaci\u00f3_P\u00fablica", 
      "title_s": "Xarxa d'Innovaci\u00f3 P\u00fablica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1194617, 
      "rev_ids": {
        "new": 13888632, 
        "old": 13876407
      }, 
      "title": "Joan_Ferrer_i_Farriol", 
      "title_s": "Joan Ferrer i Farriol", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 424, 
    "anon_ip_count": 236, 
    "anon_titles": 271, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 8465, 
    "bot_titles": 7482, 
    "edits": 17678, 
    "titles": 11303, 
    "total_users": 651, 
    "users": 415
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1194259, 
      "rev_ids": {
        "new": 13889123, 
        "old": 13869377
      }, 
      "title": "Llista_de_diputats_del_Parlament_de_Catalunya_(X_Legislatura)", 
      "title_s": "Llista de diputats del Parlament de Catalunya (X Legislatura)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 96127, 
      "rev_ids": {
        "new": 13890306, 
        "old": 13695609
      }, 
      "title": "Segona_Guerra_Mundial", 
      "title_s": "Segona Guerra Mundial", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1194806, 
      "rev_ids": {
        "new": 13879810, 
        "old": 13879720
      }, 
      "title": "Caponata", 
      "title_s": "Caponata", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1064502, 
      "rev_ids": {
        "new": 13882391, 
        "old": 13864891
      }, 
      "title": "Portada/Arxiu_3", 
      "title_s": "Portada/Arxiu 3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1068507, 
      "rev_ids": {
        "new": 13893032, 
        "old": 11627252
      }, 
      "title": "Mireia_Farr\u00e9s_i_Bosch", 
      "title_s": "Mireia Farr\u00e9s i Bosch", 
      "users": 2
    }
  ]
}