{
  "date": "February 22, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 22.04025387763977, 
    "end_date": "2015-02-22T23:05:01.471311", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2015-02-15T23:05:01.471311"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 461, 
      "page_id": 6990829, 
      "rev_ids": {
        "new": 112100580, 
        "old": 111881980
      }, 
      "title": "Histoire_des_porte-avions_et_porte-a\u00e9ronefs", 
      "title_s": "Histoire des porte-avions et porte-a\u00e9ronefs", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 253, 
      "page_id": 60949, 
      "rev_ids": {
        "new": 112089858, 
        "old": 111888082
      }, 
      "title": "Com\u00e9die", 
      "title_s": "Com\u00e9die", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 225, 
      "page_id": 8775240, 
      "rev_ids": {
        "new": 112077305, 
        "old": 111939652
      }, 
      "title": "Profanation_du_cimeti\u00e8re_juif_de_Sarre-Union", 
      "title_s": "Profanation du cimeti\u00e8re juif de Sarre-Union", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 213, 
      "page_id": 8772354, 
      "rev_ids": {
        "new": 112029186, 
        "old": 111907892
      }, 
      "title": "Liste_des_ing\u00e9nieurs_fran\u00e7ais_de_Formule_1", 
      "title_s": "Liste des ing\u00e9nieurs fran\u00e7ais de Formule 1", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 412050, 
      "rev_ids": {
        "new": 112095818, 
        "old": 111875273
      }, 
      "title": "Genill\u00e9", 
      "title_s": "Genill\u00e9", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 185, 
      "page_id": 578622, 
      "rev_ids": {
        "new": 112099500, 
        "old": 112020265
      }, 
      "title": "Ch\u00e2tillonnais", 
      "title_s": "Ch\u00e2tillonnais", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 340879, 
      "rev_ids": {
        "new": 112099711, 
        "old": 111887213
      }, 
      "title": "Villab\u00e9", 
      "title_s": "Villab\u00e9", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 8592229, 
      "rev_ids": {
        "new": 112055088, 
        "old": 111876813
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2015_dans_l'Is\u00e8re", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2015 dans l'Is\u00e8re", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 401978, 
      "rev_ids": {
        "new": 112080266, 
        "old": 111767596
      }, 
      "title": "Front_yougoslave_de_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Front yougoslave de la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 799621, 
      "rev_ids": {
        "new": 112097026, 
        "old": 111886393
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Zimeray", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Zimeray", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 7371817, 
      "rev_ids": {
        "new": 112094349, 
        "old": 111756866
      }, 
      "title": "Anagnorisis", 
      "title_s": "Anagnorisis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 4762410, 
      "rev_ids": {
        "new": 112100596, 
        "old": 110646624
      }, 
      "title": "Eug\u00e8ne_de_Savoie-Carignan", 
      "title_s": "Eug\u00e8ne de Savoie-Carignan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 1868723, 
      "rev_ids": {
        "new": 112095854, 
        "old": 111876815
      }, 
      "title": "N\u00e9gation_du_g\u00e9nocide_des_Tutsi_du_Rwanda", 
      "title_s": "N\u00e9gation du g\u00e9nocide des Tutsi du Rwanda", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 8237427, 
      "rev_ids": {
        "new": 112098805, 
        "old": 111870312
      }, 
      "title": "Championnats_du_monde_de_cyclisme_sur_piste_2015", 
      "title_s": "Championnats du monde de cyclisme sur piste 2015", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 8616640, 
      "rev_ids": {
        "new": 112097452, 
        "old": 111874325
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2015_dans_le_Bas-Rhin", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2015 dans le Bas-Rhin", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 8728394, 
      "rev_ids": {
        "new": 111985105, 
        "old": 111886811
      }, 
      "title": "Tradition_du_chant_gr\u00e9gorien_aupr\u00e8s_des_monast\u00e8res", 
      "title_s": "Tradition du chant gr\u00e9gorien aupr\u00e8s des monast\u00e8res", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 8772559, 
      "rev_ids": {
        "new": 112041928, 
        "old": 111910051
      }, 
      "title": "Communication_intuitive", 
      "title_s": "Communication intuitive", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 1209544, 
      "rev_ids": {
        "new": 112026403, 
        "old": 111887962
      }, 
      "title": "Gare_de_Lyon-Vaise", 
      "title_s": "Gare de Lyon-Vaise", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 8245594, 
      "rev_ids": {
        "new": 112092770, 
        "old": 111579114
      }, 
      "title": "40e_c\u00e9r\u00e9monie_des_C\u00e9sar", 
      "title_s": "40e c\u00e9r\u00e9monie des C\u00e9sar", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 4423025, 
      "rev_ids": {
        "new": 112097023, 
        "old": 111994145
      }, 
      "title": "Gaspar\u00e9_Di_Caro", 
      "title_s": "Gaspar\u00e9 Di Caro", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 225, 
      "page_id": 8775240, 
      "rev_ids": {
        "new": 112077305, 
        "old": 111939652
      }, 
      "title": "Profanation_du_cimeti\u00e8re_juif_de_Sarre-Union", 
      "title_s": "Profanation du cimeti\u00e8re juif de Sarre-Union", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 213, 
      "page_id": 8772354, 
      "rev_ids": {
        "new": 112029186, 
        "old": 111907892
      }, 
      "title": "Liste_des_ing\u00e9nieurs_fran\u00e7ais_de_Formule_1", 
      "title_s": "Liste des ing\u00e9nieurs fran\u00e7ais de Formule 1", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 8772559, 
      "rev_ids": {
        "new": 112041928, 
        "old": 111910051
      }, 
      "title": "Communication_intuitive", 
      "title_s": "Communication intuitive", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 8781434, 
      "rev_ids": {
        "new": 112100369, 
        "old": 112005354
      }, 
      "title": "Revue_du_chant_gr\u00e9gorien", 
      "title_s": "Revue du chant gr\u00e9gorien", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 8785426, 
      "rev_ids": {
        "new": 112095459, 
        "old": 112046047
      }, 
      "title": "Poursuite_du_Goeben_et_du_Breslau", 
      "title_s": "Poursuite du Goeben et du Breslau", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 8771673, 
      "rev_ids": {
        "new": 112098680, 
        "old": 111900179
      }, 
      "title": "Championnat_du_monde_moins_de_18_ans_de_hockey_sur_glace_f\u00e9minin_2015", 
      "title_s": "Championnat du monde moins de 18 ans de hockey sur glace f\u00e9minin 2015", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 8781344, 
      "rev_ids": {
        "new": 112094191, 
        "old": 112004211
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Sainte-P\u00e9tronille_de_Pregny-Chamb\u00e9sy", 
      "title_s": "\u00c9glise Sainte-P\u00e9tronille de Pregny-Chamb\u00e9sy", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 8788636, 
      "rev_ids": {
        "new": 112098959, 
        "old": 112081235
      }, 
      "title": "Kathleen_Lloyd", 
      "title_s": "Kathleen Lloyd", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 8785816, 
      "rev_ids": {
        "new": 112098247, 
        "old": 112050446
      }, 
      "title": "M\u00e9morial_du_Chemin_des_Dames", 
      "title_s": "M\u00e9morial du Chemin des Dames", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 8785136, 
      "rev_ids": {
        "new": 112092875, 
        "old": 112042912
      }, 
      "title": "Liste_des_mammif\u00e8res_d'Inde", 
      "title_s": "Liste des mammif\u00e8res d'Inde", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 23854, 
    "anon_ip_count": 10273, 
    "anon_titles": 13629, 
    "bot_count": 25, 
    "bot_edits": 12354, 
    "bot_titles": 11085, 
    "edits": 140555, 
    "titles": 66750, 
    "total_users": 16041, 
    "users": 5768
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 8746370, 
      "rev_ids": {
        "new": 112063712, 
        "old": 111864260
      }, 
      "title": "Musique_de_genre_et_de_divertissement/Suppression", 
      "title_s": "Musique de genre et de divertissement/Suppression", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 8763027, 
      "rev_ids": {
        "new": 111988676, 
        "old": 111881596
      }, 
      "title": "Famille_de_Foucault_(Normandie)", 
      "title_s": "Famille de Foucault (Normandie)", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 949028, 
      "rev_ids": {
        "new": 112055116, 
        "old": 105613634
      }, 
      "title": "Corrida", 
      "title_s": "Corrida", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 7726257, 
      "rev_ids": {
        "new": 112051299, 
        "old": 101234695
      }, 
      "title": "Lionel_Barbe/Suppression", 
      "title_s": "Lionel Barbe/Suppression", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 8786451, 
      "rev_ids": {
        "new": 112095563, 
        "old": 112058189
      }, 
      "title": "Arnaud_de_la_Croix/Suppression", 
      "title_s": "Arnaud de la Croix/Suppression", 
      "users": 13
    }
  ]
}