{
  "date": "July 24, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.07313084602356, 
    "end_date": "2014-07-24T23:11:02.067614", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-07-17T23:11:02.067614"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 48819, 
      "rev_ids": {
        "new": 13885727, 
        "old": 13663411
      }, 
      "title": "Papa_Lli", 
      "title_s": "Papa Lli", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 627190, 
      "rev_ids": {
        "new": 13874725, 
        "old": 13825286
      }, 
      "title": "Compresa_(menstruaci\u00f3)", 
      "title_s": "Compresa (menstruaci\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 50067, 
      "rev_ids": {
        "new": 13872659, 
        "old": 13861665
      }, 
      "title": "Papa_Eusebi", 
      "title_s": "Papa Eusebi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1195047, 
      "rev_ids": {
        "new": 13886311, 
        "old": 13885215
      }, 
      "title": "Tashlich", 
      "title_s": "Tashlich", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1194089, 
      "rev_ids": {
        "new": 13875975, 
        "old": 13863098
      }, 
      "title": "Reial_i_Distingit_Orde_Espanyol_de_Carles_III", 
      "title_s": "Reial i Distingit Orde Espanyol de Carles III", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1193968, 
      "rev_ids": {
        "new": 13881705, 
        "old": 13860358
      }, 
      "title": "Vol_17_de_Malaysia_Airlines", 
      "title_s": "Vol 17 de Malaysia Airlines", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1189405, 
      "rev_ids": {
        "new": 13879789, 
        "old": 13790188
      }, 
      "title": "Massacre_de_polonesos_a_Vol\u00ednia", 
      "title_s": "Massacre de polonesos a Vol\u00ednia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 663464, 
      "rev_ids": {
        "new": 13887393, 
        "old": 13825265
      }, 
      "title": "J\u00e9r\u00e9my_Mathieu", 
      "title_s": "J\u00e9r\u00e9my Mathieu", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1194144, 
      "rev_ids": {
        "new": 13876765, 
        "old": 13863769
      }, 
      "title": "Retaule_de_Sant_Lluc", 
      "title_s": "Retaule de Sant Lluc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1190291, 
      "rev_ids": {
        "new": 13885602, 
        "old": 13835709
      }, 
      "title": "Rut\u00e8nia_subcarp\u00e0tica", 
      "title_s": "Rut\u00e8nia subcarp\u00e0tica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1170846, 
      "rev_ids": {
        "new": 13881708, 
        "old": 13693353
      }, 
      "title": "Albert_Compte_i_Freixanet", 
      "title_s": "Albert Compte i Freixanet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1194768, 
      "rev_ids": {
        "new": 13886855, 
        "old": 13879275
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3_d'aforament_de_Cardona", 
      "title_s": "Estaci\u00f3 d'aforament de Cardona", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1192275, 
      "rev_ids": {
        "new": 13878323, 
        "old": 13857816
      }, 
      "title": "Maria_Llu\u00efsa_Faxedas_Brujats", 
      "title_s": "Maria Llu\u00efsa Faxedas Brujats", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1192352, 
      "rev_ids": {
        "new": 13882261, 
        "old": 13861279
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3_Marge_Protector", 
      "title_s": "Operaci\u00f3 Marge Protector", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 200532, 
      "rev_ids": {
        "new": 13881996, 
        "old": 13570329
      }, 
      "title": "Josep_Vila_Closes", 
      "title_s": "Josep Vila Closes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 389523, 
      "rev_ids": {
        "new": 13883710, 
        "old": 13860543
      }, 
      "title": "Ferdinand_de_Lesseps", 
      "title_s": "Ferdinand de Lesseps", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1192736, 
      "rev_ids": {
        "new": 13867572, 
        "old": 13853475
      }, 
      "title": "S\u00faplica", 
      "title_s": "S\u00faplica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1183495, 
      "rev_ids": {
        "new": 13887037, 
        "old": 13805248
      }, 
      "title": "Col\u00b7lectiu_GRRR", 
      "title_s": "Col\u00b7lectiu GRRR", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1194588, 
      "rev_ids": {
        "new": 13876233, 
        "old": 13875845
      }, 
      "title": "Xarxa_d'Innovaci\u00f3_P\u00fablica", 
      "title_s": "Xarxa d'Innovaci\u00f3 P\u00fablica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1181522, 
      "rev_ids": {
        "new": 13887378, 
        "old": 13700671
      }, 
      "title": "Sp\u00fatnik_2", 
      "title_s": "Sp\u00fatnik 2", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1195047, 
      "rev_ids": {
        "new": 13886311, 
        "old": 13885215
      }, 
      "title": "Tashlich", 
      "title_s": "Tashlich", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1194089, 
      "rev_ids": {
        "new": 13875975, 
        "old": 13863098
      }, 
      "title": "Reial_i_Distingit_Orde_Espanyol_de_Carles_III", 
      "title_s": "Reial i Distingit Orde Espanyol de Carles III", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1194144, 
      "rev_ids": {
        "new": 13876765, 
        "old": 13863769
      }, 
      "title": "Retaule_de_Sant_Lluc", 
      "title_s": "Retaule de Sant Lluc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1194768, 
      "rev_ids": {
        "new": 13886855, 
        "old": 13879275
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3_d'aforament_de_Cardona", 
      "title_s": "Estaci\u00f3 d'aforament de Cardona", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1194707, 
      "rev_ids": {
        "new": 13885958, 
        "old": 13878707
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3_d'aforament", 
      "title_s": "Estaci\u00f3 d'aforament", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1194667, 
      "rev_ids": {
        "new": 13883003, 
        "old": 13878285
      }, 
      "title": "Amerindis_de_Nebraska", 
      "title_s": "Amerindis de Nebraska", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1194588, 
      "rev_ids": {
        "new": 13876233, 
        "old": 13875845
      }, 
      "title": "Xarxa_d'Innovaci\u00f3_P\u00fablica", 
      "title_s": "Xarxa d'Innovaci\u00f3 P\u00fablica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1194617, 
      "rev_ids": {
        "new": 13882052, 
        "old": 13876407
      }, 
      "title": "Joan_Ferrer_i_Farriol", 
      "title_s": "Joan Ferrer i Farriol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1195113, 
      "rev_ids": {
        "new": 13887014, 
        "old": 13886156
      }, 
      "title": "Vol_5017_d'Air_Alg\u00e9rie", 
      "title_s": "Vol 5017 d'Air Alg\u00e9rie", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1195140, 
      "rev_ids": {
        "new": 13887043, 
        "old": 13886443
      }, 
      "title": "Jordi_caballeria", 
      "title_s": "Jordi caballeria", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 409, 
    "anon_ip_count": 236, 
    "anon_titles": 280, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 11960, 
    "bot_titles": 11164, 
    "edits": 20611, 
    "titles": 14635, 
    "total_users": 640, 
    "users": 404
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1194259, 
      "rev_ids": {
        "new": 13887491, 
        "old": 13867586
      }, 
      "title": "Diputats_al_Parlament_de_Catalunya_(X_Legislatura)", 
      "title_s": "Diputats al Parlament de Catalunya (X Legislatura)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1064502, 
      "rev_ids": {
        "new": 13882391, 
        "old": 13831878
      }, 
      "title": "Portada/Arxiu_3", 
      "title_s": "Portada/Arxiu 3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1194806, 
      "rev_ids": {
        "new": 13879810, 
        "old": 13879720
      }, 
      "title": "Caponata", 
      "title_s": "Caponata", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1190326, 
      "rev_ids": {
        "new": 13871217, 
        "old": 13852442
      }, 
      "title": "Avenc_Montserrat_Ubach", 
      "title_s": "Avenc Montserrat Ubach", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 5853, 
      "rev_ids": {
        "new": 13863984, 
        "old": 13789214
      }, 
      "title": "Pa\u00efsos_Catalans", 
      "title_s": "Pa\u00efsos Catalans", 
      "users": 2
    }
  ]
}