{
  "date": "April 19, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.9399101734161377, 
    "end_date": "2014-04-19T23:11:01.170432", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-04-12T23:11:01.170432"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 1172229, 
      "rev_ids": {
        "new": 13244927, 
        "old": 13196649
      }, 
      "title": "V\u00eddeo_educatiu", 
      "title_s": "V\u00eddeo educatiu", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 1174555, 
      "rev_ids": {
        "new": 13244608, 
        "old": 13239688
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2001", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2001", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1174552, 
      "rev_ids": {
        "new": 13244149, 
        "old": 13239637
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2000", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2000", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1174535, 
      "rev_ids": {
        "new": 13244524, 
        "old": 13239508
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_1998", 
      "title_s": "Premis Butaca de 1998", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1174639, 
      "rev_ids": {
        "new": 13243422, 
        "old": 13240661
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2010", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2010", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 35397, 
      "rev_ids": {
        "new": 13242575, 
        "old": 13224502
      }, 
      "title": "Josep_Tapir\u00f3_i_Bar\u00f3", 
      "title_s": "Josep Tapir\u00f3 i Bar\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1174568, 
      "rev_ids": {
        "new": 13242384, 
        "old": 13239958
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2007", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2007", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1174570, 
      "rev_ids": {
        "new": 13243444, 
        "old": 13239978
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2008", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2008", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 75740, 
      "rev_ids": {
        "new": 13244662, 
        "old": 404315
      }, 
      "title": "Estat_federat", 
      "title_s": "Estat federat", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1174719, 
      "rev_ids": {
        "new": 13243541, 
        "old": 13241774
      }, 
      "title": "Anal\u00edtiques_d'aprenentatge", 
      "title_s": "Anal\u00edtiques d'aprenentatge", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1173744, 
      "rev_ids": {
        "new": 13245033, 
        "old": 13228604
      }, 
      "title": "Pol\u00edtica_de_terminaci\u00f3_\u00edndia", 
      "title_s": "Pol\u00edtica de terminaci\u00f3 \u00edndia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1174636, 
      "rev_ids": {
        "new": 13243356, 
        "old": 13240652
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2012", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2012", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 30147, 
      "rev_ids": {
        "new": 13244100, 
        "old": 13222460
      }, 
      "title": "Parlament_Europeu", 
      "title_s": "Parlament Europeu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1173536, 
      "rev_ids": {
        "new": 13231564, 
        "old": 13227163
      }, 
      "title": "Dues_espases_(Game_of_Thrones)", 
      "title_s": "Dues espases (Game of Thrones)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 597396, 
      "rev_ids": {
        "new": 13244298, 
        "old": 12723645
      }, 
      "title": "Premis_Butaca", 
      "title_s": "Premis Butaca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1173891, 
      "rev_ids": {
        "new": 13241885, 
        "old": 13231092
      }, 
      "title": "Silene_sennenii", 
      "title_s": "Silene sennenii", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 185, 
      "rev_ids": {
        "new": 13241899, 
        "old": 13090217
      }, 
      "title": "Alfabet_fenici", 
      "title_s": "Alfabet fenici", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1172726, 
      "rev_ids": {
        "new": 13241161, 
        "old": 13225140
      }, 
      "title": "Front_pel_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Front pel Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1174474, 
      "rev_ids": {
        "new": 13244430, 
        "old": 13239253
      }, 
      "title": "Llista_de_ciutats_d'Ucra\u00efna", 
      "title_s": "Llista de ciutats d'Ucra\u00efna", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1174634, 
      "rev_ids": {
        "new": 13243398, 
        "old": 13240574
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2011", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2011", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 1174555, 
      "rev_ids": {
        "new": 13244608, 
        "old": 13239688
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2001", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2001", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1174552, 
      "rev_ids": {
        "new": 13244149, 
        "old": 13239637
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2000", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2000", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1174535, 
      "rev_ids": {
        "new": 13244524, 
        "old": 13239508
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_1998", 
      "title_s": "Premis Butaca de 1998", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1174639, 
      "rev_ids": {
        "new": 13243422, 
        "old": 13240661
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2010", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2010", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1174568, 
      "rev_ids": {
        "new": 13242384, 
        "old": 13239958
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2007", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2007", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1174570, 
      "rev_ids": {
        "new": 13243444, 
        "old": 13239978
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2008", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2008", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1173744, 
      "rev_ids": {
        "new": 13245033, 
        "old": 13228604
      }, 
      "title": "Pol\u00edtica_de_terminaci\u00f3_\u00edndia", 
      "title_s": "Pol\u00edtica de terminaci\u00f3 \u00edndia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1174719, 
      "rev_ids": {
        "new": 13243541, 
        "old": 13241774
      }, 
      "title": "Anal\u00edtiques_d'aprenentatge", 
      "title_s": "Anal\u00edtiques d'aprenentatge", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1173536, 
      "rev_ids": {
        "new": 13231564, 
        "old": 13227163
      }, 
      "title": "Dues_espases_(Game_of_Thrones)", 
      "title_s": "Dues espases (Game of Thrones)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1174636, 
      "rev_ids": {
        "new": 13243356, 
        "old": 13240652
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2012", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2012", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 805, 
    "anon_ip_count": 346, 
    "anon_titles": 482, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 6995, 
    "bot_titles": 6169, 
    "edits": 16676, 
    "titles": 9285, 
    "total_users": 789, 
    "users": 443
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 197198, 
      "rev_ids": {
        "new": 13236981, 
        "old": 13224311
      }, 
      "title": "Esquerra_Republicana_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Esquerra Republicana del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1168203, 
      "rev_ids": {
        "new": 13243908, 
        "old": 13123166
      }, 
      "title": "La_ciutat_invisible_de_Kitege", 
      "title_s": "La ciutat invisible de Kitege", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1173953, 
      "rev_ids": {
        "new": 13239161, 
        "old": 13231700
      }, 
      "title": "Partit_Valenci\u00e0_Nacionalista", 
      "title_s": "Partit Valenci\u00e0 Nacionalista", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1174438, 
      "rev_ids": {
        "new": 13241303, 
        "old": 13237943
      }, 
      "title": "Corynorhinus", 
      "title_s": "Corynorhinus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1173548, 
      "rev_ids": {
        "new": 13228999, 
        "old": 13227619
      }, 
      "title": "Samu\u00efl_Marxak", 
      "title_s": "Samu\u00efl Marxak", 
      "users": 2
    }
  ]
}