{
  "date": "June 26, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 22.050221920013428, 
    "end_date": "2017-06-26T12:05:01.857919", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2017-06-19T12:05:01.857919"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 426, 
      "page_id": 10935924, 
      "rev_ids": {
        "new": 138478092, 
        "old": 138334316
      }, 
      "title": "Gouvernement_\u00c9douard_Philippe_(2)", 
      "title_s": "Gouvernement \u00c9douard Philippe (2)", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 279, 
      "page_id": 66130, 
      "rev_ids": {
        "new": 138477678, 
        "old": 138295183
      }, 
      "title": "S\u00e9leucides", 
      "title_s": "S\u00e9leucides", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 250, 
      "page_id": 10920618, 
      "rev_ids": {
        "new": 138477920, 
        "old": 138297747
      }, 
      "title": "Liste_des_d\u00e9put\u00e9s_de_la_XVe_l\u00e9gislature_de_la_Cinqui\u00e8me_R\u00e9publique", 
      "title_s": "Liste des d\u00e9put\u00e9s de la XVe l\u00e9gislature de la Cinqui\u00e8me R\u00e9publique", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 188, 
      "page_id": 10021143, 
      "rev_ids": {
        "new": 138480137, 
        "old": 137033006
      }, 
      "title": "Controverse_sur_le_r\u00f4le_de_la_vaccination_dans_l'autisme", 
      "title_s": "Controverse sur le r\u00f4le de la vaccination dans l'autisme", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 10934595, 
      "rev_ids": {
        "new": 138478477, 
        "old": 138297418
      }, 
      "title": "Dani\u00e8le_Obono", 
      "title_s": "Dani\u00e8le Obono", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 1924547, 
      "rev_ids": {
        "new": 138477947, 
        "old": 131248297
      }, 
      "title": "Len_Bias", 
      "title_s": "Len Bias", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 3729011, 
      "rev_ids": {
        "new": 138454571, 
        "old": 137787280
      }, 
      "title": "Histoire_de_la_culture_des_plantes_sucri\u00e8res", 
      "title_s": "Histoire de la culture des plantes sucri\u00e8res", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 9126189, 
      "rev_ids": {
        "new": 138467695, 
        "old": 138297539
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_fran\u00e7aises_de_2017", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives fran\u00e7aises de 2017", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 5490328, 
      "rev_ids": {
        "new": 138439534, 
        "old": 135958928
      }, 
      "title": "Secteur_fortifi\u00e9_de_la_Sarre", 
      "title_s": "Secteur fortifi\u00e9 de la Sarre", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 10939347, 
      "rev_ids": {
        "new": 138477276, 
        "old": 138345229
      }, 
      "title": "\u00c9phrine", 
      "title_s": "\u00c9phrine", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 10091502, 
      "rev_ids": {
        "new": 138480143, 
        "old": 138295420
      }, 
      "title": "XVe_l\u00e9gislature_de_la_Cinqui\u00e8me_R\u00e9publique_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "XVe l\u00e9gislature de la Cinqui\u00e8me R\u00e9publique fran\u00e7aise", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 4695371, 
      "rev_ids": {
        "new": 138467034, 
        "old": 138282345
      }, 
      "title": "Liste_d'\u00e9l\u00e8ves_de_l'\u00c9cole_nationale_d'administration_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "Liste d'\u00e9l\u00e8ves de l'\u00c9cole nationale d'administration fran\u00e7aise", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 10083300, 
      "rev_ids": {
        "new": 138478958, 
        "old": 138297459
      }, 
      "title": "R\u00e9sultats_par_d\u00e9partement_des_\u00e9lections_l\u00e9gislatives_fran\u00e7aises_de_2017", 
      "title_s": "R\u00e9sultats par d\u00e9partement des \u00e9lections l\u00e9gislatives fran\u00e7aises de 2017", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 6368459, 
      "rev_ids": {
        "new": 138479931, 
        "old": 138292577
      }, 
      "title": "Richard_Ferrand", 
      "title_s": "Richard Ferrand", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 915801, 
      "rev_ids": {
        "new": 138374646, 
        "old": 138297693
      }, 
      "title": "Histoire_de_la_Wallonie", 
      "title_s": "Histoire de la Wallonie", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 1612032, 
      "rev_ids": {
        "new": 138437761, 
        "old": 105861871
      }, 
      "title": "Coupe_de_Belgique_de_football_1976-1977", 
      "title_s": "Coupe de Belgique de football 1976-1977", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 45052, 
      "rev_ids": {
        "new": 138471227, 
        "old": 138227281
      }, 
      "title": "Mouvement_autonome_en_France", 
      "title_s": "Mouvement autonome en France", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 5600959, 
      "rev_ids": {
        "new": 138473156, 
        "old": 138292377
      }, 
      "title": "Coupe_des_conf\u00e9d\u00e9rations_2017", 
      "title_s": "Coupe des conf\u00e9d\u00e9rations 2017", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 8588820, 
      "rev_ids": {
        "new": 138467620, 
        "old": 135573199
      }, 
      "title": "Grande_mosqu\u00e9e_d'Al-Nouri", 
      "title_s": "Grande mosqu\u00e9e d'Al-Nouri", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 10939688, 
      "rev_ids": {
        "new": 138478740, 
        "old": 138349808
      }, 
      "title": "Groupe_La_France_insoumise", 
      "title_s": "Groupe La France insoumise", 
      "users": 19
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 10939347, 
      "rev_ids": {
        "new": 138477276, 
        "old": 138345229
      }, 
      "title": "\u00c9phrine", 
      "title_s": "\u00c9phrine", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 10939688, 
      "rev_ids": {
        "new": 138478740, 
        "old": 138349808
      }, 
      "title": "Groupe_La_France_insoumise_(Assembl\u00e9e_nationale)", 
      "title_s": "Groupe La France insoumise (Assembl\u00e9e nationale)", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 10941731, 
      "rev_ids": {
        "new": 138461910, 
        "old": 138378297
      }, 
      "title": "Saison_2017-2018_de_la_Juventus_FC", 
      "title_s": "Saison 2017-2018 de la Juventus FC", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10945135, 
      "rev_ids": {
        "new": 138476711, 
        "old": 138430373
      }, 
      "title": "Saison_2017-2018_du_RB_Leipzig", 
      "title_s": "Saison 2017-2018 du RB Leipzig", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 10935922, 
      "rev_ids": {
        "new": 138425139, 
        "old": 138299733
      }, 
      "title": "Didier_Baich\u00e8re", 
      "title_s": "Didier Baich\u00e8re", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 10939685, 
      "rev_ids": {
        "new": 138477945, 
        "old": 138349760
      }, 
      "title": "Groupe_Mouvement_d\u00e9mocrate_(Assembl\u00e9e_nationale)", 
      "title_s": "Groupe Mouvement d\u00e9mocrate (Assembl\u00e9e nationale)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 10942420, 
      "rev_ids": {
        "new": 138470365, 
        "old": 138388618
      }, 
      "title": "\u00c9liminatoires_de_la_Coupe_du_monde_de_basketball_2019", 
      "title_s": "\u00c9liminatoires de la Coupe du monde de basketball 2019", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10936835, 
      "rev_ids": {
        "new": 138409138, 
        "old": 138313211
      }, 
      "title": "Otto_Frederick_Warmbier", 
      "title_s": "Otto Frederick Warmbier", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10939875, 
      "rev_ids": {
        "new": 138431045, 
        "old": 138352857
      }, 
      "title": "Camille_De_Taeye", 
      "title_s": "Camille De Taeye", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10944525, 
      "rev_ids": {
        "new": 138478427, 
        "old": 138419879
      }, 
      "title": "Jeanne_Lampl-de_Groot", 
      "title_s": "Jeanne Lampl-de Groot", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21927, 
    "anon_ip_count": 9334, 
    "anon_titles": 11627, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 10972, 
    "bot_titles": 10553, 
    "edits": 126364, 
    "titles": 57431, 
    "total_users": 14551, 
    "users": 5217
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 186, 
    "anon_ip_count": 119, 
    "anon_titles": 134, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 598, 
    "bot_titles": 531, 
    "edits": 5131, 
    "titles": 2601, 
    "total_users": 778, 
    "users": 659
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 10920378, 
      "rev_ids": {
        "new": 138459883, 
        "old": 138297649
      }, 
      "title": "Tentative_d'attentat_de_la_cath\u00e9drale_Notre-Dame_de_Paris/Suppression", 
      "title_s": "Tentative d'attentat de la cath\u00e9drale Notre-Dame de Paris/Suppression", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 71501, 
      "rev_ids": {
        "new": 138478563, 
        "old": 137773710
      }, 
      "title": "Hom\u00e9opathie", 
      "title_s": "Hom\u00e9opathie", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10913005, 
      "rev_ids": {
        "new": 138404858, 
        "old": 138297735
      }, 
      "title": "Attaque_contre_un_policier_\u00e0_Notre-Dame_de_Paris/Suppression", 
      "title_s": "Attaque contre un policier \u00e0 Notre-Dame de Paris/Suppression", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 3901526, 
      "rev_ids": {
        "new": 138480287, 
        "old": 137869813
      }, 
      "title": "Thierry_Jamin", 
      "title_s": "Thierry Jamin", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 10934821, 
      "rev_ids": {
        "new": 138476206, 
        "old": 138286578
      }, 
      "title": "Dani\u00e8le_Obono", 
      "title_s": "Dani\u00e8le Obono", 
      "users": 15
    }
  ]
}