{
  "date": "May 18, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 16.605319023132324, 
    "end_date": "2017-05-18T23:05:01.451554", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2017-05-11T23:05:01.451554"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 785, 
      "page_id": 10863985, 
      "rev_ids": {
        "new": 137461336, 
        "old": 137354547
      }, 
      "title": "Gouvernement_\u00c9douard_Philippe", 
      "title_s": "Gouvernement \u00c9douard Philippe", 
      "users": 120
    }, 
    {
      "edits": 589, 
      "page_id": 9126189, 
      "rev_ids": {
        "new": 137461861, 
        "old": 137256196
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_fran\u00e7aises_de_2017", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives fran\u00e7aises de 2017", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 224, 
      "page_id": 5205930, 
      "rev_ids": {
        "new": 137460657, 
        "old": 137254676
      }, 
      "title": "\u00c9douard_Philippe", 
      "title_s": "\u00c9douard Philippe", 
      "users": 70
    }, 
    {
      "edits": 208, 
      "page_id": 423334, 
      "rev_ids": {
        "new": 137423974, 
        "old": 137136672
      }, 
      "title": "\u00c9thique_de_l'environnement", 
      "title_s": "\u00c9thique de l'environnement", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 200, 
      "page_id": 10864226, 
      "rev_ids": {
        "new": 137460696, 
        "old": 137358103
      }, 
      "title": "Mortalit\u00e9_des_personnes_autistes", 
      "title_s": "Mortalit\u00e9 des personnes autistes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 185, 
      "page_id": 9906252, 
      "rev_ids": {
        "new": 137457630, 
        "old": 137256172
      }, 
      "title": "Concours_Eurovision_de_la_chanson_2017", 
      "title_s": "Concours Eurovision de la chanson 2017", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 10602858, 
      "rev_ids": {
        "new": 137453100, 
        "old": 137209585
      }, 
      "title": "Concours_Eurovision_de_la_chanson_2018", 
      "title_s": "Concours Eurovision de la chanson 2018", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 239075, 
      "rev_ids": {
        "new": 137422785, 
        "old": 137252760
      }, 
      "title": "Mimizan", 
      "title_s": "Mimizan", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 10859818, 
      "rev_ids": {
        "new": 137461637, 
        "old": 137294571
      }, 
      "title": "WannaCry", 
      "title_s": "WannaCry", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 10868349, 
      "rev_ids": {
        "new": 137459264, 
        "old": 137415603
      }, 
      "title": "Fran\u00e7oise_Nyssen", 
      "title_s": "Fran\u00e7oise Nyssen", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 10868350, 
      "rev_ids": {
        "new": 137459352, 
        "old": 137415618
      }, 
      "title": "Fr\u00e9d\u00e9rique_Vidal", 
      "title_s": "Fr\u00e9d\u00e9rique Vidal", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 10842916, 
      "rev_ids": {
        "new": 137457355, 
        "old": 137246543
      }, 
      "title": "John_Holker,_Jr.", 
      "title_s": "John Holker, Jr.", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 133499, 
      "rev_ids": {
        "new": 137461350, 
        "old": 137203551
      }, 
      "title": "G\u00e9rard_Collomb", 
      "title_s": "G\u00e9rard Collomb", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 277615, 
      "rev_ids": {
        "new": 137461018, 
        "old": 137154901
      }, 
      "title": "Laura_Flessel-Colovic", 
      "title_s": "Laura Flessel-Colovic", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 930415, 
      "rev_ids": {
        "new": 137356821, 
        "old": 137159076
      }, 
      "title": "Moteur_pop-pop", 
      "title_s": "Moteur pop-pop", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 9565015, 
      "rev_ids": {
        "new": 137423328, 
        "old": 137255524
      }, 
      "title": "Brigitte_Macron", 
      "title_s": "Brigitte Macron", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 6258837, 
      "rev_ids": {
        "new": 137459436, 
        "old": 136601941
      }, 
      "title": "Muriel_P\u00e9nicaud", 
      "title_s": "Muriel P\u00e9nicaud", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 10855205, 
      "rev_ids": {
        "new": 137457940, 
        "old": 137255755
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_de_Rome_(ATP_2017)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis de Rome (ATP 2017)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 4900874, 
      "rev_ids": {
        "new": 137462741, 
        "old": 136934880
      }, 
      "title": "S\u00e9ries_provinciales_du_championnat_de_Belgique_de_football", 
      "title_s": "S\u00e9ries provinciales du championnat de Belgique de football", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 10271460, 
      "rev_ids": {
        "new": 137459624, 
        "old": 137254723
      }, 
      "title": "Saison_17_de_Koh-Lanta", 
      "title_s": "Saison 17 de Koh-Lanta", 
      "users": 19
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 785, 
      "page_id": 10863985, 
      "rev_ids": {
        "new": 137461336, 
        "old": 137354547
      }, 
      "title": "Gouvernement_\u00c9douard_Philippe", 
      "title_s": "Gouvernement \u00c9douard Philippe", 
      "users": 120
    }, 
    {
      "edits": 200, 
      "page_id": 10864226, 
      "rev_ids": {
        "new": 137460696, 
        "old": 137358103
      }, 
      "title": "Mortalit\u00e9_des_personnes_autistes", 
      "title_s": "Mortalit\u00e9 des personnes autistes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 10859818, 
      "rev_ids": {
        "new": 137461637, 
        "old": 137294571
      }, 
      "title": "WannaCry", 
      "title_s": "WannaCry", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 10868349, 
      "rev_ids": {
        "new": 137459264, 
        "old": 137415603
      }, 
      "title": "Fran\u00e7oise_Nyssen", 
      "title_s": "Fran\u00e7oise Nyssen", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 10868350, 
      "rev_ids": {
        "new": 137459352, 
        "old": 137415618
      }, 
      "title": "Fr\u00e9d\u00e9rique_Vidal", 
      "title_s": "Fr\u00e9d\u00e9rique Vidal", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 10858871, 
      "rev_ids": {
        "new": 137362037, 
        "old": 137282294
      }, 
      "title": "Saison_2008-2009_du_Raja_de_Casablanca", 
      "title_s": "Saison 2008-2009 du Raja de Casablanca", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 10866006, 
      "rev_ids": {
        "new": 137460776, 
        "old": 137382873
      }, 
      "title": "Ath\u00e9n\u00e9e_Royal_Isabelle_Gatti_de_Gamond", 
      "title_s": "Ath\u00e9n\u00e9e Royal Isabelle Gatti de Gamond", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 10864886, 
      "rev_ids": {
        "new": 137462689, 
        "old": 137367825
      }, 
      "title": "Liste_des_volumes_de_D\u00e9couvertes_Gallimard", 
      "title_s": "Liste des volumes de D\u00e9couvertes Gallimard", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 10858000, 
      "rev_ids": {
        "new": 137420168, 
        "old": 137268571
      }, 
      "title": "Coupe_d'Italie_de_football_1937-1938", 
      "title_s": "Coupe d'Italie de football 1937-1938", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10868899, 
      "rev_ids": {
        "new": 137429113, 
        "old": 137423859
      }, 
      "title": "Richard_Laymer", 
      "title_s": "Richard Laymer", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22933, 
    "anon_ip_count": 10725, 
    "anon_titles": 12618, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 15885, 
    "bot_titles": 14012, 
    "edits": 141132, 
    "titles": 66320, 
    "total_users": 16351, 
    "users": 5626
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 229, 
    "anon_ip_count": 145, 
    "anon_titles": 149, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 482, 
    "bot_titles": 392, 
    "edits": 6405, 
    "titles": 3437, 
    "total_users": 890, 
    "users": 745
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 10864000, 
      "rev_ids": {
        "new": 137461353, 
        "old": 137354831
      }, 
      "title": "Gouvernement_\u00c9douard_Philippe", 
      "title_s": "Gouvernement \u00c9douard Philippe", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 6342280, 
      "rev_ids": {
        "new": 137460532, 
        "old": 137252298
      }, 
      "title": "Emmanuel_Macron", 
      "title_s": "Emmanuel Macron", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10868139, 
      "rev_ids": {
        "new": 137460033, 
        "old": 137412971
      }, 
      "title": "Thomas_Hollande/Suppression", 
      "title_s": "Thomas Hollande/Suppression", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 9621109, 
      "rev_ids": {
        "new": 137462031, 
        "old": 137250940
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_fran\u00e7aises_de_2017", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives fran\u00e7aises de 2017", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 9620801, 
      "rev_ids": {
        "new": 137376975, 
        "old": 137221981
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Asselineau", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Asselineau", 
      "users": 14
    }
  ]
}