{
  "date": "May 31, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 14.632352828979492, 
    "end_date": "2014-05-31T23:05:01.585183", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2014-05-24T23:05:01.585183"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 258, 
      "page_id": 365141, 
      "rev_ids": {
        "new": 104264018, 
        "old": 104085544
      }, 
      "title": "Ernest_Esclangon", 
      "title_s": "Ernest Esclangon", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 246, 
      "page_id": 2899734, 
      "rev_ids": {
        "new": 104262979, 
        "old": 90407766
      }, 
      "title": "Carl_Diem", 
      "title_s": "Carl Diem", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 246, 
      "page_id": 7998674, 
      "rev_ids": {
        "new": 104275220, 
        "old": 104109822
      }, 
      "title": "Chant_gr\u00e9gorien_en_France_aux_XVIIe_et_XVIIIe_si\u00e8cles", 
      "title_s": "Chant gr\u00e9gorien en France aux XVIIe et XVIIIe si\u00e8cles", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 242, 
      "page_id": 7942698, 
      "rev_ids": {
        "new": 104270481, 
        "old": 104075718
      }, 
      "title": "Simple_messieurs_des_Internationaux_de_France_2014", 
      "title_s": "Simple messieurs des Internationaux de France 2014", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 221, 
      "page_id": 7996336, 
      "rev_ids": {
        "new": 104233038, 
        "old": 104086207
      }, 
      "title": "Fusillade_au_Mus\u00e9e_juif_de_Belgique", 
      "title_s": "Fusillade au Mus\u00e9e juif de Belgique", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 209, 
      "page_id": 194493, 
      "rev_ids": {
        "new": 104241117, 
        "old": 99719650
      }, 
      "title": "Mars_2005_en_sport", 
      "title_s": "Mars 2005 en sport", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 193, 
      "page_id": 7942623, 
      "rev_ids": {
        "new": 104275136, 
        "old": 104075760
      }, 
      "title": "Simple_dames_des_Internationaux_de_France_2014", 
      "title_s": "Simple dames des Internationaux de France 2014", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 575372, 
      "rev_ids": {
        "new": 104269913, 
        "old": 103423344
      }, 
      "title": "Hyperacousie", 
      "title_s": "Hyperacousie", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 172, 
      "page_id": 194498, 
      "rev_ids": {
        "new": 104227305, 
        "old": 96009510
      }, 
      "title": "Mai_2005_en_sport", 
      "title_s": "Mai 2005 en sport", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 194491, 
      "rev_ids": {
        "new": 104241096, 
        "old": 99204984
      }, 
      "title": "F\u00e9vrier_2005_en_sport", 
      "title_s": "F\u00e9vrier 2005 en sport", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 7182515, 
      "rev_ids": {
        "new": 104271361, 
        "old": 104085494
      }, 
      "title": "\u00c9lections_europ\u00e9ennes_de_2014_en_France", 
      "title_s": "\u00c9lections europ\u00e9ennes de 2014 en France", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 901018, 
      "rev_ids": {
        "new": 104273713, 
        "old": 104080952
      }, 
      "title": "Roman_Choukhevytch", 
      "title_s": "Roman Choukhevytch", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 5832664, 
      "rev_ids": {
        "new": 104266625, 
        "old": 104081026
      }, 
      "title": "Myst\u00e8res_d'Osiris", 
      "title_s": "Myst\u00e8res d'Osiris", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 7977160, 
      "rev_ids": {
        "new": 104271052, 
        "old": 104076562
      }, 
      "title": "R\u00e9organisation_des_corps_d'infanterie_fran\u00e7ais_(1803)", 
      "title_s": "R\u00e9organisation des corps d'infanterie fran\u00e7ais (1803)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 7920385, 
      "rev_ids": {
        "new": 104266991, 
        "old": 104065109
      }, 
      "title": "Internationaux_de_France_de_tennis_2014", 
      "title_s": "Internationaux de France de tennis 2014", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 8006021, 
      "rev_ids": {
        "new": 104253717, 
        "old": 104197865
      }, 
      "title": "Famille_de_Bodin", 
      "title_s": "Famille de Bodin", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 8257, 
      "rev_ids": {
        "new": 104265455, 
        "old": 103983100
      }, 
      "title": "L\u00e9o_Malet", 
      "title_s": "L\u00e9o Malet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 563267, 
      "rev_ids": {
        "new": 104259612, 
        "old": 104072615
      }, 
      "title": "Ironman", 
      "title_s": "Ironman", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 360213, 
      "rev_ids": {
        "new": 104273394, 
        "old": 100016186
      }, 
      "title": "Col_de_Bussang", 
      "title_s": "Col de Bussang", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 2337899, 
      "rev_ids": {
        "new": 104269039, 
        "old": 104037777
      }, 
      "title": "Tamar_(Gen\u00e8se)", 
      "title_s": "Tamar (Gen\u00e8se)", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 246, 
      "page_id": 7998674, 
      "rev_ids": {
        "new": 104275220, 
        "old": 104109822
      }, 
      "title": "Chant_gr\u00e9gorien_en_France_aux_XVIIe_et_XVIIIe_si\u00e8cles", 
      "title_s": "Chant gr\u00e9gorien en France aux XVIIe et XVIIIe si\u00e8cles", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 8006021, 
      "rev_ids": {
        "new": 104253717, 
        "old": 104197865
      }, 
      "title": "Maison_de_Bodin", 
      "title_s": "Maison de Bodin", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 8001389, 
      "rev_ids": {
        "new": 104234312, 
        "old": 104143440
      }, 
      "title": "Philippe_Lacoche_(journaliste-\u00e9crivain-parolier)", 
      "title_s": "Philippe Lacoche (journaliste-\u00e9crivain-parolier)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 8000617, 
      "rev_ids": {
        "new": 104210744, 
        "old": 104134092
      }, 
      "title": "Accord_relatif_\u00e0_une_juridiction_unifi\u00e9e_du_brevet", 
      "title_s": "Accord relatif \u00e0 une juridiction unifi\u00e9e du brevet", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 7997523, 
      "rev_ids": {
        "new": 104206562, 
        "old": 104097372
      }, 
      "title": "54e_l\u00e9gislature_de_la_Chambre_des_Repr\u00e9sentants_de_Belgique", 
      "title_s": "54e l\u00e9gislature de la Chambre des Repr\u00e9sentants de Belgique", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 7999419, 
      "rev_ids": {
        "new": 104218345, 
        "old": 104119956
      }, 
      "title": "Dolores_Puthod", 
      "title_s": "Dolores Puthod", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 8005319, 
      "rev_ids": {
        "new": 104234430, 
        "old": 104189827
      }, 
      "title": "J\u00e9r\u00f4me_Bonnafont", 
      "title_s": "J\u00e9r\u00f4me Bonnafont", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 8007400, 
      "rev_ids": {
        "new": 104271598, 
        "old": 104216199
      }, 
      "title": "Rallye_des_1000_lacs_1973", 
      "title_s": "Rallye des 1000 lacs 1973", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 8008355, 
      "rev_ids": {
        "new": 104232512, 
        "old": 104229539
      }, 
      "title": "Janine_Benoit", 
      "title_s": "Janine Benoit", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 8001913, 
      "rev_ids": {
        "new": 104268594, 
        "old": 104151209
      }, 
      "title": "Liste_des_d\u00e9put\u00e9s_europ\u00e9ens_de_la_8e_l\u00e9gislature", 
      "title_s": "Liste des d\u00e9put\u00e9s europ\u00e9ens de la 8e l\u00e9gislature", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21429, 
    "anon_ip_count": 9713, 
    "anon_titles": 12492, 
    "bot_count": 23, 
    "bot_edits": 15407, 
    "bot_titles": 15080, 
    "edits": 129847, 
    "titles": 65522, 
    "total_users": 15082, 
    "users": 5369
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 399256, 
      "rev_ids": {
        "new": 104250419, 
        "old": 104081922
      }, 
      "title": "Jean-Fran\u00e7ois_Cop\u00e9", 
      "title_s": "Jean-Fran\u00e7ois Cop\u00e9", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 7996555, 
      "rev_ids": {
        "new": 104229226, 
        "old": 104083089
      }, 
      "title": "Fusillade_au_Mus\u00e9e_juif_de_Belgique", 
      "title_s": "Fusillade au Mus\u00e9e juif de Belgique", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 7935361, 
      "rev_ids": {
        "new": 104250682, 
        "old": 103393613
      }, 
      "title": "\u00c9lections_europ\u00e9ennes_de_2014_\u00e0_Malte", 
      "title_s": "\u00c9lections europ\u00e9ennes de 2014 \u00e0 Malte", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 6992615, 
      "rev_ids": {
        "new": 104259773, 
        "old": 91207646
      }, 
      "title": "Bonjour/Suppression", 
      "title_s": "Bonjour/Suppression", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 7998195, 
      "rev_ids": {
        "new": 104213403, 
        "old": 104104811
      }, 
      "title": "Jean_de_Barrau/Suppression", 
      "title_s": "Jean de Barrau/Suppression", 
      "users": 17
    }
  ]
}