{
  "date": "October 20, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 14.276448011398315, 
    "end_date": "2014-10-20T23:05:01.755384", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2014-10-13T23:05:01.755384"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 578, 
      "page_id": 262146, 
      "rev_ids": {
        "new": 108388017, 
        "old": 108206134
      }, 
      "title": "Thenia", 
      "title_s": "Thenia", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 192, 
      "page_id": 8396581, 
      "rev_ids": {
        "new": 108389312, 
        "old": 108207467
      }, 
      "title": "Peinture_vernaculaire_en_Inde", 
      "title_s": "Peinture vernaculaire en Inde", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 8384850, 
      "rev_ids": {
        "new": 108388907, 
        "old": 108207987
      }, 
      "title": "Le_Suicide_fran\u00e7ais", 
      "title_s": "Le Suicide fran\u00e7ais", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 148290, 
      "rev_ids": {
        "new": 108367349, 
        "old": 108198116
      }, 
      "title": "Leopold_von_Sacher-Masoch", 
      "title_s": "Leopold von Sacher-Masoch", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 4705666, 
      "rev_ids": {
        "new": 108381088, 
        "old": 91596988
      }, 
      "title": "Liber_Usualis", 
      "title_s": "Liber Usualis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 8085241, 
      "rev_ids": {
        "new": 108379201, 
        "old": 108207053
      }, 
      "title": "\u00c9pid\u00e9mie_de_maladie_\u00e0_virus_Ebola_en_Afrique_de_l'Ouest_en_2014", 
      "title_s": "\u00c9pid\u00e9mie de maladie \u00e0 virus Ebola en Afrique de l'Ouest en 2014", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 88578, 
      "rev_ids": {
        "new": 108389752, 
        "old": 108207327
      }, 
      "title": "La_Horde_sauvage_(film,_1969)", 
      "title_s": "La Horde sauvage (film, 1969)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 1055452, 
      "rev_ids": {
        "new": 108339378, 
        "old": 107666929
      }, 
      "title": "Christy_Cabanne", 
      "title_s": "Christy Cabanne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 77477, 
      "rev_ids": {
        "new": 108348471, 
        "old": 108160940
      }, 
      "title": "Luigi_Boccherini", 
      "title_s": "Luigi Boccherini", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 4524704, 
      "rev_ids": {
        "new": 108381401, 
        "old": 108170431
      }, 
      "title": "Thibaut_de_Provins", 
      "title_s": "Thibaut de Provins", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 414699, 
      "rev_ids": {
        "new": 108370073, 
        "old": 108202360
      }, 
      "title": "Reignac-sur-Indre", 
      "title_s": "Reignac-sur-Indre", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 8324409, 
      "rev_ids": {
        "new": 108388734, 
        "old": 108205162
      }, 
      "title": "Deuxi\u00e8me_bataille_de_Koban\u00e9", 
      "title_s": "Deuxi\u00e8me bataille de Koban\u00e9", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 1215373, 
      "rev_ids": {
        "new": 108377834, 
        "old": 108186128
      }, 
      "title": "Biarritz", 
      "title_s": "Biarritz", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 2803458, 
      "rev_ids": {
        "new": 108388051, 
        "old": 108200865
      }, 
      "title": "Benoit_Fleury", 
      "title_s": "Benoit Fleury", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 8020962, 
      "rev_ids": {
        "new": 108387281, 
        "old": 108168320
      }, 
      "title": "Saison_5_de_Danse_avec_les_stars", 
      "title_s": "Saison 5 de Danse avec les stars", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 6550474, 
      "rev_ids": {
        "new": 108390149, 
        "old": 108157391
      }, 
      "title": "The_Evil_Within", 
      "title_s": "The Evil Within", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 847712, 
      "rev_ids": {
        "new": 108372951, 
        "old": 108208632
      }, 
      "title": "Masl\u00e9on", 
      "title_s": "Masl\u00e9on", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 8400118, 
      "rev_ids": {
        "new": 108362286, 
        "old": 108234744
      }, 
      "title": "Saison_1964-1965_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1964-1965 du FC Nantes", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 8390988, 
      "rev_ids": {
        "new": 108331853, 
        "old": 108208542
      }, 
      "title": "Liste_des_clubs_de_football_belges_par_matricule", 
      "title_s": "Liste des clubs de football belges par matricule", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 5530841, 
      "rev_ids": {
        "new": 108374019, 
        "old": 108208153
      }, 
      "title": "Histoire_du_communisme", 
      "title_s": "Histoire du communisme", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 8400118, 
      "rev_ids": {
        "new": 108362286, 
        "old": 108234744
      }, 
      "title": "Saison_1964-1965_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1964-1965 du FC Nantes", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 8403997, 
      "rev_ids": {
        "new": 108304979, 
        "old": 108278760
      }, 
      "title": "Vincent_Brunot", 
      "title_s": "Vincent Brunot", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8407240, 
      "rev_ids": {
        "new": 108366810, 
        "old": 108314360
      }, 
      "title": "Vittorio_Forte", 
      "title_s": "Vittorio Forte", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8403874, 
      "rev_ids": {
        "new": 108335458, 
        "old": 108277316
      }, 
      "title": "Komidi", 
      "title_s": "Komidi", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 8409774, 
      "rev_ids": {
        "new": 108383618, 
        "old": 108337526
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2015_dans_l'H\u00e9rault", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2015 dans l'H\u00e9rault", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 8413178, 
      "rev_ids": {
        "new": 108383838, 
        "old": 108373266
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2015_dans_les_Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2015 dans les Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 8411861, 
      "rev_ids": {
        "new": 108389302, 
        "old": 108360517
      }, 
      "title": "Transcobec", 
      "title_s": "Transcobec", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 8400106, 
      "rev_ids": {
        "new": 108319964, 
        "old": 108234613
      }, 
      "title": "Universit\u00e9_Jean_Lorougnon_Gu\u00e9d\u00e9", 
      "title_s": "Universit\u00e9 Jean Lorougnon Gu\u00e9d\u00e9", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 8410173, 
      "rev_ids": {
        "new": 108383693, 
        "old": 108341683
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2015_en_Aveyron", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2015 en Aveyron", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 8402214, 
      "rev_ids": {
        "new": 108375836, 
        "old": 108257110
      }, 
      "title": "Anju_Chaudhuri", 
      "title_s": "Anju Chaudhuri", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22575, 
    "anon_ip_count": 10017, 
    "anon_titles": 12903, 
    "bot_count": 23, 
    "bot_edits": 8157, 
    "bot_titles": 7800, 
    "edits": 120833, 
    "titles": 60789, 
    "total_users": 15051, 
    "users": 5034
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 8397843, 
      "rev_ids": {
        "new": 108367626, 
        "old": 108210659
      }, 
      "title": "Le_Suicide_fran\u00e7ais/Suppression", 
      "title_s": "Le Suicide fran\u00e7ais/Suppression", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 8398148, 
      "rev_ids": {
        "new": 108371666, 
        "old": 108214455
      }, 
      "title": "Ins\u00e9curit\u00e9_culturelle/Suppression", 
      "title_s": "Ins\u00e9curit\u00e9 culturelle/Suppression", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 8400356, 
      "rev_ids": {
        "new": 108290555, 
        "old": 108236901
      }, 
      "title": "Thierry_Crouzet/Suppression", 
      "title_s": "Thierry Crouzet/Suppression", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1871536, 
      "rev_ids": {
        "new": 108374261, 
        "old": 106943481
      }, 
      "title": "Paris", 
      "title_s": "Paris", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 8387985, 
      "rev_ids": {
        "new": 108330712, 
        "old": 108208165
      }, 
      "title": "OpenUDC/Suppression", 
      "title_s": "OpenUDC/Suppression", 
      "users": 19
    }
  ]
}