{
  "date": "April 30, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 32.24729013442993, 
    "end_date": "2014-04-30T23:05:01.347691", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2014-04-23T23:05:01.347691"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 267780, 
      "rev_ids": {
        "new": 103401320, 
        "old": 92395855
      }, 
      "title": "Faux-bourdon", 
      "title_s": "Faux-bourdon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 289472, 
      "rev_ids": {
        "new": 103385886, 
        "old": 103149782
      }, 
      "title": "Watto", 
      "title_s": "Watto", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 7182515, 
      "rev_ids": {
        "new": 103401255, 
        "old": 103159938
      }, 
      "title": "\u00c9lections_europ\u00e9ennes_de_2014_en_France", 
      "title_s": "\u00c9lections europ\u00e9ennes de 2014 en France", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 324511, 
      "rev_ids": {
        "new": 103401511, 
        "old": 102761197
      }, 
      "title": "Marines_(Val-d'Oise)", 
      "title_s": "Marines (Val-d'Oise)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 819042, 
      "rev_ids": {
        "new": 103402075, 
        "old": 100265725
      }, 
      "title": "Religion_au_Canada", 
      "title_s": "Religion au Canada", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 7780469, 
      "rev_ids": {
        "new": 103392728, 
        "old": 103161112
      }, 
      "title": "Conservateur_des_hypoth\u00e8ques", 
      "title_s": "Conservateur des hypoth\u00e8ques", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 7918643, 
      "rev_ids": {
        "new": 103386622, 
        "old": 103185532
      }, 
      "title": "Date_de_la_mort_de_Jean_Baptiste", 
      "title_s": "Date de la mort de Jean Baptiste", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 20328, 
      "rev_ids": {
        "new": 103400252, 
        "old": 103050861
      }, 
      "title": "Guerre_franco-allemande_de_1870", 
      "title_s": "Guerre franco-allemande de 1870", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 1660207, 
      "rev_ids": {
        "new": 103399896, 
        "old": 103155878
      }, 
      "title": "Dombey_et_Fils", 
      "title_s": "Dombey et Fils", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 7198288, 
      "rev_ids": {
        "new": 103398929, 
        "old": 103130034
      }, 
      "title": "Mario_Kart_8", 
      "title_s": "Mario Kart 8", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 2797069, 
      "rev_ids": {
        "new": 103377793, 
        "old": 103106813
      }, 
      "title": "Ic\u00f4ne_gay", 
      "title_s": "Ic\u00f4ne gay", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 1133059, 
      "rev_ids": {
        "new": 103383918, 
        "old": 102975259
      }, 
      "title": "Hellfest", 
      "title_s": "Hellfest", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 326444, 
      "rev_ids": {
        "new": 103402897, 
        "old": 101997563
      }, 
      "title": "Firefly_(s\u00e9rie_t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e)", 
      "title_s": "Firefly (s\u00e9rie t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 7918497, 
      "rev_ids": {
        "new": 103375835, 
        "old": 103183897
      }, 
      "title": "Liste_des_personnages_de_Skylanders", 
      "title_s": "Liste des personnages de Skylanders", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 321862, 
      "rev_ids": {
        "new": 103387292, 
        "old": 103113816
      }, 
      "title": "Fr\u00e9d\u00e9ric_Ier_de_Naples", 
      "title_s": "Fr\u00e9d\u00e9ric Ier de Naples", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 7065770, 
      "rev_ids": {
        "new": 103401707, 
        "old": 103145217
      }, 
      "title": "Playoffs_NBA_2014", 
      "title_s": "Playoffs NBA 2014", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 5275931, 
      "rev_ids": {
        "new": 103329481, 
        "old": 102961434
      }, 
      "title": "Liste_des_r\u00e9compenses_et_nominations_de_Selena_Gomez", 
      "title_s": "Liste des r\u00e9compenses et nominations de Selena Gomez", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 4747153, 
      "rev_ids": {
        "new": 103321716, 
        "old": 103157515
      }, 
      "title": "Boom_latino-am\u00e9ricain", 
      "title_s": "Boom latino-am\u00e9ricain", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 6967259, 
      "rev_ids": {
        "new": 103400477, 
        "old": 103156494
      }, 
      "title": "Championnat_de_France_de_football_2013-2014", 
      "title_s": "Championnat de France de football 2013-2014", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 7925749, 
      "rev_ids": {
        "new": 103395724, 
        "old": 103278875
      }, 
      "title": "Canonisation_des_papes_Jean_XXIII_et_Jean-Paul_II", 
      "title_s": "Canonisation des papes Jean XXIII et Jean-Paul II", 
      "users": 16
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 7918643, 
      "rev_ids": {
        "new": 103386622, 
        "old": 103185532
      }, 
      "title": "Date_de_la_mort_de_Jean_Baptiste", 
      "title_s": "Date de la mort de Jean Baptiste", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 7918497, 
      "rev_ids": {
        "new": 103375835, 
        "old": 103183897
      }, 
      "title": "Liste_des_personnages_de_Skylanders", 
      "title_s": "Liste des personnages de Skylanders", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 7925749, 
      "rev_ids": {
        "new": 103395724, 
        "old": 103278875
      }, 
      "title": "Canonisation_des_papes_Jean_XXIII_et_Jean-Paul_II", 
      "title_s": "Canonisation des papes Jean XXIII et Jean-Paul II", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 7924255, 
      "rev_ids": {
        "new": 103367736, 
        "old": 103263025
      }, 
      "title": "Chapelle_Saint-Bernard_de_Villers-la-Ville", 
      "title_s": "Chapelle Saint-Bernard de Villers-la-Ville", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 7927525, 
      "rev_ids": {
        "new": 103403072, 
        "old": 103312128
      }, 
      "title": "Grotte_de_Yuchanyan", 
      "title_s": "Grotte de Yuchanyan", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 7923356, 
      "rev_ids": {
        "new": 103265656, 
        "old": 103251253
      }, 
      "title": "Georges_R\u00e9voil", 
      "title_s": "Georges R\u00e9voil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 7925144, 
      "rev_ids": {
        "new": 103402230, 
        "old": 103271160
      }, 
      "title": "Donald_Sterling", 
      "title_s": "Donald Sterling", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7921728, 
      "rev_ids": {
        "new": 103397763, 
        "old": 103227262
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Martin_de_Mareil-en-France", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Martin de Mareil-en-France", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 7919629, 
      "rev_ids": {
        "new": 103298997, 
        "old": 103198886
      }, 
      "title": "Cal_Smith", 
      "title_s": "Cal Smith", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 7919347, 
      "rev_ids": {
        "new": 103402194, 
        "old": 103195502
      }, 
      "title": "Si\u00e8ge_de_Valenciennes_(1793)", 
      "title_s": "Si\u00e8ge de Valenciennes (1793)", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 25005, 
    "anon_ip_count": 11124, 
    "anon_titles": 14323, 
    "bot_count": 18, 
    "bot_edits": 52020, 
    "bot_titles": 45001, 
    "edits": 174512, 
    "titles": 98265, 
    "total_users": 16496, 
    "users": 5372
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 7912028, 
      "rev_ids": {
        "new": 103394379, 
        "old": 103150162
      }, 
      "title": "Sativa/Suppression", 
      "title_s": "Sativa/Suppression", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 7912684, 
      "rev_ids": {
        "new": 103402803, 
        "old": 103146302
      }, 
      "title": "\u00c9l\u00e9onore_Laloux/Suppression", 
      "title_s": "\u00c9l\u00e9onore Laloux/Suppression", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 301871, 
      "rev_ids": {
        "new": 103399051, 
        "old": 103159081
      }, 
      "title": "Famille_de_Barrau_(de_Carcenac-Salmiech)", 
      "title_s": "Famille de Barrau (de Carcenac-Salmiech)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 7907999, 
      "rev_ids": {
        "new": 103385324, 
        "old": 103089920
      }, 
      "title": "Philippe_Vercellotti/Suppression", 
      "title_s": "Philippe Vercellotti/Suppression", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 7839579, 
      "rev_ids": {
        "new": 103221835, 
        "old": 103161100
      }, 
      "title": "Liste_de_g\u00e9om\u00e8tres_alg\u00e9bristes/Suppression", 
      "title_s": "Liste de g\u00e9om\u00e8tres alg\u00e9bristes/Suppression", 
      "users": 20
    }
  ]
}