{
  "date": "February 15, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 11.157740831375122, 
    "end_date": "2016-02-15T13:11:03.216151", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-02-08T13:11:03.216151"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 389939, 
      "rev_ids": {
        "new": 16437705, 
        "old": 16407365
      }, 
      "title": "Haskell", 
      "title_s": "Haskell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 662188, 
      "rev_ids": {
        "new": 16437417, 
        "old": 16389756
      }, 
      "title": "Galeries_V\u00edctor_Manuel_II", 
      "title_s": "Galeries V\u00edctor Manuel II", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 30956, 
      "rev_ids": {
        "new": 16437633, 
        "old": 16076197
      }, 
      "title": "Tu\u00efr", 
      "title_s": "Tu\u00efr", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 1372102, 
      "rev_ids": {
        "new": 16437575, 
        "old": 16386922
      }, 
      "title": "Cro", 
      "title_s": "Cro", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 653714, 
      "rev_ids": {
        "new": 16437532, 
        "old": 16377212
      }, 
      "title": "Muriel_Casals_i_Couturier", 
      "title_s": "Muriel Casals i Couturier", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 1374330, 
      "rev_ids": {
        "new": 16436338, 
        "old": 16407214
      }, 
      "title": "Maria_Anna_de_Copons_i_de_Cordelles", 
      "title_s": "Maria Anna de Copons i de Cordelles", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 1374895, 
      "rev_ids": {
        "new": 16436403, 
        "old": 16414558
      }, 
      "title": "Francesc_de_Cordelles_i_Ramanyer", 
      "title_s": "Francesc de Cordelles i Ramanyer", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1375001, 
      "rev_ids": {
        "new": 16436674, 
        "old": 16417183
      }, 
      "title": "Fraternitats_i_sororitats", 
      "title_s": "Fraternitats i sororitats", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 99842, 
      "rev_ids": {
        "new": 16437693, 
        "old": 16281227
      }, 
      "title": "I_due_Foscari", 
      "title_s": "I due Foscari", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1374489, 
      "rev_ids": {
        "new": 16436255, 
        "old": 16409555
      }, 
      "title": "Pl\u00e0cid_de_Copons_i_de_Esquerrer", 
      "title_s": "Pl\u00e0cid de Copons i de Esquerrer", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1372731, 
      "rev_ids": {
        "new": 16431443, 
        "old": 16394752
      }, 
      "title": "Invasi\u00f3_alemanya_de_B\u00e8lgica_(1914)", 
      "title_s": "Invasi\u00f3 alemanya de B\u00e8lgica (1914)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 323173, 
      "rev_ids": {
        "new": 16412870, 
        "old": 16388433
      }, 
      "title": "Marta_Math\u00e9u", 
      "title_s": "Marta Math\u00e9u", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 599785, 
      "rev_ids": {
        "new": 16427746, 
        "old": 16405473
      }, 
      "title": "Funci\u00f3_gamma", 
      "title_s": "Funci\u00f3 gamma", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 31279, 
      "rev_ids": {
        "new": 16416884, 
        "old": 16405313
      }, 
      "title": "Llupi\u00e0", 
      "title_s": "Llupi\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1009170, 
      "rev_ids": {
        "new": 16432575, 
        "old": 9714283
      }, 
      "title": "GAC", 
      "title_s": "GAC", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1376440, 
      "rev_ids": {
        "new": 16437597, 
        "old": 16433684
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Mart\u00edn_de_Aldehuela", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Mart\u00edn de Aldehuela", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 78399, 
      "rev_ids": {
        "new": 16437414, 
        "old": 16283996
      }, 
      "title": "Justus_von_Liebig", 
      "title_s": "Justus von Liebig", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1376393, 
      "rev_ids": {
        "new": 16436956, 
        "old": 16433010
      }, 
      "title": "Concepci\u00f3n_Gimeno_de_Flaquer", 
      "title_s": "Concepci\u00f3n Gimeno de Flaquer", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1374391, 
      "rev_ids": {
        "new": 16420793, 
        "old": 16408188
      }, 
      "title": "Sholom_Schwartzbard", 
      "title_s": "Sholom Schwartzbard", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1359907, 
      "rev_ids": {
        "new": 16435778, 
        "old": 16406093
      }, 
      "title": "Llista_de_quadres_de_Paul_Gauguin_(1871-1888)", 
      "title_s": "Llista de quadres de Paul Gauguin (1871-1888)", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 1374895, 
      "rev_ids": {
        "new": 16436403, 
        "old": 16414558
      }, 
      "title": "Francesc_de_Cordelles_i_Ramanyer", 
      "title_s": "Francesc de Cordelles i Ramanyer", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1375001, 
      "rev_ids": {
        "new": 16436674, 
        "old": 16417183
      }, 
      "title": "Fraternitats_i_sororitats", 
      "title_s": "Fraternitats i sororitats", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1374489, 
      "rev_ids": {
        "new": 16436255, 
        "old": 16409555
      }, 
      "title": "Pl\u00e0cid_de_Copons_i_de_Esquerrer", 
      "title_s": "Pl\u00e0cid de Copons i de Esquerrer", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1376440, 
      "rev_ids": {
        "new": 16437597, 
        "old": 16433684
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Mart\u00edn_de_Aldehuela", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Mart\u00edn de Aldehuela", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1376393, 
      "rev_ids": {
        "new": 16436956, 
        "old": 16433010
      }, 
      "title": "Concepci\u00f3n_Gimeno_de_Flaquer", 
      "title_s": "Concepci\u00f3n Gimeno de Flaquer", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1374391, 
      "rev_ids": {
        "new": 16420793, 
        "old": 16408188
      }, 
      "title": "Sholom_Schwartzbard", 
      "title_s": "Sholom Schwartzbard", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1374579, 
      "rev_ids": {
        "new": 16416756, 
        "old": 16410976
      }, 
      "title": "El_vuit", 
      "title_s": "El vuit", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1374485, 
      "rev_ids": {
        "new": 16426635, 
        "old": 16409531
      }, 
      "title": "Henk_F._Moed", 
      "title_s": "Henk F. Moed", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1375275, 
      "rev_ids": {
        "new": 16437164, 
        "old": 16420689
      }, 
      "title": "Miquel_Rius", 
      "title_s": "Miquel Rius", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1376743, 
      "rev_ids": {
        "new": 16437174, 
        "old": 16437035
      }, 
      "title": "Josefa_Pujol_de_Collado", 
      "title_s": "Josefa Pujol de Collado", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1081, 
    "anon_ip_count": 581, 
    "anon_titles": 667, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 7194, 
    "bot_titles": 6271, 
    "edits": 23643, 
    "titles": 13086, 
    "total_users": 1139, 
    "users": 558
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 7, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 9, 
    "bot_titles": 9, 
    "edits": 137, 
    "titles": 72, 
    "total_users": 51, 
    "users": 46
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1085802, 
      "rev_ids": {
        "new": 16423884, 
        "old": 13044305
      }, 
      "title": "Penya_T\u00f2til", 
      "title_s": "Penya T\u00f2til", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1119659, 
      "rev_ids": {
        "new": 16425775, 
        "old": 15369388
      }, 
      "title": "Conflicte_ling\u00fc\u00edstic_valenci\u00e0", 
      "title_s": "Conflicte ling\u00fc\u00edstic valenci\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 40885, 
      "rev_ids": {
        "new": 16422569, 
        "old": 16299076
      }, 
      "title": "Artur_Mas_i_Gavarr\u00f3", 
      "title_s": "Artur Mas i Gavarr\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1334016, 
      "rev_ids": {
        "new": 16426990, 
        "old": 15900895
      }, 
      "title": "Mercat_de_Gallines_i_Menuts", 
      "title_s": "Mercat de Gallines i Menuts", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 315172, 
      "rev_ids": {
        "new": 16431605, 
        "old": 2360405
      }, 
      "title": "Nom_de_les_cries", 
      "title_s": "Nom de les cries", 
      "users": 3
    }
  ]
}