{
  "date": "November 9, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 18.505872011184692, 
    "end_date": "2015-11-09T13:12:01.788470", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2015-11-02T13:12:01.788470"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 285, 
      "page_id": 4427634, 
      "rev_ids": {
        "new": 86699315, 
        "old": 86355471
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2015", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-17 de 2015", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 253, 
      "page_id": 7099366, 
      "rev_ids": {
        "new": 86643615, 
        "old": 86432092
      }, 
      "title": "Premios_Ninfa_Primera_L\u00ednea", 
      "title_s": "Premios Ninfa Primera L\u00ednea", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 210, 
      "page_id": 6325407, 
      "rev_ids": {
        "new": 86699686, 
        "old": 86363529
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2015_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2015 (Argentina)", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 205, 
      "page_id": 135774, 
      "rev_ids": {
        "new": 86677446, 
        "old": 86342757
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Colombia", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Colombia", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 185, 
      "page_id": 7092441, 
      "rev_ids": {
        "new": 86541987, 
        "old": 86371096
      }, 
      "title": "Joaqu\u00edn_B\u00e1rbara_y_Balza", 
      "title_s": "Joaqu\u00edn B\u00e1rbara y Balza", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 7094018, 
      "rev_ids": {
        "new": 86528712, 
        "old": 86394005
      }, 
      "title": "Instituto_Leon\u00e9s_de_Cultura", 
      "title_s": "Instituto Leon\u00e9s de Cultura", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 6376958, 
      "rev_ids": {
        "new": 86684799, 
        "old": 86356231
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_2016", 
      "title_s": "Copa Libertadores 2016", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 6586361, 
      "rev_ids": {
        "new": 86677701, 
        "old": 86362157
      }, 
      "title": "Survivor_Series_(2015)", 
      "title_s": "Survivor Series (2015)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 148358, 
      "rev_ids": {
        "new": 86683628, 
        "old": 86356838
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Argentina", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Argentina", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 6531041, 
      "rev_ids": {
        "new": 86694687, 
        "old": 86358368
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2015_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2015 (M\u00e9xico)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 464012, 
      "rev_ids": {
        "new": 86666203, 
        "old": 86058864
      }, 
      "title": "Rafael_Moreno_Valle_Rosas", 
      "title_s": "Rafael Moreno Valle Rosas", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 6171986, 
      "rev_ids": {
        "new": 86643569, 
        "old": 86351179
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2015-16", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2015-16", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 7061365, 
      "rev_ids": {
        "new": 86698322, 
        "old": 86360224
      }, 
      "title": "Iglesia_Evang\u00e9lica_Espa\u00f1ola_de_Ibahernando", 
      "title_s": "Iglesia Evang\u00e9lica Espa\u00f1ola de Ibahernando", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 4041539, 
      "rev_ids": {
        "new": 86672548, 
        "old": 86353662
      }, 
      "title": "V\u00edctor_Manuel_Fern\u00e1ndez_(sacerdote)", 
      "title_s": "V\u00edctor Manuel Fern\u00e1ndez (sacerdote)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 6824659, 
      "rev_ids": {
        "new": 86685498, 
        "old": 86363466
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2015_(Chile)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2015 (Chile)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 6528334, 
      "rev_ids": {
        "new": 86678166, 
        "old": 86358970
      }, 
      "title": "Campeonato_Descentralizado_2015", 
      "title_s": "Campeonato Descentralizado 2015", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 7028428, 
      "rev_ids": {
        "new": 86687693, 
        "old": 86176750
      }, 
      "title": "F\u00fatbol_Club_Polit\u00e9cnico", 
      "title_s": "F\u00fatbol Club Polit\u00e9cnico", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 6138982, 
      "rev_ids": {
        "new": 86683160, 
        "old": 86357695
      }, 
      "title": "Copa_Per\u00fa_2015", 
      "title_s": "Copa Per\u00fa 2015", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 6514224, 
      "rev_ids": {
        "new": 86698509, 
        "old": 86360555
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2015", 
      "title_s": "Miss Universo 2015", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 5063561, 
      "rev_ids": {
        "new": 86665568, 
        "old": 86099380
      }, 
      "title": "Zamora_F\u00fatbol_Club", 
      "title_s": "Zamora F\u00fatbol Club", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 253, 
      "page_id": 7099366, 
      "rev_ids": {
        "new": 86643615, 
        "old": 86432092
      }, 
      "title": "Premios_Ninfa_Primera_L\u00ednea", 
      "title_s": "Premios Ninfa Primera L\u00ednea", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 185, 
      "page_id": 7092441, 
      "rev_ids": {
        "new": 86541987, 
        "old": 86371096
      }, 
      "title": "Joaqu\u00edn_B\u00e1rbara_y_Balza", 
      "title_s": "Joaqu\u00edn B\u00e1rbara y Balza", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 7094018, 
      "rev_ids": {
        "new": 86528712, 
        "old": 86394005
      }, 
      "title": "Instituto_Leon\u00e9s_de_Cultura", 
      "title_s": "Instituto Leon\u00e9s de Cultura", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 7093296, 
      "rev_ids": {
        "new": 86633226, 
        "old": 86386323
      }, 
      "title": "Preol\u00edmpico_de_Concacaf_de_2004", 
      "title_s": "Preol\u00edmpico de Concacaf de 2004", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 7100014, 
      "rev_ids": {
        "new": 86535965, 
        "old": 86437005
      }, 
      "title": "Vinculaci\u00f3n_Tecnol\u00f3gica", 
      "title_s": "Vinculaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 7118099, 
      "rev_ids": {
        "new": 86696589, 
        "old": 86638291
      }, 
      "title": "Circunscripci\u00f3n_de_Santa_Cruz_de_Tenerife", 
      "title_s": "Circunscripci\u00f3n de Santa Cruz de Tenerife", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 7092345, 
      "rev_ids": {
        "new": 86693592, 
        "old": 86366899
      }, 
      "title": "An\u00edbal_Fernando_Parera", 
      "title_s": "An\u00edbal Fernando Parera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 7107017, 
      "rev_ids": {
        "new": 86598096, 
        "old": 86519926
      }, 
      "title": "Preol\u00edmpico_de_Concacaf_de_2000", 
      "title_s": "Preol\u00edmpico de Concacaf de 2000", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 7118180, 
      "rev_ids": {
        "new": 86664653, 
        "old": 86641759
      }, 
      "title": "Plato_labial", 
      "title_s": "Plato labial", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 7110824, 
      "rev_ids": {
        "new": 86609403, 
        "old": 86574889
      }, 
      "title": "F\u00f3rum_Feminista_Mar\u00eda_de_Maeztu", 
      "title_s": "F\u00f3rum Feminista Mar\u00eda de Maeztu", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 49842, 
    "anon_ip_count": 21876, 
    "anon_titles": 20984, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 143850, 
    "bot_titles": 129961, 
    "edits": 262255, 
    "titles": 166702, 
    "total_users": 26940, 
    "users": 5064
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 438, 
    "anon_ip_count": 264, 
    "anon_titles": 302, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 10525, 
    "bot_titles": 9683, 
    "edits": 12128, 
    "titles": 10370, 
    "total_users": 590, 
    "users": 326
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 5952555, 
      "rev_ids": {
        "new": 86509637, 
        "old": 82661396
      }, 
      "title": "Can_de_palleiro", 
      "title_s": "Can de palleiro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7013988, 
      "rev_ids": {
        "new": 86611090, 
        "old": 84918303
      }, 
      "title": "Suillus_brevipes", 
      "title_s": "Suillus brevipes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1781478, 
      "rev_ids": {
        "new": 86609000, 
        "old": 86121536
      }, 
      "title": "San_Pedro_Sacatep\u00e9quez_(San_Marcos)", 
      "title_s": "San Pedro Sacatep\u00e9quez (San Marcos)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 7103542, 
      "rev_ids": {
        "new": 86698326, 
        "old": 86478523
      }, 
      "title": "Alfa_Centauri_Bc", 
      "title_s": "Alfa Centauri Bc", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 162630, 
      "rev_ids": {
        "new": 86491573, 
        "old": 86270247
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Argentina", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Argentina", 
      "users": 5
    }
  ]
}