{
  "date": "June 7, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.4460461139678955, 
    "end_date": "2015-06-07T23:11:01.342531", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-05-31T23:11:01.342531"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 1287155, 
      "rev_ids": {
        "new": 15344797, 
        "old": 15315811
      }, 
      "title": "Atac_a_Pula", 
      "title_s": "Atac a Pula", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1289288, 
      "rev_ids": {
        "new": 15344307, 
        "old": 15342620
      }, 
      "title": "Contusi\u00f3_pulmonar", 
      "title_s": "Contusi\u00f3 pulmonar", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1287236, 
      "rev_ids": {
        "new": 15335335, 
        "old": 15314082
      }, 
      "title": "Grups_armats_de_la_guerra_civil_siriana", 
      "title_s": "Grups armats de la guerra civil siriana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1288253, 
      "rev_ids": {
        "new": 15341753, 
        "old": 15332114
      }, 
      "title": "Nyffenegger", 
      "title_s": "Nyffenegger", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1289265, 
      "rev_ids": {
        "new": 15342566, 
        "old": 15342190
      }, 
      "title": "Bombardeig_d'Ancona", 
      "title_s": "Bombardeig d'Ancona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 92460, 
      "rev_ids": {
        "new": 15342753, 
        "old": 15216138
      }, 
      "title": "Beranui", 
      "title_s": "Beranui", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1288738, 
      "rev_ids": {
        "new": 15345261, 
        "old": 15338397
      }, 
      "title": "Sonata_per_a_piano_n\u00fam._10_de_Beethoven", 
      "title_s": "Sonata per a piano n\u00fam. 10 de Beethoven", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 49633, 
      "rev_ids": {
        "new": 15345402, 
        "old": 15312583
      }, 
      "title": "Lliga_de_Campions_de_la_UEFA", 
      "title_s": "Lliga de Campions de la UEFA", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1283929, 
      "rev_ids": {
        "new": 15345243, 
        "old": 15314984
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2015", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2015", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1160584, 
      "rev_ids": {
        "new": 15342777, 
        "old": 15140086
      }, 
      "title": "Haloperidol", 
      "title_s": "Haloperidol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 353658, 
      "rev_ids": {
        "new": 15343498, 
        "old": 15307756
      }, 
      "title": "Ailanthus_altissima", 
      "title_s": "Ailanthus altissima", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1281589, 
      "rev_ids": {
        "new": 15323147, 
        "old": 15303350
      }, 
      "title": "Gli_Uccelli_(Respighi)", 
      "title_s": "Gli Uccelli (Respighi)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1286749, 
      "rev_ids": {
        "new": 15344948, 
        "old": 15306825
      }, 
      "title": "Deus_Ex:_Human_Revolution", 
      "title_s": "Deus Ex: Human Revolution", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1289589, 
      "rev_ids": {
        "new": 15345080, 
        "old": 15344494
      }, 
      "title": "Proctitis", 
      "title_s": "Proctitis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1288395, 
      "rev_ids": {
        "new": 15338999, 
        "old": 15335275
      }, 
      "title": "Lefter_K\u00fc\u00e7\u00fckandonyadis", 
      "title_s": "Lefter K\u00fc\u00e7\u00fckandonyadis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 276859, 
      "rev_ids": {
        "new": 15344831, 
        "old": 14255504
      }, 
      "title": "Biblioteca_del_Parlament_de_Catalunya", 
      "title_s": "Biblioteca del Parlament de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1288491, 
      "rev_ids": {
        "new": 15342665, 
        "old": 15336172
      }, 
      "title": "Coma_d'Infern", 
      "title_s": "Coma d'Infern", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 539908, 
      "rev_ids": {
        "new": 15343425, 
        "old": 15286494
      }, 
      "title": "Merli", 
      "title_s": "Merli", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 77890, 
      "rev_ids": {
        "new": 15344785, 
        "old": 15107171
      }, 
      "title": "Peter_Jackson", 
      "title_s": "Peter Jackson", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1289093, 
      "rev_ids": {
        "new": 15342745, 
        "old": 15341046
      }, 
      "title": "Colof\u00f3_(_llibre_)", 
      "title_s": "Colof\u00f3 ( llibre )", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1289288, 
      "rev_ids": {
        "new": 15344307, 
        "old": 15342620
      }, 
      "title": "Contusi\u00f3_pulmonar", 
      "title_s": "Contusi\u00f3 pulmonar", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1288253, 
      "rev_ids": {
        "new": 15341753, 
        "old": 15332114
      }, 
      "title": "Nyffenegger", 
      "title_s": "Nyffenegger", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1289265, 
      "rev_ids": {
        "new": 15342566, 
        "old": 15342190
      }, 
      "title": "Bombardeig_d'Ancona", 
      "title_s": "Bombardeig d'Ancona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1288738, 
      "rev_ids": {
        "new": 15345261, 
        "old": 15338397
      }, 
      "title": "Sonata_per_a_piano_n\u00fam._10_de_Beethoven", 
      "title_s": "Sonata per a piano n\u00fam. 10 de Beethoven", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1289589, 
      "rev_ids": {
        "new": 15345080, 
        "old": 15344494
      }, 
      "title": "Proctitis", 
      "title_s": "Proctitis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1288395, 
      "rev_ids": {
        "new": 15338999, 
        "old": 15335275
      }, 
      "title": "Lefter_K\u00fc\u00e7\u00fckandonyadis", 
      "title_s": "Lefter K\u00fc\u00e7\u00fckandonyadis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1288491, 
      "rev_ids": {
        "new": 15342665, 
        "old": 15336172
      }, 
      "title": "Coma_d'infern", 
      "title_s": "Coma d'infern", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1289093, 
      "rev_ids": {
        "new": 15342745, 
        "old": 15341046
      }, 
      "title": "Colof\u00f3_(_llibre_)", 
      "title_s": "Colof\u00f3 ( llibre )", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1287584, 
      "rev_ids": {
        "new": 15338709, 
        "old": 15320063
      }, 
      "title": "Lokanta", 
      "title_s": "Lokanta", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1288094, 
      "rev_ids": {
        "new": 15335008, 
        "old": 15329760
      }, 
      "title": "Parlament_Iraqui\u00e0", 
      "title_s": "Parlament Iraqui\u00e0", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 940, 
    "anon_ip_count": 464, 
    "anon_titles": 584, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 12141, 
    "bot_titles": 11567, 
    "edits": 23348, 
    "titles": 15573, 
    "total_users": 975, 
    "users": 511
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1289091, 
      "rev_ids": {
        "new": 15343396, 
        "old": 15341012
      }, 
      "title": "Anat\u00f2lia", 
      "title_s": "Anat\u00f2lia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1277811, 
      "rev_ids": {
        "new": 15344849, 
        "old": 15313791
      }, 
      "title": "Diada_del_25_d'abril", 
      "title_s": "Diada del 25 d'abril", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1233510, 
      "rev_ids": {
        "new": 15323557, 
        "old": 14436203
      }, 
      "title": "Ime\u013e", 
      "title_s": "Ime\u013e", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1148265, 
      "rev_ids": {
        "new": 15325184, 
        "old": 12841441
      }, 
      "title": "Marina_Ginest\u00e0_i_Coloma", 
      "title_s": "Marina Ginest\u00e0 i Coloma", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1216083, 
      "rev_ids": {
        "new": 15340724, 
        "old": 15198804
      }, 
      "title": "Tretzena_esmena_de_la_Constituci\u00f3_dels_Estats_Units", 
      "title_s": "Tretzena esmena de la Constituci\u00f3 dels Estats Units", 
      "users": 3
    }
  ]
}