{
  "date": "April 8, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.268949031829834, 
    "end_date": "2014-04-08T23:11:01.391036", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-04-01T23:11:01.391036"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 81950, 
      "rev_ids": {
        "new": 13191480, 
        "old": 13153755
      }, 
      "title": "Scala_(llenguatge_de_programaci\u00f3)", 
      "title_s": "Scala (llenguatge de programaci\u00f3)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1170854, 
      "rev_ids": {
        "new": 13191720, 
        "old": 13160211
      }, 
      "title": "Mas_del_Jutge", 
      "title_s": "Mas del Jutge", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 35934, 
      "rev_ids": {
        "new": 13192414, 
        "old": 13138546
      }, 
      "title": "Xavier_Amor\u00f3s_Sol\u00e0", 
      "title_s": "Xavier Amor\u00f3s Sol\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 26476, 
      "rev_ids": {
        "new": 13189964, 
        "old": 11169173
      }, 
      "title": "Troyes", 
      "title_s": "Troyes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1170846, 
      "rev_ids": {
        "new": 13192449, 
        "old": 13160147
      }, 
      "title": "Albert_Compte_i_Freixanet", 
      "title_s": "Albert Compte i Freixanet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1169724, 
      "rev_ids": {
        "new": 13177046, 
        "old": 13145189
      }, 
      "title": "Urbanitzaci\u00f3_Mas_Llun\u00e8s", 
      "title_s": "Urbanitzaci\u00f3 Mas Llun\u00e8s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 95043, 
      "rev_ids": {
        "new": 13190209, 
        "old": 13146797
      }, 
      "title": "Sender_de_gran_recorregut", 
      "title_s": "Sender de gran recorregut", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 104357, 
      "rev_ids": {
        "new": 13191398, 
        "old": 13150741
      }, 
      "title": "Marrecs_de_Salt", 
      "title_s": "Marrecs de Salt", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 999359, 
      "rev_ids": {
        "new": 13188789, 
        "old": 13154207
      }, 
      "title": "Plantilles_de_l'Eurocopa_2012", 
      "title_s": "Plantilles de l'Eurocopa 2012", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1032722, 
      "rev_ids": {
        "new": 13191475, 
        "old": 13153047
      }, 
      "title": "Llista_dels_m\u00fasculs_del_cos_hum\u00e0", 
      "title_s": "Llista dels m\u00fasculs del cos hum\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 11935, 
      "rev_ids": {
        "new": 13188354, 
        "old": 13154511
      }, 
      "title": "Sistema_solar", 
      "title_s": "Sistema solar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 526620, 
      "rev_ids": {
        "new": 13189887, 
        "old": 12773067
      }, 
      "title": "Temporada_1876-1877_del_Liceu", 
      "title_s": "Temporada 1876-1877 del Liceu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1159666, 
      "rev_ids": {
        "new": 13190129, 
        "old": 13154912
      }, 
      "title": "Cos_d'Agents_Rurals", 
      "title_s": "Cos d'Agents Rurals", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 665406, 
      "rev_ids": {
        "new": 13192194, 
        "old": 13109396
      }, 
      "title": "Felip_V_d'Espanya", 
      "title_s": "Felip V d'Espanya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1095147, 
      "rev_ids": {
        "new": 13192303, 
        "old": 12953717
      }, 
      "title": "Parc_nacional_de_la_W", 
      "title_s": "Parc nacional de la W", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 121287, 
      "rev_ids": {
        "new": 13192694, 
        "old": 12687813
      }, 
      "title": "L\u00e8mur", 
      "title_s": "L\u00e8mur", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 77279, 
      "rev_ids": {
        "new": 13192901, 
        "old": 13143468
      }, 
      "title": "Frederica_Montseny_i_Ma\u00f1\u00e9", 
      "title_s": "Frederica Montseny i Ma\u00f1\u00e9", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 30147, 
      "rev_ids": {
        "new": 13191017, 
        "old": 13152687
      }, 
      "title": "Parlament_Europeu", 
      "title_s": "Parlament Europeu", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1158797, 
      "rev_ids": {
        "new": 13192401, 
        "old": 13154234
      }, 
      "title": "Lleng\u00fces_de_Su\u00efssa", 
      "title_s": "Lleng\u00fces de Su\u00efssa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 376973, 
      "rev_ids": {
        "new": 13189595, 
        "old": 2860323
      }, 
      "title": "Eco_del_Centro_de_Lectura", 
      "title_s": "Eco del Centro de Lectura", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1170854, 
      "rev_ids": {
        "new": 13191720, 
        "old": 13160211
      }, 
      "title": "Mas_del_Jutge", 
      "title_s": "Mas del Jutge", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1170846, 
      "rev_ids": {
        "new": 13192449, 
        "old": 13160147
      }, 
      "title": "Albert_Compte_i_Freixanet", 
      "title_s": "Albert Compte i Freixanet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1172010, 
      "rev_ids": {
        "new": 13192844, 
        "old": 13186889
      }, 
      "title": "Consell_Esportiu_Baix_Llobregat", 
      "title_s": "Consell Esportiu Baix Llobregat", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1171479, 
      "rev_ids": {
        "new": 13184769, 
        "old": 13174660
      }, 
      "title": "M\u00fasculs_interossis_palmars", 
      "title_s": "M\u00fasculs interossis palmars", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1170803, 
      "rev_ids": {
        "new": 13172264, 
        "old": 13159503
      }, 
      "title": "Mol\u00ed_del_Pas", 
      "title_s": "Mol\u00ed del Pas", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1171032, 
      "rev_ids": {
        "new": 13191606, 
        "old": 13163707
      }, 
      "title": "Anfumaro:prova", 
      "title_s": "Anfumaro:prova", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1171448, 
      "rev_ids": {
        "new": 13189111, 
        "old": 13174130
      }, 
      "title": "M\u00fasculs_interossis_dorsals_de_la_m\u00e0", 
      "title_s": "M\u00fasculs interossis dorsals de la m\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1171412, 
      "rev_ids": {
        "new": 13180915, 
        "old": 13173552
      }, 
      "title": "M\u00fascul_lumbrical_de_la_m\u00e0", 
      "title_s": "M\u00fascul lumbrical de la m\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1171326, 
      "rev_ids": {
        "new": 13192607, 
        "old": 13172016
      }, 
      "title": "Club_de_Futbol_Base_Voltreganes", 
      "title_s": "Club de Futbol Base Voltreganes", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1171176, 
      "rev_ids": {
        "new": 13187177, 
        "old": 13169186
      }, 
      "title": "Gravitomagnetisme", 
      "title_s": "Gravitomagnetisme", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 934, 
    "anon_ip_count": 523, 
    "anon_titles": 596, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 21945, 
    "bot_titles": 17531, 
    "edits": 33143, 
    "titles": 21007, 
    "total_users": 1074, 
    "users": 551
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 259748, 
      "rev_ids": {
        "new": 13192512, 
        "old": 4399895
      }, 
      "title": "Llista_de_Pok\u00e9mon", 
      "title_s": "Llista de Pok\u00e9mon", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1171849, 
      "rev_ids": {
        "new": 13192424, 
        "old": 13184410
      }, 
      "title": "Atelopus", 
      "title_s": "Atelopus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 940790, 
      "rev_ids": {
        "new": 13182927, 
        "old": 8478972
      }, 
      "title": "7,65_x22mm_Parabellum", 
      "title_s": "7,65 x22mm Parabellum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 957289, 
      "rev_ids": {
        "new": 13180341, 
        "old": 8765349
      }, 
      "title": "Refer\u00e8ndum_per_la_independ\u00e8ncia_d'Esc\u00f2cia_de_2014", 
      "title_s": "Refer\u00e8ndum per la independ\u00e8ncia d'Esc\u00f2cia de 2014", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1170189, 
      "rev_ids": {
        "new": 13184551, 
        "old": 13152860
      }, 
      "title": "Accio_Nacionalista_Valenciana", 
      "title_s": "Accio Nacionalista Valenciana", 
      "users": 2
    }
  ]
}