{
  "date": "September 1, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.911211967468262, 
    "end_date": "2015-09-01T12:11:02.078954", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-08-25T12:11:02.078954"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 1314079, 
      "rev_ids": {
        "new": 15651222, 
        "old": 15624641
      }, 
      "title": "Campanya_dels_Balcans_(1914-1918)", 
      "title_s": "Campanya dels Balcans (1914-1918)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 1315512, 
      "rev_ids": {
        "new": 15648639, 
        "old": 15645648
      }, 
      "title": "Fase_de_Classificaci\u00f3_de_la_Copa_del_M\u00f3n_de_Rugbi_2015-Europa", 
      "title_s": "Fase de Classificaci\u00f3 de la Copa del M\u00f3n de Rugbi 2015-Europa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 79124, 
      "rev_ids": {
        "new": 15651957, 
        "old": 15515536
      }, 
      "title": "Celebracions_jueves", 
      "title_s": "Celebracions jueves", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 30911, 
      "rev_ids": {
        "new": 15653317, 
        "old": 15495644
      }, 
      "title": "Cornell\u00e0_del_Bercol", 
      "title_s": "Cornell\u00e0 del Bercol", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1313947, 
      "rev_ids": {
        "new": 15652575, 
        "old": 15622812
      }, 
      "title": "Pilav", 
      "title_s": "Pilav", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 118002, 
      "rev_ids": {
        "new": 15624213, 
        "old": 15609512
      }, 
      "title": "La_Cenerentola", 
      "title_s": "La Cenerentola", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 578591, 
      "rev_ids": {
        "new": 15639143, 
        "old": 15087046
      }, 
      "title": "Aparell_reproductor_femen\u00ed", 
      "title_s": "Aparell reproductor femen\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1294547, 
      "rev_ids": {
        "new": 15646644, 
        "old": 15582799
      }, 
      "title": "Schwertmannita", 
      "title_s": "Schwertmannita", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 309168, 
      "rev_ids": {
        "new": 15640117, 
        "old": 14831344
      }, 
      "title": "La_gazza_ladra", 
      "title_s": "La gazza ladra", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1101046, 
      "rev_ids": {
        "new": 15636889, 
        "old": 15524738
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_hist\u00f2rics_d'\u00f2pera", 
      "title_s": "Llista de personatges hist\u00f2rics d'\u00f2pera", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 12086, 
      "rev_ids": {
        "new": 15652080, 
        "old": 15384316
      }, 
      "title": "Mollerussa", 
      "title_s": "Mollerussa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1302340, 
      "rev_ids": {
        "new": 15644605, 
        "old": 15612180
      }, 
      "title": "Junts_pel_S\u00ed", 
      "title_s": "Junts pel S\u00ed", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1312999, 
      "rev_ids": {
        "new": 15624982, 
        "old": 15614947
      }, 
      "title": "Svetlana_Aleksi\u00e9vitx", 
      "title_s": "Svetlana Aleksi\u00e9vitx", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1316118, 
      "rev_ids": {
        "new": 15653322, 
        "old": 15650963
      }, 
      "title": "Murtra_de_Brabant", 
      "title_s": "Murtra de Brabant", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1314840, 
      "rev_ids": {
        "new": 15648592, 
        "old": 15632666
      }, 
      "title": "Criminal_Minds", 
      "title_s": "Criminal Minds", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 280491, 
      "rev_ids": {
        "new": 15639436, 
        "old": 15112653
      }, 
      "title": "Texans", 
      "title_s": "Texans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1313674, 
      "rev_ids": {
        "new": 15637889, 
        "old": 15619630
      }, 
      "title": "Grup_Focus", 
      "title_s": "Grup Focus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 275153, 
      "rev_ids": {
        "new": 15627632, 
        "old": 15569615
      }, 
      "title": "Artemisia_Gentileschi", 
      "title_s": "Artemisia Gentileschi", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1312266, 
      "rev_ids": {
        "new": 15651366, 
        "old": 15612486
      }, 
      "title": "A_Thousand_Suns", 
      "title_s": "A Thousand Suns", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1315157, 
      "rev_ids": {
        "new": 15639392, 
        "old": 15638451
      }, 
      "title": "Dia_de_la_Vict\u00f2ria_en_la_Gran_Guerra_Patri\u00f2tica_d'Alliberament", 
      "title_s": "Dia de la Vict\u00f2ria en la Gran Guerra Patri\u00f2tica d'Alliberament", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 1314079, 
      "rev_ids": {
        "new": 15651222, 
        "old": 15624641
      }, 
      "title": "Campanya_dels_Balcans_(1914-1918)", 
      "title_s": "Campanya dels Balcans (1914-1918)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 1315512, 
      "rev_ids": {
        "new": 15648639, 
        "old": 15645648
      }, 
      "title": "Fase_de_Classificaci\u00f3_de_la_Copa_del_M\u00f3n_de_Rugbi_2015-Europa", 
      "title_s": "Fase de Classificaci\u00f3 de la Copa del M\u00f3n de Rugbi 2015-Europa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1313947, 
      "rev_ids": {
        "new": 15652575, 
        "old": 15622812
      }, 
      "title": "Pilav", 
      "title_s": "Pilav", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1316118, 
      "rev_ids": {
        "new": 15653322, 
        "old": 15650963
      }, 
      "title": "Murtra_de_Brabant", 
      "title_s": "Murtra de Brabant", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1312999, 
      "rev_ids": {
        "new": 15624982, 
        "old": 15614947
      }, 
      "title": "Svetlana_Aleksi\u00e9vitx", 
      "title_s": "Svetlana Aleksi\u00e9vitx", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1314840, 
      "rev_ids": {
        "new": 15648592, 
        "old": 15632666
      }, 
      "title": "Criminal_Minds", 
      "title_s": "Criminal Minds", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1313674, 
      "rev_ids": {
        "new": 15637889, 
        "old": 15619630
      }, 
      "title": "Grup_Focus", 
      "title_s": "Grup Focus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1315507, 
      "rev_ids": {
        "new": 15651610, 
        "old": 15645604
      }, 
      "title": "Yitshaq_Rabb\u00edn_Memorial_Day", 
      "title_s": "Yitshaq Rabb\u00edn Memorial Day", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1315157, 
      "rev_ids": {
        "new": 15639392, 
        "old": 15638451
      }, 
      "title": "Dia_de_la_Vict\u00f2ria_en_la_Gran_Guerra_Patri\u00f2tica_d'Alliberament", 
      "title_s": "Dia de la Vict\u00f2ria en la Gran Guerra Patri\u00f2tica d'Alliberament", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1313731, 
      "rev_ids": {
        "new": 15637099, 
        "old": 15620305
      }, 
      "title": "Leonardo_Padura", 
      "title_s": "Leonardo Padura", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 810, 
    "anon_ip_count": 339, 
    "anon_titles": 564, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 18587, 
    "bot_titles": 18041, 
    "edits": 31325, 
    "titles": 23335, 
    "total_users": 794, 
    "users": 455
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 34147, 
      "rev_ids": {
        "new": 15632367, 
        "old": 14771602
      }, 
      "title": "Corona_d'Arag\u00f3", 
      "title_s": "Corona d'Arag\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 281251, 
      "rev_ids": {
        "new": 15650576, 
        "old": 10742975
      }, 
      "title": "Ferrocarrils_de_la_Generalitat_de_Catalunya", 
      "title_s": "Ferrocarrils de la Generalitat de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 44919, 
      "rev_ids": {
        "new": 15622361, 
        "old": 11920106
      }, 
      "title": "Lleon\u00e8s", 
      "title_s": "Lleon\u00e8s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1315162, 
      "rev_ids": {
        "new": 15638715, 
        "old": 15638576
      }, 
      "title": "L\u00ednia_Ripoll-Puigcerd\u00e0", 
      "title_s": "L\u00ednia Ripoll-Puigcerd\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1284980, 
      "rev_ids": {
        "new": 15625497, 
        "old": 15609811
      }, 
      "title": "Portada/3", 
      "title_s": "Portada/3", 
      "users": 3
    }
  ]
}