{
  "date": "August 7, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 8.70506501197815, 
    "end_date": "2016-08-07T12:05:01.388229", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2016-07-31T12:05:01.388229"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 268, 
      "page_id": 2082629, 
      "rev_ids": {
        "new": 128443815, 
        "old": 128273278
      }, 
      "title": "Peinture_en_Inde", 
      "title_s": "Peinture en Inde", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 266, 
      "page_id": 10168364, 
      "rev_ids": {
        "new": 128436591, 
        "old": 128273449
      }, 
      "title": "Liste_de_sondages_sur_l'\u00e9lection_pr\u00e9sidentielle_am\u00e9ricaine_de_2016", 
      "title_s": "Liste de sondages sur l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine de 2016", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 237, 
      "page_id": 5003481, 
      "rev_ids": {
        "new": 128452452, 
        "old": 128260287
      }, 
      "title": "Liste_des_fabricants_de_bicyclettes", 
      "title_s": "Liste des fabricants de bicyclettes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 217, 
      "page_id": 1282795, 
      "rev_ids": {
        "new": 128454019, 
        "old": 128275540
      }, 
      "title": "\u00c2ge_d'argent_des_comics", 
      "title_s": "\u00c2ge d'argent des comics", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 206, 
      "page_id": 63382, 
      "rev_ids": {
        "new": 128454782, 
        "old": 128276492
      }, 
      "title": "Gu\u00e9rande", 
      "title_s": "Gu\u00e9rande", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 197, 
      "page_id": 10134843, 
      "rev_ids": {
        "new": 128450234, 
        "old": 128275744
      }, 
      "title": "La_Musica_Notturna_delle_strade_di_Madrid", 
      "title_s": "La Musica Notturna delle strade di Madrid", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 153665, 
      "rev_ids": {
        "new": 128453659, 
        "old": 128276890
      }, 
      "title": "Candes-Saint-Martin", 
      "title_s": "Candes-Saint-Martin", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 9548549, 
      "rev_ids": {
        "new": 128376236, 
        "old": 127933984
      }, 
      "title": "Liste_de_soci\u00e9t\u00e9s_savantes_de_Suisse", 
      "title_s": "Liste de soci\u00e9t\u00e9s savantes de Suisse", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 10116132, 
      "rev_ids": {
        "new": 128453861, 
        "old": 128274789
      }, 
      "title": "Kadour_Naimi", 
      "title_s": "Kadour Naimi", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 10185061, 
      "rev_ids": {
        "new": 128449991, 
        "old": 128380232
      }, 
      "title": "Risque_de_catastrophe_globale", 
      "title_s": "Risque de catastrophe globale", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 8846, 
      "rev_ids": {
        "new": 128442974, 
        "old": 128226001
      }, 
      "title": "Indochine_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "Indochine fran\u00e7aise", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 6488324, 
      "rev_ids": {
        "new": 128355239, 
        "old": 127783956
      }, 
      "title": "Jean_Schwarz_(rabbin)", 
      "title_s": "Jean Schwarz (rabbin)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 595045, 
      "rev_ids": {
        "new": 128431520, 
        "old": 127575976
      }, 
      "title": "Anthony_Franciosa", 
      "title_s": "Anthony Franciosa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 10177412, 
      "rev_ids": {
        "new": 128425248, 
        "old": 128295387
      }, 
      "title": "Claude-Jean_Darmon", 
      "title_s": "Claude-Jean Darmon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 6726951, 
      "rev_ids": {
        "new": 128438724, 
        "old": 127723936
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Sainte-Rita_de_Paris", 
      "title_s": "\u00c9glise Sainte-Rita de Paris", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 10175381, 
      "rev_ids": {
        "new": 128454921, 
        "old": 128270167
      }, 
      "title": "Mort_d'Adama_Traor\u00e9", 
      "title_s": "Mort d'Adama Traor\u00e9", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 1219912, 
      "rev_ids": {
        "new": 128452810, 
        "old": 128268675
      }, 
      "title": "Islam", 
      "title_s": "Islam", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 8663629, 
      "rev_ids": {
        "new": 128436698, 
        "old": 128261240
      }, 
      "title": "Zdzis\u0142aw_Milner", 
      "title_s": "Zdzis\u0142aw Milner", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10179121, 
      "rev_ids": {
        "new": 128356586, 
        "old": 128319974
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_2016-2017", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 2016-2017", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 7968527, 
      "rev_ids": {
        "new": 128434489, 
        "old": 128245534
      }, 
      "title": "Saison_2_des_Petits_Meurtres_d'Agatha_Christie", 
      "title_s": "Saison 2 des Petits Meurtres d'Agatha Christie", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 10185061, 
      "rev_ids": {
        "new": 128449991, 
        "old": 128380232
      }, 
      "title": "Risque_de_catastrophe_globale", 
      "title_s": "Risque de catastrophe globale", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 10177412, 
      "rev_ids": {
        "new": 128425248, 
        "old": 128295387
      }, 
      "title": "Claude-Jean_Darmon", 
      "title_s": "Claude-Jean Darmon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10179121, 
      "rev_ids": {
        "new": 128356586, 
        "old": 128319974
      }, 
      "title": "Tours_pr\u00e9liminaires_de_la_Coupe_de_Belgique_de_football_2016-2017", 
      "title_s": "Tours pr\u00e9liminaires de la Coupe de Belgique de football 2016-2017", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10184823, 
      "rev_ids": {
        "new": 128432602, 
        "old": 128376889
      }, 
      "title": "Raymond_Pitet", 
      "title_s": "Raymond Pitet", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10176813, 
      "rev_ids": {
        "new": 128442955, 
        "old": 128287213
      }, 
      "title": "Fighting_Irish_de_Notre_Dame_(football_am\u00e9ricain)", 
      "title_s": "Fighting Irish de Notre Dame (football am\u00e9ricain)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 10176681, 
      "rev_ids": {
        "new": 128433756, 
        "old": 128285519
      }, 
      "title": "Saison_2016-2017_de_l'Atl\u00e9tico_Madrid", 
      "title_s": "Saison 2016-2017 de l'Atl\u00e9tico Madrid", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 10183496, 
      "rev_ids": {
        "new": 128452578, 
        "old": 128357454
      }, 
      "title": "Bataillon_aux_volontaires_de_Seine-et-Oise", 
      "title_s": "Bataillon aux volontaires de Seine-et-Oise", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 10186884, 
      "rev_ids": {
        "new": 128434988, 
        "old": 128406167
      }, 
      "title": "Pont_de_St\u00e1dlec", 
      "title_s": "Pont de St\u00e1dlec", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 10181182, 
      "rev_ids": {
        "new": 128417912, 
        "old": 128328391
      }, 
      "title": "Paul_Couteau", 
      "title_s": "Paul Couteau", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10186205, 
      "rev_ids": {
        "new": 128428926, 
        "old": 128395456
      }, 
      "title": "Emil_Haraszti", 
      "title_s": "Emil Haraszti", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 20026, 
    "anon_ip_count": 8203, 
    "anon_titles": 11037, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 5219, 
    "bot_titles": 4935, 
    "edits": 115418, 
    "titles": 52926, 
    "total_users": 12884, 
    "users": 4681
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 192, 
    "anon_ip_count": 115, 
    "anon_titles": 131, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 393, 
    "bot_titles": 340, 
    "edits": 7251, 
    "titles": 3562, 
    "total_users": 829, 
    "users": 714
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 248, 
      "page_id": 10165871, 
      "rev_ids": {
        "new": 128419907, 
        "old": 128243814
      }, 
      "title": "Jacques_Hamel", 
      "title_s": "Jacques Hamel", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 10176479, 
      "rev_ids": {
        "new": 128455684, 
        "old": 128282604
      }, 
      "title": "Affaire_Adama_Traor\u00e9/Suppression", 
      "title_s": "Affaire Adama Traor\u00e9/Suppression", 
      "users": 63
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 10167383, 
      "rev_ids": {
        "new": 128440076, 
        "old": 128275514
      }, 
      "title": "Jacques_Hamel/Suppression", 
      "title_s": "Jacques Hamel/Suppression", 
      "users": 72
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 9325109, 
      "rev_ids": {
        "new": 128442738, 
        "old": 127670664
      }, 
      "title": "Adrienne_Charmet", 
      "title_s": "Adrienne Charmet", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 10143388, 
      "rev_ids": {
        "new": 128451786, 
        "old": 128275468
      }, 
      "title": "Attentat_du_14_juillet_2016_\u00e0_Nice", 
      "title_s": "Attentat du 14 juillet 2016 \u00e0 Nice", 
      "users": 10
    }
  ]
}