{
  "date": "August 14, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.3291969299316406, 
    "end_date": "2016-08-14T12:11:02.280408", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-08-07T12:11:02.280408"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 1322252, 
      "rev_ids": {
        "new": 17308148, 
        "old": 17286946
      }, 
      "title": "Espanya_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2016", 
      "title_s": "Espanya als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2016", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 1409680, 
      "rev_ids": {
        "new": 17307833, 
        "old": 17285677
      }, 
      "title": "Judo_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2016", 
      "title_s": "Judo als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2016", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 87868, 
      "rev_ids": {
        "new": 17309350, 
        "old": 17286558
      }, 
      "title": "Le\u00f3\u0161_Jan\u00e1\u010dek", 
      "title_s": "Le\u00f3\u0161 Jan\u00e1\u010dek", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1423727, 
      "rev_ids": {
        "new": 17309454, 
        "old": 17286015
      }, 
      "title": "Barca_catalana", 
      "title_s": "Barca catalana", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1426043, 
      "rev_ids": {
        "new": 17308285, 
        "old": 17305484
      }, 
      "title": "Pesqueres_de_Banyoles", 
      "title_s": "Pesqueres de Banyoles", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1425946, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306214, 
        "old": 17302793
      }, 
      "title": "Directori_d'Operacions_(Israel)", 
      "title_s": "Directori d'Operacions (Israel)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1425687, 
      "rev_ids": {
        "new": 17308315, 
        "old": 17298242
      }, 
      "title": "Piazza_del_Duomo_(Flor\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Piazza del Duomo (Flor\u00e8ncia)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1425968, 
      "rev_ids": {
        "new": 17309203, 
        "old": 17303267
      }, 
      "title": "Llista_de_plantilles_de_la_Primera_divisi\u00f3_espanyola_de_futbol_de_la_temporada_2015-16", 
      "title_s": "Llista de plantilles de la Primera divisi\u00f3 espanyola de futbol de la temporada 2015-16", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1304721, 
      "rev_ids": {
        "new": 17308252, 
        "old": 17234310
      }, 
      "title": "Nataci\u00f3_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2016", 
      "title_s": "Nataci\u00f3 als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2016", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 185781, 
      "rev_ids": {
        "new": 17304452, 
        "old": 17280235
      }, 
      "title": "Flors_de_Bach", 
      "title_s": "Flors de Bach", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 397234, 
      "rev_ids": {
        "new": 17308627, 
        "old": 17286908
      }, 
      "title": "Mireia_Belmonte_i_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Mireia Belmonte i Garc\u00eda", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1424436, 
      "rev_ids": {
        "new": 17301858, 
        "old": 17287090
      }, 
      "title": "Llista_de_curses_internacionals_d'automobilisme_disputades_al_circuit_de_Montju\u00efc", 
      "title_s": "Llista de curses internacionals d'automobilisme disputades al circuit de Montju\u00efc", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 461166, 
      "rev_ids": {
        "new": 17304022, 
        "old": 17285977
      }, 
      "title": "Maria_Llu\u00efsa_Borr\u00e0s_i_Gonz\u00e1lez", 
      "title_s": "Maria Llu\u00efsa Borr\u00e0s i Gonz\u00e1lez", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1425691, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306187, 
        "old": 17298255
      }, 
      "title": "Cos_d'Educaci\u00f3_i_Joventut", 
      "title_s": "Cos d'Educaci\u00f3 i Joventut", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 30950, 
      "rev_ids": {
        "new": 17307851, 
        "old": 17262899
      }, 
      "title": "Nefiac", 
      "title_s": "Nefiac", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 48537, 
      "rev_ids": {
        "new": 17295976, 
        "old": 17251394
      }, 
      "title": "Sant_Miquel_de_Llotes", 
      "title_s": "Sant Miquel de Llotes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 600602, 
      "rev_ids": {
        "new": 17309306, 
        "old": 17149162
      }, 
      "title": "Marc_L\u00f3pez_i_Tarr\u00e9s", 
      "title_s": "Marc L\u00f3pez i Tarr\u00e9s", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1425887, 
      "rev_ids": {
        "new": 17307005, 
        "old": 17301920
      }, 
      "title": "Copiadora_heliogr\u00e0fica", 
      "title_s": "Copiadora heliogr\u00e0fica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1424896, 
      "rev_ids": {
        "new": 17308329, 
        "old": 17286950
      }, 
      "title": "Accident_del_c\u00e0mping_Las_Nieves", 
      "title_s": "Accident del c\u00e0mping Las Nieves", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1424544, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306184, 
        "old": 17285811
      }, 
      "title": "Iguana_blava", 
      "title_s": "Iguana blava", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1426043, 
      "rev_ids": {
        "new": 17308285, 
        "old": 17305484
      }, 
      "title": "Pesqueres_de_Banyoles", 
      "title_s": "Pesqueres de Banyoles", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1425946, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306214, 
        "old": 17302793
      }, 
      "title": "Directori_d'Operacions_(Israel)", 
      "title_s": "Directori d'Operacions (Israel)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1425687, 
      "rev_ids": {
        "new": 17308315, 
        "old": 17298242
      }, 
      "title": "Piazza_del_Duomo_(Flor\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Piazza del Duomo (Flor\u00e8ncia)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1425968, 
      "rev_ids": {
        "new": 17309203, 
        "old": 17303267
      }, 
      "title": "Llista_de_plantilles_de_la_Primera_divisi\u00f3_espanyola_de_futbol_de_la_temporada_2015-16", 
      "title_s": "Llista de plantilles de la Primera divisi\u00f3 espanyola de futbol de la temporada 2015-16", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1425691, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306187, 
        "old": 17298255
      }, 
      "title": "Cos_d'Educaci\u00f3_i_Joventut", 
      "title_s": "Cos d'Educaci\u00f3 i Joventut", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1425887, 
      "rev_ids": {
        "new": 17307005, 
        "old": 17301920
      }, 
      "title": "Copiadora_heliogr\u00e0fica", 
      "title_s": "Copiadora heliogr\u00e0fica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1424896, 
      "rev_ids": {
        "new": 17308329, 
        "old": 17286950
      }, 
      "title": "Accident_del_c\u00e0mping_Las_Nieves", 
      "title_s": "Accident del c\u00e0mping Las Nieves", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1426333, 
      "rev_ids": {
        "new": 17309153, 
        "old": 17308830
      }, 
      "title": "M\u00f3nica_Puig_March\u00e1n", 
      "title_s": "M\u00f3nica Puig March\u00e1n", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1425067, 
      "rev_ids": {
        "new": 17296850, 
        "old": 17288886
      }, 
      "title": "Atac_a_Charleroi_de_2016", 
      "title_s": "Atac a Charleroi de 2016", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1425892, 
      "rev_ids": {
        "new": 17306459, 
        "old": 17301981
      }, 
      "title": "Ermita_de_Sant_Jaume_de_Fadrell", 
      "title_s": "Ermita de Sant Jaume de Fadrell", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 540, 
    "anon_ip_count": 235, 
    "anon_titles": 319, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 6307, 
    "bot_titles": 5873, 
    "edits": 17767, 
    "titles": 10825, 
    "total_users": 590, 
    "users": 355
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 44, 
    "titles": 33, 
    "total_users": 25, 
    "users": 21
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1422858, 
      "rev_ids": {
        "new": 17303344, 
        "old": 17275985
      }, 
      "title": "Bad_Gyal", 
      "title_s": "Bad Gyal", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 397246, 
      "rev_ids": {
        "new": 17301827, 
        "old": 13981937
      }, 
      "title": "Mireia_Belmonte_i_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Mireia Belmonte i Garc\u00eda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1425170, 
      "rev_ids": {
        "new": 17298763, 
        "old": 17290984
      }, 
      "title": "La_Col\u00f2nia_(Monistrol_de_Calders)", 
      "title_s": "La Col\u00f2nia (Monistrol de Calders)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1425602, 
      "rev_ids": {
        "new": 17297312, 
        "old": 17296826
      }, 
      "title": "Toni_Cucarella", 
      "title_s": "Toni Cucarella", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 202334, 
      "rev_ids": {
        "new": 17291391, 
        "old": 4096915
      }, 
      "title": "Corpus_de_Sang", 
      "title_s": "Corpus de Sang", 
      "users": 2
    }
  ]
}