{
  "date": "November 13, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.726907968521118, 
    "end_date": "2016-11-13T23:11:01.246264", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-11-06T23:11:01.246264"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 1446526, 
      "rev_ids": {
        "new": 17755964, 
        "old": 17746532
      }, 
      "title": "Ll\u00e0ntia_de_bit\u00e0cola", 
      "title_s": "Ll\u00e0ntia de bit\u00e0cola", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1446620, 
      "rev_ids": {
        "new": 17754422, 
        "old": 17747539
      }, 
      "title": "Assemblea_Suprema_del_Poble", 
      "title_s": "Assemblea Suprema del Poble", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 530997, 
      "rev_ids": {
        "new": 17757928, 
        "old": 17736817
      }, 
      "title": "Donald_Trump", 
      "title_s": "Donald Trump", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 2272, 
      "rev_ids": {
        "new": 17757568, 
        "old": 17737124
      }, 
      "title": "Perpiny\u00e0", 
      "title_s": "Perpiny\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1194620, 
      "rev_ids": {
        "new": 17755845, 
        "old": 17127142
      }, 
      "title": "Consell_Legislatiu_Palest\u00ed", 
      "title_s": "Consell Legislatiu Palest\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1445367, 
      "rev_ids": {
        "new": 17755945, 
        "old": 17733018
      }, 
      "title": "Trobada_Internacional_de_Partits_Comunistes_i_Obrers", 
      "title_s": "Trobada Internacional de Partits Comunistes i Obrers", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 6268, 
      "rev_ids": {
        "new": 17757913, 
        "old": 17716956
      }, 
      "title": "Carlisme", 
      "title_s": "Carlisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 189164, 
      "rev_ids": {
        "new": 17741182, 
        "old": 17732147
      }, 
      "title": "Federaci\u00f3_Mundial_de_la_Joventut_Democr\u00e0tica", 
      "title_s": "Federaci\u00f3 Mundial de la Joventut Democr\u00e0tica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1446161, 
      "rev_ids": {
        "new": 17760430, 
        "old": 17742237
      }, 
      "title": "Concert_per_a_piano_i_orquestra_en_do_major_(Nin-Culmell)", 
      "title_s": "Concert per a piano i orquestra en do major (Nin-Culmell)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 8463, 
      "rev_ids": {
        "new": 17748577, 
        "old": 17269147
      }, 
      "title": "Apple_Inc", 
      "title_s": "Apple Inc", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 97833, 
      "rev_ids": {
        "new": 17758047, 
        "old": 17594121
      }, 
      "title": "Leonard_Cohen", 
      "title_s": "Leonard Cohen", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 160250, 
      "rev_ids": {
        "new": 17748416, 
        "old": 17026671
      }, 
      "title": "Rel\u00e9", 
      "title_s": "Rel\u00e9", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 766526, 
      "rev_ids": {
        "new": 17760671, 
        "old": 17640501
      }, 
      "title": "Llista_de_cavalls_famosos", 
      "title_s": "Llista de cavalls famosos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 116, 
      "rev_ids": {
        "new": 17748246, 
        "old": 17365716
      }, 
      "title": "Ares", 
      "title_s": "Ares", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1446812, 
      "rev_ids": {
        "new": 17751579, 
        "old": 17749967
      }, 
      "title": "Llanterna_el\u00e8ctrica", 
      "title_s": "Llanterna el\u00e8ctrica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1446949, 
      "rev_ids": {
        "new": 17753940, 
        "old": 17751856
      }, 
      "title": "Jaume_Pujol_Rosdevall", 
      "title_s": "Jaume Pujol Rosdevall", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1445368, 
      "rev_ids": {
        "new": 17758249, 
        "old": 17736568
      }, 
      "title": "Col\u00f2nia_portuguesa_de_Ceilan", 
      "title_s": "Col\u00f2nia portuguesa de Ceilan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1445991, 
      "rev_ids": {
        "new": 17758486, 
        "old": 17740114
      }, 
      "title": "Patrick_Steeger", 
      "title_s": "Patrick Steeger", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 512571, 
      "rev_ids": {
        "new": 17751203, 
        "old": 17385113
      }, 
      "title": "Revoluci\u00f3_Turca", 
      "title_s": "Revoluci\u00f3 Turca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1445857, 
      "rev_ids": {
        "new": 17757763, 
        "old": 17738570
      }, 
      "title": "Fantochines", 
      "title_s": "Fantochines", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 1446526, 
      "rev_ids": {
        "new": 17755964, 
        "old": 17746532
      }, 
      "title": "Ll\u00e0ntia_de_bit\u00e0cola", 
      "title_s": "Ll\u00e0ntia de bit\u00e0cola", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1446620, 
      "rev_ids": {
        "new": 17754422, 
        "old": 17747539
      }, 
      "title": "Assemblea_Suprema_del_Poble", 
      "title_s": "Assemblea Suprema del Poble", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1446161, 
      "rev_ids": {
        "new": 17760430, 
        "old": 17742237
      }, 
      "title": "Concert_per_a_piano_i_orquestra_en_do_major_(Nin-Culmell)", 
      "title_s": "Concert per a piano i orquestra en do major (Nin-Culmell)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1446949, 
      "rev_ids": {
        "new": 17753940, 
        "old": 17751856
      }, 
      "title": "Jaume_Pujol_Rosdevall", 
      "title_s": "Jaume Pujol Rosdevall", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1446812, 
      "rev_ids": {
        "new": 17751579, 
        "old": 17749967
      }, 
      "title": "Llanterna_el\u00e8ctrica", 
      "title_s": "Llanterna el\u00e8ctrica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1445991, 
      "rev_ids": {
        "new": 17758486, 
        "old": 17740114
      }, 
      "title": "Patrick_Steeger", 
      "title_s": "Patrick Steeger", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1445857, 
      "rev_ids": {
        "new": 17757763, 
        "old": 17738570
      }, 
      "title": "Fantochines", 
      "title_s": "Fantochines", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1446412, 
      "rev_ids": {
        "new": 17751218, 
        "old": 17745334
      }, 
      "title": "Taronja_sanguina", 
      "title_s": "Taronja sanguina", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1446836, 
      "rev_ids": {
        "new": 17760044, 
        "old": 17750118
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_nataci\u00f3_i_el_waterpolo_a_Catalunya", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la nataci\u00f3 i el waterpolo a Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1447490, 
      "rev_ids": {
        "new": 17760471, 
        "old": 17759985
      }, 
      "title": "Carles_Xavier_de_Borb\u00f3_i_Parma", 
      "title_s": "Carles Xavier de Borb\u00f3 i Parma", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1132, 
    "anon_ip_count": 561, 
    "anon_titles": 631, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 3961, 
    "bot_titles": 3580, 
    "edits": 17485, 
    "titles": 10221, 
    "total_users": 1070, 
    "users": 509
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 6, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 3, 
    "edits": 60, 
    "titles": 36, 
    "total_users": 33, 
    "users": 30
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 17756041, 
        "old": 17669333
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 214132, 
      "rev_ids": {
        "new": 17751715, 
        "old": 14428015
      }, 
      "title": "Religi\u00f3", 
      "title_s": "Religi\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 342532, 
      "rev_ids": {
        "new": 17756575, 
        "old": 13886563
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3_del_Nord_(Val\u00e8ncia)", 
      "title_s": "Estaci\u00f3 del Nord (Val\u00e8ncia)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1447239, 
      "rev_ids": {
        "new": 17760696, 
        "old": 17756391
      }, 
      "title": "Joan_Mart\u00ed_i_Vi\u00f1olas", 
      "title_s": "Joan Mart\u00ed i Vi\u00f1olas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 1446516, 
      "rev_ids": {
        "new": 17759834, 
        "old": 17746465
      }, 
      "title": "Ministeri_d'Agricultura,_Alimentaci\u00f3_i_Medi_Ambient", 
      "title_s": "Ministeri d'Agricultura, Alimentaci\u00f3 i Medi Ambient", 
      "users": 1
    }
  ]
}