{
  "date": "February 13, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.860246896743774, 
    "end_date": "2015-02-13T23:11:03.568778", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-02-06T23:11:03.568778"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 991540, 
      "rev_ids": {
        "new": 14851957, 
        "old": 14774269
      }, 
      "title": "Invasi\u00f3_francesa_de_R\u00fassia", 
      "title_s": "Invasi\u00f3 francesa de R\u00fassia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 75321, 
      "rev_ids": {
        "new": 14848616, 
        "old": 14626216
      }, 
      "title": "Teodoric_I_(rei_dels_visigots)", 
      "title_s": "Teodoric I (rei dels visigots)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1253677, 
      "rev_ids": {
        "new": 14848602, 
        "old": 14837150
      }, 
      "title": "Fibrosi_pulmonar", 
      "title_s": "Fibrosi pulmonar", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1253043, 
      "rev_ids": {
        "new": 14837785, 
        "old": 14830502
      }, 
      "title": "Guerra_N\u00f2rdica_dels_Set_Anys", 
      "title_s": "Guerra N\u00f2rdica dels Set Anys", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1254010, 
      "rev_ids": {
        "new": 14847914, 
        "old": 14840048
      }, 
      "title": "Ma_m\u00e8re_l'Oye", 
      "title_s": "Ma m\u00e8re l'Oye", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 332510, 
      "rev_ids": {
        "new": 14851844, 
        "old": 14796687
      }, 
      "title": "Museu_T\u00e8xtil_i_d'Indument\u00e0ria", 
      "title_s": "Museu T\u00e8xtil i d'Indument\u00e0ria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 433186, 
      "rev_ids": {
        "new": 14835745, 
        "old": 13753277
      }, 
      "title": "Daniel_Blanxart_i_Pedrals", 
      "title_s": "Daniel Blanxart i Pedrals", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1254953, 
      "rev_ids": {
        "new": 14851478, 
        "old": 14850783
      }, 
      "title": "Empiema_pleural", 
      "title_s": "Empiema pleural", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1253788, 
      "rev_ids": {
        "new": 14846688, 
        "old": 14838541
      }, 
      "title": "Temple_Parroquial_Sant_Jaume", 
      "title_s": "Temple Parroquial Sant Jaume", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 877853, 
      "rev_ids": {
        "new": 14851834, 
        "old": 14670518
      }, 
      "title": "Govern_d'Andorra_2011-2015", 
      "title_s": "Govern d'Andorra 2011-2015", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1252950, 
      "rev_ids": {
        "new": 14841368, 
        "old": 14829893
      }, 
      "title": "Noragami", 
      "title_s": "Noragami", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1254131, 
      "rev_ids": {
        "new": 14851841, 
        "old": 14845765
      }, 
      "title": "Le_boeuf_sur_le_toit", 
      "title_s": "Le boeuf sur le toit", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1254034, 
      "rev_ids": {
        "new": 14851724, 
        "old": 14840247
      }, 
      "title": "Hemot\u00f2rax", 
      "title_s": "Hemot\u00f2rax", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1252733, 
      "rev_ids": {
        "new": 14840522, 
        "old": 14828918
      }, 
      "title": "OSSA_250_Monocasc", 
      "title_s": "OSSA 250 Monocasc", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1252974, 
      "rev_ids": {
        "new": 14843850, 
        "old": 14829989
      }, 
      "title": "Carles_Vega_i_Castellv\u00ed", 
      "title_s": "Carles Vega i Castellv\u00ed", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1157224, 
      "rev_ids": {
        "new": 14846550, 
        "old": 14823313
      }, 
      "title": "Copa_Federaci\u00f3_2015_(tennis)", 
      "title_s": "Copa Federaci\u00f3 2015 (tennis)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1251821, 
      "rev_ids": {
        "new": 14849931, 
        "old": 14823432
      }, 
      "title": "PTT_Pattaya_Open_2015", 
      "title_s": "PTT Pattaya Open 2015", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1254089, 
      "rev_ids": {
        "new": 14850927, 
        "old": 14840632
      }, 
      "title": "Miquel_Segura_i_Mitjans", 
      "title_s": "Miquel Segura i Mitjans", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1254568, 
      "rev_ids": {
        "new": 14849897, 
        "old": 14847508
      }, 
      "title": "Llista_de_ciutats_d'Azerbaidjan", 
      "title_s": "Llista de ciutats d'Azerbaidjan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1253306, 
      "rev_ids": {
        "new": 14844003, 
        "old": 14833315
      }, 
      "title": "Oppdal", 
      "title_s": "Oppdal", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1253677, 
      "rev_ids": {
        "new": 14848602, 
        "old": 14837150
      }, 
      "title": "Fibrosi_pulmonar", 
      "title_s": "Fibrosi pulmonar", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1253043, 
      "rev_ids": {
        "new": 14837785, 
        "old": 14830502
      }, 
      "title": "Guerra_N\u00f2rdica_dels_Set_Anys", 
      "title_s": "Guerra N\u00f2rdica dels Set Anys", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1254010, 
      "rev_ids": {
        "new": 14847914, 
        "old": 14840048
      }, 
      "title": "Ma_m\u00e8re_l'Oye", 
      "title_s": "Ma m\u00e8re l'Oye", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1253788, 
      "rev_ids": {
        "new": 14846688, 
        "old": 14838541
      }, 
      "title": "Temple_Parroquial_Sant_Jaume", 
      "title_s": "Temple Parroquial Sant Jaume", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1254953, 
      "rev_ids": {
        "new": 14851478, 
        "old": 14850783
      }, 
      "title": "Empiema_pleural", 
      "title_s": "Empiema pleural", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1252950, 
      "rev_ids": {
        "new": 14841368, 
        "old": 14829893
      }, 
      "title": "Noragami", 
      "title_s": "Noragami", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1254034, 
      "rev_ids": {
        "new": 14851724, 
        "old": 14840247
      }, 
      "title": "Hemot\u00f2rax", 
      "title_s": "Hemot\u00f2rax", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1252974, 
      "rev_ids": {
        "new": 14843850, 
        "old": 14829989
      }, 
      "title": "Carles_Vega_i_Castellv\u00ed", 
      "title_s": "Carles Vega i Castellv\u00ed", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1252733, 
      "rev_ids": {
        "new": 14840522, 
        "old": 14828918
      }, 
      "title": "OSSA_250_Monocasc", 
      "title_s": "OSSA 250 Monocasc", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1254089, 
      "rev_ids": {
        "new": 14850927, 
        "old": 14840632
      }, 
      "title": "Miquel_Segura_i_Mitjans", 
      "title_s": "Miquel Segura i Mitjans", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 944, 
    "anon_ip_count": 478, 
    "anon_titles": 575, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 4698, 
    "bot_titles": 4423, 
    "edits": 18419, 
    "titles": 10671, 
    "total_users": 1006, 
    "users": 528
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1253745, 
      "rev_ids": {
        "new": 14846389, 
        "old": 14838034
      }, 
      "title": "Tres_vasos_etruscs_de_bucchero_nero_al_Museu_V\u00edctor_Balaguer_de_Vilanova_i_la_Geltr\u00fa", 
      "title_s": "Tres vasos etruscs de bucchero nero al Museu V\u00edctor Balaguer de Vilanova i la Geltr\u00fa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1234570, 
      "rev_ids": {
        "new": 14851826, 
        "old": 14522078
      }, 
      "title": "Govern_d'Andorra_2011-2015", 
      "title_s": "Govern d'Andorra 2011-2015", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1251544, 
      "rev_ids": {
        "new": 14829340, 
        "old": 14821839
      }, 
      "title": "Andr\u00e9s_Lewin-Richter", 
      "title_s": "Andr\u00e9s Lewin-Richter", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1252536, 
      "rev_ids": {
        "new": 14827719, 
        "old": 14827529
      }, 
      "title": "Cordada", 
      "title_s": "Cordada", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1248672, 
      "rev_ids": {
        "new": 14834703, 
        "old": 14827222
      }, 
      "title": "Demis_Roussos", 
      "title_s": "Demis Roussos", 
      "users": 1
    }
  ]
}