{
  "date": "June 3, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.929572105407715, 
    "end_date": "2015-06-03T23:11:01.340357", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-05-27T23:11:01.340357"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 1286443, 
      "rev_ids": {
        "new": 15318202, 
        "old": 15287119
      }, 
      "title": "Forces_Armades_d'Egipte", 
      "title_s": "Forces Armades d'Egipte", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 1286668, 
      "rev_ids": {
        "new": 15318827, 
        "old": 15291178
      }, 
      "title": "For\u00e7a_A\u00e8ria_de_L\u00edbia", 
      "title_s": "For\u00e7a A\u00e8ria de L\u00edbia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 1287236, 
      "rev_ids": {
        "new": 15329559, 
        "old": 15309735
      }, 
      "title": "Grups_armats_de_la_guerra_civil_siriana", 
      "title_s": "Grups armats de la guerra civil siriana", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 1286486, 
      "rev_ids": {
        "new": 15321645, 
        "old": 15287656
      }, 
      "title": "Abdelfatah_Al-Sisi", 
      "title_s": "Abdelfatah Al-Sisi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 1287155, 
      "rev_ids": {
        "new": 15334969, 
        "old": 15303731
      }, 
      "title": "Atac_a_Pula", 
      "title_s": "Atac a Pula", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 1281589, 
      "rev_ids": {
        "new": 15323147, 
        "old": 15265451
      }, 
      "title": "Gli_Uccelli_(Respighi)", 
      "title_s": "Gli Uccelli (Respighi)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1287177, 
      "rev_ids": {
        "new": 15320726, 
        "old": 15306843
      }, 
      "title": "Mil_Mi-28", 
      "title_s": "Mil Mi-28", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 92476, 
      "rev_ids": {
        "new": 15333621, 
        "old": 14770330
      }, 
      "title": "Tor-la-ribera", 
      "title_s": "Tor-la-ribera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 354114, 
      "rev_ids": {
        "new": 15328925, 
        "old": 15151559
      }, 
      "title": "Seraf\u00edn_Castellano_G\u00f3mez", 
      "title_s": "Seraf\u00edn Castellano G\u00f3mez", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1287407, 
      "rev_ids": {
        "new": 15329727, 
        "old": 15314292
      }, 
      "title": "Aspl\u00e8nia", 
      "title_s": "Aspl\u00e8nia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1284622, 
      "rev_ids": {
        "new": 15329478, 
        "old": 15277227
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_de_L\u00edbia", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit de L\u00edbia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1225215, 
      "rev_ids": {
        "new": 15334473, 
        "old": 15153363
      }, 
      "title": "Mormyroidea", 
      "title_s": "Mormyroidea", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1286670, 
      "rev_ids": {
        "new": 15314148, 
        "old": 15291189
      }, 
      "title": "Montserrat_Vendrell", 
      "title_s": "Montserrat Vendrell", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1283929, 
      "rev_ids": {
        "new": 15333609, 
        "old": 15286628
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2015", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2015", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 92460, 
      "rev_ids": {
        "new": 15332827, 
        "old": 15216138
      }, 
      "title": "Beranui", 
      "title_s": "Beranui", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 539908, 
      "rev_ids": {
        "new": 15330671, 
        "old": 15286494
      }, 
      "title": "Merli", 
      "title_s": "Merli", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1288253, 
      "rev_ids": {
        "new": 15333610, 
        "old": 15332114
      }, 
      "title": "Nyffenegger", 
      "title_s": "Nyffenegger", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1286575, 
      "rev_ids": {
        "new": 15292585, 
        "old": 15289104
      }, 
      "title": "Traque\u00eftis", 
      "title_s": "Traque\u00eftis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1017908, 
      "rev_ids": {
        "new": 15325748, 
        "old": 14242459
      }, 
      "title": "Biocat", 
      "title_s": "Biocat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 12391, 
      "rev_ids": {
        "new": 15325749, 
        "old": 15263256
      }, 
      "title": "Club_Gimn\u00e0stic_de_Tarragona", 
      "title_s": "Club Gimn\u00e0stic de Tarragona", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 1286443, 
      "rev_ids": {
        "new": 15318202, 
        "old": 15287119
      }, 
      "title": "Forces_Armades_d'Egipte", 
      "title_s": "Forces Armades d'Egipte", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 1286668, 
      "rev_ids": {
        "new": 15318827, 
        "old": 15291178
      }, 
      "title": "For\u00e7a_A\u00e8ria_de_L\u00edbia", 
      "title_s": "For\u00e7a A\u00e8ria de L\u00edbia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 1287236, 
      "rev_ids": {
        "new": 15329559, 
        "old": 15309735
      }, 
      "title": "Grups_armats_de_la_guerra_civil_siriana", 
      "title_s": "Grups armats de la guerra civil siriana", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 1286486, 
      "rev_ids": {
        "new": 15321645, 
        "old": 15287656
      }, 
      "title": "Abdelfatah_Al-Sisi", 
      "title_s": "Abdelfatah Al-Sisi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 1287155, 
      "rev_ids": {
        "new": 15334969, 
        "old": 15303731
      }, 
      "title": "Atac_a_Pula", 
      "title_s": "Atac a Pula", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1287177, 
      "rev_ids": {
        "new": 15320726, 
        "old": 15306843
      }, 
      "title": "Mil_Mi-28", 
      "title_s": "Mil Mi-28", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1287407, 
      "rev_ids": {
        "new": 15329727, 
        "old": 15314292
      }, 
      "title": "Aspl\u00e8nia", 
      "title_s": "Aspl\u00e8nia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1286670, 
      "rev_ids": {
        "new": 15314148, 
        "old": 15291189
      }, 
      "title": "Montserrat_vendrell", 
      "title_s": "Montserrat vendrell", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1288253, 
      "rev_ids": {
        "new": 15333610, 
        "old": 15332114
      }, 
      "title": "Nyffenegger", 
      "title_s": "Nyffenegger", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1286575, 
      "rev_ids": {
        "new": 15292585, 
        "old": 15289104
      }, 
      "title": "Traque\u00eftis", 
      "title_s": "Traque\u00eftis", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1050, 
    "anon_ip_count": 477, 
    "anon_titles": 642, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 30446, 
    "bot_titles": 29680, 
    "edits": 41983, 
    "titles": 33617, 
    "total_users": 1006, 
    "users": 529
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1277811, 
      "rev_ids": {
        "new": 15325759, 
        "old": 15271160
      }, 
      "title": "Diada_del_25_d'abril", 
      "title_s": "Diada del 25 d'abril", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1233510, 
      "rev_ids": {
        "new": 15323557, 
        "old": 14436203
      }, 
      "title": "Ime\u013e", 
      "title_s": "Ime\u013e", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1148265, 
      "rev_ids": {
        "new": 15325184, 
        "old": 12841441
      }, 
      "title": "Marina_Ginest\u00e0_i_Coloma", 
      "title_s": "Marina Ginest\u00e0 i Coloma", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1217491, 
      "rev_ids": {
        "new": 15317568, 
        "old": 14165434
      }, 
      "title": "Caridad_del_R\u00edo_Hern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Caridad del R\u00edo Hern\u00e1ndez", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 60926, 
      "rev_ids": {
        "new": 15303138, 
        "old": 15220924
      }, 
      "title": "Ciutadans_-_Partit_de_la_Ciutadania", 
      "title_s": "Ciutadans - Partit de la Ciutadania", 
      "users": 2
    }
  ]
}