{
  "date": "October 25, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 18.08073902130127, 
    "end_date": "2014-10-25T23:03:01.897016", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2014-10-18T23:03:01.897016"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 8414000, 
      "rev_ids": {
        "new": 135217817, 
        "old": 135011184
      }, 
      "title": "Nekrolog_Oktober_2014", 
      "title_s": "Nekrolog Oktober 2014", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 8441250, 
      "rev_ids": {
        "new": 135217602, 
        "old": 135168790
      }, 
      "title": "Denkmal_f\u00fcr_die_Verfolgten_der_NS-Milit\u00e4rjustiz", 
      "title_s": "Denkmal f\u00fcr die Verfolgten der NS-Milit\u00e4rjustiz", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 8437073, 
      "rev_ids": {
        "new": 135175020, 
        "old": 135065796
      }, 
      "title": "Hildegard_Franz", 
      "title_s": "Hildegard Franz", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 6156873, 
      "rev_ids": {
        "new": 135183162, 
        "old": 133758241
      }, 
      "title": "Liste_der_Kreisstra\u00dfen_im_Landkreis_Passau", 
      "title_s": "Liste der Kreisstra\u00dfen im Landkreis Passau", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 8408721, 
      "rev_ids": {
        "new": 135206446, 
        "old": 135005848
      }, 
      "title": "Augustiner-Chorfrauenstift_St._Peter_in_Kreuznach", 
      "title_s": "Augustiner-Chorfrauenstift St. Peter in Kreuznach", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 8437844, 
      "rev_ids": {
        "new": 135165339, 
        "old": 135085528
      }, 
      "title": "TV-Lift", 
      "title_s": "TV-Lift", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 1285823, 
      "rev_ids": {
        "new": 135216356, 
        "old": 130640426
      }, 
      "title": "Rheingrafen", 
      "title_s": "Rheingrafen", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 8349244, 
      "rev_ids": {
        "new": 135199479, 
        "old": 135005875
      }, 
      "title": "Ebolafieber-Epidemie_2014", 
      "title_s": "Ebolafieber-Epidemie 2014", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 8086455, 
      "rev_ids": {
        "new": 135208100, 
        "old": 134970197
      }, 
      "title": "Oktober_2014", 
      "title_s": "Oktober 2014", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 306375, 
      "rev_ids": {
        "new": 135150867, 
        "old": 134999682
      }, 
      "title": "Carl_Menger", 
      "title_s": "Carl Menger", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 3801001, 
      "rev_ids": {
        "new": 135202733, 
        "old": 134969517
      }, 
      "title": "Spulenwickeltechnik", 
      "title_s": "Spulenwickeltechnik", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 8409741, 
      "rev_ids": {
        "new": 135199617, 
        "old": 135013505
      }, 
      "title": "Denis_Diderots_Russlandreise_von_1773_bis_1774", 
      "title_s": "Denis Diderots Russlandreise von 1773 bis 1774", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 8189388, 
      "rev_ids": {
        "new": 135188023, 
        "old": 135006581
      }, 
      "title": "UEC-Bahn-Europameisterschaften_2014", 
      "title_s": "UEC-Bahn-Europameisterschaften 2014", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 8408724, 
      "rev_ids": {
        "new": 135211260, 
        "old": 134381526
      }, 
      "title": "Schloss_Oranienhof", 
      "title_s": "Schloss Oranienhof", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 80025, 
      "rev_ids": {
        "new": 135192413, 
        "old": 134984217
      }, 
      "title": "Massaker_von_Nemmersdorf", 
      "title_s": "Massaker von Nemmersdorf", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 8413210, 
      "rev_ids": {
        "new": 135215626, 
        "old": 135013220
      }, 
      "title": "Kampf_um_Koban\u00ea", 
      "title_s": "Kampf um Koban\u00ea", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8434203, 
      "rev_ids": {
        "new": 135102285, 
        "old": 135007533
      }, 
      "title": "Liste_hebr\u00e4ischer_Druckorte_des_15._und_16._Jahrhunderts", 
      "title_s": "Liste hebr\u00e4ischer Druckorte des 15. und 16. Jahrhunderts", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8437043, 
      "rev_ids": {
        "new": 135180645, 
        "old": 135065142
      }, 
      "title": "Olly_Olschewski", 
      "title_s": "Olly Olschewski", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1402060, 
      "rev_ids": {
        "new": 135217286, 
        "old": 131439329
      }, 
      "title": "Persian_Gulf_Pro_League", 
      "title_s": "Persian Gulf Pro League", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 8233810, 
      "rev_ids": {
        "new": 135217373, 
        "old": 134984039
      }, 
      "title": "Eurovision_Song_Contest_2015", 
      "title_s": "Eurovision Song Contest 2015", 
      "users": 16
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 8441250, 
      "rev_ids": {
        "new": 135217602, 
        "old": 135168790
      }, 
      "title": "Denkmal_f\u00fcr_die_Verfolgten_der_NS-Milit\u00e4rjustiz", 
      "title_s": "Denkmal f\u00fcr die Verfolgten der NS-Milit\u00e4rjustiz", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 8437073, 
      "rev_ids": {
        "new": 135175020, 
        "old": 135065796
      }, 
      "title": "Hildegard_Franz", 
      "title_s": "Hildegard Franz", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 8437844, 
      "rev_ids": {
        "new": 135165339, 
        "old": 135085528
      }, 
      "title": "TV-Lift", 
      "title_s": "TV-Lift", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8437043, 
      "rev_ids": {
        "new": 135180645, 
        "old": 135065142
      }, 
      "title": "Olly_Olschewski", 
      "title_s": "Olly Olschewski", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 8439374, 
      "rev_ids": {
        "new": 135215148, 
        "old": 135122233
      }, 
      "title": "IMapping", 
      "title_s": "IMapping", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 8439766, 
      "rev_ids": {
        "new": 135199695, 
        "old": 135132659
      }, 
      "title": "Michael_Zehaf-Bibeau", 
      "title_s": "Michael Zehaf-Bibeau", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 8437883, 
      "rev_ids": {
        "new": 135177025, 
        "old": 135086627
      }, 
      "title": "Urban_Futsal_Z\u00fcrich", 
      "title_s": "Urban Futsal Z\u00fcrich", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 8435637, 
      "rev_ids": {
        "new": 135130071, 
        "old": 135029424
      }, 
      "title": "Suchaktion_der_Schwedischen_Marine_im_Oktober_2014", 
      "title_s": "Suchaktion der Schwedischen Marine im Oktober 2014", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 8436146, 
      "rev_ids": {
        "new": 135211823, 
        "old": 135043988
      }, 
      "title": "J\u00fcrgen_Raithel", 
      "title_s": "J\u00fcrgen Raithel", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 8441934, 
      "rev_ids": {
        "new": 135213838, 
        "old": 135182601
      }, 
      "title": "Alan_Eustace", 
      "title_s": "Alan Eustace", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 15906, 
    "anon_ip_count": 9170, 
    "anon_titles": 10570, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 3462, 
    "bot_titles": 3044, 
    "edits": 119749, 
    "titles": 66665, 
    "total_users": 16179, 
    "users": 7009
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 8302495, 
      "rev_ids": {
        "new": 135216795, 
        "old": 135006588
      }, 
      "title": "Ren\u00e9_Girard_(Fu\u00dfballspieler)", 
      "title_s": "Ren\u00e9 Girard (Fu\u00dfballspieler)", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 806999, 
      "rev_ids": {
        "new": 135205909, 
        "old": 135013126
      }, 
      "title": "Roma", 
      "title_s": "Roma", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 7207759, 
      "rev_ids": {
        "new": 135192342, 
        "old": 135005959
      }, 
      "title": "Marsch_f\u00fcr_das_Leben", 
      "title_s": "Marsch f\u00fcr das Leben", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 8334238, 
      "rev_ids": {
        "new": 135217644, 
        "old": 135002957
      }, 
      "title": "Elisabeth_Tuider", 
      "title_s": "Elisabeth Tuider", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 7588783, 
      "rev_ids": {
        "new": 135215734, 
        "old": 134971439
      }, 
      "title": "Alternative_f\u00fcr_Deutschland", 
      "title_s": "Alternative f\u00fcr Deutschland", 
      "users": 14
    }
  ]
}