{
  "date": "September 19, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 10.235347986221313, 
    "end_date": "2015-09-19T12:12:02.013790", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2015-09-12T12:12:02.013790"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 517, 
      "page_id": 6376977, 
      "rev_ids": {
        "new": 85219053, 
        "old": 85066771
      }, 
      "title": "Campeonato_Mundial_de_Voleibol_Femenino_Sub-20_de_2015", 
      "title_s": "Campeonato Mundial de Voleibol Femenino Sub-20 de 2015", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 253, 
      "page_id": 7027150, 
      "rev_ids": {
        "new": 85221796, 
        "old": 85170187
      }, 
      "title": "Terremoto_de_Chile_de_2015", 
      "title_s": "Terremoto de Chile de 2015", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 1057853, 
      "rev_ids": {
        "new": 85213134, 
        "old": 85056750
      }, 
      "title": "Gregorio_Garc\u00eda_de_Tagle", 
      "title_s": "Gregorio Garc\u00eda de Tagle", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 184, 
      "page_id": 933403, 
      "rev_ids": {
        "new": 85220955, 
        "old": 85064661
      }, 
      "title": "WWE_Night_of_Champions", 
      "title_s": "WWE Night of Champions", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 6860966, 
      "rev_ids": {
        "new": 85217652, 
        "old": 85066440
      }, 
      "title": "Desaf\u00edo_2015:_India,_la_reencarnaci\u00f3n", 
      "title_s": "Desaf\u00edo 2015: India, la reencarnaci\u00f3n", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 173, 
      "page_id": 1715723, 
      "rev_ids": {
        "new": 85218703, 
        "old": 85053567
      }, 
      "title": "WWE_Divas_Championship", 
      "title_s": "WWE Divas Championship", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 173, 
      "page_id": 7025360, 
      "rev_ids": {
        "new": 85221928, 
        "old": 85135479
      }, 
      "title": "Bas\u00edlica_de_Nuestra_Se\u00f1ora_de_la_Guarda", 
      "title_s": "Bas\u00edlica de Nuestra Se\u00f1ora de la Guarda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 351882, 
      "rev_ids": {
        "new": 85208459, 
        "old": 85069413
      }, 
      "title": "Gran_Hermano_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Gran Hermano (Espa\u00f1a)", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 7024727, 
      "rev_ids": {
        "new": 85134301, 
        "old": 85120581
      }, 
      "title": "Los_Turkos", 
      "title_s": "Los Turkos", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 949377, 
      "rev_ids": {
        "new": 85208326, 
        "old": 84437034
      }, 
      "title": "Nuestra_Belleza_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Nuestra Belleza M\u00e9xico", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 6981676, 
      "rev_ids": {
        "new": 85220535, 
        "old": 85050363
      }, 
      "title": "FIFA_16", 
      "title_s": "FIFA 16", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 7001271, 
      "rev_ids": {
        "new": 85200702, 
        "old": 84840358
      }, 
      "title": "Atentado_al_tren_Thalys_de_2015", 
      "title_s": "Atentado al tren Thalys de 2015", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 7004271, 
      "rev_ids": {
        "new": 85217225, 
        "old": 85067703
      }, 
      "title": "Crisis_entre_Colombia_y_Venezuela_de_2015", 
      "title_s": "Crisis entre Colombia y Venezuela de 2015", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 696111, 
      "rev_ids": {
        "new": 85217130, 
        "old": 84802586
      }, 
      "title": "Cultura_maya", 
      "title_s": "Cultura maya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 2889922, 
      "rev_ids": {
        "new": 85192503, 
        "old": 84321327
      }, 
      "title": "Sebasti\u00e1n_P\u00e9rez", 
      "title_s": "Sebasti\u00e1n P\u00e9rez", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 210682, 
      "rev_ids": {
        "new": 85221544, 
        "old": 85066179
      }, 
      "title": "Cristiano_Ronaldo", 
      "title_s": "Cristiano Ronaldo", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 4878831, 
      "rev_ids": {
        "new": 85221940, 
        "old": 85060303
      }, 
      "title": "Tu_cara_me_suena", 
      "title_s": "Tu cara me suena", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 6919030, 
      "rev_ids": {
        "new": 85214546, 
        "old": 84999548
      }, 
      "title": "Los_hijos_de_Don_Juan", 
      "title_s": "Los hijos de Don Juan", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 6262294, 
      "rev_ids": {
        "new": 85221280, 
        "old": 85056925
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Canci\u00f3n_de_Eurovisi\u00f3n_2016", 
      "title_s": "Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n 2016", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 7024603, 
      "rev_ids": {
        "new": 85219442, 
        "old": 85117537
      }, 
      "title": "Historia_de_Ibahernando", 
      "title_s": "Historia de Ibahernando", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 253, 
      "page_id": 7027150, 
      "rev_ids": {
        "new": 85221796, 
        "old": 85170187
      }, 
      "title": "Terremoto_de_Illapel_de_2015", 
      "title_s": "Terremoto de Illapel de 2015", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 173, 
      "page_id": 7025360, 
      "rev_ids": {
        "new": 85221928, 
        "old": 85135479
      }, 
      "title": "Bas\u00edlica_de_Nuestra_Se\u00f1ora_de_la_Guarda", 
      "title_s": "Bas\u00edlica de Nuestra Se\u00f1ora de la Guarda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 7024727, 
      "rev_ids": {
        "new": 85134301, 
        "old": 85120581
      }, 
      "title": "Los_Turkos", 
      "title_s": "Los Turkos", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 7024603, 
      "rev_ids": {
        "new": 85219442, 
        "old": 85117537
      }, 
      "title": "Historia_de_Ibahernando", 
      "title_s": "Historia de Ibahernando", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 7022045, 
      "rev_ids": {
        "new": 85212173, 
        "old": 85080994
      }, 
      "title": "Colombia_Magia_Salvaje_(pel\u00edcula)", 
      "title_s": "Colombia Magia Salvaje (pel\u00edcula)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 7029679, 
      "rev_ids": {
        "new": 85221631, 
        "old": 85216952
      }, 
      "title": "An\u00edbal_Mart\u00ednez_Zuleta", 
      "title_s": "An\u00edbal Mart\u00ednez Zuleta", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 7021612, 
      "rev_ids": {
        "new": 85192902, 
        "old": 85073849
      }, 
      "title": "Copa_Ciu_Pai_de_F\u00fatbol_de_2011", 
      "title_s": "Copa Ciu Pai de F\u00fatbol de 2011", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 7028428, 
      "rev_ids": {
        "new": 85210168, 
        "old": 85196044
      }, 
      "title": "F\u00fatbol_Club_Polit\u00e9cnico", 
      "title_s": "F\u00fatbol Club Polit\u00e9cnico", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 7027220, 
      "rev_ids": {
        "new": 85185739, 
        "old": 85171913
      }, 
      "title": "Julio_Guzm\u00e1n_C\u00e1ceres", 
      "title_s": "Julio Guzm\u00e1n C\u00e1ceres", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 7022048, 
      "rev_ids": {
        "new": 85104527, 
        "old": 85081070
      }, 
      "title": "Nieve_de_garrafa", 
      "title_s": "Nieve de garrafa", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 45371, 
    "anon_ip_count": 18062, 
    "anon_titles": 18662, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 4863, 
    "bot_titles": 4042, 
    "edits": 115492, 
    "titles": 43605, 
    "total_users": 22687, 
    "users": 4625
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 80063, 
      "rev_ids": {
        "new": 85101771, 
        "old": 82938061
      }, 
      "title": "Idioma_catal\u00e1n", 
      "title_s": "Idioma catal\u00e1n", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 6880810, 
      "rev_ids": {
        "new": 85159905, 
        "old": 83454348
      }, 
      "title": "Ahora_Madrid", 
      "title_s": "Ahora Madrid", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 6910715, 
      "rev_ids": {
        "new": 85207908, 
        "old": 85033917
      }, 
      "title": "Habitabilidad_en_sistemas_de_enanas_rojas", 
      "title_s": "Habitabilidad en sistemas de enanas rojas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 6881764, 
      "rev_ids": {
        "new": 85186958, 
        "old": 84892537
      }, 
      "title": "Claudia_Pavlovich_Arellano", 
      "title_s": "Claudia Pavlovich Arellano", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1816816, 
      "rev_ids": {
        "new": 85209239, 
        "old": 61358111
      }, 
      "title": "Trueque", 
      "title_s": "Trueque", 
      "users": 3
    }
  ]
}