{
  "date": "April 25, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.182375907897949, 
    "end_date": "2014-04-25T23:11:01.194490", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-04-18T23:11:01.194490"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 30147, 
      "rev_ids": {
        "new": 13269161, 
        "old": 13239250
      }, 
      "title": "Parlament_Europeu", 
      "title_s": "Parlament Europeu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 672768, 
      "rev_ids": {
        "new": 13276193, 
        "old": 13176689
      }, 
      "title": "V\u00edktor_Kortxnoi", 
      "title_s": "V\u00edktor Kortxnoi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1053097, 
      "rev_ids": {
        "new": 13272152, 
        "old": 10656886
      }, 
      "title": "Japonesos", 
      "title_s": "Japonesos", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 82341, 
      "rev_ids": {
        "new": 13255258, 
        "old": 13023240
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Andorra", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Andorra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1175564, 
      "rev_ids": {
        "new": 13273981, 
        "old": 13259285
      }, 
      "title": "Els_Aspres_d'Emporda", 
      "title_s": "Els Aspres d'Emporda", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 523296, 
      "rev_ids": {
        "new": 13274850, 
        "old": 13241556
      }, 
      "title": "Pere_Formiguera_i_Sala", 
      "title_s": "Pere Formiguera i Sala", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1175391, 
      "rev_ids": {
        "new": 13256729, 
        "old": 13255973
      }, 
      "title": "Castellum_Fractum", 
      "title_s": "Castellum Fractum", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 40464, 
      "rev_ids": {
        "new": 13275506, 
        "old": 11777145
      }, 
      "title": "Pasqua_(festivitat)", 
      "title_s": "Pasqua (festivitat)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1174719, 
      "rev_ids": {
        "new": 13273898, 
        "old": 13243055
      }, 
      "title": "Anal\u00edtiques_d'aprenentatge", 
      "title_s": "Anal\u00edtiques d'aprenentatge", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 124634, 
      "rev_ids": {
        "new": 13275974, 
        "old": 13239273
      }, 
      "title": "Llista_del_Patrimoni_de_la_Humanitat_d'Am\u00e8rica", 
      "title_s": "Llista del Patrimoni de la Humanitat d'Am\u00e8rica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 164177, 
      "rev_ids": {
        "new": 13271568, 
        "old": 13037567
      }, 
      "title": "Port_de_la_Bonaigua", 
      "title_s": "Port de la Bonaigua", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 270528, 
      "rev_ids": {
        "new": 13264323, 
        "old": 13236084
      }, 
      "title": "Xavier_de_Bru_de_Sala_i_Castells", 
      "title_s": "Xavier de Bru de Sala i Castells", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 91838, 
      "rev_ids": {
        "new": 13260934, 
        "old": 13238791
      }, 
      "title": "Heraclea_P\u00f2ntica", 
      "title_s": "Heraclea P\u00f2ntica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 251945, 
      "rev_ids": {
        "new": 13271694, 
        "old": 13215968
      }, 
      "title": "Joaquim_Folch_i_Torres", 
      "title_s": "Joaquim Folch i Torres", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1072476, 
      "rev_ids": {
        "new": 13255542, 
        "old": 13124066
      }, 
      "title": "Dilluns_de_Pasqua", 
      "title_s": "Dilluns de Pasqua", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1174555, 
      "rev_ids": {
        "new": 13258498, 
        "old": 13241823
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2001", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2001", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1175152, 
      "rev_ids": {
        "new": 13258474, 
        "old": 13250272
      }, 
      "title": "Vladimir_Bagirov", 
      "title_s": "Vladimir Bagirov", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1175321, 
      "rev_ids": {
        "new": 13261743, 
        "old": 13253715
      }, 
      "title": "Reserva_i_Parc_Nacional_de_Kluane", 
      "title_s": "Reserva i Parc Nacional de Kluane", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1174634, 
      "rev_ids": {
        "new": 13260859, 
        "old": 13241494
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2011", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2011", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1172229, 
      "rev_ids": {
        "new": 13273892, 
        "old": 13242811
      }, 
      "title": "V\u00eddeo_educatiu", 
      "title_s": "V\u00eddeo educatiu", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1175564, 
      "rev_ids": {
        "new": 13273981, 
        "old": 13259285
      }, 
      "title": "Els_Aspres_d'Emporda", 
      "title_s": "Els Aspres d'Emporda", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1175391, 
      "rev_ids": {
        "new": 13256729, 
        "old": 13255973
      }, 
      "title": "Castellum_Fractum", 
      "title_s": "Castellum Fractum", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1175152, 
      "rev_ids": {
        "new": 13258474, 
        "old": 13250272
      }, 
      "title": "Vlad\u00edmir_Bagu\u00edrov", 
      "title_s": "Vlad\u00edmir Bagu\u00edrov", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1175071, 
      "rev_ids": {
        "new": 13260575, 
        "old": 13246842
      }, 
      "title": "Robert_Cabeza", 
      "title_s": "Robert Cabeza", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1175321, 
      "rev_ids": {
        "new": 13261743, 
        "old": 13253715
      }, 
      "title": "Reserva_i_Parc_Nacional_de_Kluane", 
      "title_s": "Reserva i Parc Nacional de Kluane", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1175925, 
      "rev_ids": {
        "new": 13272189, 
        "old": 13266375
      }, 
      "title": "Jonas_Jonasson", 
      "title_s": "Jonas Jonasson", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1175627, 
      "rev_ids": {
        "new": 13260603, 
        "old": 13260466
      }, 
      "title": "Rosa_Renom", 
      "title_s": "Rosa Renom", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1175032, 
      "rev_ids": {
        "new": 13258277, 
        "old": 13245608
      }, 
      "title": "Ducat_d'H\u00edxar", 
      "title_s": "Ducat d'H\u00edxar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1175334, 
      "rev_ids": {
        "new": 13261757, 
        "old": 13254204
      }, 
      "title": "Cal_Prat_Barrina", 
      "title_s": "Cal Prat Barrina", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1175119, 
      "rev_ids": {
        "new": 13255474, 
        "old": 13248085
      }, 
      "title": "Ernst_Gideon_von_Laudon", 
      "title_s": "Ernst Gideon von Laudon", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 826, 
    "anon_ip_count": 442, 
    "anon_titles": 477, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 19011, 
    "bot_titles": 15959, 
    "edits": 28705, 
    "titles": 19166, 
    "total_users": 925, 
    "users": 483
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 27758, 
      "rev_ids": {
        "new": 13271943, 
        "old": 2682091
      }, 
      "title": "Cabdet", 
      "title_s": "Cabdet", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1164377, 
      "rev_ids": {
        "new": 13255450, 
        "old": 13238330
      }, 
      "title": "Marrecs_de_Salt", 
      "title_s": "Marrecs de Salt", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 922432, 
      "rev_ids": {
        "new": 13276145, 
        "old": 13092029
      }, 
      "title": "Tesi_del_port_de_Pals", 
      "title_s": "Tesi del port de Pals", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 870078, 
      "rev_ids": {
        "new": 13271275, 
        "old": 13112244
      }, 
      "title": "Ronda_de_Dalt", 
      "title_s": "Ronda de Dalt", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 16212, 
      "rev_ids": {
        "new": 13275657, 
        "old": 13030315
      }, 
      "title": "Regne_de_Val\u00e8ncia", 
      "title_s": "Regne de Val\u00e8ncia", 
      "users": 3
    }
  ]
}