{
  "date": "May 19, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 16.523550033569336, 
    "end_date": "2017-05-19T12:05:01.733295", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2017-05-12T12:05:01.733295"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 817, 
      "page_id": 10863985, 
      "rev_ids": {
        "new": 137472975, 
        "old": 137354547
      }, 
      "title": "Gouvernement_\u00c9douard_Philippe", 
      "title_s": "Gouvernement \u00c9douard Philippe", 
      "users": 122
    }, 
    {
      "edits": 609, 
      "page_id": 9126189, 
      "rev_ids": {
        "new": 137472177, 
        "old": 137267390
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_fran\u00e7aises_de_2017", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives fran\u00e7aises de 2017", 
      "users": 52
    }, 
    {
      "edits": 222, 
      "page_id": 5205930, 
      "rev_ids": {
        "new": 137470509, 
        "old": 137265176
      }, 
      "title": "\u00c9douard_Philippe", 
      "title_s": "\u00c9douard Philippe", 
      "users": 67
    }, 
    {
      "edits": 211, 
      "page_id": 10864226, 
      "rev_ids": {
        "new": 137471798, 
        "old": 137358103
      }, 
      "title": "Mortalit\u00e9_des_personnes_autistes", 
      "title_s": "Mortalit\u00e9 des personnes autistes", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 208, 
      "page_id": 423334, 
      "rev_ids": {
        "new": 137423974, 
        "old": 137136672
      }, 
      "title": "\u00c9thique_de_l'environnement", 
      "title_s": "\u00c9thique de l'environnement", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 183, 
      "page_id": 9906252, 
      "rev_ids": {
        "new": 137472978, 
        "old": 137265256
      }, 
      "title": "Concours_Eurovision_de_la_chanson_2017", 
      "title_s": "Concours Eurovision de la chanson 2017", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 10602858, 
      "rev_ids": {
        "new": 137453100, 
        "old": 137209585
      }, 
      "title": "Concours_Eurovision_de_la_chanson_2018", 
      "title_s": "Concours Eurovision de la chanson 2018", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 10868349, 
      "rev_ids": {
        "new": 137470295, 
        "old": 137415603
      }, 
      "title": "Fran\u00e7oise_Nyssen", 
      "title_s": "Fran\u00e7oise Nyssen", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 10859818, 
      "rev_ids": {
        "new": 137468135, 
        "old": 137294571
      }, 
      "title": "WannaCry", 
      "title_s": "WannaCry", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 10868350, 
      "rev_ids": {
        "new": 137469505, 
        "old": 137415618
      }, 
      "title": "Fr\u00e9d\u00e9rique_Vidal", 
      "title_s": "Fr\u00e9d\u00e9rique Vidal", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 4383995, 
      "rev_ids": {
        "new": 137466827, 
        "old": 129063689
      }, 
      "title": "Jean-Michel_Blanquer", 
      "title_s": "Jean-Michel Blanquer", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 239075, 
      "rev_ids": {
        "new": 137467537, 
        "old": 137266002
      }, 
      "title": "Mimizan", 
      "title_s": "Mimizan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 133499, 
      "rev_ids": {
        "new": 137461350, 
        "old": 137203551
      }, 
      "title": "G\u00e9rard_Collomb", 
      "title_s": "G\u00e9rard Collomb", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 277615, 
      "rev_ids": {
        "new": 137473108, 
        "old": 137154901
      }, 
      "title": "Laura_Flessel-Colovic", 
      "title_s": "Laura Flessel-Colovic", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 6258837, 
      "rev_ids": {
        "new": 137466864, 
        "old": 136601941
      }, 
      "title": "Muriel_P\u00e9nicaud", 
      "title_s": "Muriel P\u00e9nicaud", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 9565015, 
      "rev_ids": {
        "new": 137423328, 
        "old": 137262213
      }, 
      "title": "Brigitte_Macron", 
      "title_s": "Brigitte Macron", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 930415, 
      "rev_ids": {
        "new": 137356821, 
        "old": 137267586
      }, 
      "title": "Bateau_pop-pop", 
      "title_s": "Bateau pop-pop", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 10855205, 
      "rev_ids": {
        "new": 137472770, 
        "old": 137265320
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_de_Rome_(ATP_2017)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis de Rome (ATP 2017)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 4900874, 
      "rev_ids": {
        "new": 137462741, 
        "old": 136934880
      }, 
      "title": "S\u00e9ries_provinciales_du_championnat_de_Belgique_de_football", 
      "title_s": "S\u00e9ries provinciales du championnat de Belgique de football", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 10271460, 
      "rev_ids": {
        "new": 137459624, 
        "old": 137254723
      }, 
      "title": "Saison_17_de_Koh-Lanta", 
      "title_s": "Saison 17 de Koh-Lanta", 
      "users": 19
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 817, 
      "page_id": 10863985, 
      "rev_ids": {
        "new": 137472975, 
        "old": 137354547
      }, 
      "title": "Gouvernement_\u00c9douard_Philippe", 
      "title_s": "Gouvernement \u00c9douard Philippe", 
      "users": 122
    }, 
    {
      "edits": 211, 
      "page_id": 10864226, 
      "rev_ids": {
        "new": 137471798, 
        "old": 137358103
      }, 
      "title": "Mortalit\u00e9_des_personnes_autistes", 
      "title_s": "Mortalit\u00e9 des personnes autistes", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 10859818, 
      "rev_ids": {
        "new": 137468135, 
        "old": 137294571
      }, 
      "title": "WannaCry", 
      "title_s": "WannaCry", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 10868349, 
      "rev_ids": {
        "new": 137470295, 
        "old": 137415603
      }, 
      "title": "Fran\u00e7oise_Nyssen", 
      "title_s": "Fran\u00e7oise Nyssen", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 10868350, 
      "rev_ids": {
        "new": 137469505, 
        "old": 137415618
      }, 
      "title": "Fr\u00e9d\u00e9rique_Vidal", 
      "title_s": "Fr\u00e9d\u00e9rique Vidal", 
      "users": 43
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 10858871, 
      "rev_ids": {
        "new": 137362037, 
        "old": 137282294
      }, 
      "title": "Saison_2008-2009_du_Raja_de_Casablanca", 
      "title_s": "Saison 2008-2009 du Raja de Casablanca", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 10866006, 
      "rev_ids": {
        "new": 137467886, 
        "old": 137382873
      }, 
      "title": "Ath\u00e9n\u00e9e_Royal_Isabelle_Gatti_de_Gamond", 
      "title_s": "Ath\u00e9n\u00e9e Royal Isabelle Gatti de Gamond", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 10864886, 
      "rev_ids": {
        "new": 137463243, 
        "old": 137367825
      }, 
      "title": "Liste_des_volumes_de_D\u00e9couvertes_Gallimard", 
      "title_s": "Liste des volumes de D\u00e9couvertes Gallimard", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 10858000, 
      "rev_ids": {
        "new": 137463257, 
        "old": 137268571
      }, 
      "title": "Coupe_d'Italie_de_football_1937-1938", 
      "title_s": "Coupe d'Italie de football 1937-1938", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 10868899, 
      "rev_ids": {
        "new": 137429113, 
        "old": 137423859
      }, 
      "title": "Richard_Laymer", 
      "title_s": "Richard Laymer", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 23220, 
    "anon_ip_count": 10782, 
    "anon_titles": 12703, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 15330, 
    "bot_titles": 13485, 
    "edits": 140780, 
    "titles": 65825, 
    "total_users": 16384, 
    "users": 5602
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 240, 
    "anon_ip_count": 148, 
    "anon_titles": 151, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 526, 
    "bot_titles": 423, 
    "edits": 6440, 
    "titles": 3476, 
    "total_users": 898, 
    "users": 750
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 10864000, 
      "rev_ids": {
        "new": 137461353, 
        "old": 137354831
      }, 
      "title": "Gouvernement_\u00c9douard_Philippe", 
      "title_s": "Gouvernement \u00c9douard Philippe", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 6342280, 
      "rev_ids": {
        "new": 137469553, 
        "old": 137264981
      }, 
      "title": "Emmanuel_Macron", 
      "title_s": "Emmanuel Macron", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 10868139, 
      "rev_ids": {
        "new": 137471847, 
        "old": 137412971
      }, 
      "title": "Thomas_Hollande/Suppression", 
      "title_s": "Thomas Hollande/Suppression", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 9621109, 
      "rev_ids": {
        "new": 137468743, 
        "old": 137264842
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_fran\u00e7aises_de_2017", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives fran\u00e7aises de 2017", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 9620801, 
      "rev_ids": {
        "new": 137376975, 
        "old": 137221981
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Asselineau", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Asselineau", 
      "users": 14
    }
  ]
}