{
  "date": "October 2, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 16.086928129196167, 
    "end_date": "2017-10-02T12:11:01.799188", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2017-09-25T12:11:01.799188"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 1526255, 
      "rev_ids": {
        "new": 18870140, 
        "old": 18867302
      }, 
      "title": "Prostituci\u00f3_sagrada", 
      "title_s": "Prostituci\u00f3 sagrada", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1435996, 
      "rev_ids": {
        "new": 18870788, 
        "old": 18849740
      }, 
      "title": "Refer\u00e8ndum_sobre_la_independ\u00e8ncia_de_Catalunya", 
      "title_s": "Refer\u00e8ndum sobre la independ\u00e8ncia de Catalunya", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1524723, 
      "rev_ids": {
        "new": 18866711, 
        "old": 18855668
      }, 
      "title": "Elisa_Arimany", 
      "title_s": "Elisa Arimany", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1525985, 
      "rev_ids": {
        "new": 18869326, 
        "old": 18864656
      }, 
      "title": "Barquer_(ofici)", 
      "title_s": "Barquer (ofici)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 170515, 
      "rev_ids": {
        "new": 18869074, 
        "old": 18851148
      }, 
      "title": "Cr\u00e0ter_d'impacte", 
      "title_s": "Cr\u00e0ter d'impacte", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1525507, 
      "rev_ids": {
        "new": 18867946, 
        "old": 18860564
      }, 
      "title": "Antigues_comunes_de_la_Catalunya_del_Nord", 
      "title_s": "Antigues comunes de la Catalunya del Nord", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1526395, 
      "rev_ids": {
        "new": 18870456, 
        "old": 18868735
      }, 
      "title": "Llista_de_mots_catalans_d'origen_c\u00e8ltic", 
      "title_s": "Llista de mots catalans d'origen c\u00e8ltic", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1525123, 
      "rev_ids": {
        "new": 18864186, 
        "old": 18857611
      }, 
      "title": "Marjorie_Boulton", 
      "title_s": "Marjorie Boulton", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 19044, 
      "rev_ids": {
        "new": 18866342, 
        "old": 18852581
      }, 
      "title": "Sumer", 
      "title_s": "Sumer", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1525079, 
      "rev_ids": {
        "new": 18862141, 
        "old": 18856538
      }, 
      "title": "Fargaire", 
      "title_s": "Fargaire", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1326416, 
      "rev_ids": {
        "new": 18869221, 
        "old": 18789989
      }, 
      "title": "Front_de_Romania", 
      "title_s": "Front de Romania", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1523775, 
      "rev_ids": {
        "new": 18868682, 
        "old": 18851667
      }, 
      "title": "Crisi_constitucional_espanyola_de_2017", 
      "title_s": "Crisi constitucional espanyola de 2017", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1523375, 
      "rev_ids": {
        "new": 18868221, 
        "old": 18852134
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3_Anubis", 
      "title_s": "Operaci\u00f3 Anubis", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1524433, 
      "rev_ids": {
        "new": 18860626, 
        "old": 18850337
      }, 
      "title": "Sargaire", 
      "title_s": "Sargaire", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1525924, 
      "rev_ids": {
        "new": 18869226, 
        "old": 18864036
      }, 
      "title": "Alfred-Maurice_de_Zayas", 
      "title_s": "Alfred-Maurice de Zayas", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1519626, 
      "rev_ids": {
        "new": 18870488, 
        "old": 18848367
      }, 
      "title": "XXXII_Individual_d'Escala_i_Corda", 
      "title_s": "XXXII Individual d'Escala i Corda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1500772, 
      "rev_ids": {
        "new": 18869359, 
        "old": 18850751
      }, 
      "title": "Refer\u00e8ndum_sobre_la_independ\u00e8ncia_del_Kurdistan_del_Sud_de_2017", 
      "title_s": "Refer\u00e8ndum sobre la independ\u00e8ncia del Kurdistan del Sud de 2017", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1525625, 
      "rev_ids": {
        "new": 18869117, 
        "old": 18861918
      }, 
      "title": "Galeria_d'art_Anquin's", 
      "title_s": "Galeria d'art Anquin's", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1526272, 
      "rev_ids": {
        "new": 18869312, 
        "old": 18867593
      }, 
      "title": "Giacomo_Manz\u00f9", 
      "title_s": "Giacomo Manz\u00f9", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1498820, 
      "rev_ids": {
        "new": 18864966, 
        "old": 18830361
      }, 
      "title": "Lliga_Europa_de_la_UEFA_2017-2018", 
      "title_s": "Lliga Europa de la UEFA 2017-2018", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 1526255, 
      "rev_ids": {
        "new": 18870140, 
        "old": 18867302
      }, 
      "title": "Prostituci\u00f3_sagrada", 
      "title_s": "Prostituci\u00f3 sagrada", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1525985, 
      "rev_ids": {
        "new": 18869326, 
        "old": 18864656
      }, 
      "title": "Barquer_(ofici)", 
      "title_s": "Barquer (ofici)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1524723, 
      "rev_ids": {
        "new": 18866711, 
        "old": 18855668
      }, 
      "title": "Elisa_Arimany", 
      "title_s": "Elisa Arimany", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1525507, 
      "rev_ids": {
        "new": 18867946, 
        "old": 18860564
      }, 
      "title": "Antigues_comunes_de_la_Catalunya_del_Nord", 
      "title_s": "Antigues comunes de la Catalunya del Nord", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1526395, 
      "rev_ids": {
        "new": 18870456, 
        "old": 18868735
      }, 
      "title": "Llista_de_mots_catalans_d'origen_c\u00e8ltic", 
      "title_s": "Llista de mots catalans d'origen c\u00e8ltic", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1525123, 
      "rev_ids": {
        "new": 18864186, 
        "old": 18857611
      }, 
      "title": "Marjorie_Boulton", 
      "title_s": "Marjorie Boulton", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1525079, 
      "rev_ids": {
        "new": 18862141, 
        "old": 18856538
      }, 
      "title": "Fargaire", 
      "title_s": "Fargaire", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1525625, 
      "rev_ids": {
        "new": 18869117, 
        "old": 18861918
      }, 
      "title": "Galeria_d'art_Anquin's", 
      "title_s": "Galeria d'art Anquin's", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1525924, 
      "rev_ids": {
        "new": 18869226, 
        "old": 18864036
      }, 
      "title": "Alfred-Maurice_de_Zayas", 
      "title_s": "Alfred-Maurice de Zayas", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1526272, 
      "rev_ids": {
        "new": 18869312, 
        "old": 18867593
      }, 
      "title": "Giacomo_Manz\u00f9", 
      "title_s": "Giacomo Manz\u00f9", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 850, 
    "anon_ip_count": 437, 
    "anon_titles": 493, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 2983, 
    "bot_titles": 2532, 
    "edits": 13115, 
    "titles": 7013, 
    "total_users": 835, 
    "users": 398
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 2, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 131, 
    "titles": 29, 
    "total_users": 34, 
    "users": 29
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1519324, 
      "rev_ids": {
        "new": 18869510, 
        "old": 18804693
      }, 
      "title": "Miguel_Indurain_Larraya", 
      "title_s": "Miguel Indurain Larraya", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1522937, 
      "rev_ids": {
        "new": 18866232, 
        "old": 18849320
      }, 
      "title": "Prudencio_Indurain_Larraya", 
      "title_s": "Prudencio Indurain Larraya", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1524417, 
      "rev_ids": {
        "new": 18866553, 
        "old": 18852338
      }, 
      "title": "Crisi_constitucional_espanyola_de_2017", 
      "title_s": "Crisi constitucional espanyola de 2017", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1505466, 
      "rev_ids": {
        "new": 18870618, 
        "old": 18822699
      }, 
      "title": "Refer\u00e8ndum_sobre_la_independ\u00e8ncia_de_Catalunya", 
      "title_s": "Refer\u00e8ndum sobre la independ\u00e8ncia de Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1524139, 
      "rev_ids": {
        "new": 18855457, 
        "old": 18847771
      }, 
      "title": "Clara_Stauffer", 
      "title_s": "Clara Stauffer", 
      "users": 3
    }
  ]
}