{
  "date": "July 19, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.651708126068115, 
    "end_date": "2014-07-19T23:11:01.975393", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-07-12T23:11:01.975393"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 481780, 
      "rev_ids": {
        "new": 13867517, 
        "old": 13796311
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Turquia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Turquia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 627190, 
      "rev_ids": {
        "new": 13868773, 
        "old": 13611964
      }, 
      "title": "Compresa_(menstruaci\u00f3)", 
      "title_s": "Compresa (menstruaci\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1193968, 
      "rev_ids": {
        "new": 13869586, 
        "old": 13858642
      }, 
      "title": "Vol_17_de_Malaysia_Airlines", 
      "title_s": "Vol 17 de Malaysia Airlines", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1190788, 
      "rev_ids": {
        "new": 13856895, 
        "old": 13802805
      }, 
      "title": "M\u00fasica_d'It\u00e0lia", 
      "title_s": "M\u00fasica d'It\u00e0lia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 175311, 
      "rev_ids": {
        "new": 13867022, 
        "old": 13805258
      }, 
      "title": "Compilador_Haskell_de_Glasgow", 
      "title_s": "Compilador Haskell de Glasgow", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1193546, 
      "rev_ids": {
        "new": 13865317, 
        "old": 13834655
      }, 
      "title": "Em\u00edlia_Guiu_i_Estivilla", 
      "title_s": "Em\u00edlia Guiu i Estivilla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 50068, 
      "rev_ids": {
        "new": 13867727, 
        "old": 11531396
      }, 
      "title": "Melqu\u00edades", 
      "title_s": "Melqu\u00edades", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1192903, 
      "rev_ids": {
        "new": 13868813, 
        "old": 13800663
      }, 
      "title": "Cal_Caliss\u00f3", 
      "title_s": "Cal Caliss\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 389523, 
      "rev_ids": {
        "new": 13864340, 
        "old": 13792275
      }, 
      "title": "Ferdinand_de_Lesseps", 
      "title_s": "Ferdinand de Lesseps", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1194144, 
      "rev_ids": {
        "new": 13868619, 
        "old": 13863769
      }, 
      "title": "Retaule_de_Sant_Lluc", 
      "title_s": "Retaule de Sant Lluc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1193303, 
      "rev_ids": {
        "new": 13853870, 
        "old": 13821966
      }, 
      "title": "Idris_(llenguatge_de_programaci\u00f3)", 
      "title_s": "Idris (llenguatge de programaci\u00f3)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1193561, 
      "rev_ids": {
        "new": 13864730, 
        "old": 13835261
      }, 
      "title": "Universitat_de_Ciutat_del_Cap", 
      "title_s": "Universitat de Ciutat del Cap", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1192736, 
      "rev_ids": {
        "new": 13867572, 
        "old": 13784582
      }, 
      "title": "S\u00faplica", 
      "title_s": "S\u00faplica", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1190901, 
      "rev_ids": {
        "new": 13850739, 
        "old": 13752533
      }, 
      "title": "Els_Virolets", 
      "title_s": "Els Virolets", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1194089, 
      "rev_ids": {
        "new": 13867342, 
        "old": 13863098
      }, 
      "title": "Reial_i_Distingit_Orde_Espanyol_de_Carles_III", 
      "title_s": "Reial i Distingit Orde Espanyol de Carles III", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1193203, 
      "rev_ids": {
        "new": 13862057, 
        "old": 13815621
      }, 
      "title": "B\u0113t", 
      "title_s": "B\u0113t", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 309, 
      "rev_ids": {
        "new": 13855292, 
        "old": 13804733
      }, 
      "title": "Barcelona", 
      "title_s": "Barcelona", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 881529, 
      "rev_ids": {
        "new": 13854920, 
        "old": 12872129
      }, 
      "title": "Ferran_Cruixent", 
      "title_s": "Ferran Cruixent", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1193045, 
      "rev_ids": {
        "new": 13868441, 
        "old": 13804416
      }, 
      "title": "Magnus_Hirschfeld", 
      "title_s": "Magnus Hirschfeld", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 2223, 
      "rev_ids": {
        "new": 13822281, 
        "old": 13799264
      }, 
      "title": "Pla_de_l'Estany", 
      "title_s": "Pla de l'Estany", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1193968, 
      "rev_ids": {
        "new": 13869586, 
        "old": 13858642
      }, 
      "title": "Vol_17_de_Malaysia_Airlines", 
      "title_s": "Vol 17 de Malaysia Airlines", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1193546, 
      "rev_ids": {
        "new": 13865317, 
        "old": 13834655
      }, 
      "title": "Em\u00edlia_Guiu_i_Estivilla", 
      "title_s": "Em\u00edlia Guiu i Estivilla", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1194144, 
      "rev_ids": {
        "new": 13868619, 
        "old": 13863769
      }, 
      "title": "Retaule_de_Sant_Lluc", 
      "title_s": "Retaule de Sant Lluc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1193303, 
      "rev_ids": {
        "new": 13853870, 
        "old": 13821966
      }, 
      "title": "Idris_(llenguatge_de_programaci\u00f3)", 
      "title_s": "Idris (llenguatge de programaci\u00f3)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1193561, 
      "rev_ids": {
        "new": 13864730, 
        "old": 13835261
      }, 
      "title": "Universitat_de_Ciutat_del_Cap", 
      "title_s": "Universitat de Ciutat del Cap", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1194089, 
      "rev_ids": {
        "new": 13867342, 
        "old": 13863098
      }, 
      "title": "Reial_i_Distingit_Orde_Espanyol_de_Carles_III", 
      "title_s": "Reial i Distingit Orde Espanyol de Carles III", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1193203, 
      "rev_ids": {
        "new": 13862057, 
        "old": 13815621
      }, 
      "title": "B\u0113t_(segona_lletra_de_l'alfabet_fenici)", 
      "title_s": "B\u0113t (segona lletra de l'alfabet fenici)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1193913, 
      "rev_ids": {
        "new": 13868487, 
        "old": 13856936
      }, 
      "title": "Aniomes", 
      "title_s": "Aniomes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1193810, 
      "rev_ids": {
        "new": 13862227, 
        "old": 13850029
      }, 
      "title": "Spiro_Mounds", 
      "title_s": "Spiro Mounds", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1193766, 
      "rev_ids": {
        "new": 13864562, 
        "old": 13847512
      }, 
      "title": "Campionat_del_M\u00f3n_de_b\u00e0squet_mascul\u00ed_de_2014", 
      "title_s": "Campionat del M\u00f3n de b\u00e0squet mascul\u00ed de 2014", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 428, 
    "anon_ip_count": 236, 
    "anon_titles": 303, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 49622, 
    "bot_titles": 47279, 
    "edits": 57877, 
    "titles": 49993, 
    "total_users": 637, 
    "users": 401
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1190326, 
      "rev_ids": {
        "new": 13867809, 
        "old": 13790243
      }, 
      "title": "Avenc_Montserrat_Ubach", 
      "title_s": "Avenc Montserrat Ubach", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1193031, 
      "rev_ids": {
        "new": 13854856, 
        "old": 13802142
      }, 
      "title": "Federalisme_mundial", 
      "title_s": "Federalisme mundial", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 310506, 
      "rev_ids": {
        "new": 13824323, 
        "old": 13803418
      }, 
      "title": "Francesc_Camb\u00f3_i_Batlle", 
      "title_s": "Francesc Camb\u00f3 i Batlle", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 265253, 
      "rev_ids": {
        "new": 13833997, 
        "old": 3891915
      }, 
      "title": "Drets_Humans", 
      "title_s": "Drets Humans", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1379, 
      "rev_ids": {
        "new": 13863225, 
        "old": 13675787
      }, 
      "title": "Portada", 
      "title_s": "Portada", 
      "users": 3
    }
  ]
}