{
  "date": "March 24, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 27.920300006866455, 
    "end_date": "2016-03-24T23:03:01.700167", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2016-03-17T23:03:01.700167"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 520, 
      "page_id": 9389306, 
      "rev_ids": {
        "new": 152832837, 
        "old": 152746193
      }, 
      "title": "Terroranschl\u00e4ge_am_22._M\u00e4rz_2016_in_Br\u00fcssel", 
      "title_s": "Terroranschl\u00e4ge am 22. M\u00e4rz 2016 in Br\u00fcssel", 
      "users": 109
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 9387829, 
      "rev_ids": {
        "new": 152814436, 
        "old": 152701282
      }, 
      "title": "Limes_Britannicus", 
      "title_s": "Limes Britannicus", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 9358970, 
      "rev_ids": {
        "new": 152836506, 
        "old": 152604316
      }, 
      "title": "Nekrolog_M\u00e4rz_2016", 
      "title_s": "Nekrolog M\u00e4rz 2016", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 9385433, 
      "rev_ids": {
        "new": 152784225, 
        "old": 152635743
      }, 
      "title": "Flydubai-Flug_981", 
      "title_s": "Flydubai-Flug 981", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 1774571, 
      "rev_ids": {
        "new": 152836698, 
        "old": 152604527
      }, 
      "title": "Original_7_World_Trade_Center", 
      "title_s": "Original 7 World Trade Center", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 9384729, 
      "rev_ids": {
        "new": 152833126, 
        "old": 152617626
      }, 
      "title": "Hans_Loew_(Grafiker)", 
      "title_s": "Hans Loew (Grafiker)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 9388045, 
      "rev_ids": {
        "new": 152824233, 
        "old": 152710664
      }, 
      "title": "Liste_der_Pl\u00e4tze_in_M\u00fcnchen", 
      "title_s": "Liste der Pl\u00e4tze in M\u00fcnchen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 9386601, 
      "rev_ids": {
        "new": 152787897, 
        "old": 152667727
      }, 
      "title": "Freibad_Gehlenbeck", 
      "title_s": "Freibad Gehlenbeck", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 9388449, 
      "rev_ids": {
        "new": 152824949, 
        "old": 152721084
      }, 
      "title": "Kitty_Kuse", 
      "title_s": "Kitty Kuse", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 5121507, 
      "rev_ids": {
        "new": 152822714, 
        "old": 152409769
      }, 
      "title": "Guido_Westerwelle", 
      "title_s": "Guido Westerwelle", 
      "users": 42
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 22028, 
      "rev_ids": {
        "new": 152777624, 
        "old": 152604442
      }, 
      "title": "Liste_von_zum_UNESCO-Welterbe_z\u00e4hlenden_Kirchengeb\u00e4uden", 
      "title_s": "Liste von zum UNESCO-Welterbe z\u00e4hlenden Kirchengeb\u00e4uden", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 9391111, 
      "rev_ids": {
        "new": 152836766, 
        "old": 152796208
      }, 
      "title": "Katerina_Belkina", 
      "title_s": "Katerina Belkina", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 8962124, 
      "rev_ids": {
        "new": 152836345, 
        "old": 152576983
      }, 
      "title": "Fl\u00fcchtlingskrise_in_Europa_ab_2015", 
      "title_s": "Fl\u00fcchtlingskrise in Europa ab 2015", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 9385759, 
      "rev_ids": {
        "new": 152799720, 
        "old": 152646359
      }, 
      "title": "Bombenanschlag_in_Istanbul_am_19._M\u00e4rz_2016", 
      "title_s": "Bombenanschlag in Istanbul am 19. M\u00e4rz 2016", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 9142707, 
      "rev_ids": {
        "new": 152836753, 
        "old": 152582649
      }, 
      "title": "M\u00e4rz_2016", 
      "title_s": "M\u00e4rz 2016", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 8147117, 
      "rev_ids": {
        "new": 152801013, 
        "old": 152438879
      }, 
      "title": "Leichtathletik-Hallenweltmeisterschaften_2016", 
      "title_s": "Leichtathletik-Hallenweltmeisterschaften 2016", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 15856, 
      "rev_ids": {
        "new": 152706997, 
        "old": 152262520
      }, 
      "title": "Lothar_Sp\u00e4th", 
      "title_s": "Lothar Sp\u00e4th", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 4043686, 
      "rev_ids": {
        "new": 152829752, 
        "old": 152529346
      }, 
      "title": "Aachener_Dom", 
      "title_s": "Aachener Dom", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 9377192, 
      "rev_ids": {
        "new": 152823776, 
        "old": 152506557
      }, 
      "title": "Arbeiterselbsthilfe", 
      "title_s": "Arbeiterselbsthilfe", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 9385685, 
      "rev_ids": {
        "new": 152830888, 
        "old": 152666442
      }, 
      "title": "Peter_Emiljewitsch_Bendel", 
      "title_s": "Peter Emiljewitsch Bendel", 
      "users": 12
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 520, 
      "page_id": 9389306, 
      "rev_ids": {
        "new": 152832837, 
        "old": 152746193
      }, 
      "title": "Terroranschl\u00e4ge_am_22._M\u00e4rz_2016_in_Br\u00fcssel", 
      "title_s": "Terroranschl\u00e4ge am 22. M\u00e4rz 2016 in Br\u00fcssel", 
      "users": 109
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 9387829, 
      "rev_ids": {
        "new": 152814436, 
        "old": 152701282
      }, 
      "title": "Limes_Britannicus", 
      "title_s": "Limes Britannicus", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 9385433, 
      "rev_ids": {
        "new": 152784225, 
        "old": 152635743
      }, 
      "title": "Flydubai-Flug_981", 
      "title_s": "Flydubai-Flug 981", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 9384729, 
      "rev_ids": {
        "new": 152833126, 
        "old": 152617626
      }, 
      "title": "Hans_Loew_(Grafiker)", 
      "title_s": "Hans Loew (Grafiker)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 9388045, 
      "rev_ids": {
        "new": 152824233, 
        "old": 152710664
      }, 
      "title": "Liste_der_Pl\u00e4tze_in_M\u00fcnchen", 
      "title_s": "Liste der Pl\u00e4tze in M\u00fcnchen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 9386601, 
      "rev_ids": {
        "new": 152787897, 
        "old": 152667727
      }, 
      "title": "Freibad_Gehlenbeck", 
      "title_s": "Freibad Gehlenbeck", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 9388449, 
      "rev_ids": {
        "new": 152824949, 
        "old": 152721084
      }, 
      "title": "Kitty_Kuse", 
      "title_s": "Kitty Kuse", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 9385759, 
      "rev_ids": {
        "new": 152799720, 
        "old": 152646359
      }, 
      "title": "Bombenanschlag_in_Istanbul_am_19._M\u00e4rz_2016", 
      "title_s": "Bombenanschlag in Istanbul am 19. M\u00e4rz 2016", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 9389088, 
      "rev_ids": {
        "new": 152836302, 
        "old": 152735598
      }, 
      "title": "Ulrich_von_Weitershausen", 
      "title_s": "Ulrich von Weitershausen", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 9391807, 
      "rev_ids": {
        "new": 152825580, 
        "old": 152811588
      }, 
      "title": "Liste_der_H\u00f6fe_in_M\u00fcnchen", 
      "title_s": "Liste der H\u00f6fe in M\u00fcnchen", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 15105, 
    "anon_ip_count": 8595, 
    "anon_titles": 10461, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 9273, 
    "bot_titles": 7559, 
    "edits": 141815, 
    "titles": 78643, 
    "total_users": 15703, 
    "users": 7108
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1228, 
    "anon_ip_count": 738, 
    "anon_titles": 732, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 357, 
    "bot_titles": 322, 
    "edits": 8146, 
    "titles": 3366, 
    "total_users": 2207, 
    "users": 1469
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 253, 
      "page_id": 7588783, 
      "rev_ids": {
        "new": 152835627, 
        "old": 152592724
      }, 
      "title": "Alternative_f\u00fcr_Deutschland", 
      "title_s": "Alternative f\u00fcr Deutschland", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 9389348, 
      "rev_ids": {
        "new": 152835185, 
        "old": 152747034
      }, 
      "title": "Terroranschl\u00e4ge_am_22._M\u00e4rz_2016_in_Br\u00fcssel", 
      "title_s": "Terroranschl\u00e4ge am 22. M\u00e4rz 2016 in Br\u00fcssel", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 9376019, 
      "rev_ids": {
        "new": 152820354, 
        "old": 152600455
      }, 
      "title": "Tragealtar_aus_dem_Kulturkampf", 
      "title_s": "Tragealtar aus dem Kulturkampf", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 143255, 
      "rev_ids": {
        "new": 152823374, 
        "old": 150421027
      }, 
      "title": "Guido_Westerwelle", 
      "title_s": "Guido Westerwelle", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 5865735, 
      "rev_ids": {
        "new": 152807472, 
        "old": 152604340
      }, 
      "title": "Europ\u00e4isches_Institut_f\u00fcr_Klima_und_Energie", 
      "title_s": "Europ\u00e4isches Institut f\u00fcr Klima und Energie", 
      "users": 9
    }
  ]
}