{
  "date": "June 6, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 57.016963958740234, 
    "end_date": "2014-06-06T10:05:01.865334", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2014-05-30T10:05:01.865334"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 12, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 287, 
      "page_id": 7998674, 
      "rev_ids": {
        "new": 104423511, 
        "old": 104230891
      }, 
      "title": "Chant_gr\u00e9gorien_en_France_aux_XVIIe_et_XVIIIe_si\u00e8cles", 
      "title_s": "Chant gr\u00e9gorien en France aux XVIIe et XVIIIe si\u00e8cles", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 257, 
      "page_id": 7996336, 
      "rev_ids": {
        "new": 104425384, 
        "old": 104231451
      }, 
      "title": "Fusillade_au_Mus\u00e9e_juif_de_Belgique", 
      "title_s": "Fusillade au Mus\u00e9e juif de Belgique", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 220, 
      "page_id": 7920385, 
      "rev_ids": {
        "new": 104425348, 
        "old": 104228316
      }, 
      "title": "Internationaux_de_France_de_tennis_2014", 
      "title_s": "Internationaux de France de tennis 2014", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 218, 
      "page_id": 902255, 
      "rev_ids": {
        "new": 104421202, 
        "old": 104208603
      }, 
      "title": "Jean_de_Barrau", 
      "title_s": "Jean de Barrau", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 196, 
      "page_id": 7977160, 
      "rev_ids": {
        "new": 104420048, 
        "old": 104195342
      }, 
      "title": "R\u00e9organisation_des_corps_d'infanterie_fran\u00e7ais_(1803)", 
      "title_s": "R\u00e9organisation des corps d'infanterie fran\u00e7ais (1803)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 171, 
      "page_id": 140368, 
      "rev_ids": {
        "new": 104425314, 
        "old": 104231515
      }, 
      "title": "Star_Wars,_\u00e9pisode_I_:_La_Menace_fant\u00f4me", 
      "title_s": "Star Wars, \u00e9pisode I : La Menace fant\u00f4me", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 8020844, 
      "rev_ids": {
        "new": 104423928, 
        "old": 104387329
      }, 
      "title": "Missouri_School_of_Journalism", 
      "title_s": "Missouri School of Journalism", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 8001913, 
      "rev_ids": {
        "new": 104425037, 
        "old": 104210878
      }, 
      "title": "Liste_des_d\u00e9put\u00e9s_europ\u00e9ens_de_la_8e_l\u00e9gislature", 
      "title_s": "Liste des d\u00e9put\u00e9s europ\u00e9ens de la 8e l\u00e9gislature", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 901018, 
      "rev_ids": {
        "new": 104398488, 
        "old": 104226265
      }, 
      "title": "Roman_Choukhevytch", 
      "title_s": "Roman Choukhevytch", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 8257, 
      "rev_ids": {
        "new": 104380286, 
        "old": 104218286
      }, 
      "title": "L\u00e9o_Malet", 
      "title_s": "L\u00e9o Malet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 575372, 
      "rev_ids": {
        "new": 104384828, 
        "old": 104225487
      }, 
      "title": "Hyperacousie", 
      "title_s": "Hyperacousie", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 72012, 
      "rev_ids": {
        "new": 104398385, 
        "old": 104229268
      }, 
      "title": "Olympique_de_Marseille", 
      "title_s": "Olympique de Marseille", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 57021, 
      "rev_ids": {
        "new": 104376164, 
        "old": 104100671
      }, 
      "title": "Bouc_\u00e9missaire", 
      "title_s": "Bouc \u00e9missaire", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 4539343, 
      "rev_ids": {
        "new": 104402874, 
        "old": 104347414
      }, 
      "title": "\u00c9cole_Sup\u00e9rieure_d'Art_et_de_Design_Marseille-Mediterran\u00e9e", 
      "title_s": "\u00c9cole Sup\u00e9rieure d'Art et de Design Marseille-Mediterran\u00e9e", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 1143416, 
      "rev_ids": {
        "new": 104421691, 
        "old": 104227314
      }, 
      "title": "Psychiatrie_punitive_en_URSS", 
      "title_s": "Psychiatrie punitive en URSS", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 912825, 
      "rev_ids": {
        "new": 104362027, 
        "old": 104225513
      }, 
      "title": "Parc_Baln\u00e9aire_du_Prado", 
      "title_s": "Parc Baln\u00e9aire du Prado", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 7942698, 
      "rev_ids": {
        "new": 104424245, 
        "old": 104219624
      }, 
      "title": "Simple_messieurs_des_Internationaux_de_France_2014", 
      "title_s": "Simple messieurs des Internationaux de France 2014", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 8010189, 
      "rev_ids": {
        "new": 104423345, 
        "old": 104247490
      }, 
      "title": "6_juin_2014", 
      "title_s": "6 juin 2014", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 8015395, 
      "rev_ids": {
        "new": 104370071, 
        "old": 104318469
      }, 
      "title": "Festival_des_Arts_Eph\u00e9m\u00e8res", 
      "title_s": "Festival des Arts Eph\u00e9m\u00e8res", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 7942623, 
      "rev_ids": {
        "new": 104407926, 
        "old": 104219928
      }, 
      "title": "Simple_dames_des_Internationaux_de_France_2014", 
      "title_s": "Simple dames des Internationaux de France 2014", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 8020844, 
      "rev_ids": {
        "new": 104423928, 
        "old": 104387329
      }, 
      "title": "Missouri_School_of_Journalism", 
      "title_s": "Missouri School of Journalism", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 8010189, 
      "rev_ids": {
        "new": 104423345, 
        "old": 104247490
      }, 
      "title": "6_juin_2014", 
      "title_s": "6 juin 2014", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 8015395, 
      "rev_ids": {
        "new": 104370071, 
        "old": 104318469
      }, 
      "title": "Festival_des_Arts_Eph\u00e9m\u00e8res", 
      "title_s": "Festival des Arts Eph\u00e9m\u00e8res", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8014773, 
      "rev_ids": {
        "new": 104376270, 
        "old": 104311339
      }, 
      "title": "Les_Hommes_du_jour", 
      "title_s": "Les Hommes du jour", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8014504, 
      "rev_ids": {
        "new": 104336175, 
        "old": 104307404
      }, 
      "title": "Park_Slope_Food_Coop", 
      "title_s": "Park Slope Food Coop", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 8009752, 
      "rev_ids": {
        "new": 104390505, 
        "old": 104241504
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Kirschen", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Kirschen", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 8010387, 
      "rev_ids": {
        "new": 104305881, 
        "old": 104250703
      }, 
      "title": "Pr\u00e9v\u00f4t\u00e9_de_Saint_Laurent_d'Oulx", 
      "title_s": "Pr\u00e9v\u00f4t\u00e9 de Saint Laurent d'Oulx", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 8009343, 
      "rev_ids": {
        "new": 104424046, 
        "old": 104238069
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Denis_de_Foulangues", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Denis de Foulangues", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 8010677, 
      "rev_ids": {
        "new": 104420325, 
        "old": 104254132
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Pierre_de_L\u00e9menc", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Pierre de L\u00e9menc", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 8020989, 
      "rev_ids": {
        "new": 104417815, 
        "old": 104390428
      }, 
      "title": "Contexte_de_la_guerre_d'Hiver", 
      "title_s": "Contexte de la guerre d'Hiver", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 23135, 
    "anon_ip_count": 10265, 
    "anon_titles": 13424, 
    "bot_count": 18, 
    "bot_edits": 17446, 
    "bot_titles": 16739, 
    "edits": 133108, 
    "titles": 68329, 
    "total_users": 15462, 
    "users": 5197
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 7929918, 
      "rev_ids": {
        "new": 104425264, 
        "old": 104229064
      }, 
      "title": "Date_de_la_mort_de_Jean_Baptiste", 
      "title_s": "Date de la mort de Jean Baptiste", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 607297, 
      "rev_ids": {
        "new": 104424566, 
        "old": 104191420
      }, 
      "title": "Famille_de_Roquefeuil_(Rouergue)", 
      "title_s": "Famille de Roquefeuil (Rouergue)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 6325802, 
      "rev_ids": {
        "new": 104421054, 
        "old": 101401443
      }, 
      "title": "Jean_de_Barrau", 
      "title_s": "Jean de Barrau", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 8007572, 
      "rev_ids": {
        "new": 104408334, 
        "old": 104221096
      }, 
      "title": "Jean-Michel_Palagos/Suppression", 
      "title_s": "Jean-Michel Palagos/Suppression", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 1245021, 
      "rev_ids": {
        "new": 104419392, 
        "old": 104229983
      }, 
      "title": "Benjamin_Stora", 
      "title_s": "Benjamin Stora", 
      "users": 8
    }
  ]
}