{
  "date": "May 19, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.2513680458068848, 
    "end_date": "2015-05-19T23:11:01.406828", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-05-12T23:11:01.406828"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 1283466, 
      "rev_ids": {
        "new": 15259821, 
        "old": 15255467
      }, 
      "title": "Treball_m\u00e9s_curt", 
      "title_s": "Treball m\u00e9s curt", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 604, 
      "rev_ids": {
        "new": 15264434, 
        "old": 15210310
      }, 
      "title": "Llista_de_conflictes_armats", 
      "title_s": "Llista de conflictes armats", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 101748, 
      "rev_ids": {
        "new": 15262286, 
        "old": 15249265
      }, 
      "title": "Judicis_de_Nuremberg", 
      "title_s": "Judicis de Nuremberg", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 1283432, 
      "rev_ids": {
        "new": 15265989, 
        "old": 15255094
      }, 
      "title": "La_cacera_del_Goeben_i_del_Breslau", 
      "title_s": "La cacera del Goeben i del Breslau", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1283227, 
      "rev_ids": {
        "new": 15255118, 
        "old": 15252705
      }, 
      "title": "Butllet\u00ed_de_la_Vict\u00f2ria_Naval", 
      "title_s": "Butllet\u00ed de la Vict\u00f2ria Naval", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 275571, 
      "rev_ids": {
        "new": 15261120, 
        "old": 11681795
      }, 
      "title": "Jaume_Amig\u00f3", 
      "title_s": "Jaume Amig\u00f3", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1283331, 
      "rev_ids": {
        "new": 15263275, 
        "old": 15253986
      }, 
      "title": "Quilot\u00f2rax", 
      "title_s": "Quilot\u00f2rax", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1283346, 
      "rev_ids": {
        "new": 15264007, 
        "old": 15254101
      }, 
      "title": "Broncospasme", 
      "title_s": "Broncospasme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1234722, 
      "rev_ids": {
        "new": 15265108, 
        "old": 15093963
      }, 
      "title": "Francesc_Mestre_i_No\u00e9", 
      "title_s": "Francesc Mestre i No\u00e9", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 657825, 
      "rev_ids": {
        "new": 15265382, 
        "old": 13423267
      }, 
      "title": "Aspiraci\u00f3_(fon\u00e8tica)", 
      "title_s": "Aspiraci\u00f3 (fon\u00e8tica)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1283872, 
      "rev_ids": {
        "new": 15264679, 
        "old": 15259714
      }, 
      "title": "Jordi_S\u00e0nchez_i_Picanyol", 
      "title_s": "Jordi S\u00e0nchez i Picanyol", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 158249, 
      "rev_ids": {
        "new": 15265371, 
        "old": 15250712
      }, 
      "title": "Barrera_hematoencef\u00e0lica", 
      "title_s": "Barrera hematoencef\u00e0lica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1284154, 
      "rev_ids": {
        "new": 15265242, 
        "old": 15263318
      }, 
      "title": "Escola_Frederic_Mistral-T\u00e8cnic_Eul\u00e0lia", 
      "title_s": "Escola Frederic Mistral-T\u00e8cnic Eul\u00e0lia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1269293, 
      "rev_ids": {
        "new": 15265642, 
        "old": 15250557
      }, 
      "title": "La_Rossa_de_Bulner", 
      "title_s": "La Rossa de Bulner", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1282602, 
      "rev_ids": {
        "new": 15262330, 
        "old": 15251147
      }, 
      "title": "Bloqueig_del_canal_d'\u00d2tranto", 
      "title_s": "Bloqueig del canal d'\u00d2tranto", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1132059, 
      "rev_ids": {
        "new": 15262845, 
        "old": 15248216
      }, 
      "title": "Moviment_Juvenil_Sionista", 
      "title_s": "Moviment Juvenil Sionista", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1278060, 
      "rev_ids": {
        "new": 15264988, 
        "old": 15251089
      }, 
      "title": "Giro_d'It\u00e0lia_de_2015", 
      "title_s": "Giro d'It\u00e0lia de 2015", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1283349, 
      "rev_ids": {
        "new": 15263127, 
        "old": 15254161
      }, 
      "title": "Ay_\u00e7\u00f6re\u011fi", 
      "title_s": "Ay \u00e7\u00f6re\u011fi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1283847, 
      "rev_ids": {
        "new": 15262345, 
        "old": 15259076
      }, 
      "title": "La_m\u00fasica_a_Cardona", 
      "title_s": "La m\u00fasica a Cardona", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1281363, 
      "rev_ids": {
        "new": 15262794, 
        "old": 15250855
      }, 
      "title": "\u00daltima_Estaci\u00f3n", 
      "title_s": "\u00daltima Estaci\u00f3n", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 1283466, 
      "rev_ids": {
        "new": 15259821, 
        "old": 15255467
      }, 
      "title": "Treball_m\u00e9s_curt", 
      "title_s": "Treball m\u00e9s curt", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 1283432, 
      "rev_ids": {
        "new": 15265989, 
        "old": 15255094
      }, 
      "title": "La_cacera_del_Goeben_i_del_Breslau", 
      "title_s": "La cacera del Goeben i del Breslau", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1283227, 
      "rev_ids": {
        "new": 15255118, 
        "old": 15252705
      }, 
      "title": "Butllet\u00ed_de_la_Vict\u00f2ria_Naval", 
      "title_s": "Butllet\u00ed de la Vict\u00f2ria Naval", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1283331, 
      "rev_ids": {
        "new": 15263275, 
        "old": 15253986
      }, 
      "title": "Quilot\u00f2rax", 
      "title_s": "Quilot\u00f2rax", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1283346, 
      "rev_ids": {
        "new": 15264007, 
        "old": 15254101
      }, 
      "title": "Broncospasme", 
      "title_s": "Broncospasme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1283872, 
      "rev_ids": {
        "new": 15264679, 
        "old": 15259714
      }, 
      "title": "Jordi_S\u00e0nchez_i_Picanyol", 
      "title_s": "Jordi S\u00e0nchez i Picanyol", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1284154, 
      "rev_ids": {
        "new": 15265242, 
        "old": 15263318
      }, 
      "title": "Escola_Frederic_Mistral-T\u00e8cnic_Eul\u00e0lia", 
      "title_s": "Escola Frederic Mistral-T\u00e8cnic Eul\u00e0lia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1283349, 
      "rev_ids": {
        "new": 15263127, 
        "old": 15254161
      }, 
      "title": "Ay_\u00e7\u00f6re\u011fi", 
      "title_s": "Ay \u00e7\u00f6re\u011fi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1283847, 
      "rev_ids": {
        "new": 15262345, 
        "old": 15259076
      }, 
      "title": "La_m\u00fasica_a_Cardona", 
      "title_s": "La m\u00fasica a Cardona", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1283993, 
      "rev_ids": {
        "new": 15264093, 
        "old": 15261626
      }, 
      "title": "Campylomormyrus", 
      "title_s": "Campylomormyrus", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1018, 
    "anon_ip_count": 513, 
    "anon_titles": 623, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 1340, 
    "bot_titles": 1084, 
    "edits": 10889, 
    "titles": 4642, 
    "total_users": 1068, 
    "users": 555
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1283046, 
      "rev_ids": {
        "new": 15258071, 
        "old": 15250859
      }, 
      "title": "\u00daltima_Estaci\u00f3n", 
      "title_s": "\u00daltima Estaci\u00f3n", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 729664, 
      "rev_ids": {
        "new": 15251758, 
        "old": 15243319
      }, 
      "title": "El_Tempir", 
      "title_s": "El Tempir", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1283307, 
      "rev_ids": {
        "new": 15254039, 
        "old": 15253654
      }, 
      "title": "Llista_de_rellotges_de_sol_del_Barcelon\u00e8s", 
      "title_s": "Llista de rellotges de sol del Barcelon\u00e8s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 288439, 
      "rev_ids": {
        "new": 15262028, 
        "old": 6988998
      }, 
      "title": "Extremeny", 
      "title_s": "Extremeny", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 303292, 
      "rev_ids": {
        "new": 15263510, 
        "old": 2187389
      }, 
      "title": "Faig", 
      "title_s": "Faig", 
      "users": 2
    }
  ]
}