{
  "date": "June 10, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 62.43533492088318, 
    "end_date": "2015-06-10T23:05:01.922413", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2015-06-03T23:05:01.922413"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 382, 
      "page_id": 185695, 
      "rev_ids": {
        "new": 115875172, 
        "old": 115657460
      }, 
      "title": "Wilaya_d'Alger", 
      "title_s": "Wilaya d'Alger", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 259, 
      "page_id": 3827672, 
      "rev_ids": {
        "new": 115887912, 
        "old": 114764762
      }, 
      "title": "\u00c9quitation_\u00e9thologique", 
      "title_s": "\u00c9quitation \u00e9thologique", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 248, 
      "page_id": 6185464, 
      "rev_ids": {
        "new": 115885324, 
        "old": 115677983
      }, 
      "title": "Berthe_Cerny", 
      "title_s": "Berthe Cerny", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 231, 
      "page_id": 9197538, 
      "rev_ids": {
        "new": 115874186, 
        "old": 115810296
      }, 
      "title": "Cavalerie_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "Cavalerie fran\u00e7aise", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 9188574, 
      "rev_ids": {
        "new": 115789112, 
        "old": 115720082
      }, 
      "title": "Barrage_de_Dou\u00e9ra", 
      "title_s": "Barrage de Dou\u00e9ra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 184, 
      "page_id": 401978, 
      "rev_ids": {
        "new": 115877822, 
        "old": 115660899
      }, 
      "title": "Front_yougoslave_de_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Front yougoslave de la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 8136952, 
      "rev_ids": {
        "new": 115887815, 
        "old": 115343173
      }, 
      "title": "Affaire_Vincent_Lambert", 
      "title_s": "Affaire Vincent Lambert", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 160433, 
      "rev_ids": {
        "new": 115883813, 
        "old": 115541943
      }, 
      "title": "Liste_de_soci\u00e9t\u00e9s_savantes_d'histoire_et_d'arch\u00e9ologie_en_France", 
      "title_s": "Liste de soci\u00e9t\u00e9s savantes d'histoire et d'arch\u00e9ologie en France", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 8727116, 
      "rev_ids": {
        "new": 115869313, 
        "old": 115681714
      }, 
      "title": "Liste_des_conseillers_g\u00e9n\u00e9raux_de_la_Seine", 
      "title_s": "Liste des conseillers g\u00e9n\u00e9raux de la Seine", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 1226308, 
      "rev_ids": {
        "new": 115884345, 
        "old": 115666365
      }, 
      "title": "Fronti\u00e8re_entre_l'Espagne_et_la_France", 
      "title_s": "Fronti\u00e8re entre l'Espagne et la France", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 35748, 
      "rev_ids": {
        "new": 115883390, 
        "old": 115671263
      }, 
      "title": "Essaouira", 
      "title_s": "Essaouira", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 8980273, 
      "rev_ids": {
        "new": 115883717, 
        "old": 114861634
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_du_Canada_2015", 
      "title_s": "Grand Prix automobile du Canada 2015", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 5821837, 
      "rev_ids": {
        "new": 115873684, 
        "old": 113453829
      }, 
      "title": "FC_Nantes_-_AS_Saint-\u00c9tienne_en_football", 
      "title_s": "FC Nantes - AS Saint-\u00c9tienne en football", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 578622, 
      "rev_ids": {
        "new": 115874036, 
        "old": 115610207
      }, 
      "title": "Ch\u00e2tillonnais", 
      "title_s": "Ch\u00e2tillonnais", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 316371, 
      "rev_ids": {
        "new": 115886175, 
        "old": 115684329
      }, 
      "title": "Montchat", 
      "title_s": "Montchat", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 9186669, 
      "rev_ids": {
        "new": 115875053, 
        "old": 115706416
      }, 
      "title": "Lumi\u00e8res_portugaises", 
      "title_s": "Lumi\u00e8res portugaises", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 778332, 
      "rev_ids": {
        "new": 115857331, 
        "old": 115680968
      }, 
      "title": "Stanislas_Wawrinka", 
      "title_s": "Stanislas Wawrinka", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 8596255, 
      "rev_ids": {
        "new": 115829746, 
        "old": 115680910
      }, 
      "title": "Internationaux_de_France_de_tennis_2015", 
      "title_s": "Internationaux de France de tennis 2015", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 9194258, 
      "rev_ids": {
        "new": 115865997, 
        "old": 115784639
      }, 
      "title": "Jean-Claude_B\u00e9dard", 
      "title_s": "Jean-Claude B\u00e9dard", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 403575, 
      "rev_ids": {
        "new": 115880734, 
        "old": 115668862
      }, 
      "title": "Saint-Vincent-du-Boulay", 
      "title_s": "Saint-Vincent-du-Boulay", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 231, 
      "page_id": 9197538, 
      "rev_ids": {
        "new": 115874186, 
        "old": 115810296
      }, 
      "title": "Cavalerie_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "Cavalerie fran\u00e7aise", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 9188574, 
      "rev_ids": {
        "new": 115789112, 
        "old": 115720082
      }, 
      "title": "Barrage_de_Dou\u00e9ra", 
      "title_s": "Barrage de Dou\u00e9ra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 9186669, 
      "rev_ids": {
        "new": 115875053, 
        "old": 115706416
      }, 
      "title": "Lumi\u00e8res_portugaises", 
      "title_s": "Lumi\u00e8res portugaises", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 9194258, 
      "rev_ids": {
        "new": 115865997, 
        "old": 115784639
      }, 
      "title": "Jean-Claude_B\u00e9dard", 
      "title_s": "Jean-Claude B\u00e9dard", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 9195919, 
      "rev_ids": {
        "new": 115870228, 
        "old": 115795909
      }, 
      "title": "Famille_Pipenpoy", 
      "title_s": "Famille Pipenpoy", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 9192534, 
      "rev_ids": {
        "new": 115834157, 
        "old": 115763273
      }, 
      "title": "Deutsche_B\u00f6rse_Cloud_Echange_(DBCE)", 
      "title_s": "Deutsche B\u00f6rse Cloud Echange (DBCE)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 9190527, 
      "rev_ids": {
        "new": 115768750, 
        "old": 115740151
      }, 
      "title": "Stina", 
      "title_s": "Stina", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 9194099, 
      "rev_ids": {
        "new": 115882587, 
        "old": 115782194
      }, 
      "title": "Station_de_dessalement_d'El_Hamma", 
      "title_s": "Station de dessalement d'El Hamma", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 9194036, 
      "rev_ids": {
        "new": 115847144, 
        "old": 115781485
      }, 
      "title": "Vladimir_Kokkinaki", 
      "title_s": "Vladimir Kokkinaki", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 9184800, 
      "rev_ids": {
        "new": 115808385, 
        "old": 115691063
      }, 
      "title": "Saison_1970-1971_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1970-1971 du FC Nantes", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 24601, 
    "anon_ip_count": 10927, 
    "anon_titles": 14082, 
    "bot_count": 19, 
    "bot_edits": 15032, 
    "bot_titles": 14304, 
    "edits": 132921, 
    "titles": 64858, 
    "total_users": 16070, 
    "users": 5143
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 3414735, 
      "rev_ids": {
        "new": 115853627, 
        "old": 93980807
      }, 
      "title": "Micka\u00ebl_Vendetta/Suppression", 
      "title_s": "Micka\u00ebl Vendetta/Suppression", 
      "users": 45
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 949028, 
      "rev_ids": {
        "new": 115846226, 
        "old": 112055116
      }, 
      "title": "Corrida", 
      "title_s": "Corrida", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 2259197, 
      "rev_ids": {
        "new": 115873678, 
        "old": 115023452
      }, 
      "title": "V\u00e9ganisme", 
      "title_s": "V\u00e9ganisme", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 8137706, 
      "rev_ids": {
        "new": 115885952, 
        "old": 113686160
      }, 
      "title": "Affaire_Vincent_Lambert", 
      "title_s": "Affaire Vincent Lambert", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 8041054, 
      "rev_ids": {
        "new": 115886691, 
        "old": 115096205
      }, 
      "title": "Grand_remplacement", 
      "title_s": "Grand remplacement", 
      "users": 9
    }
  ]
}