{
  "date": "March 19, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 131.26096200942993, 
    "end_date": "2016-03-19T12:05:03.594827", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2016-03-12T12:05:03.594827"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 262, 
      "page_id": 19119, 
      "rev_ids": {
        "new": 124496888, 
        "old": 124269664
      }, 
      "title": "Le_Croisic", 
      "title_s": "Le Croisic", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 252, 
      "page_id": 884579, 
      "rev_ids": {
        "new": 124492255, 
        "old": 124263982
      }, 
      "title": "Chapelle_royale_(Ancien_R\u00e9gime)", 
      "title_s": "Chapelle royale (Ancien R\u00e9gime)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 228, 
      "page_id": 9234474, 
      "rev_ids": {
        "new": 124471206, 
        "old": 124270160
      }, 
      "title": "Shigeru_Fukudome", 
      "title_s": "Shigeru Fukudome", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 211, 
      "page_id": 3695742, 
      "rev_ids": {
        "new": 124498168, 
        "old": 124267294
      }, 
      "title": "Bact\u00e9rie_ac\u00e9tique", 
      "title_s": "Bact\u00e9rie ac\u00e9tique", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 1341231, 
      "rev_ids": {
        "new": 124498408, 
        "old": 124258712
      }, 
      "title": "Vinaigre", 
      "title_s": "Vinaigre", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 9820029, 
      "rev_ids": {
        "new": 124492718, 
        "old": 124264681
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_d'Indian_Wells_(ATP_2016)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis d'Indian Wells (ATP 2016)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 980456, 
      "rev_ids": {
        "new": 124499011, 
        "old": 124267597
      }, 
      "title": "Agence_f\u00e9d\u00e9rale_pour_la_s\u00e9curit\u00e9_de_la_cha\u00eene_alimentaire", 
      "title_s": "Agence f\u00e9d\u00e9rale pour la s\u00e9curit\u00e9 de la cha\u00eene alimentaire", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 9849821, 
      "rev_ids": {
        "new": 124408510, 
        "old": 124272712
      }, 
      "title": "Jean-Francis_Laglenne", 
      "title_s": "Jean-Francis Laglenne", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 1404523, 
      "rev_ids": {
        "new": 124498187, 
        "old": 116970975
      }, 
      "title": "Michel_Sogny", 
      "title_s": "Michel Sogny", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 3886564, 
      "rev_ids": {
        "new": 124470293, 
        "old": 124263181
      }, 
      "title": "Gilles_de_Rais", 
      "title_s": "Gilles de Rais", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 4870382, 
      "rev_ids": {
        "new": 124490816, 
        "old": 120968195
      }, 
      "title": "Grand_prieur\u00e9_d'Aquitaine", 
      "title_s": "Grand prieur\u00e9 d'Aquitaine", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 9845466, 
      "rev_ids": {
        "new": 124496172, 
        "old": 124270233
      }, 
      "title": "D\u00e9bat_Notre-Dame-des-Landes", 
      "title_s": "D\u00e9bat Notre-Dame-des-Landes", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 5325413, 
      "rev_ids": {
        "new": 124498029, 
        "old": 124270042
      }, 
      "title": "Guerre_civile_syrienne", 
      "title_s": "Guerre civile syrienne", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 93697, 
      "rev_ids": {
        "new": 124493469, 
        "old": 124155487
      }, 
      "title": "Amphith\u00e9\u00e2tre_romain", 
      "title_s": "Amphith\u00e9\u00e2tre romain", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 5177560, 
      "rev_ids": {
        "new": 124457537, 
        "old": 121216347
      }, 
      "title": "Los_Zetas", 
      "title_s": "Los Zetas", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 2450917, 
      "rev_ids": {
        "new": 124498591, 
        "old": 124254227
      }, 
      "title": "Henry_de_Lesquen", 
      "title_s": "Henry de Lesquen", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 3488410, 
      "rev_ids": {
        "new": 124458279, 
        "old": 115488580
      }, 
      "title": "Picotelle_\u00e0_gorge_blanche", 
      "title_s": "Picotelle \u00e0 gorge blanche", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 9858600, 
      "rev_ids": {
        "new": 124489277, 
        "old": 124406422
      }, 
      "title": "Affaire_C\u00e9cile_Bloch", 
      "title_s": "Affaire C\u00e9cile Bloch", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 8340314, 
      "rev_ids": {
        "new": 124443081, 
        "old": 124154137
      }, 
      "title": "R\u00e9organisation_des_corps_d'infanterie_fran\u00e7ais_(1820)", 
      "title_s": "R\u00e9organisation des corps d'infanterie fran\u00e7ais (1820)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 5821397, 
      "rev_ids": {
        "new": 124427713, 
        "old": 124097901
      }, 
      "title": "AFRANE", 
      "title_s": "AFRANE", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 9849821, 
      "rev_ids": {
        "new": 124408510, 
        "old": 124272712
      }, 
      "title": "Jean-Francis_Laglenne", 
      "title_s": "Jean-Francis Laglenne", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 9858600, 
      "rev_ids": {
        "new": 124489277, 
        "old": 124406422
      }, 
      "title": "Affaire_C\u00e9cile_Bloch", 
      "title_s": "Affaire C\u00e9cile Bloch", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 9863999, 
      "rev_ids": {
        "new": 124489104, 
        "old": 124476202
      }, 
      "title": "Saison_2_de_Daredevil", 
      "title_s": "Saison 2 de Daredevil", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 9852444, 
      "rev_ids": {
        "new": 124497600, 
        "old": 124319264
      }, 
      "title": "Tornade_de_Sonnac_du_16_septembre_2015", 
      "title_s": "Tornade de Sonnac du 16 septembre 2015", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 9864228, 
      "rev_ids": {
        "new": 124498952, 
        "old": 124478340
      }, 
      "title": "Op\u00e9ration_polici\u00e8re_du_18_mars_2016_\u00e0_Molenbeek", 
      "title_s": "Op\u00e9ration polici\u00e8re du 18 mars 2016 \u00e0 Molenbeek", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 9855227, 
      "rev_ids": {
        "new": 124382125, 
        "old": 124361668
      }, 
      "title": "Volailles_de_Challans", 
      "title_s": "Volailles de Challans", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 9864345, 
      "rev_ids": {
        "new": 124491224, 
        "old": 124479563
      }, 
      "title": "Pharmacie_\u00c0_l'Ange_blanc_(Vienne)", 
      "title_s": "Pharmacie \u00c0 l'Ange blanc (Vienne)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 9856281, 
      "rev_ids": {
        "new": 124398310, 
        "old": 124375704
      }, 
      "title": "Pierre_Lefebvre_(homme_politique_de_la_Sarthe)", 
      "title_s": "Pierre Lefebvre (homme politique de la Sarthe)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 9856311, 
      "rev_ids": {
        "new": 124398315, 
        "old": 124376100
      }, 
      "title": "Pierre_Lefebvre_(homme_politique_du_Nord)", 
      "title_s": "Pierre Lefebvre (homme politique du Nord)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 9851299, 
      "rev_ids": {
        "new": 124458911, 
        "old": 124291556
      }, 
      "title": "Nirmala_(film)", 
      "title_s": "Nirmala (film)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 24766, 
    "anon_ip_count": 11036, 
    "anon_titles": 13626, 
    "bot_count": 25, 
    "bot_edits": 24839, 
    "bot_titles": 24396, 
    "edits": 149260, 
    "titles": 79269, 
    "total_users": 16470, 
    "users": 5434
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 255, 
    "anon_ip_count": 152, 
    "anon_titles": 170, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 1131, 
    "bot_titles": 1061, 
    "edits": 7215, 
    "titles": 4080, 
    "total_users": 878, 
    "users": 726
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 195, 
      "page_id": 9850743, 
      "rev_ids": {
        "new": 124495274, 
        "old": 124285361
      }, 
      "title": "Liste_des_membres_du_gouvernement_fran\u00e7ais_issus_de_minorit\u00e9s_visibles/Suppression", 
      "title_s": "Liste des membres du gouvernement fran\u00e7ais issus de minorit\u00e9s visibles/Suppression", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 9839523, 
      "rev_ids": {
        "new": 124471489, 
        "old": 124245851
      }, 
      "title": "Chevalier_r\u00e9gulier", 
      "title_s": "Chevalier r\u00e9gulier", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 1840084, 
      "rev_ids": {
        "new": 124498972, 
        "old": 101722759
      }, 
      "title": "Agence_f\u00e9d\u00e9rale_pour_la_s\u00e9curit\u00e9_de_la_cha\u00eene_alimentaire", 
      "title_s": "Agence f\u00e9d\u00e9rale pour la s\u00e9curit\u00e9 de la cha\u00eene alimentaire", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1799061, 
      "rev_ids": {
        "new": 124497104, 
        "old": 124196100
      }, 
      "title": "Henry_de_Lesquen", 
      "title_s": "Henry de Lesquen", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 9850500, 
      "rev_ids": {
        "new": 124433294, 
        "old": 124281955
      }, 
      "title": "Liste_des_membres_du_gouvernement_fran\u00e7ais_issus_de_minorit\u00e9s_visibles", 
      "title_s": "Liste des membres du gouvernement fran\u00e7ais issus de minorit\u00e9s visibles", 
      "users": 5
    }
  ]
}