{
  "date": "June 5, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.7230138778686523, 
    "end_date": "2015-06-05T23:11:01.363308", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-05-29T23:11:01.363308"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 1287236, 
      "rev_ids": {
        "new": 15335335, 
        "old": 15309735
      }, 
      "title": "Grups_armats_de_la_guerra_civil_siriana", 
      "title_s": "Grups armats de la guerra civil siriana", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 1287155, 
      "rev_ids": {
        "new": 15337577, 
        "old": 15303731
      }, 
      "title": "Atac_a_Pula", 
      "title_s": "Atac a Pula", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 1281589, 
      "rev_ids": {
        "new": 15323147, 
        "old": 15291164
      }, 
      "title": "Gli_Uccelli_(Respighi)", 
      "title_s": "Gli Uccelli (Respighi)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1287177, 
      "rev_ids": {
        "new": 15320726, 
        "old": 15306843
      }, 
      "title": "Mil_Mi-28", 
      "title_s": "Mil Mi-28", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1287407, 
      "rev_ids": {
        "new": 15329727, 
        "old": 15314292
      }, 
      "title": "Aspl\u00e8nia", 
      "title_s": "Aspl\u00e8nia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1288253, 
      "rev_ids": {
        "new": 15339178, 
        "old": 15332114
      }, 
      "title": "Nyffenegger", 
      "title_s": "Nyffenegger", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 92460, 
      "rev_ids": {
        "new": 15338351, 
        "old": 15216138
      }, 
      "title": "Beranui", 
      "title_s": "Beranui", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 92476, 
      "rev_ids": {
        "new": 15333621, 
        "old": 15291580
      }, 
      "title": "Tor-la-ribera", 
      "title_s": "Tor-la-ribera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1225215, 
      "rev_ids": {
        "new": 15334473, 
        "old": 15290507
      }, 
      "title": "Mormyroidea", 
      "title_s": "Mormyroidea", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1283929, 
      "rev_ids": {
        "new": 15339992, 
        "old": 15293254
      }, 
      "title": "Torneig_de_Roland_Garros_2015", 
      "title_s": "Torneig de Roland Garros 2015", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1288395, 
      "rev_ids": {
        "new": 15338999, 
        "old": 15335275
      }, 
      "title": "Lefter_K\u00fc\u00e7\u00fckandonyadis", 
      "title_s": "Lefter K\u00fc\u00e7\u00fckandonyadis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 276859, 
      "rev_ids": {
        "new": 15338259, 
        "old": 14255504
      }, 
      "title": "Biblioteca_del_Parlament_de_Catalunya", 
      "title_s": "Biblioteca del Parlament de Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1286749, 
      "rev_ids": {
        "new": 15338455, 
        "old": 15292343
      }, 
      "title": "Deus_Ex:_Human_Revolution", 
      "title_s": "Deus Ex: Human Revolution", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 539908, 
      "rev_ids": {
        "new": 15330671, 
        "old": 15286494
      }, 
      "title": "Merli", 
      "title_s": "Merli", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1288491, 
      "rev_ids": {
        "new": 15337089, 
        "old": 15336172
      }, 
      "title": "Coma_d'Infern", 
      "title_s": "Coma d'Infern", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1017908, 
      "rev_ids": {
        "new": 15325748, 
        "old": 14242459
      }, 
      "title": "Biocat", 
      "title_s": "Biocat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1287584, 
      "rev_ids": {
        "new": 15338709, 
        "old": 15320063
      }, 
      "title": "Lokanta", 
      "title_s": "Lokanta", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1288094, 
      "rev_ids": {
        "new": 15335008, 
        "old": 15329760
      }, 
      "title": "Parlament_Iraqui\u00e0", 
      "title_s": "Parlament Iraqui\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1287534, 
      "rev_ids": {
        "new": 15334886, 
        "old": 15318396
      }, 
      "title": "New_girl", 
      "title_s": "New girl", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1288131, 
      "rev_ids": {
        "new": 15338466, 
        "old": 15330025
      }, 
      "title": "Vilacarle", 
      "title_s": "Vilacarle", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 1287236, 
      "rev_ids": {
        "new": 15335335, 
        "old": 15309735
      }, 
      "title": "Grups_armats_de_la_guerra_civil_siriana", 
      "title_s": "Grups armats de la guerra civil siriana", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 1287155, 
      "rev_ids": {
        "new": 15337577, 
        "old": 15303731
      }, 
      "title": "Atac_a_Pula", 
      "title_s": "Atac a Pula", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1287177, 
      "rev_ids": {
        "new": 15320726, 
        "old": 15306843
      }, 
      "title": "Mil_Mi-28", 
      "title_s": "Mil Mi-28", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1287407, 
      "rev_ids": {
        "new": 15329727, 
        "old": 15314292
      }, 
      "title": "Aspl\u00e8nia", 
      "title_s": "Aspl\u00e8nia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1288253, 
      "rev_ids": {
        "new": 15339178, 
        "old": 15332114
      }, 
      "title": "Nyffenegger", 
      "title_s": "Nyffenegger", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1288395, 
      "rev_ids": {
        "new": 15338999, 
        "old": 15335275
      }, 
      "title": "Lefter_K\u00fc\u00e7\u00fckandonyadis", 
      "title_s": "Lefter K\u00fc\u00e7\u00fckandonyadis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1288491, 
      "rev_ids": {
        "new": 15337089, 
        "old": 15336172
      }, 
      "title": "Coma_d'infern", 
      "title_s": "Coma d'infern", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1287584, 
      "rev_ids": {
        "new": 15338709, 
        "old": 15320063
      }, 
      "title": "Lokanta", 
      "title_s": "Lokanta", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1288094, 
      "rev_ids": {
        "new": 15335008, 
        "old": 15329760
      }, 
      "title": "Parlament_Iraqui\u00e0", 
      "title_s": "Parlament Iraqui\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1288131, 
      "rev_ids": {
        "new": 15338466, 
        "old": 15330025
      }, 
      "title": "Vilacarle", 
      "title_s": "Vilacarle", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 984, 
    "anon_ip_count": 472, 
    "anon_titles": 611, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 28337, 
    "bot_titles": 27695, 
    "edits": 39976, 
    "titles": 31972, 
    "total_users": 1000, 
    "users": 528
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1277811, 
      "rev_ids": {
        "new": 15325759, 
        "old": 15289724
      }, 
      "title": "Diada_del_25_d'abril", 
      "title_s": "Diada del 25 d'abril", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1233510, 
      "rev_ids": {
        "new": 15323557, 
        "old": 14436203
      }, 
      "title": "Ime\u013e", 
      "title_s": "Ime\u013e", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1148265, 
      "rev_ids": {
        "new": 15325184, 
        "old": 12841441
      }, 
      "title": "Marina_Ginest\u00e0_i_Coloma", 
      "title_s": "Marina Ginest\u00e0 i Coloma", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1216083, 
      "rev_ids": {
        "new": 15339798, 
        "old": 15198804
      }, 
      "title": "Tretzena_esmena_de_la_Constituci\u00f3_dels_Estats_Units", 
      "title_s": "Tretzena esmena de la Constituci\u00f3 dels Estats Units", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1217491, 
      "rev_ids": {
        "new": 15317568, 
        "old": 15291010
      }, 
      "title": "Caridad_del_R\u00edo_Hern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Caridad del R\u00edo Hern\u00e1ndez", 
      "users": 2
    }
  ]
}