{
  "date": "June 18, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 7.433043003082275, 
    "end_date": "2016-06-18T12:11:01.373019", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-06-11T12:11:01.373019"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 265, 
      "page_id": 1130654, 
      "rev_ids": {
        "new": 17098846, 
        "old": 16866340
      }, 
      "title": "Marina_israeliana", 
      "title_s": "Marina israeliana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 1262382, 
      "rev_ids": {
        "new": 17099704, 
        "old": 17081272
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_futbol_2016", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de futbol 2016", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 1171923, 
      "rev_ids": {
        "new": 17100636, 
        "old": 16900059
      }, 
      "title": "Diables_de_Terrassa", 
      "title_s": "Diables de Terrassa", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1413956, 
      "rev_ids": {
        "new": 17100124, 
        "old": 17096967
      }, 
      "title": "Refer\u00e8ndum_sobre_la_perman\u00e8ncia_del_Regne_Unit_dins_la_UE", 
      "title_s": "Refer\u00e8ndum sobre la perman\u00e8ncia del Regne Unit dins la UE", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 31267, 
      "rev_ids": {
        "new": 17093096, 
        "old": 17034727
      }, 
      "title": "Sant_Gen\u00eds_de_Fontanes", 
      "title_s": "Sant Gen\u00eds de Fontanes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 47001, 
      "rev_ids": {
        "new": 17100500, 
        "old": 17007465
      }, 
      "title": "Montesquiu_d'Albera", 
      "title_s": "Montesquiu d'Albera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1410891, 
      "rev_ids": {
        "new": 17100557, 
        "old": 17081280
      }, 
      "title": "Amadeu_Francesch_Vidal", 
      "title_s": "Amadeu Francesch Vidal", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 31281, 
      "rev_ids": {
        "new": 17092775, 
        "old": 17081461
      }, 
      "title": "Vilallonga_dels_Monts", 
      "title_s": "Vilallonga dels Monts", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1413242, 
      "rev_ids": {
        "new": 17094363, 
        "old": 17087808
      }, 
      "title": "APA_Poble_Sec", 
      "title_s": "APA Poble Sec", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1380572, 
      "rev_ids": {
        "new": 17099853, 
        "old": 17081260
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_Centenario", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica Centenario", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 427012, 
      "rev_ids": {
        "new": 17100185, 
        "old": 17080479
      }, 
      "title": "Radioter\u00e0pia", 
      "title_s": "Radioter\u00e0pia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 337072, 
      "rev_ids": {
        "new": 17098762, 
        "old": 14829500
      }, 
      "title": "La_guineueta_astuta", 
      "title_s": "La guineueta astuta", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 175311, 
      "rev_ids": {
        "new": 17091804, 
        "old": 17079408
      }, 
      "title": "Compilador_Haskell_de_Glasgow", 
      "title_s": "Compilador Haskell de Glasgow", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1413012, 
      "rev_ids": {
        "new": 17096854, 
        "old": 17084713
      }, 
      "title": "Col\u00b7legi_Salesians_de_Rocafort", 
      "title_s": "Col\u00b7legi Salesians de Rocafort", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1412293, 
      "rev_ids": {
        "new": 17094182, 
        "old": 17080457
      }, 
      "title": "M\u00edriam_Cano", 
      "title_s": "M\u00edriam Cano", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 105316, 
      "rev_ids": {
        "new": 17096188, 
        "old": 15237125
      }, 
      "title": "Pataf\u00edsica", 
      "title_s": "Pataf\u00edsica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 81950, 
      "rev_ids": {
        "new": 17098639, 
        "old": 17076867
      }, 
      "title": "Scala_(llenguatge_de_programaci\u00f3)", 
      "title_s": "Scala (llenguatge de programaci\u00f3)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1412837, 
      "rev_ids": {
        "new": 17091874, 
        "old": 17082463
      }, 
      "title": "Faith_and_Freedom_Coalition", 
      "title_s": "Faith and Freedom Coalition", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1412827, 
      "rev_ids": {
        "new": 17084410, 
        "old": 17082316
      }, 
      "title": "Ox\u00edmetre_de_pols", 
      "title_s": "Ox\u00edmetre de pols", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1413138, 
      "rev_ids": {
        "new": 17088433, 
        "old": 17086638
      }, 
      "title": "\u00c7a\u011fla_Kubat", 
      "title_s": "\u00c7a\u011fla Kubat", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1413956, 
      "rev_ids": {
        "new": 17100124, 
        "old": 17096967
      }, 
      "title": "Refer\u00e8ndum_sobre_la_perman\u00e8ncia_del_Regne_Unit_dins_la_UE", 
      "title_s": "Refer\u00e8ndum sobre la perman\u00e8ncia del Regne Unit dins la UE", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1413012, 
      "rev_ids": {
        "new": 17096854, 
        "old": 17084713
      }, 
      "title": "Col\u00b7legi_Salesians_de_Rocafort", 
      "title_s": "Col\u00b7legi Salesians de Rocafort", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1412837, 
      "rev_ids": {
        "new": 17091874, 
        "old": 17082463
      }, 
      "title": "Faith_and_Freedom_Coalition", 
      "title_s": "Faith and Freedom Coalition", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1413138, 
      "rev_ids": {
        "new": 17088433, 
        "old": 17086638
      }, 
      "title": "\u00c7a\u011fla_Kubat", 
      "title_s": "\u00c7a\u011fla Kubat", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1412827, 
      "rev_ids": {
        "new": 17084410, 
        "old": 17082316
      }, 
      "title": "Ox\u00edmetre_de_pols", 
      "title_s": "Ox\u00edmetre de pols", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1413536, 
      "rev_ids": {
        "new": 17099756, 
        "old": 17091240
      }, 
      "title": "Midreshet_Ben-Gurion", 
      "title_s": "Midreshet Ben-Gurion", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1413024, 
      "rev_ids": {
        "new": 17096642, 
        "old": 17084918
      }, 
      "title": "Fatih_Terim", 
      "title_s": "Fatih Terim", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1413002, 
      "rev_ids": {
        "new": 17093838, 
        "old": 17084585
      }, 
      "title": "Kyle_Lafferty", 
      "title_s": "Kyle Lafferty", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1413088, 
      "rev_ids": {
        "new": 17087130, 
        "old": 17085908
      }, 
      "title": "Jang_Gil-ja", 
      "title_s": "Jang Gil-ja", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1413150, 
      "rev_ids": {
        "new": 17093789, 
        "old": 17086788
      }, 
      "title": "Nil_Bohigas_i_Martorell", 
      "title_s": "Nil Bohigas i Martorell", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 727, 
    "anon_ip_count": 406, 
    "anon_titles": 476, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 2287, 
    "bot_titles": 1990, 
    "edits": 13931, 
    "titles": 6972, 
    "total_users": 909, 
    "users": 503
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 4, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 85, 
    "titles": 34, 
    "total_users": 35, 
    "users": 31
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1413367, 
      "rev_ids": {
        "new": 17098581, 
        "old": 17089414
      }, 
      "title": "Haig_Gudenian", 
      "title_s": "Haig Gudenian", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 784029, 
      "rev_ids": {
        "new": 17097960, 
        "old": 8362013
      }, 
      "title": "Regions_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Regions del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1410324, 
      "rev_ids": {
        "new": 17089101, 
        "old": 17042692
      }, 
      "title": "Resposta_als_catalans", 
      "title_s": "Resposta als catalans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1412604, 
      "rev_ids": {
        "new": 17088040, 
        "old": 17079894
      }, 
      "title": "Moringa_oleifera", 
      "title_s": "Moringa oleifera", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 523568, 
      "rev_ids": {
        "new": 17089462, 
        "old": 4206441
      }, 
      "title": "Partit_Democr\u00e0tic_(Turquia)", 
      "title_s": "Partit Democr\u00e0tic (Turquia)", 
      "users": 1
    }
  ]
}