{
  "date": "June 3, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 27.429081916809082, 
    "end_date": "2014-06-03T23:05:01.597810", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2014-05-27T23:05:01.597810"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 271, 
      "page_id": 7998674, 
      "rev_ids": {
        "new": 104359401, 
        "old": 104171778
      }, 
      "title": "Chant_gr\u00e9gorien_en_France_aux_XVIIe_et_XVIIIe_si\u00e8cles", 
      "title_s": "Chant gr\u00e9gorien en France aux XVIIe et XVIIIe si\u00e8cles", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 227, 
      "page_id": 7996336, 
      "rev_ids": {
        "new": 104343831, 
        "old": 104169545
      }, 
      "title": "Fusillade_au_Mus\u00e9e_juif_de_Belgique", 
      "title_s": "Fusillade au Mus\u00e9e juif de Belgique", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 575372, 
      "rev_ids": {
        "new": 104353718, 
        "old": 104172131
      }, 
      "title": "Hyperacousie", 
      "title_s": "Hyperacousie", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 176, 
      "page_id": 194493, 
      "rev_ids": {
        "new": 104241117, 
        "old": 104147113
      }, 
      "title": "Mars_2005_en_sport", 
      "title_s": "Mars 2005 en sport", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 170, 
      "page_id": 7920385, 
      "rev_ids": {
        "new": 104351591, 
        "old": 104161397
      }, 
      "title": "Internationaux_de_France_de_tennis_2014", 
      "title_s": "Internationaux de France de tennis 2014", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 194491, 
      "rev_ids": {
        "new": 104241096, 
        "old": 99204984
      }, 
      "title": "F\u00e9vrier_2005_en_sport", 
      "title_s": "F\u00e9vrier 2005 en sport", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 365141, 
      "rev_ids": {
        "new": 104356665, 
        "old": 104172155
      }, 
      "title": "Ernest_Esclangon", 
      "title_s": "Ernest Esclangon", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 2899734, 
      "rev_ids": {
        "new": 104348209, 
        "old": 104171795
      }, 
      "title": "Carl_Diem", 
      "title_s": "Carl Diem", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 7977160, 
      "rev_ids": {
        "new": 104353994, 
        "old": 104165839
      }, 
      "title": "R\u00e9organisation_des_corps_d'infanterie_fran\u00e7ais_(1803)", 
      "title_s": "R\u00e9organisation des corps d'infanterie fran\u00e7ais (1803)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 7942698, 
      "rev_ids": {
        "new": 104352920, 
        "old": 104171170
      }, 
      "title": "Simple_messieurs_des_Internationaux_de_France_2014", 
      "title_s": "Simple messieurs des Internationaux de France 2014", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 901018, 
      "rev_ids": {
        "new": 104345866, 
        "old": 104170719
      }, 
      "title": "Roman_Choukhevytch", 
      "title_s": "Roman Choukhevytch", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 902255, 
      "rev_ids": {
        "new": 104356534, 
        "old": 104165645
      }, 
      "title": "Jean_de_Barrau", 
      "title_s": "Jean de Barrau", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 8257, 
      "rev_ids": {
        "new": 104355051, 
        "old": 104165934
      }, 
      "title": "L\u00e9o_Malet", 
      "title_s": "L\u00e9o Malet", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 7942623, 
      "rev_ids": {
        "new": 104351374, 
        "old": 104171549
      }, 
      "title": "Simple_dames_des_Internationaux_de_France_2014", 
      "title_s": "Simple dames des Internationaux de France 2014", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 140368, 
      "rev_ids": {
        "new": 104358047, 
        "old": 104138334
      }, 
      "title": "Star_Wars,_\u00e9pisode_I_:_La_Menace_fant\u00f4me", 
      "title_s": "Star Wars, \u00e9pisode I : La Menace fant\u00f4me", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 7456325, 
      "rev_ids": {
        "new": 104358583, 
        "old": 104162877
      }, 
      "title": "Tour_d'Italie_2014", 
      "title_s": "Tour d'Italie 2014", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 8006021, 
      "rev_ids": {
        "new": 104278546, 
        "old": 104197865
      }, 
      "title": "Famille_de_Bodin", 
      "title_s": "Famille de Bodin", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 57021, 
      "rev_ids": {
        "new": 104351835, 
        "old": 104100671
      }, 
      "title": "Bouc_\u00e9missaire", 
      "title_s": "Bouc \u00e9missaire", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 912825, 
      "rev_ids": {
        "new": 104316961, 
        "old": 98061621
      }, 
      "title": "Parc_Baln\u00e9aire_du_Prado", 
      "title_s": "Parc Baln\u00e9aire du Prado", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 8015395, 
      "rev_ids": {
        "new": 104347883, 
        "old": 104318469
      }, 
      "title": "Festival_des_Arts_Eph\u00e9m\u00e8res", 
      "title_s": "Festival des Arts Eph\u00e9m\u00e8res", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 8006021, 
      "rev_ids": {
        "new": 104278546, 
        "old": 104197865
      }, 
      "title": "Maison_de_Bodin", 
      "title_s": "Maison de Bodin", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 8015395, 
      "rev_ids": {
        "new": 104347883, 
        "old": 104318469
      }, 
      "title": "Festival_des_Arts_Eph\u00e9m\u00e8res", 
      "title_s": "Festival des Arts Eph\u00e9m\u00e8res", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 8007400, 
      "rev_ids": {
        "new": 104352919, 
        "old": 104216199
      }, 
      "title": "Rallye_des_1000_lacs_1973", 
      "title_s": "Rallye des 1000 lacs 1973", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 8010189, 
      "rev_ids": {
        "new": 104355290, 
        "old": 104247490
      }, 
      "title": "6_juin_2014", 
      "title_s": "6 juin 2014", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8014504, 
      "rev_ids": {
        "new": 104336175, 
        "old": 104307404
      }, 
      "title": "Park_Slope_Food_Coop", 
      "title_s": "Park Slope Food Coop", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 8005319, 
      "rev_ids": {
        "new": 104234430, 
        "old": 104189827
      }, 
      "title": "J\u00e9r\u00f4me_Bonnafont", 
      "title_s": "J\u00e9r\u00f4me Bonnafont", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 8008355, 
      "rev_ids": {
        "new": 104232512, 
        "old": 104229539
      }, 
      "title": "Janine_Benoit", 
      "title_s": "Janine Benoit", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 8009752, 
      "rev_ids": {
        "new": 104317062, 
        "old": 104241504
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Kirschen", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Kirschen", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 8014773, 
      "rev_ids": {
        "new": 104359143, 
        "old": 104311339
      }, 
      "title": "Les_Hommes_du_jour", 
      "title_s": "Les Hommes du jour", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 8004554, 
      "rev_ids": {
        "new": 104189602, 
        "old": 104180453
      }, 
      "title": "Matthias_Bernegger", 
      "title_s": "Matthias Bernegger", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22933, 
    "anon_ip_count": 10071, 
    "anon_titles": 13300, 
    "bot_count": 22, 
    "bot_edits": 12297, 
    "bot_titles": 11752, 
    "edits": 127883, 
    "titles": 62677, 
    "total_users": 15268, 
    "users": 5197
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 7929918, 
      "rev_ids": {
        "new": 104356463, 
        "old": 104121673
      }, 
      "title": "Date_de_la_mort_de_Jean_Baptiste", 
      "title_s": "Date de la mort de Jean Baptiste", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 6992615, 
      "rev_ids": {
        "new": 104356658, 
        "old": 91207646
      }, 
      "title": "Bonjour/Suppression", 
      "title_s": "Bonjour/Suppression", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1245021, 
      "rev_ids": {
        "new": 104352352, 
        "old": 104171593
      }, 
      "title": "Benjamin_Stora", 
      "title_s": "Benjamin Stora", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 7996555, 
      "rev_ids": {
        "new": 104322939, 
        "old": 104170653
      }, 
      "title": "Fusillade_au_Mus\u00e9e_juif_de_Belgique", 
      "title_s": "Fusillade au Mus\u00e9e juif de Belgique", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 607297, 
      "rev_ids": {
        "new": 104324916, 
        "old": 104171938
      }, 
      "title": "Famille_de_Roquefeuil_(Rouergue)", 
      "title_s": "Famille de Roquefeuil (Rouergue)", 
      "users": 6
    }
  ]
}