{
  "date": "January 5, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 10.030374765396118, 
    "end_date": "2017-01-05T13:05:01.308749", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2016-12-29T13:05:01.308749"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 191, 
      "page_id": 1630739, 
      "rev_ids": {
        "new": 133355646, 
        "old": 133107534
      }, 
      "title": "Fath_Union_Sport_de_Rabat", 
      "title_s": "Fath Union Sport de Rabat", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 10537077, 
      "rev_ids": {
        "new": 133318291, 
        "old": 133187773
      }, 
      "title": "Attentat_du_1er_janvier_2017_\u00e0_Istanbul", 
      "title_s": "Attentat du 1er janvier 2017 \u00e0 Istanbul", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 153, 
      "page_id": 137414, 
      "rev_ids": {
        "new": 133356226, 
        "old": 133059618
      }, 
      "title": "Les_Aventures_de_Rabbi_Jacob", 
      "title_s": "Les Aventures de Rabbi Jacob", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 1287632, 
      "rev_ids": {
        "new": 133355199, 
        "old": 133114677
      }, 
      "title": "Femmes_en_franc-ma\u00e7onnerie", 
      "title_s": "Femmes en franc-ma\u00e7onnerie", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 9868061, 
      "rev_ids": {
        "new": 133305505, 
        "old": 133113485
      }, 
      "title": "Mouvement_Colibris", 
      "title_s": "Mouvement Colibris", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 5056973, 
      "rev_ids": {
        "new": 133257397, 
        "old": 133114877
      }, 
      "title": "Vili_(peuple)", 
      "title_s": "Vili (peuple)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 1312241, 
      "rev_ids": {
        "new": 133323070, 
        "old": 133096939
      }, 
      "title": "Quartier_du_Vieux-Tours", 
      "title_s": "Quartier du Vieux-Tours", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 2079, 
      "rev_ids": {
        "new": 133306933, 
        "old": 133114221
      }, 
      "title": "Moli\u00e8re", 
      "title_s": "Moli\u00e8re", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 4971299, 
      "rev_ids": {
        "new": 133318160, 
        "old": 133076541
      }, 
      "title": "Alfred_Marzolff", 
      "title_s": "Alfred Marzolff", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 162939, 
      "rev_ids": {
        "new": 133356196, 
        "old": 133056324
      }, 
      "title": "Entente_sportive_de_Wasquehal", 
      "title_s": "Entente sportive de Wasquehal", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 124372, 
      "rev_ids": {
        "new": 133354395, 
        "old": 133036724
      }, 
      "title": "2017", 
      "title_s": "2017", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 8285989, 
      "rev_ids": {
        "new": 133318485, 
        "old": 133115479
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_No\u00ebl_(cuisinier)", 
      "title_s": "Andr\u00e9 No\u00ebl (cuisinier)", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 5237144, 
      "rev_ids": {
        "new": 133338771, 
        "old": 133103983
      }, 
      "title": "Les_Anges_(\u00e9mission_de_t\u00e9l\u00e9vision)", 
      "title_s": "Les Anges (\u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 3433461, 
      "rev_ids": {
        "new": 133319821, 
        "old": 121741216
      }, 
      "title": "Saison_2_de_L'Incroyable_Hulk", 
      "title_s": "Saison 2 de L'Incroyable Hulk", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 10104655, 
      "rev_ids": {
        "new": 133284820, 
        "old": 133115525
      }, 
      "title": "Marty_Glickman", 
      "title_s": "Marty Glickman", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10532481, 
      "rev_ids": {
        "new": 133293584, 
        "old": 133121393
      }, 
      "title": "Famille_Walckenaer", 
      "title_s": "Famille Walckenaer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 702742, 
      "rev_ids": {
        "new": 133323018, 
        "old": 132801676
      }, 
      "title": "Catherine_Laborde", 
      "title_s": "Catherine Laborde", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 9702010, 
      "rev_ids": {
        "new": 133338101, 
        "old": 133014944
      }, 
      "title": "Danse_avec_les_stars,_la_tourn\u00e9e", 
      "title_s": "Danse avec les stars, la tourn\u00e9e", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 8256236, 
      "rev_ids": {
        "new": 133266505, 
        "old": 125098360
      }, 
      "title": "Isidro_Clot", 
      "title_s": "Isidro Clot", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 4375446, 
      "rev_ids": {
        "new": 133182547, 
        "old": 132396612
      }, 
      "title": "\u00c9cole_sup\u00e9rieure_d'art_d'Avignon", 
      "title_s": "\u00c9cole sup\u00e9rieure d'art d'Avignon", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 159, 
      "page_id": 10537077, 
      "rev_ids": {
        "new": 133318291, 
        "old": 133187773
      }, 
      "title": "Attentat_du_1er_janvier_2017_\u00e0_Istanbul", 
      "title_s": "Attentat du 1er janvier 2017 \u00e0 Istanbul", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 10532481, 
      "rev_ids": {
        "new": 133293584, 
        "old": 133121393
      }, 
      "title": "Famille_Walckenaer", 
      "title_s": "Famille Walckenaer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 10532832, 
      "rev_ids": {
        "new": 133310131, 
        "old": 133126462
      }, 
      "title": "Raymond_Farina", 
      "title_s": "Raymond Farina", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10537721, 
      "rev_ids": {
        "new": 133330328, 
        "old": 133196368
      }, 
      "title": "Fours_\u00e0_chaux_du_Foss\u00e9_Neuf_et_Sainte_Catherine_\u00e0_Bouzill\u00e9", 
      "title_s": "Fours \u00e0 chaux du Foss\u00e9 Neuf et Sainte Catherine \u00e0 Bouzill\u00e9", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10539314, 
      "rev_ids": {
        "new": 133329738, 
        "old": 133228439
      }, 
      "title": "Ren\u00e9_de_Saint-Delis", 
      "title_s": "Ren\u00e9 de Saint-Delis", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 10534721, 
      "rev_ids": {
        "new": 133325673, 
        "old": 133152551
      }, 
      "title": "Jean-Michel_Duriez", 
      "title_s": "Jean-Michel Duriez", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 10538817, 
      "rev_ids": {
        "new": 133342750, 
        "old": 133218266
      }, 
      "title": "La_Rouvi\u00e8re_(Marseille)", 
      "title_s": "La Rouvi\u00e8re (Marseille)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10532235, 
      "rev_ids": {
        "new": 133147647, 
        "old": 133118107
      }, 
      "title": "John_Wesley_Hardin", 
      "title_s": "John Wesley Hardin", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10532254, 
      "rev_ids": {
        "new": 133146500, 
        "old": 133118490
      }, 
      "title": "Festival_Week-end_au_bord_de_l'eau", 
      "title_s": "Festival Week-end au bord de l'eau", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10539838, 
      "rev_ids": {
        "new": 133344553, 
        "old": 133235008
      }, 
      "title": "Yseult_Le_Danois", 
      "title_s": "Yseult Le Danois", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 25348, 
    "anon_ip_count": 10877, 
    "anon_titles": 13955, 
    "bot_count": 18, 
    "bot_edits": 15767, 
    "bot_titles": 15270, 
    "edits": 140187, 
    "titles": 69453, 
    "total_users": 16214, 
    "users": 5337
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 284, 
    "anon_ip_count": 161, 
    "anon_titles": 162, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 2947, 
    "bot_titles": 2600, 
    "edits": 9035, 
    "titles": 5924, 
    "total_users": 894, 
    "users": 733
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 7005796, 
      "rev_ids": {
        "new": 133355544, 
        "old": 133002292
      }, 
      "title": "Valeria_Fedeli", 
      "title_s": "Valeria Fedeli", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 84143, 
      "rev_ids": {
        "new": 133304304, 
        "old": 132803196
      }, 
      "title": "Anthroposophie", 
      "title_s": "Anthroposophie", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 9889245, 
      "rev_ids": {
        "new": 133302250, 
        "old": 124612566
      }, 
      "title": "Mouvement_Colibris", 
      "title_s": "Mouvement Colibris", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 9555655, 
      "rev_ids": {
        "new": 133286711, 
        "old": 126716825
      }, 
      "title": "\u00c9glise_chr\u00e9tienne_palmarienne_des_Carm\u00e9lites_de_la_Sainte-Face", 
      "title_s": "\u00c9glise chr\u00e9tienne palmarienne des Carm\u00e9lites de la Sainte-Face", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 10535364, 
      "rev_ids": {
        "new": 133226690, 
        "old": 133163765
      }, 
      "title": "Risque_de_catastrophe_plan\u00e9taire/Article_de_qualit\u00e9", 
      "title_s": "Risque de catastrophe plan\u00e9taire/Article de qualit\u00e9", 
      "users": 13
    }
  ]
}