{
  "date": "August 21, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.186295986175537, 
    "end_date": "2016-08-21T12:11:01.797741", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-08-14T12:11:01.797741"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 87868, 
      "rev_ids": {
        "new": 17358405, 
        "old": 17309350
      }, 
      "title": "Le\u00f3\u0161_Jan\u00e1\u010dek", 
      "title_s": "Le\u00f3\u0161 Jan\u00e1\u010dek", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 1322252, 
      "rev_ids": {
        "new": 17355588, 
        "old": 17308148
      }, 
      "title": "Espanya_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2016", 
      "title_s": "Espanya als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2016", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 37087, 
      "rev_ids": {
        "new": 17332480, 
        "old": 17261594
      }, 
      "title": "Millars_(Rossell\u00f3)", 
      "title_s": "Millars (Rossell\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 30909, 
      "rev_ids": {
        "new": 17343972, 
        "old": 17121717
      }, 
      "title": "Corbera_(Rossell\u00f3)", 
      "title_s": "Corbera (Rossell\u00f3)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 1426501, 
      "rev_ids": {
        "new": 17355684, 
        "old": 17312736
      }, 
      "title": "Ocupaci\u00f3_alemanya_de_B\u00e8lgica_(1914-1918)", 
      "title_s": "Ocupaci\u00f3 alemanya de B\u00e8lgica (1914-1918)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 1426857, 
      "rev_ids": {
        "new": 17348960, 
        "old": 17324296
      }, 
      "title": "ZAKA", 
      "title_s": "ZAKA", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1427685, 
      "rev_ids": {
        "new": 17356241, 
        "old": 17352552
      }, 
      "title": "Fred_Perry", 
      "title_s": "Fred Perry", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 1423727, 
      "rev_ids": {
        "new": 17343608, 
        "old": 17309454
      }, 
      "title": "Barca_llevantina", 
      "title_s": "Barca llevantina", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 1426610, 
      "rev_ids": {
        "new": 17355884, 
        "old": 17316268
      }, 
      "title": "Tartana_(barca)", 
      "title_s": "Tartana (barca)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1390370, 
      "rev_ids": {
        "new": 17349116, 
        "old": 17267065
      }, 
      "title": "Coalici\u00f3_Nacional_Siriana", 
      "title_s": "Coalici\u00f3 Nacional Siriana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1241676, 
      "rev_ids": {
        "new": 17324137, 
        "old": 16938169
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_moda", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la moda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 30908, 
      "rev_ids": {
        "new": 17355664, 
        "old": 17121720
      }, 
      "title": "Corbera_de_les_Cabanes", 
      "title_s": "Corbera de les Cabanes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1427449, 
      "rev_ids": {
        "new": 17357616, 
        "old": 17341898
      }, 
      "title": "Marc_Delcl\u00f2s", 
      "title_s": "Marc Delcl\u00f2s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1063266, 
      "rev_ids": {
        "new": 17355645, 
        "old": 17301167
      }, 
      "title": "El_Diariet_de_Vinar\u00f2s", 
      "title_s": "El Diariet de Vinar\u00f2s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1418521, 
      "rev_ids": {
        "new": 17349198, 
        "old": 17307819
      }, 
      "title": "Comandament_del_Front_Dom\u00e8stic_(Israel)", 
      "title_s": "Comandament del Front Dom\u00e8stic (Israel)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 212387, 
      "rev_ids": {
        "new": 17348957, 
        "old": 17307423
      }, 
      "title": "Parc_Natural_del_Cap_de_Creus", 
      "title_s": "Parc Natural del Cap de Creus", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 600602, 
      "rev_ids": {
        "new": 17340942, 
        "old": 17309306
      }, 
      "title": "Marc_L\u00f3pez_i_Tarr\u00e9s", 
      "title_s": "Marc L\u00f3pez i Tarr\u00e9s", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 185940, 
      "rev_ids": {
        "new": 17356688, 
        "old": 16072623
      }, 
      "title": "Bartomeu_Mates", 
      "title_s": "Bartomeu Mates", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1426448, 
      "rev_ids": {
        "new": 17328235, 
        "old": 17311007
      }, 
      "title": "Supercopa_d'Europa_de_futbol_2016", 
      "title_s": "Supercopa d'Europa de futbol 2016", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1415357, 
      "rev_ids": {
        "new": 17356447, 
        "old": 17308682
      }, 
      "title": "Atletisme_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2016", 
      "title_s": "Atletisme als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2016", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 1426501, 
      "rev_ids": {
        "new": 17355684, 
        "old": 17312736
      }, 
      "title": "Ocupaci\u00f3_alemanya_de_B\u00e8lgica_(1914-1918)", 
      "title_s": "Ocupaci\u00f3 alemanya de B\u00e8lgica (1914-1918)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 1426857, 
      "rev_ids": {
        "new": 17348960, 
        "old": 17324296
      }, 
      "title": "ZAKA", 
      "title_s": "ZAKA", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1427685, 
      "rev_ids": {
        "new": 17356241, 
        "old": 17352552
      }, 
      "title": "Fred_Perry", 
      "title_s": "Fred Perry", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 1426610, 
      "rev_ids": {
        "new": 17355884, 
        "old": 17316268
      }, 
      "title": "Tartana_(barca)", 
      "title_s": "Tartana (barca)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1427449, 
      "rev_ids": {
        "new": 17357616, 
        "old": 17341898
      }, 
      "title": "Marc_Delcl\u00f2s", 
      "title_s": "Marc Delcl\u00f2s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1426448, 
      "rev_ids": {
        "new": 17328235, 
        "old": 17311007
      }, 
      "title": "Supercopa_d'Europa_de_futbol_2016", 
      "title_s": "Supercopa d'Europa de futbol 2016", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1427573, 
      "rev_ids": {
        "new": 17356120, 
        "old": 17348009
      }, 
      "title": "Primera_divisi\u00f3_espanyola_de_futbol_2016-2017", 
      "title_s": "Primera divisi\u00f3 espanyola de futbol 2016-2017", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1427450, 
      "rev_ids": {
        "new": 17355573, 
        "old": 17341919
      }, 
      "title": "Cas_Supermercat_de_Sils", 
      "title_s": "Cas Supermercat de Sils", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1426723, 
      "rev_ids": {
        "new": 17343056, 
        "old": 17320826
      }, 
      "title": "Supercopa_d'Espanya_de_futbol_2016", 
      "title_s": "Supercopa d'Espanya de futbol 2016", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1427041, 
      "rev_ids": {
        "new": 17337070, 
        "old": 17330399
      }, 
      "title": "G\u00fclcan_Tun\u00e7\u00e7eki\u00e7", 
      "title_s": "G\u00fclcan Tun\u00e7\u00e7eki\u00e7", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 636, 
    "anon_ip_count": 260, 
    "anon_titles": 389, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 33109, 
    "bot_titles": 30833, 
    "edits": 43791, 
    "titles": 35031, 
    "total_users": 616, 
    "users": 356
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 4, 
    "edits": 37, 
    "titles": 22, 
    "total_users": 24, 
    "users": 19
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1410700, 
      "rev_ids": {
        "new": 17321221, 
        "old": 17219082
      }, 
      "title": "Bioremediaci\u00f3_de_residus_radioactius", 
      "title_s": "Bioremediaci\u00f3 de residus radioactius", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1355022, 
      "rev_ids": {
        "new": 17356868, 
        "old": 16146197
      }, 
      "title": "Mart\u00ed_Boada_i_Junc\u00e0", 
      "title_s": "Mart\u00ed Boada i Junc\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1427676, 
      "rev_ids": {
        "new": 17357126, 
        "old": 17352031
      }, 
      "title": "Marc_Delcl\u00f2s", 
      "title_s": "Marc Delcl\u00f2s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 603109, 
      "rev_ids": {
        "new": 17340656, 
        "old": 12514721
      }, 
      "title": "Cucanya", 
      "title_s": "Cucanya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 921408, 
      "rev_ids": {
        "new": 17327929, 
        "old": 8201266
      }, 
      "title": "Llista_d'ocells_amb_pres\u00e8ncia_accidental_al_Solson\u00e8s", 
      "title_s": "Llista d'ocells amb pres\u00e8ncia accidental al Solson\u00e8s", 
      "users": 2
    }
  ]
}