{
  "date": "November 8, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 18.867918968200684, 
    "end_date": "2015-11-08T13:12:01.588064", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2015-11-01T13:12:01.588064"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 238, 
      "page_id": 7099366, 
      "rev_ids": {
        "new": 86549844, 
        "old": 86432092
      }, 
      "title": "Premios_Ninfa_Primera_L\u00ednea", 
      "title_s": "Premios Ninfa Primera L\u00ednea", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 203, 
      "page_id": 4427634, 
      "rev_ids": {
        "new": 86610696, 
        "old": 86337538
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2015", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-17 de 2015", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 135774, 
      "rev_ids": {
        "new": 86621103, 
        "old": 86267409
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Colombia", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Colombia", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 185, 
      "page_id": 7092441, 
      "rev_ids": {
        "new": 86541987, 
        "old": 86371096
      }, 
      "title": "Joaqu\u00edn_B\u00e1rbara_y_Balza", 
      "title_s": "Joaqu\u00edn B\u00e1rbara y Balza", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 7094018, 
      "rev_ids": {
        "new": 86528712, 
        "old": 86394005
      }, 
      "title": "Instituto_Leon\u00e9s_de_Cultura", 
      "title_s": "Instituto Leon\u00e9s de Cultura", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 6325407, 
      "rev_ids": {
        "new": 86635057, 
        "old": 86329826
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2015_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2015 (Argentina)", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 19237, 
      "rev_ids": {
        "new": 86598408, 
        "old": 86161853
      }, 
      "title": "George_Boole", 
      "title_s": "George Boole", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 6531041, 
      "rev_ids": {
        "new": 86634903, 
        "old": 86333353
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2015_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2015 (M\u00e9xico)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 148358, 
      "rev_ids": {
        "new": 86629469, 
        "old": 86323769
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Argentina", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Argentina", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 6586361, 
      "rev_ids": {
        "new": 86635444, 
        "old": 86320004
      }, 
      "title": "Survivor_Series_(2015)", 
      "title_s": "Survivor Series (2015)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 6376958, 
      "rev_ids": {
        "new": 86633409, 
        "old": 86290825
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_2016", 
      "title_s": "Copa Libertadores 2016", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 6824659, 
      "rev_ids": {
        "new": 86627251, 
        "old": 86328029
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2015_(Chile)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2015 (Chile)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 464012, 
      "rev_ids": {
        "new": 86628097, 
        "old": 86058864
      }, 
      "title": "Rafael_Moreno_Valle_Rosas", 
      "title_s": "Rafael Moreno Valle Rosas", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 6171986, 
      "rev_ids": {
        "new": 86546606, 
        "old": 86321603
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2015-16", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2015-16", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 87461, 
      "rev_ids": {
        "new": 86492467, 
        "old": 86263073
      }, 
      "title": "Edward_Sheriff_Curtis", 
      "title_s": "Edward Sheriff Curtis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 7020443, 
      "rev_ids": {
        "new": 86623165, 
        "old": 86331305
      }, 
      "title": "Liga_Venezolana_de_B\u00e9isbol_Profesional_2015-16", 
      "title_s": "Liga Venezolana de B\u00e9isbol Profesional 2015-16", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 6528334, 
      "rev_ids": {
        "new": 86618315, 
        "old": 86329609
      }, 
      "title": "Campeonato_Descentralizado_2015", 
      "title_s": "Campeonato Descentralizado 2015", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 4041539, 
      "rev_ids": {
        "new": 86591971, 
        "old": 86267358
      }, 
      "title": "V\u00edctor_Manuel_Fern\u00e1ndez_(sacerdote)", 
      "title_s": "V\u00edctor Manuel Fern\u00e1ndez (sacerdote)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 7087838, 
      "rev_ids": {
        "new": 86482000, 
        "old": 86301141
      }, 
      "title": "Kagewani", 
      "title_s": "Kagewani", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 7028428, 
      "rev_ids": {
        "new": 86629048, 
        "old": 86176750
      }, 
      "title": "F\u00fatbol_Club_Polit\u00e9cnico", 
      "title_s": "F\u00fatbol Club Polit\u00e9cnico", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 238, 
      "page_id": 7099366, 
      "rev_ids": {
        "new": 86549844, 
        "old": 86432092
      }, 
      "title": "Premios_Ninfa_Primera_L\u00ednea", 
      "title_s": "Premios Ninfa Primera L\u00ednea", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 185, 
      "page_id": 7092441, 
      "rev_ids": {
        "new": 86541987, 
        "old": 86371096
      }, 
      "title": "Joaqu\u00edn_B\u00e1rbara_y_Balza", 
      "title_s": "Joaqu\u00edn B\u00e1rbara y Balza", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 7094018, 
      "rev_ids": {
        "new": 86528712, 
        "old": 86394005
      }, 
      "title": "Instituto_Leon\u00e9s_de_Cultura", 
      "title_s": "Instituto Leon\u00e9s de Cultura", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 7093296, 
      "rev_ids": {
        "new": 86633226, 
        "old": 86386323
      }, 
      "title": "Preol\u00edmpico_de_Concacaf_de_2004", 
      "title_s": "Preol\u00edmpico de Concacaf de 2004", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 7091838, 
      "rev_ids": {
        "new": 86618145, 
        "old": 86355394
      }, 
      "title": "M\u00e9xico_en_la_Clasificaci\u00f3n_de_Concacaf_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2010", 
      "title_s": "M\u00e9xico en la Clasificaci\u00f3n de Concacaf para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2010", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 7100014, 
      "rev_ids": {
        "new": 86535965, 
        "old": 86437005
      }, 
      "title": "Vinculaci\u00f3n_Tecnol\u00f3gica", 
      "title_s": "Vinculaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 7107017, 
      "rev_ids": {
        "new": 86598096, 
        "old": 86519926
      }, 
      "title": "Preol\u00edmpico_de_Concacaf_de_2000", 
      "title_s": "Preol\u00edmpico de Concacaf de 2000", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 7091624, 
      "rev_ids": {
        "new": 86618058, 
        "old": 86351271
      }, 
      "title": "M\u00e9xico_en_la_Clasificaci\u00f3n_de_Concacaf_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2006", 
      "title_s": "M\u00e9xico en la Clasificaci\u00f3n de Concacaf para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2006", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 7092345, 
      "rev_ids": {
        "new": 86527633, 
        "old": 86366899
      }, 
      "title": "An\u00edbal_Fernando_Parera", 
      "title_s": "An\u00edbal Fernando Parera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 7110824, 
      "rev_ids": {
        "new": 86609403, 
        "old": 86574889
      }, 
      "title": "F\u00f3rum_Feminista_Mar\u00eda_de_Maeztu", 
      "title_s": "F\u00f3rum Feminista Mar\u00eda de Maeztu", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 49004, 
    "anon_ip_count": 21343, 
    "anon_titles": 20739, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 112774, 
    "bot_titles": 101107, 
    "edits": 229880, 
    "titles": 138115, 
    "total_users": 26347, 
    "users": 5004
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 402, 
    "anon_ip_count": 253, 
    "anon_titles": 262, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 8888, 
    "bot_titles": 8046, 
    "edits": 10392, 
    "titles": 8685, 
    "total_users": 573, 
    "users": 320
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 6999336, 
      "rev_ids": {
        "new": 86383672, 
        "old": 86235261
      }, 
      "title": "Geastrum_triplex", 
      "title_s": "Geastrum triplex", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 5952555, 
      "rev_ids": {
        "new": 86509637, 
        "old": 82661396
      }, 
      "title": "Can_de_palleiro", 
      "title_s": "Can de palleiro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7013988, 
      "rev_ids": {
        "new": 86611090, 
        "old": 84918303
      }, 
      "title": "Suillus_brevipes", 
      "title_s": "Suillus brevipes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1781478, 
      "rev_ids": {
        "new": 86609000, 
        "old": 86121536
      }, 
      "title": "San_Pedro_Sacatep\u00e9quez_(San_Marcos)", 
      "title_s": "San Pedro Sacatep\u00e9quez (San Marcos)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7103542, 
      "rev_ids": {
        "new": 86575173, 
        "old": 86478523
      }, 
      "title": "Alfa_Centauri_Bc", 
      "title_s": "Alfa Centauri Bc", 
      "users": 3
    }
  ]
}