{
  "date": "June 8, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 14.410304069519043, 
    "end_date": "2014-06-08T23:05:01.741298", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2014-06-01T23:05:01.741298"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 231, 
      "page_id": 7998674, 
      "rev_ids": {
        "new": 104477866, 
        "old": 104301984
      }, 
      "title": "Chant_gr\u00e9gorien_en_France_aux_XVIIe_et_XVIIIe_si\u00e8cles", 
      "title_s": "Chant gr\u00e9gorien en France aux XVIIe et XVIIIe si\u00e8cles", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 228, 
      "page_id": 8020844, 
      "rev_ids": {
        "new": 104479156, 
        "old": 104387329
      }, 
      "title": "Missouri_School_of_Journalism", 
      "title_s": "Missouri School of Journalism", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 223, 
      "page_id": 902255, 
      "rev_ids": {
        "new": 104496557, 
        "old": 104288971
      }, 
      "title": "Jean_de_Barrau", 
      "title_s": "Jean de Barrau", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 184, 
      "page_id": 7920385, 
      "rev_ids": {
        "new": 104496774, 
        "old": 104301814
      }, 
      "title": "Internationaux_de_France_de_tennis_2014", 
      "title_s": "Internationaux de France de tennis 2014", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 173, 
      "page_id": 7996336, 
      "rev_ids": {
        "new": 104476327, 
        "old": 104302958
      }, 
      "title": "Fusillade_au_Mus\u00e9e_juif_de_Belgique", 
      "title_s": "Fusillade au Mus\u00e9e juif de Belgique", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 140368, 
      "rev_ids": {
        "new": 104441625, 
        "old": 104298976
      }, 
      "title": "Star_Wars,_\u00e9pisode_I_:_La_Menace_fant\u00f4me", 
      "title_s": "Star Wars, \u00e9pisode I : La Menace fant\u00f4me", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 8010189, 
      "rev_ids": {
        "new": 104495500, 
        "old": 104301439
      }, 
      "title": "Comm\u00e9morations_du_70e_anniversaire_du_D\u00e9barquement", 
      "title_s": "Comm\u00e9morations du 70e anniversaire du D\u00e9barquement", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 8001913, 
      "rev_ids": {
        "new": 104497717, 
        "old": 104299137
      }, 
      "title": "Liste_des_d\u00e9put\u00e9s_europ\u00e9ens_de_la_8e_l\u00e9gislature", 
      "title_s": "Liste des d\u00e9put\u00e9s europ\u00e9ens de la 8e l\u00e9gislature", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 7977160, 
      "rev_ids": {
        "new": 104460147, 
        "old": 104300837
      }, 
      "title": "R\u00e9organisation_des_corps_d'infanterie_fran\u00e7ais_(1803)", 
      "title_s": "R\u00e9organisation des corps d'infanterie fran\u00e7ais (1803)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 6105811, 
      "rev_ids": {
        "new": 104494668, 
        "old": 91609217
      }, 
      "title": "Liste_des_karsts_et_zones_karstiques_de_France_m\u00e9tropolitaine", 
      "title_s": "Liste des karsts et zones karstiques de France m\u00e9tropolitaine", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 714050, 
      "rev_ids": {
        "new": 104472552, 
        "old": 103790030
      }, 
      "title": "Pierre-Joseph_Proudhon", 
      "title_s": "Pierre-Joseph Proudhon", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 4539343, 
      "rev_ids": {
        "new": 104402874, 
        "old": 104347414
      }, 
      "title": "\u00c9cole_Sup\u00e9rieure_d'Art_et_de_Design_Marseille-Mediterran\u00e9e", 
      "title_s": "\u00c9cole Sup\u00e9rieure d'Art et de Design Marseille-Mediterran\u00e9e", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 8015395, 
      "rev_ids": {
        "new": 104481987, 
        "old": 104318469
      }, 
      "title": "Festival_des_Arts_Eph\u00e9m\u00e8res", 
      "title_s": "Festival des Arts Eph\u00e9m\u00e8res", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 1355257, 
      "rev_ids": {
        "new": 104459036, 
        "old": 104302713
      }, 
      "title": "Engagement_(psychologie_sociale)", 
      "title_s": "Engagement (psychologie sociale)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 1143416, 
      "rev_ids": {
        "new": 104463570, 
        "old": 104298586
      }, 
      "title": "Psychiatrie_punitive_en_URSS", 
      "title_s": "Psychiatrie punitive en URSS", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 1938917, 
      "rev_ids": {
        "new": 104484557, 
        "old": 97874125
      }, 
      "title": "Dynamius_de_Provence", 
      "title_s": "Dynamius de Provence", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 1415490, 
      "rev_ids": {
        "new": 104458774, 
        "old": 104271568
      }, 
      "title": "M\u00e9moire_collective", 
      "title_s": "M\u00e9moire collective", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 1647717, 
      "rev_ids": {
        "new": 104476812, 
        "old": 103590125
      }, 
      "title": "Mai_2007_en_sport", 
      "title_s": "Mai 2007 en sport", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 575372, 
      "rev_ids": {
        "new": 104482822, 
        "old": 104285378
      }, 
      "title": "Hyperacousie", 
      "title_s": "Hyperacousie", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 7983869, 
      "rev_ids": {
        "new": 104494567, 
        "old": 104239170
      }, 
      "title": "Ferme_de_l'abbaye_de_Villers-la-Ville", 
      "title_s": "Ferme de l'abbaye de Villers-la-Ville", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 228, 
      "page_id": 8020844, 
      "rev_ids": {
        "new": 104479156, 
        "old": 104387329
      }, 
      "title": "Missouri_School_of_Journalism", 
      "title_s": "Missouri School of Journalism", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 8015395, 
      "rev_ids": {
        "new": 104481987, 
        "old": 104318469
      }, 
      "title": "Festival_des_Arts_Eph\u00e9m\u00e8res", 
      "title_s": "Festival des Arts Eph\u00e9m\u00e8res", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 8020989, 
      "rev_ids": {
        "new": 104491950, 
        "old": 104390428
      }, 
      "title": "Contexte_de_la_guerre_d'Hiver", 
      "title_s": "Contexte de la guerre d'Hiver", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 8025296, 
      "rev_ids": {
        "new": 104478709, 
        "old": 104453281
      }, 
      "title": "Donald_W._Reynolds", 
      "title_s": "Donald W. Reynolds", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 8026200, 
      "rev_ids": {
        "new": 104479568, 
        "old": 104465816
      }, 
      "title": "University_of_North_Texas_Health_Science_Center_at_Fort_Worth", 
      "title_s": "University of North Texas Health Science Center at Fort Worth", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 8020573, 
      "rev_ids": {
        "new": 104489281, 
        "old": 104381941
      }, 
      "title": "Boucles_de_la_Mayenne_2014", 
      "title_s": "Boucles de la Mayenne 2014", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8014773, 
      "rev_ids": {
        "new": 104376270, 
        "old": 104311339
      }, 
      "title": "Les_Hommes_du_jour", 
      "title_s": "Les Hommes du jour", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8014504, 
      "rev_ids": {
        "new": 104336175, 
        "old": 104307404
      }, 
      "title": "Park_Slope_Food_Coop", 
      "title_s": "Park Slope Food Coop", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 8026978, 
      "rev_ids": {
        "new": 104484147, 
        "old": 104476050
      }, 
      "title": "UT_Health_Science_Center_\u00e0_Houston", 
      "title_s": "UT Health Science Center \u00e0 Houston", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 8016588, 
      "rev_ids": {
        "new": 104480611, 
        "old": 104329273
      }, 
      "title": "John_Buckland_Wright", 
      "title_s": "John Buckland Wright", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 23044, 
    "anon_ip_count": 9925, 
    "anon_titles": 13352, 
    "bot_count": 20, 
    "bot_edits": 22724, 
    "bot_titles": 22181, 
    "edits": 135041, 
    "titles": 72278, 
    "total_users": 14971, 
    "users": 5046
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 7929918, 
      "rev_ids": {
        "new": 104468526, 
        "old": 104283293
      }, 
      "title": "Date_de_la_mort_de_Jean_Baptiste", 
      "title_s": "Date de la mort de Jean Baptiste", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 6325802, 
      "rev_ids": {
        "new": 104496558, 
        "old": 101401443
      }, 
      "title": "Jean_de_Barrau", 
      "title_s": "Jean de Barrau", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 1245021, 
      "rev_ids": {
        "new": 104486558, 
        "old": 104302112
      }, 
      "title": "Benjamin_Stora", 
      "title_s": "Benjamin Stora", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 607297, 
      "rev_ids": {
        "new": 104495108, 
        "old": 104299747
      }, 
      "title": "Famille_de_Roquefeuil_(Rouergue)", 
      "title_s": "Famille de Roquefeuil (Rouergue)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8007572, 
      "rev_ids": {
        "new": 104481042, 
        "old": 104297329
      }, 
      "title": "Jean-Michel_Palagos/Suppression", 
      "title_s": "Jean-Michel Palagos/Suppression", 
      "users": 23
    }
  ]
}