{
  "date": "September 23, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.241765022277832, 
    "end_date": "2015-09-23T12:11:01.842999", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-09-16T12:11:01.842999"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 31280, 
      "rev_ids": {
        "new": 15796178, 
        "old": 15676548
      }, 
      "title": "Ortaf\u00e0", 
      "title_s": "Ortaf\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 60785, 
      "rev_ids": {
        "new": 15799542, 
        "old": 14734456
      }, 
      "title": "La_Torre_d'Elna", 
      "title_s": "La Torre d'Elna", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 129119, 
      "rev_ids": {
        "new": 15797093, 
        "old": 15778257
      }, 
      "title": "Nervi", 
      "title_s": "Nervi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 610672, 
      "rev_ids": {
        "new": 15793848, 
        "old": 15775149
      }, 
      "title": "Any_nou_xin\u00e8s", 
      "title_s": "Any nou xin\u00e8s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 327109, 
      "rev_ids": {
        "new": 15797785, 
        "old": 15778564
      }, 
      "title": "Mos\u00e8_in_Egitto", 
      "title_s": "Mos\u00e8 in Egitto", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1321863, 
      "rev_ids": {
        "new": 15786216, 
        "old": 15780330
      }, 
      "title": "Patrons_mim\u00e8tics_de_les_Waffen-SS", 
      "title_s": "Patrons mim\u00e8tics de les Waffen-SS", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1319978, 
      "rev_ids": {
        "new": 15799689, 
        "old": 15777763
      }, 
      "title": "Teatre_d'operacions_d'\u00c0frica_(1914-1918)", 
      "title_s": "Teatre d'operacions d'\u00c0frica (1914-1918)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 199609, 
      "rev_ids": {
        "new": 15784813, 
        "old": 15778570
      }, 
      "title": "Prepirineus", 
      "title_s": "Prepirineus", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 283264, 
      "rev_ids": {
        "new": 15789303, 
        "old": 15196409
      }, 
      "title": "Socioliberalisme", 
      "title_s": "Socioliberalisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1320697, 
      "rev_ids": {
        "new": 15798216, 
        "old": 15778319
      }, 
      "title": "Copa_del_M\u00f3n_d'escacs_de_2015", 
      "title_s": "Copa del M\u00f3n d'escacs de 2015", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1297599, 
      "rev_ids": {
        "new": 15789580, 
        "old": 15573562
      }, 
      "title": "Mitologia_coreana", 
      "title_s": "Mitologia coreana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1124577, 
      "rev_ids": {
        "new": 15800863, 
        "old": 15778306
      }, 
      "title": "Llista_d'arbres_monumentals_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista d'arbres monumentals de Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 934927, 
      "rev_ids": {
        "new": 15798150, 
        "old": 15726769
      }, 
      "title": "Jaqueta_de_campanya", 
      "title_s": "Jaqueta de campanya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1243267, 
      "rev_ids": {
        "new": 15800881, 
        "old": 15777976
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2015", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2015", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1323268, 
      "rev_ids": {
        "new": 15796791, 
        "old": 15793981
      }, 
      "title": "Nathan_de_Breslev", 
      "title_s": "Nathan de Breslev", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1322024, 
      "rev_ids": {
        "new": 15799888, 
        "old": 15782333
      }, 
      "title": "Ball_de_gitanes_de_Sant_Vicen\u00e7_de_Castellet", 
      "title_s": "Ball de gitanes de Sant Vicen\u00e7 de Castellet", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1321964, 
      "rev_ids": {
        "new": 15783377, 
        "old": 15781724
      }, 
      "title": "Quixo_quixo", 
      "title_s": "Quixo quixo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1323825, 
      "rev_ids": {
        "new": 15799884, 
        "old": 15798283
      }, 
      "title": "Olivia_Del_Rio", 
      "title_s": "Olivia Del Rio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1321881, 
      "rev_ids": {
        "new": 15800181, 
        "old": 15780893
      }, 
      "title": "Terratr\u00e8mol_de_Xile_de_2015", 
      "title_s": "Terratr\u00e8mol de Xile de 2015", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 79816, 
      "rev_ids": {
        "new": 15798107, 
        "old": 15622127
      }, 
      "title": "Pontificia_Universidad_Cat\u00f3lica_del_Ecuador", 
      "title_s": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Ecuador", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1321863, 
      "rev_ids": {
        "new": 15786216, 
        "old": 15780330
      }, 
      "title": "Patrons_mim\u00e8tics_de_les_Waffen-SS", 
      "title_s": "Patrons mim\u00e8tics de les Waffen-SS", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1323268, 
      "rev_ids": {
        "new": 15796791, 
        "old": 15793981
      }, 
      "title": "Nathan_de_Breslev", 
      "title_s": "Nathan de Breslev", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1322024, 
      "rev_ids": {
        "new": 15799888, 
        "old": 15782333
      }, 
      "title": "Ball_de_gitanes_de_Sant_Vicen\u00e7_de_Castellet", 
      "title_s": "Ball de gitanes de Sant Vicen\u00e7 de Castellet", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1321964, 
      "rev_ids": {
        "new": 15783377, 
        "old": 15781724
      }, 
      "title": "Quixo_quixo", 
      "title_s": "Quixo quixo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1323825, 
      "rev_ids": {
        "new": 15799884, 
        "old": 15798283
      }, 
      "title": "Olivia_Del_Riu", 
      "title_s": "Olivia Del Riu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1321881, 
      "rev_ids": {
        "new": 15800181, 
        "old": 15780893
      }, 
      "title": "Terratr\u00e8mol_de_Xile_de_2015", 
      "title_s": "Terratr\u00e8mol de Xile de 2015", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1323725, 
      "rev_ids": {
        "new": 15799878, 
        "old": 15797487
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Vilajosana_Rubio", 
      "title_s": "Josep Maria Vilajosana Rubio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1322064, 
      "rev_ids": {
        "new": 15798970, 
        "old": 15782694
      }, 
      "title": "Gabriel_de_Berga_i_Santac\u00edlia", 
      "title_s": "Gabriel de Berga i Santac\u00edlia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1321940, 
      "rev_ids": {
        "new": 15795698, 
        "old": 15781496
      }, 
      "title": "Llista_de_rius_dels_Prepirineus", 
      "title_s": "Llista de rius dels Prepirineus", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1322267, 
      "rev_ids": {
        "new": 15799097, 
        "old": 15784528
      }, 
      "title": "Josy_Braun", 
      "title_s": "Josy Braun", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1058, 
    "anon_ip_count": 378, 
    "anon_titles": 694, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 2846, 
    "bot_titles": 2661, 
    "edits": 15816, 
    "titles": 8118, 
    "total_users": 823, 
    "users": 445
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 17, 
    "bot_titles": 17, 
    "edits": 116, 
    "titles": 54, 
    "total_users": 38, 
    "users": 33
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1321787, 
      "rev_ids": {
        "new": 15781210, 
        "old": 15779665
      }, 
      "title": "Antium", 
      "title_s": "Antium", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1322997, 
      "rev_ids": {
        "new": 15796184, 
        "old": 15791651
      }, 
      "title": "Habitatges_del_Carrer_Major,_355-357", 
      "title_s": "Habitatges del Carrer Major, 355-357", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1149333, 
      "rev_ids": {
        "new": 15779107, 
        "old": 15778325
      }, 
      "title": "\u00c7\u00f6rek", 
      "title_s": "\u00c7\u00f6rek", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 158681, 
      "rev_ids": {
        "new": 15785004, 
        "old": 14632539
      }, 
      "title": "Xavier_Vendrell_i_Segura", 
      "title_s": "Xavier Vendrell i Segura", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1322288, 
      "rev_ids": {
        "new": 15788450, 
        "old": 15784709
      }, 
      "title": "Agrupament_d'Esquerra_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Agrupament d'Esquerra del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }
  ]
}