{
  "date": "August 19, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 12.206867218017578, 
    "end_date": "2016-08-19T23:11:01.753465", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-08-12T23:11:01.753465"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 149, 
      "page_id": 87868, 
      "rev_ids": {
        "new": 17344296, 
        "old": 17305727
      }, 
      "title": "Le\u00f3\u0161_Jan\u00e1\u010dek", 
      "title_s": "Le\u00f3\u0161 Jan\u00e1\u010dek", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 1423727, 
      "rev_ids": {
        "new": 17343608, 
        "old": 17307177
      }, 
      "title": "Barca_llevantina", 
      "title_s": "Barca llevantina", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 1322252, 
      "rev_ids": {
        "new": 17342990, 
        "old": 17301757
      }, 
      "title": "Espanya_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2016", 
      "title_s": "Espanya als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2016", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 37087, 
      "rev_ids": {
        "new": 17332480, 
        "old": 17261594
      }, 
      "title": "Millars_(Rossell\u00f3)", 
      "title_s": "Millars (Rossell\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 30909, 
      "rev_ids": {
        "new": 17343972, 
        "old": 17121717
      }, 
      "title": "Corbera_(Rossell\u00f3)", 
      "title_s": "Corbera (Rossell\u00f3)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 1426501, 
      "rev_ids": {
        "new": 17345964, 
        "old": 17312736
      }, 
      "title": "Ocupaci\u00f3_alemanya_de_B\u00e8lgica_(1914-1918)", 
      "title_s": "Ocupaci\u00f3 alemanya de B\u00e8lgica (1914-1918)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 1426857, 
      "rev_ids": {
        "new": 17345737, 
        "old": 17324296
      }, 
      "title": "ZAKA", 
      "title_s": "ZAKA", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1426610, 
      "rev_ids": {
        "new": 17342240, 
        "old": 17316268
      }, 
      "title": "Tartana_(barca)", 
      "title_s": "Tartana (barca)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 600602, 
      "rev_ids": {
        "new": 17340942, 
        "old": 17305833
      }, 
      "title": "Marc_L\u00f3pez_i_Tarr\u00e9s", 
      "title_s": "Marc L\u00f3pez i Tarr\u00e9s", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1390370, 
      "rev_ids": {
        "new": 17311165, 
        "old": 17267065
      }, 
      "title": "Coalici\u00f3_Nacional_Siriana", 
      "title_s": "Coalici\u00f3 Nacional Siriana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1241676, 
      "rev_ids": {
        "new": 17324137, 
        "old": 16938169
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_moda", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la moda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1418521, 
      "rev_ids": {
        "new": 17310027, 
        "old": 17252836
      }, 
      "title": "Comandament_del_Front_Dom\u00e8stic_(Israel)", 
      "title_s": "Comandament del Front Dom\u00e8stic (Israel)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1426333, 
      "rev_ids": {
        "new": 17339993, 
        "old": 17308830
      }, 
      "title": "M\u00f3nica_Puig_March\u00e1n", 
      "title_s": "M\u00f3nica Puig March\u00e1n", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1063266, 
      "rev_ids": {
        "new": 17340716, 
        "old": 17301167
      }, 
      "title": "El_Diariet_de_Vinar\u00f2s", 
      "title_s": "El Diariet de Vinar\u00f2s", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 212387, 
      "rev_ids": {
        "new": 17343650, 
        "old": 17287072
      }, 
      "title": "Parc_Natural_del_Cap_de_Creus", 
      "title_s": "Parc Natural del Cap de Creus", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1415357, 
      "rev_ids": {
        "new": 17340106, 
        "old": 17234304
      }, 
      "title": "Atletisme_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2016", 
      "title_s": "Atletisme als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2016", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 30908, 
      "rev_ids": {
        "new": 17345534, 
        "old": 17121720
      }, 
      "title": "Corbera_de_les_Cabanes", 
      "title_s": "Corbera de les Cabanes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1426448, 
      "rev_ids": {
        "new": 17328235, 
        "old": 17311007
      }, 
      "title": "Supercopa_d'Europa_de_futbol_2016", 
      "title_s": "Supercopa d'Europa de futbol 2016", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1425968, 
      "rev_ids": {
        "new": 17309203, 
        "old": 17305915
      }, 
      "title": "Llista_de_plantilles_de_la_Primera_divisi\u00f3_espanyola_de_futbol", 
      "title_s": "Llista de plantilles de la Primera divisi\u00f3 espanyola de futbol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 30950, 
      "rev_ids": {
        "new": 17332706, 
        "old": 17291712
      }, 
      "title": "Nefiac", 
      "title_s": "Nefiac", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 1426501, 
      "rev_ids": {
        "new": 17345964, 
        "old": 17312736
      }, 
      "title": "Ocupaci\u00f3_alemanya_de_B\u00e8lgica_(1914-1918)", 
      "title_s": "Ocupaci\u00f3 alemanya de B\u00e8lgica (1914-1918)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 1426857, 
      "rev_ids": {
        "new": 17345737, 
        "old": 17324296
      }, 
      "title": "ZAKA", 
      "title_s": "ZAKA", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1426610, 
      "rev_ids": {
        "new": 17342240, 
        "old": 17316268
      }, 
      "title": "Tartana_(barca)", 
      "title_s": "Tartana (barca)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1426333, 
      "rev_ids": {
        "new": 17339993, 
        "old": 17308830
      }, 
      "title": "M\u00f3nica_Puig_March\u00e1n", 
      "title_s": "M\u00f3nica Puig March\u00e1n", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1426448, 
      "rev_ids": {
        "new": 17328235, 
        "old": 17311007
      }, 
      "title": "Supercopa_d'Europa_de_futbol_2016", 
      "title_s": "Supercopa d'Europa de futbol 2016", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1426723, 
      "rev_ids": {
        "new": 17343056, 
        "old": 17320826
      }, 
      "title": "Supercopa_d'Espanya_de_futbol_2016", 
      "title_s": "Supercopa d'Espanya de futbol 2016", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1427041, 
      "rev_ids": {
        "new": 17337070, 
        "old": 17330399
      }, 
      "title": "G\u00fclcan_Tun\u00e7\u00e7eki\u00e7", 
      "title_s": "G\u00fclcan Tun\u00e7\u00e7eki\u00e7", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1427146, 
      "rev_ids": {
        "new": 17338671, 
        "old": 17333220
      }, 
      "title": "Abadia_de_Koningshoeven", 
      "title_s": "Abadia de Koningshoeven", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1426620, 
      "rev_ids": {
        "new": 17345011, 
        "old": 17316801
      }, 
      "title": "Llista_de_plantilles_de_la_Copa_Mundial_Femenina_de_Futbol_2015", 
      "title_s": "Llista de plantilles de la Copa Mundial Femenina de Futbol 2015", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1426996, 
      "rev_ids": {
        "new": 17337071, 
        "old": 17329804
      }, 
      "title": "Ermita_de_Sant_Josep_del_Censal_(Castell\u00f3_de_la_Plana)", 
      "title_s": "Ermita de Sant Josep del Censal (Castell\u00f3 de la Plana)", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 563, 
    "anon_ip_count": 246, 
    "anon_titles": 298, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 24882, 
    "bot_titles": 24319, 
    "edits": 35391, 
    "titles": 28300, 
    "total_users": 593, 
    "users": 347
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 3, 
    "bot_titles": 2, 
    "edits": 32, 
    "titles": 22, 
    "total_users": 21, 
    "users": 16
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1410700, 
      "rev_ids": {
        "new": 17321221, 
        "old": 17219082
      }, 
      "title": "Bioremediaci\u00f3_de_residus_radioactius", 
      "title_s": "Bioremediaci\u00f3 de residus radioactius", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 603109, 
      "rev_ids": {
        "new": 17340656, 
        "old": 12514721
      }, 
      "title": "Cucanya", 
      "title_s": "Cucanya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 921408, 
      "rev_ids": {
        "new": 17327929, 
        "old": 8201266
      }, 
      "title": "Llista_d'ocells_amb_pres\u00e8ncia_accidental_al_Solson\u00e8s", 
      "title_s": "Llista d'ocells amb pres\u00e8ncia accidental al Solson\u00e8s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 17058, 
      "rev_ids": {
        "new": 17334098, 
        "old": 13966731
      }, 
      "title": "Llista_d'aglomeracions_de_la_Uni\u00f3_Europea", 
      "title_s": "Llista d'aglomeracions de la Uni\u00f3 Europea", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 94665, 
      "rev_ids": {
        "new": 17312531, 
        "old": 13921895
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_l'art", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de l'art", 
      "users": 1
    }
  ]
}