{
  "date": "February 10, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 102.8366310596466, 
    "end_date": "2016-02-10T13:05:01.681352", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2016-02-03T13:05:01.681352"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 338, 
      "page_id": 402231, 
      "rev_ids": {
        "new": 123219004, 
        "old": 122982097
      }, 
      "title": "La_Ville-aux-Dames", 
      "title_s": "La Ville-aux-Dames", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 195, 
      "page_id": 3889718, 
      "rev_ids": {
        "new": 123097609, 
        "old": 122968995
      }, 
      "title": "Abbaye_Notre-Dame_d'Argenteuil", 
      "title_s": "Abbaye Notre-Dame d'Argenteuil", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 193, 
      "page_id": 3192230, 
      "rev_ids": {
        "new": 123196749, 
        "old": 122997422
      }, 
      "title": "Charles-Louis_Du_Pin", 
      "title_s": "Charles-Louis Du Pin", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 9762082, 
      "rev_ids": {
        "new": 123218996, 
        "old": 123087756
      }, 
      "title": "Christian_Piquemal", 
      "title_s": "Christian Piquemal", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 82660, 
      "rev_ids": {
        "new": 123215128, 
        "old": 122995167
      }, 
      "title": "Gustavo_Kuerten", 
      "title_s": "Gustavo Kuerten", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 380682, 
      "rev_ids": {
        "new": 123219067, 
        "old": 122972688
      }, 
      "title": "Le_Boulay", 
      "title_s": "Le Boulay", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 19589, 
      "rev_ids": {
        "new": 123215046, 
        "old": 122933567
      }, 
      "title": "Vigne", 
      "title_s": "Vigne", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 9743377, 
      "rev_ids": {
        "new": 123216479, 
        "old": 122997615
      }, 
      "title": "Joseph_J._Clark", 
      "title_s": "Joseph J. Clark", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 9756974, 
      "rev_ids": {
        "new": 123087074, 
        "old": 123021157
      }, 
      "title": "Jean_Dorville", 
      "title_s": "Jean Dorville", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 9214768, 
      "rev_ids": {
        "new": 123174093, 
        "old": 122993403
      }, 
      "title": "Saison_2015-2016_du_Paris_Saint-Germain", 
      "title_s": "Saison 2015-2016 du Paris Saint-Germain", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 9427011, 
      "rev_ids": {
        "new": 123219017, 
        "old": 122653869
      }, 
      "title": "Against_the_Current", 
      "title_s": "Against the Current", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 97879, 
      "rev_ids": {
        "new": 123088964, 
        "old": 122393188
      }, 
      "title": "Cath\u00e9drale_Saint-Corentin_de_Quimper", 
      "title_s": "Cath\u00e9drale Saint-Corentin de Quimper", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 264673, 
      "rev_ids": {
        "new": 123170015, 
        "old": 119789671
      }, 
      "title": "N\u00e9nuphar", 
      "title_s": "N\u00e9nuphar", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 20328, 
      "rev_ids": {
        "new": 123216624, 
        "old": 122748811
      }, 
      "title": "Guerre_franco-allemande_de_1870", 
      "title_s": "Guerre franco-allemande de 1870", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 7735113, 
      "rev_ids": {
        "new": 123200320, 
        "old": 122962776
      }, 
      "title": "Super_Bowl_50", 
      "title_s": "Super Bowl 50", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 9764876, 
      "rev_ids": {
        "new": 123202424, 
        "old": 123120405
      }, 
      "title": "Projet_de_primaires_\u00e0_gauche_pour_la_pr\u00e9sidentielle_de_2017", 
      "title_s": "Projet de primaires \u00e0 gauche pour la pr\u00e9sidentielle de 2017", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 9763958, 
      "rev_ids": {
        "new": 123218028, 
        "old": 123111852
      }, 
      "title": "PV_Nova", 
      "title_s": "PV Nova", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 3203335, 
      "rev_ids": {
        "new": 123129879, 
        "old": 122967851
      }, 
      "title": "Embrunman", 
      "title_s": "Embrunman", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 9269382, 
      "rev_ids": {
        "new": 123141052, 
        "old": 122951512
      }, 
      "title": "Occupation_am\u00e9ricaine_de_Veracruz", 
      "title_s": "Occupation am\u00e9ricaine de Veracruz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 9463635, 
      "rev_ids": {
        "new": 123218132, 
        "old": 122993649
      }, 
      "title": "Saison_5_de_The_Voice,_la_plus_belle_voix", 
      "title_s": "Saison 5 de The Voice, la plus belle voix", 
      "users": 13
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 9762082, 
      "rev_ids": {
        "new": 123218996, 
        "old": 123087756
      }, 
      "title": "Christian_Piquemal", 
      "title_s": "Christian Piquemal", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 9756974, 
      "rev_ids": {
        "new": 123087074, 
        "old": 123021157
      }, 
      "title": "Jean_Dorville", 
      "title_s": "Jean Dorville", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 9764876, 
      "rev_ids": {
        "new": 123202424, 
        "old": 123120405
      }, 
      "title": "Projet_de_primaires_\u00e0_gauche_pour_la_pr\u00e9sidentielle_de_2017", 
      "title_s": "Projet de primaires \u00e0 gauche pour la pr\u00e9sidentielle de 2017", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 9763958, 
      "rev_ids": {
        "new": 123218028, 
        "old": 123111852
      }, 
      "title": "PV_Nova", 
      "title_s": "PV Nova", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 9758710, 
      "rev_ids": {
        "new": 123218395, 
        "old": 123044063
      }, 
      "title": "Huang_Nubo", 
      "title_s": "Huang Nubo", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 9757137, 
      "rev_ids": {
        "new": 123218083, 
        "old": 123023078
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_de_Rotterdam_(ATP_2016)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis de Rotterdam (ATP 2016)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 9769509, 
      "rev_ids": {
        "new": 123218660, 
        "old": 123190183
      }, 
      "title": "Prospero_De_Nobili", 
      "title_s": "Prospero De Nobili", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 9761290, 
      "rev_ids": {
        "new": 123158362, 
        "old": 123078168
      }, 
      "title": "Adolphe_Burdo", 
      "title_s": "Adolphe Burdo", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 9762574, 
      "rev_ids": {
        "new": 123148542, 
        "old": 123093553
      }, 
      "title": "Chr\u00e9tien_Edouard_Caspari", 
      "title_s": "Chr\u00e9tien Edouard Caspari", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 9756106, 
      "rev_ids": {
        "new": 123185070, 
        "old": 123008674
      }, 
      "title": "Si\u00e8ge_de_P\u00e9ronne_(1536)", 
      "title_s": "Si\u00e8ge de P\u00e9ronne (1536)", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 26240, 
    "anon_ip_count": 11875, 
    "anon_titles": 14113, 
    "bot_count": 20, 
    "bot_edits": 18353, 
    "bot_titles": 17961, 
    "edits": 149427, 
    "titles": 76270, 
    "total_users": 17394, 
    "users": 5519
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 295, 
    "anon_ip_count": 188, 
    "anon_titles": 209, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 2720, 
    "bot_titles": 2674, 
    "edits": 8452, 
    "titles": 5423, 
    "total_users": 942, 
    "users": 754
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 9761814, 
      "rev_ids": {
        "new": 123199137, 
        "old": 123084423
      }, 
      "title": "Liste_d'entreprises_turques/Suppression", 
      "title_s": "Liste d'entreprises turques/Suppression", 
      "users": 79
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 3671805, 
      "rev_ids": {
        "new": 123157590, 
        "old": 122997441
      }, 
      "title": "P\u00e9dagogie_Steiner-Waldorf", 
      "title_s": "P\u00e9dagogie Steiner-Waldorf", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 9464315, 
      "rev_ids": {
        "new": 123218085, 
        "old": 119702689
      }, 
      "title": "Liste_de_principes/Suppression", 
      "title_s": "Liste de principes/Suppression", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 9281847, 
      "rev_ids": {
        "new": 123213513, 
        "old": 122705968
      }, 
      "title": "Geoffroy_de_Lagasnerie", 
      "title_s": "Geoffroy de Lagasnerie", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 3771911, 
      "rev_ids": {
        "new": 123217770, 
        "old": 122864200
      }, 
      "title": "Dieudonn\u00e9", 
      "title_s": "Dieudonn\u00e9", 
      "users": 6
    }
  ]
}