{
  "date": "March 16, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 17.992697954177856, 
    "end_date": "2015-03-16T23:05:01.501283", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2015-03-09T23:05:01.501283"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 311, 
      "page_id": 7223394, 
      "rev_ids": {
        "new": 112849384, 
        "old": 112618123
      }, 
      "title": "Jean_B\u00e9renger_(homme_politique)", 
      "title_s": "Jean B\u00e9renger (homme politique)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 271, 
      "page_id": 6990829, 
      "rev_ids": {
        "new": 112842649, 
        "old": 112617864
      }, 
      "title": "Histoire_des_porte-avions_et_porte-a\u00e9ronefs", 
      "title_s": "Histoire des porte-avions et porte-a\u00e9ronefs", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 246, 
      "page_id": 8839586, 
      "rev_ids": {
        "new": 112850120, 
        "old": 112627451
      }, 
      "title": "Collision_a\u00e9rienne_de_Villa_Castelli", 
      "title_s": "Collision a\u00e9rienne de Villa Castelli", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 223, 
      "page_id": 8842914, 
      "rev_ids": {
        "new": 112838847, 
        "old": 112670003
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Villeboeuf", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Villeboeuf", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 222, 
      "page_id": 8575951, 
      "rev_ids": {
        "new": 112806811, 
        "old": 112613959
      }, 
      "title": "Pasteur_Colombe", 
      "title_s": "Pasteur Colombe", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 211, 
      "page_id": 8840790, 
      "rev_ids": {
        "new": 112746157, 
        "old": 112636912
      }, 
      "title": "Chronologie_de_la_Wallonie", 
      "title_s": "Chronologie de la Wallonie", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 192, 
      "page_id": 1372158, 
      "rev_ids": {
        "new": 112830796, 
        "old": 112616947
      }, 
      "title": "Camille_Muffat", 
      "title_s": "Camille Muffat", 
      "users": 64
    }, 
    {
      "edits": 178, 
      "page_id": 569515, 
      "rev_ids": {
        "new": 112833190, 
        "old": 112544762
      }, 
      "title": "Le_Ch\u00e2teau_de_Cagliostro", 
      "title_s": "Le Ch\u00e2teau de Cagliostro", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 8839340, 
      "rev_ids": {
        "new": 112826144, 
        "old": 112625104
      }, 
      "title": "Dropped", 
      "title_s": "Dropped", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 8571947, 
      "rev_ids": {
        "new": 112846023, 
        "old": 112600812
      }, 
      "title": "Aqueduc_de_Fontenay", 
      "title_s": "Aqueduc de Fontenay", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 8747350, 
      "rev_ids": {
        "new": 112849628, 
        "old": 112469975
      }, 
      "title": "Lyc\u00e9e_Averro\u00e8s", 
      "title_s": "Lyc\u00e9e Averro\u00e8s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 578622, 
      "rev_ids": {
        "new": 112850939, 
        "old": 112243811
      }, 
      "title": "Ch\u00e2tillonnais", 
      "title_s": "Ch\u00e2tillonnais", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 241338, 
      "rev_ids": {
        "new": 112843478, 
        "old": 112614595
      }, 
      "title": "Vend\u00e9e_les_Herbiers_Football", 
      "title_s": "Vend\u00e9e les Herbiers Football", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 3200245, 
      "rev_ids": {
        "new": 112822952, 
        "old": 112611643
      }, 
      "title": "Alexis_Vastine", 
      "title_s": "Alexis Vastine", 
      "users": 50
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 8842454, 
      "rev_ids": {
        "new": 112839717, 
        "old": 112657987
      }, 
      "title": "DN1_Saison_2014-2015", 
      "title_s": "DN1 Saison 2014-2015", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 56277, 
      "rev_ids": {
        "new": 112804267, 
        "old": 112617337
      }, 
      "title": "Akkadien", 
      "title_s": "Akkadien", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 8753218, 
      "rev_ids": {
        "new": 112850452, 
        "old": 112617830
      }, 
      "title": "Masters_d'Indian_Wells_2015", 
      "title_s": "Masters d'Indian Wells 2015", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 8748513, 
      "rev_ids": {
        "new": 112850524, 
        "old": 112613342
      }, 
      "title": "Aspects_\u00e9conomiques_et_logistiques_des_guerres_napol\u00e9oniennes", 
      "title_s": "Aspects \u00e9conomiques et logistiques des guerres napol\u00e9oniennes", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 8816295, 
      "rev_ids": {
        "new": 112815597, 
        "old": 112411342
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_d'Australie_2015", 
      "title_s": "Grand Prix automobile d'Australie 2015", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 7983403, 
      "rev_ids": {
        "new": 112847163, 
        "old": 112609449
      }, 
      "title": "Pr\u00e9histoire_de_la_Chine", 
      "title_s": "Pr\u00e9histoire de la Chine", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 246, 
      "page_id": 8839586, 
      "rev_ids": {
        "new": 112850120, 
        "old": 112627451
      }, 
      "title": "Collision_a\u00e9rienne_de_Villa_Castelli", 
      "title_s": "Collision a\u00e9rienne de Villa Castelli", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 223, 
      "page_id": 8842914, 
      "rev_ids": {
        "new": 112838847, 
        "old": 112670003
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Villeboeuf", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Villeboeuf", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 211, 
      "page_id": 8840790, 
      "rev_ids": {
        "new": 112746157, 
        "old": 112636912
      }, 
      "title": "Chronologie_de_la_Wallonie", 
      "title_s": "Chronologie de la Wallonie", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 8839340, 
      "rev_ids": {
        "new": 112826144, 
        "old": 112625104
      }, 
      "title": "Dropped", 
      "title_s": "Dropped", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 8842454, 
      "rev_ids": {
        "new": 112839717, 
        "old": 112657987
      }, 
      "title": "DN1_Saison_2014_-_2015", 
      "title_s": "DN1 Saison 2014 - 2015", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 8845519, 
      "rev_ids": {
        "new": 112839985, 
        "old": 112695449
      }, 
      "title": "Saison_1957-1958_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1957-1958 du FC Nantes", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 8848940, 
      "rev_ids": {
        "new": 112846981, 
        "old": 112734890
      }, 
      "title": "Championnat_de_France_de_rugby_\u00e0_XIII_de_2e_division_2014_-_2015", 
      "title_s": "Championnat de France de rugby \u00e0 XIII de 2e division 2014 - 2015", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 8845292, 
      "rev_ids": {
        "new": 112809615, 
        "old": 112692640
      }, 
      "title": "Missa_Salisburgensis", 
      "title_s": "Missa Salisburgensis", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 8842040, 
      "rev_ids": {
        "new": 112848227, 
        "old": 112650871
      }, 
      "title": "Saison_2013_de_S\u00e9bastien_Loeb_en_sport_automobile", 
      "title_s": "Saison 2013 de S\u00e9bastien Loeb en sport automobile", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 8855759, 
      "rev_ids": {
        "new": 112844302, 
        "old": 112802625
      }, 
      "title": "Classe_Capitani_Romani", 
      "title_s": "Classe Capitani Romani", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22835, 
    "anon_ip_count": 9913, 
    "anon_titles": 13487, 
    "bot_count": 23, 
    "bot_edits": 29849, 
    "bot_titles": 29155, 
    "edits": 160179, 
    "titles": 87333, 
    "total_users": 15546, 
    "users": 5633
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 682409, 
      "rev_ids": {
        "new": 112837629, 
        "old": 112618188
      }, 
      "title": "Musique_l\u00e9g\u00e8re", 
      "title_s": "Musique l\u00e9g\u00e8re", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 3940606, 
      "rev_ids": {
        "new": 112850307, 
        "old": 112609950
      }, 
      "title": "Beatriz_Preciado", 
      "title_s": "Beatriz Preciado", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 301871, 
      "rev_ids": {
        "new": 112752023, 
        "old": 112601667
      }, 
      "title": "Famille_de_Barrau_(Aveyron,_Carcenac-Salmiech)", 
      "title_s": "Famille de Barrau (Aveyron, Carcenac-Salmiech)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 2688386, 
      "rev_ids": {
        "new": 112851135, 
        "old": 112588129
      }, 
      "title": "N\u00e9gation_du_g\u00e9nocide_des_Tutsi_du_Rwanda", 
      "title_s": "N\u00e9gation du g\u00e9nocide des Tutsi du Rwanda", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 8821299, 
      "rev_ids": {
        "new": 112842074, 
        "old": 112600150
      }, 
      "title": "Werner_Wolff/Suppression", 
      "title_s": "Werner Wolff/Suppression", 
      "users": 21
    }
  ]
}