{
  "date": "March 28, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 17.999452114105225, 
    "end_date": "2015-03-28T23:05:01.372860", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2015-03-21T23:05:01.372860"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 760, 
      "page_id": 8966921, 
      "rev_ids": {
        "new": 113344394, 
        "old": 113230933
      }, 
      "title": "Vol_9525_Germanwings", 
      "title_s": "Vol 9525 Germanwings", 
      "users": 106
    }, 
    {
      "edits": 272, 
      "page_id": 8967478, 
      "rev_ids": {
        "new": 113339500, 
        "old": 113218203
      }, 
      "title": "Histoire_d'Alexandrie_\u00e0_l'\u00e9poque_hell\u00e9nistique", 
      "title_s": "Histoire d'Alexandrie \u00e0 l'\u00e9poque hell\u00e9nistique", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 219, 
      "page_id": 1142322, 
      "rev_ids": {
        "new": 113344832, 
        "old": 108677902
      }, 
      "title": "Komitas", 
      "title_s": "Komitas", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 217, 
      "page_id": 6990829, 
      "rev_ids": {
        "new": 113345465, 
        "old": 113139877
      }, 
      "title": "Histoire_des_porte-avions_et_porte-a\u00e9ronefs", 
      "title_s": "Histoire des porte-avions et porte-a\u00e9ronefs", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 211, 
      "page_id": 7806921, 
      "rev_ids": {
        "new": 113344671, 
        "old": 112586498
      }, 
      "title": "Chronologie_des_arts_plastiques", 
      "title_s": "Chronologie des arts plastiques", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 204, 
      "page_id": 8846682, 
      "rev_ids": {
        "new": 113335661, 
        "old": 112744327
      }, 
      "title": "Congr\u00e8s_pour_la_restauration_du_plain-chant_et_de_la_musique_de_l'\u00c9glise", 
      "title_s": "Congr\u00e8s pour la restauration du plain-chant et de la musique de l'\u00c9glise", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 197, 
      "page_id": 7223394, 
      "rev_ids": {
        "new": 113299836, 
        "old": 113140929
      }, 
      "title": "Jean_B\u00e9renger_(homme_politique)", 
      "title_s": "Jean B\u00e9renger (homme politique)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 193, 
      "page_id": 8272189, 
      "rev_ids": {
        "new": 113333730, 
        "old": 112937176
      }, 
      "title": "Cin\u00e9ma_comique_fran\u00e7ais", 
      "title_s": "Cin\u00e9ma comique fran\u00e7ais", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 179, 
      "page_id": 62183, 
      "rev_ids": {
        "new": 113339893, 
        "old": 107810934
      }, 
      "title": "Novacelles", 
      "title_s": "Novacelles", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 172, 
      "page_id": 8865662, 
      "rev_ids": {
        "new": 113308740, 
        "old": 113135567
      }, 
      "title": "Julien_Turbiau", 
      "title_s": "Julien Turbiau", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 41343, 
      "rev_ids": {
        "new": 113342290, 
        "old": 113139164
      }, 
      "title": "G\u00e9nocide_arm\u00e9nien", 
      "title_s": "G\u00e9nocide arm\u00e9nien", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 6237789, 
      "rev_ids": {
        "new": 113300767, 
        "old": 112859192
      }, 
      "title": "Pierre_Ucciani", 
      "title_s": "Pierre Ucciani", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 7802511, 
      "rev_ids": {
        "new": 113336604, 
        "old": 113140240
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_fran\u00e7aises_de_2015", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales fran\u00e7aises de 2015", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 8964696, 
      "rev_ids": {
        "new": 113230904, 
        "old": 113185717
      }, 
      "title": "Histoire_industrielle_des_Wallons", 
      "title_s": "Histoire industrielle des Wallons", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 8759128, 
      "rev_ids": {
        "new": 113345300, 
        "old": 113103375
      }, 
      "title": "Masters_de_Miami_2015", 
      "title_s": "Masters de Miami 2015", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 8457543, 
      "rev_ids": {
        "new": 113211651, 
        "old": 113117311
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2015_dans_le_Nord", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2015 dans le Nord", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 1384103, 
      "rev_ids": {
        "new": 113342969, 
        "old": 113100829
      }, 
      "title": "32e_r\u00e9giment_d'infanterie", 
      "title_s": "32e r\u00e9giment d'infanterie", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 8809727, 
      "rev_ids": {
        "new": 113344087, 
        "old": 113135160
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_mars_2015", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en mars 2015", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 401978, 
      "rev_ids": {
        "new": 113344086, 
        "old": 113141051
      }, 
      "title": "Front_yougoslave_de_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Front yougoslave de la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 3775285, 
      "rev_ids": {
        "new": 113237551, 
        "old": 111129112
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Cottavoz", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Cottavoz", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 272, 
      "page_id": 8967478, 
      "rev_ids": {
        "new": 113339500, 
        "old": 113218203
      }, 
      "title": "Histoire_d'Alexandrie_\u00e0_l'\u00e9poque_hell\u00e9nistique", 
      "title_s": "Histoire d'Alexandrie \u00e0 l'\u00e9poque hell\u00e9nistique", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 8964696, 
      "rev_ids": {
        "new": 113230904, 
        "old": 113185717
      }, 
      "title": "Histoire_industrielle_des_Wallons", 
      "title_s": "Histoire industrielle des Wallons", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 8972958, 
      "rev_ids": {
        "new": 113335246, 
        "old": 113273495
      }, 
      "title": "Iridocyclite_h\u00e9t\u00e9rochromique_de_Fuchs", 
      "title_s": "Iridocyclite h\u00e9t\u00e9rochromique de Fuchs", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 8963139, 
      "rev_ids": {
        "new": 113232913, 
        "old": 113166122
      }, 
      "title": "Rap_italien", 
      "title_s": "Rap italien", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 8964522, 
      "rev_ids": {
        "new": 113246071, 
        "old": 113183529
      }, 
      "title": "Henderson_Field_(Guadalcanal)", 
      "title_s": "Henderson Field (Guadalcanal)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 8963995, 
      "rev_ids": {
        "new": 113343916, 
        "old": 113176652
      }, 
      "title": "Saison_1959-1960_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1959-1960 du FC Nantes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 8967372, 
      "rev_ids": {
        "new": 113250721, 
        "old": 113217203
      }, 
      "title": "Abbayes_mosanes", 
      "title_s": "Abbayes mosanes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 8964758, 
      "rev_ids": {
        "new": 113313182, 
        "old": 113186372
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Georges_d'Ully-Saint-Georges", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Georges d'Ully-Saint-Georges", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 8970786, 
      "rev_ids": {
        "new": 113321535, 
        "old": 113250873
      }, 
      "title": "Felicia_Pacanowska", 
      "title_s": "Felicia Pacanowska", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 8966075, 
      "rev_ids": {
        "new": 113295466, 
        "old": 113204223
      }, 
      "title": "Bouche_\u00e0_oreille", 
      "title_s": "Bouche \u00e0 oreille", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 23409, 
    "anon_ip_count": 10271, 
    "anon_titles": 13152, 
    "bot_count": 22, 
    "bot_edits": 12244, 
    "bot_titles": 11298, 
    "edits": 138284, 
    "titles": 67481, 
    "total_users": 15911, 
    "users": 5640
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 185, 
      "page_id": 1525274, 
      "rev_ids": {
        "new": 113345311, 
        "old": 113140016
      }, 
      "title": "Zin\u00e9dine_Zidane", 
      "title_s": "Zin\u00e9dine Zidane", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 8967054, 
      "rev_ids": {
        "new": 113345039, 
        "old": 113230935
      }, 
      "title": "Vol_9525_Germanwings", 
      "title_s": "Vol 9525 Germanwings", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 968369, 
      "rev_ids": {
        "new": 113333065, 
        "old": 112877512
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Mitterrand_et_l'extr\u00eame_droite", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Mitterrand et l'extr\u00eame droite", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 8209697, 
      "rev_ids": {
        "new": 113344341, 
        "old": 113139470
      }, 
      "title": "Arnaud-Aaron_Upinsky", 
      "title_s": "Arnaud-Aaron Upinsky", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 8960649, 
      "rev_ids": {
        "new": 113335894, 
        "old": 113140427
      }, 
      "title": "G\u00e9nocide_arm\u00e9nien/Bon_article", 
      "title_s": "G\u00e9nocide arm\u00e9nien/Bon article", 
      "users": 18
    }
  ]
}