{
  "date": "October 15, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.675605058670044, 
    "end_date": "2014-10-15T23:11:01.473418", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-10-08T23:11:01.473418"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 82341, 
      "rev_ids": {
        "new": 14154039, 
        "old": 14121216
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Andorra", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Andorra", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 1215142, 
      "rev_ids": {
        "new": 14142421, 
        "old": 14124548
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_de_l'aire_iraqui\u00e0", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit de l'aire iraqui\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 715708, 
      "rev_ids": {
        "new": 14142638, 
        "old": 14120492
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_iraqui\u00e0", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit iraqui\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 1206088, 
      "rev_ids": {
        "new": 14146705, 
        "old": 14118487
      }, 
      "title": "Montargull_(Artesa_de_Segre)", 
      "title_s": "Montargull (Artesa de Segre)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 1214709, 
      "rev_ids": {
        "new": 14148296, 
        "old": 14120478
      }, 
      "title": "Tretzena_Esmena_a_la_Constituci\u00f3_dels_Estats_Units", 
      "title_s": "Tretzena Esmena a la Constituci\u00f3 dels Estats Units", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 1215873, 
      "rev_ids": {
        "new": 14145630, 
        "old": 14144753
      }, 
      "title": "Menachem_Mendel_Schneerson", 
      "title_s": "Menachem Mendel Schneerson", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1216262, 
      "rev_ids": {
        "new": 14154033, 
        "old": 14150642
      }, 
      "title": "Encapsulaci\u00f3", 
      "title_s": "Encapsulaci\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1214261, 
      "rev_ids": {
        "new": 14152751, 
        "old": 14120709
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3_de_rugbi_d'It\u00e0lia", 
      "title_s": "Selecci\u00f3 de rugbi d'It\u00e0lia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 830620, 
      "rev_ids": {
        "new": 14154230, 
        "old": 11845113
      }, 
      "title": "Diagrama_de_classes", 
      "title_s": "Diagrama de classes", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1214936, 
      "rev_ids": {
        "new": 14152745, 
        "old": 14121988
      }, 
      "title": "Catedral_de_Conca", 
      "title_s": "Catedral de Conca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1215599, 
      "rev_ids": {
        "new": 14142547, 
        "old": 14134177
      }, 
      "title": "Marina_de_guerra_iraquiana", 
      "title_s": "Marina de guerra iraquiana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1215677, 
      "rev_ids": {
        "new": 14140663, 
        "old": 14137771
      }, 
      "title": "Jes\u00fas_Paluzie_i_Borrell", 
      "title_s": "Jes\u00fas Paluzie i Borrell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 834585, 
      "rev_ids": {
        "new": 14153960, 
        "old": 14120379
      }, 
      "title": "Gabriel_Mora_i_Arana", 
      "title_s": "Gabriel Mora i Arana", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1215335, 
      "rev_ids": {
        "new": 14129225, 
        "old": 14129097
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_de_Terra_iraqui\u00e0", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit de Terra iraqui\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1216536, 
      "rev_ids": {
        "new": 14154599, 
        "old": 14153737
      }, 
      "title": "Santa_Cec\u00edlia_d'Estamariu", 
      "title_s": "Santa Cec\u00edlia d'Estamariu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1174570, 
      "rev_ids": {
        "new": 14151696, 
        "old": 13889906
      }, 
      "title": "Premis_Butaca_de_2008", 
      "title_s": "Premis Butaca de 2008", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1216071, 
      "rev_ids": {
        "new": 14153070, 
        "old": 14146878
      }, 
      "title": "Ernest_Archdeacon", 
      "title_s": "Ernest Archdeacon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1215118, 
      "rev_ids": {
        "new": 14139911, 
        "old": 14124194
      }, 
      "title": "Bela_Khotenashvili", 
      "title_s": "Bela Khotenashvili", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 167510, 
      "rev_ids": {
        "new": 14154079, 
        "old": 14008548
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Subirachs_i_Sitjar", 
      "title_s": "Josep Maria Subirachs i Sitjar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 33476, 
      "rev_ids": {
        "new": 14132818, 
        "old": 14109749
      }, 
      "title": "Climent_I", 
      "title_s": "Climent I", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 1215142, 
      "rev_ids": {
        "new": 14142421, 
        "old": 14124548
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_de_l'aire_iraqui\u00e0", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit de l'aire iraqui\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 1215873, 
      "rev_ids": {
        "new": 14145630, 
        "old": 14144753
      }, 
      "title": "Menachem_Mendel_Schneerson", 
      "title_s": "Menachem Mendel Schneerson", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 1216262, 
      "rev_ids": {
        "new": 14154033, 
        "old": 14150642
      }, 
      "title": "Encapsulaci\u00f3", 
      "title_s": "Encapsulaci\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1214936, 
      "rev_ids": {
        "new": 14152745, 
        "old": 14121988
      }, 
      "title": "Catedral_de_Conca", 
      "title_s": "Catedral de Conca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1215599, 
      "rev_ids": {
        "new": 14142547, 
        "old": 14134177
      }, 
      "title": "Marina_de_guerra_iraquiana", 
      "title_s": "Marina de guerra iraquiana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1215677, 
      "rev_ids": {
        "new": 14140663, 
        "old": 14137771
      }, 
      "title": "Jes\u00fas_Paluz\u00ede_i_Borrell", 
      "title_s": "Jes\u00fas Paluz\u00ede i Borrell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1215335, 
      "rev_ids": {
        "new": 14129225, 
        "old": 14129097
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_de_Terra_iraqui\u00e0", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit de Terra iraqui\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1216536, 
      "rev_ids": {
        "new": 14154599, 
        "old": 14153737
      }, 
      "title": "Santa_Cec\u00edlia_d'estamariu", 
      "title_s": "Santa Cec\u00edlia d'estamariu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1216071, 
      "rev_ids": {
        "new": 14153070, 
        "old": 14146878
      }, 
      "title": "Ernest_Archdeacon", 
      "title_s": "Ernest Archdeacon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1215118, 
      "rev_ids": {
        "new": 14139911, 
        "old": 14124194
      }, 
      "title": "Bela_Khotenashvili", 
      "title_s": "Bela Khotenashvili", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1113, 
    "anon_ip_count": 493, 
    "anon_titles": 678, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 13461, 
    "bot_titles": 11516, 
    "edits": 27872, 
    "titles": 16346, 
    "total_users": 1012, 
    "users": 519
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1215602, 
      "rev_ids": {
        "new": 14147824, 
        "old": 14134207
      }, 
      "title": "Borinda", 
      "title_s": "Borinda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1007271, 
      "rev_ids": {
        "new": 14152730, 
        "old": 12950292
      }, 
      "title": "La_fera_ferotge_(disc)", 
      "title_s": "La fera ferotge (disc)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1215566, 
      "rev_ids": {
        "new": 14138722, 
        "old": 14133811
      }, 
      "title": "Mormir\u00ed", 
      "title_s": "Mormir\u00ed", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1214403, 
      "rev_ids": {
        "new": 14153775, 
        "old": 14119787
      }, 
      "title": "Jaume_Duch_i_Guillot", 
      "title_s": "Jaume Duch i Guillot", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 14154544, 
        "old": 14099089
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 3
    }
  ]
}