{
  "date": "October 3, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 30.333044052124023, 
    "end_date": "2016-10-03T12:11:01.864835", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-09-26T12:11:01.864835"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 743401, 
      "rev_ids": {
        "new": 17557176, 
        "old": 17539508
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_del_motor_de_combusti\u00f3_interna", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria del motor de combusti\u00f3 interna", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 1433900, 
      "rev_ids": {
        "new": 17556815, 
        "old": 17526724
      }, 
      "title": "Operacions_navals_en_la_Primera_Guerra_Mundial", 
      "title_s": "Operacions navals en la Primera Guerra Mundial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 1436012, 
      "rev_ids": {
        "new": 17552674, 
        "old": 17534380
      }, 
      "title": "Rotor_de_reacci\u00f3", 
      "title_s": "Rotor de reacci\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 1436508, 
      "rev_ids": {
        "new": 17553840, 
        "old": 17545080
      }, 
      "title": "Etil\u00f2metre", 
      "title_s": "Etil\u00f2metre", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 389939, 
      "rev_ids": {
        "new": 17557897, 
        "old": 17526921
      }, 
      "title": "Haskell", 
      "title_s": "Haskell", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1434884, 
      "rev_ids": {
        "new": 17552308, 
        "old": 17524723
      }, 
      "title": "Thermopylae", 
      "title_s": "Thermopylae", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 30952, 
      "rev_ids": {
        "new": 17540780, 
        "old": 17511808
      }, 
      "title": "\u00d2pol_i_Perell\u00f3s", 
      "title_s": "\u00d2pol i Perell\u00f3s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 166759, 
      "rev_ids": {
        "new": 17552164, 
        "old": 17125615
      }, 
      "title": "Masclisme", 
      "title_s": "Masclisme", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 140898, 
      "rev_ids": {
        "new": 17555285, 
        "old": 17411529
      }, 
      "title": "Pangol\u00ed", 
      "title_s": "Pangol\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1436364, 
      "rev_ids": {
        "new": 17557206, 
        "old": 17540536
      }, 
      "title": "Multiplicador_de_gir", 
      "title_s": "Multiplicador de gir", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 16031, 
      "rev_ids": {
        "new": 17550676, 
        "old": 16741590
      }, 
      "title": "Ne\u00f3", 
      "title_s": "Ne\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 720597, 
      "rev_ids": {
        "new": 17557793, 
        "old": 17503688
      }, 
      "title": "4_de_10_amb_folre_i_manilles", 
      "title_s": "4 de 10 amb folre i manilles", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1436891, 
      "rev_ids": {
        "new": 17557813, 
        "old": 17557240
      }, 
      "title": "CDH6", 
      "title_s": "CDH6", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1434535, 
      "rev_ids": {
        "new": 17555178, 
        "old": 17526725
      }, 
      "title": "Kunyu_Wanguo_Quantu", 
      "title_s": "Kunyu Wanguo Quantu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1400055, 
      "rev_ids": {
        "new": 17555641, 
        "old": 17225330
      }, 
      "title": "Iniciativa_del_Cintur\u00f3_i_Ruta_de_la_Seda", 
      "title_s": "Iniciativa del Cintur\u00f3 i Ruta de la Seda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1026945, 
      "rev_ids": {
        "new": 17546662, 
        "old": 15332031
      }, 
      "title": "Festival_Mundial_de_la_Joventut_i_els_Estudiants", 
      "title_s": "Festival Mundial de la Joventut i els Estudiants", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 40380, 
      "rev_ids": {
        "new": 17557707, 
        "old": 17512839
      }, 
      "title": "Lludient", 
      "title_s": "Lludient", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 189164, 
      "rev_ids": {
        "new": 17545623, 
        "old": 17123064
      }, 
      "title": "Federaci\u00f3_Mundial_de_la_Joventut_Democr\u00e0tica", 
      "title_s": "Federaci\u00f3 Mundial de la Joventut Democr\u00e0tica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 294148, 
      "rev_ids": {
        "new": 17533865, 
        "old": 17526307
      }, 
      "title": "Paracerateri", 
      "title_s": "Paracerateri", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1436782, 
      "rev_ids": {
        "new": 17556897, 
        "old": 17554584
      }, 
      "title": "Eduard_Aymerich_Verdaguer", 
      "title_s": "Eduard Aymerich Verdaguer", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 1436012, 
      "rev_ids": {
        "new": 17552674, 
        "old": 17534380
      }, 
      "title": "Rotor_de_reacci\u00f3", 
      "title_s": "Rotor de reacci\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 1436508, 
      "rev_ids": {
        "new": 17553840, 
        "old": 17545080
      }, 
      "title": "Etil\u00f2metre", 
      "title_s": "Etil\u00f2metre", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1436364, 
      "rev_ids": {
        "new": 17557206, 
        "old": 17540536
      }, 
      "title": "Multiplicador_de_gir", 
      "title_s": "Multiplicador de gir", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1436891, 
      "rev_ids": {
        "new": 17557813, 
        "old": 17557240
      }, 
      "title": "CDH6", 
      "title_s": "CDH6", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1436782, 
      "rev_ids": {
        "new": 17556897, 
        "old": 17554584
      }, 
      "title": "Eduard_Aymerich_Verdaguer", 
      "title_s": "Eduard Aymerich Verdaguer", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1436348, 
      "rev_ids": {
        "new": 17550581, 
        "old": 17540349
      }, 
      "title": "Loyal_Order_of_Moose", 
      "title_s": "Loyal Order of Moose", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1436368, 
      "rev_ids": {
        "new": 17557298, 
        "old": 17540757
      }, 
      "title": "Minyons_Escoltes_de_Corea_del_Nord", 
      "title_s": "Minyons Escoltes de Corea del Nord", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1436649, 
      "rev_ids": {
        "new": 17557678, 
        "old": 17549900
      }, 
      "title": "Pere_Bux\u00f3_i_Dom\u00e8nech", 
      "title_s": "Pere Bux\u00f3 i Dom\u00e8nech", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1435687, 
      "rev_ids": {
        "new": 17530488, 
        "old": 17530066
      }, 
      "title": "Morillo_de_Montcl\u00fas", 
      "title_s": "Morillo de Montcl\u00fas", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1435988, 
      "rev_ids": {
        "new": 17550801, 
        "old": 17534120
      }, 
      "title": "Joris_Hoefnagel", 
      "title_s": "Joris Hoefnagel", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1156, 
    "anon_ip_count": 549, 
    "anon_titles": 633, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 12797, 
    "bot_titles": 10377, 
    "edits": 26173, 
    "titles": 15631, 
    "total_users": 1070, 
    "users": 521
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 5, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 1, 
    "bot_titles": 1, 
    "edits": 89, 
    "titles": 41, 
    "total_users": 37, 
    "users": 33
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 440678, 
      "rev_ids": {
        "new": 17533582, 
        "old": 3431523
      }, 
      "title": "Ferriol_Macip_i_Bonet", 
      "title_s": "Ferriol Macip i Bonet", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1434727, 
      "rev_ids": {
        "new": 17534160, 
        "old": 17527074
      }, 
      "title": "Batalla_d'Albelda", 
      "title_s": "Batalla d'Albelda", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1436130, 
      "rev_ids": {
        "new": 17550416, 
        "old": 17536446
      }, 
      "title": "Masclisme", 
      "title_s": "Masclisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 17555550, 
        "old": 17109347
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 16144, 
      "rev_ids": {
        "new": 17548461, 
        "old": 17094840
      }, 
      "title": "Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 1
    }
  ]
}