{
  "date": "April 12, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 21.16923689842224, 
    "end_date": "2015-04-12T23:05:01.209993", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2015-04-05T23:05:01.209993"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 282, 
      "page_id": 187457, 
      "rev_ids": {
        "new": 113763185, 
        "old": 113572787
      }, 
      "title": "\u00c9quipe_d'\u00c9cosse_de_rugby_\u00e0_XV", 
      "title_s": "\u00c9quipe d'\u00c9cosse de rugby \u00e0 XV", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 241, 
      "page_id": 9009249, 
      "rev_ids": {
        "new": 113778226, 
        "old": 113674595
      }, 
      "title": "Simon_Ucciani", 
      "title_s": "Simon Ucciani", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 211, 
      "page_id": 8964580, 
      "rev_ids": {
        "new": 113787866, 
        "old": 113566922
      }, 
      "title": "Thermes_gallo-romains_de_Tours", 
      "title_s": "Thermes gallo-romains de Tours", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 204, 
      "page_id": 644328, 
      "rev_ids": {
        "new": 113795634, 
        "old": 113149080
      }, 
      "title": "Bat_Ye'or", 
      "title_s": "Bat Ye'or", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 202, 
      "page_id": 8748513, 
      "rev_ids": {
        "new": 113793701, 
        "old": 113517548
      }, 
      "title": "Aspects_\u00e9conomiques_et_logistiques_des_guerres_napol\u00e9oniennes", 
      "title_s": "Aspects \u00e9conomiques et logistiques des guerres napol\u00e9oniennes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 8985229, 
      "rev_ids": {
        "new": 113796342, 
        "old": 113560359
      }, 
      "title": "Nahalin", 
      "title_s": "Nahalin", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 8727116, 
      "rev_ids": {
        "new": 113729413, 
        "old": 113568875
      }, 
      "title": "Liste_des_conseillers_g\u00e9n\u00e9raux_de_la_Seine", 
      "title_s": "Liste des conseillers g\u00e9n\u00e9raux de la Seine", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 966384, 
      "rev_ids": {
        "new": 113787133, 
        "old": 113576705
      }, 
      "title": "Agent_g\u00e9n\u00e9ral_du_clerg\u00e9_de_France", 
      "title_s": "Agent g\u00e9n\u00e9ral du clerg\u00e9 de France", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 7706960, 
      "rev_ids": {
        "new": 113787280, 
        "old": 113575759
      }, 
      "title": "Embl\u00e8mes_moraux", 
      "title_s": "Embl\u00e8mes moraux", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 452923, 
      "rev_ids": {
        "new": 113788772, 
        "old": 113579884
      }, 
      "title": "Casamaures", 
      "title_s": "Casamaures", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 7583223, 
      "rev_ids": {
        "new": 113777208, 
        "old": 113504945
      }, 
      "title": "Tony_Ancelin", 
      "title_s": "Tony Ancelin", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 351631, 
      "rev_ids": {
        "new": 113745995, 
        "old": 112222140
      }, 
      "title": "Jean_Germain_(homme_politique)", 
      "title_s": "Jean Germain (homme politique)", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 2492863, 
      "rev_ids": {
        "new": 113751101, 
        "old": 109002182
      }, 
      "title": "Mus\u00e9e_des_beaux-arts_de_Carcassonne", 
      "title_s": "Mus\u00e9e des beaux-arts de Carcassonne", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 299299, 
      "rev_ids": {
        "new": 113787506, 
        "old": 113560667
      }, 
      "title": "\u00c9conomie_du_Gabon", 
      "title_s": "\u00c9conomie du Gabon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 8863498, 
      "rev_ids": {
        "new": 113780623, 
        "old": 113560865
      }, 
      "title": "Institutions_du_Pays_basque_fran\u00e7ais_avant_1789", 
      "title_s": "Institutions du Pays basque fran\u00e7ais avant 1789", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 8987520, 
      "rev_ids": {
        "new": 113789803, 
        "old": 113570094
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_avril_2015", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en avril 2015", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 8967478, 
      "rev_ids": {
        "new": 113772706, 
        "old": 113568633
      }, 
      "title": "Histoire_d'Alexandrie_\u00e0_l'\u00e9poque_hell\u00e9nistique", 
      "title_s": "Histoire d'Alexandrie \u00e0 l'\u00e9poque hell\u00e9nistique", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 6279970, 
      "rev_ids": {
        "new": 113724993, 
        "old": 113578630
      }, 
      "title": "Quatri\u00e8me_maison_d'Orl\u00e9ans", 
      "title_s": "Quatri\u00e8me maison d'Orl\u00e9ans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 2877688, 
      "rev_ids": {
        "new": 113789507, 
        "old": 113492341
      }, 
      "title": "Airbus_A310_MRTT", 
      "title_s": "Airbus A310 MRTT", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 7205986, 
      "rev_ids": {
        "new": 113719274, 
        "old": 113579908
      }, 
      "title": "Affaires_du_voile_islamique_en_France", 
      "title_s": "Affaires du voile islamique en France", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 241, 
      "page_id": 9009249, 
      "rev_ids": {
        "new": 113778226, 
        "old": 113674595
      }, 
      "title": "Simon_Ucciani", 
      "title_s": "Simon Ucciani", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 9014952, 
      "rev_ids": {
        "new": 113776071, 
        "old": 113722124
      }, 
      "title": "Luis_Moln\u00e9", 
      "title_s": "Luis Moln\u00e9", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 9006484, 
      "rev_ids": {
        "new": 113790570, 
        "old": 113646381
      }, 
      "title": "Arbre_de_la_justice_(Court-Saint-\u00c9tienne)", 
      "title_s": "Arbre de la justice (Court-Saint-\u00c9tienne)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 9013010, 
      "rev_ids": {
        "new": 113789392, 
        "old": 113707324
      }, 
      "title": "Manufacture_d\u2019armes_de_Versailles", 
      "title_s": "Manufacture d\u2019armes de Versailles", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 9011519, 
      "rev_ids": {
        "new": 113773030, 
        "old": 113694237
      }, 
      "title": "Cyberattaque_de_TV5_Monde", 
      "title_s": "Cyberattaque de TV5 Monde", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 9000896, 
      "rev_ids": {
        "new": 113765700, 
        "old": 113583034
      }, 
      "title": "Jules_Pire", 
      "title_s": "Jules Pire", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 9020446, 
      "rev_ids": {
        "new": 113789193, 
        "old": 113776327
      }, 
      "title": "Eduardo_Pisano", 
      "title_s": "Eduardo Pisano", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 9008830, 
      "rev_ids": {
        "new": 113794301, 
        "old": 113669809
      }, 
      "title": "Kloyz", 
      "title_s": "Kloyz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 9011838, 
      "rev_ids": {
        "new": 113747170, 
        "old": 113697106
      }, 
      "title": "Pierrette_Lalanne", 
      "title_s": "Pierrette Lalanne", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 9001439, 
      "rev_ids": {
        "new": 113796327, 
        "old": 113589386
      }, 
      "title": "Extreme_Rules_(2015)", 
      "title_s": "Extreme Rules (2015)", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 23092, 
    "anon_ip_count": 10913, 
    "anon_titles": 13402, 
    "bot_count": 25, 
    "bot_edits": 9304, 
    "bot_titles": 8580, 
    "edits": 141770, 
    "titles": 68996, 
    "total_users": 16301, 
    "users": 5388
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 7944979, 
      "rev_ids": {
        "new": 113796328, 
        "old": 113581110
      }, 
      "title": "Messoud_Efendiev/Suppression", 
      "title_s": "Messoud Efendiev/Suppression", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 11956, 
      "rev_ids": {
        "new": 113788639, 
        "old": 113577863
      }, 
      "title": "Sociobiologie", 
      "title_s": "Sociobiologie", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 501697, 
      "rev_ids": {
        "new": 113752873, 
        "old": 113581198
      }, 
      "title": "Conserve", 
      "title_s": "Conserve", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 3414864, 
      "rev_ids": {
        "new": 113784623, 
        "old": 113527191
      }, 
      "title": "Omraam_Mikha\u00ebl_A\u00efvanhov/Neutralit\u00e9", 
      "title_s": "Omraam Mikha\u00ebl A\u00efvanhov/Neutralit\u00e9", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 8594, 
      "rev_ids": {
        "new": 113787283, 
        "old": 113498732
      }, 
      "title": "Racisme_antiblanc", 
      "title_s": "Racisme antiblanc", 
      "users": 3
    }
  ]
}