{
  "date": "July 22, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.294378995895386, 
    "end_date": "2014-07-22T23:11:01.948478", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-07-15T23:11:01.948478"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 481780, 
      "rev_ids": {
        "new": 13875623, 
        "old": 13837510
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Turquia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Turquia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 627190, 
      "rev_ids": {
        "new": 13874725, 
        "old": 13825286
      }, 
      "title": "Compresa_(menstruaci\u00f3)", 
      "title_s": "Compresa (menstruaci\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 48819, 
      "rev_ids": {
        "new": 13879974, 
        "old": 13663411
      }, 
      "title": "Papa_Lli", 
      "title_s": "Papa Lli", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1193968, 
      "rev_ids": {
        "new": 13879610, 
        "old": 13858642
      }, 
      "title": "Vol_17_de_Malaysia_Airlines", 
      "title_s": "Vol 17 de Malaysia Airlines", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 50067, 
      "rev_ids": {
        "new": 13872659, 
        "old": 12661675
      }, 
      "title": "Papa_Eusebi", 
      "title_s": "Papa Eusebi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1194089, 
      "rev_ids": {
        "new": 13875975, 
        "old": 13863098
      }, 
      "title": "Reial_i_Distingit_Orde_Espanyol_de_Carles_III", 
      "title_s": "Reial i Distingit Orde Espanyol de Carles III", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 389523, 
      "rev_ids": {
        "new": 13880156, 
        "old": 13828276
      }, 
      "title": "Ferdinand_de_Lesseps", 
      "title_s": "Ferdinand de Lesseps", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1192275, 
      "rev_ids": {
        "new": 13878323, 
        "old": 13779130
      }, 
      "title": "Maria_Llu\u00efsa_Faxedas_Brujats", 
      "title_s": "Maria Llu\u00efsa Faxedas Brujats", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1189405, 
      "rev_ids": {
        "new": 13879789, 
        "old": 13790188
      }, 
      "title": "Massacre_de_polonesos_a_Vol\u00ednia", 
      "title_s": "Massacre de polonesos a Vol\u00ednia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1192352, 
      "rev_ids": {
        "new": 13880160, 
        "old": 13833031
      }, 
      "title": "Operaci\u00f3_Marge_Protector", 
      "title_s": "Operaci\u00f3 Marge Protector", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1194144, 
      "rev_ids": {
        "new": 13876765, 
        "old": 13863769
      }, 
      "title": "Retaule_de_Sant_Lluc", 
      "title_s": "Retaule de Sant Lluc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 50068, 
      "rev_ids": {
        "new": 13867727, 
        "old": 11531396
      }, 
      "title": "Melqu\u00edades", 
      "title_s": "Melqu\u00edades", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1192736, 
      "rev_ids": {
        "new": 13867572, 
        "old": 13784582
      }, 
      "title": "S\u00faplica", 
      "title_s": "S\u00faplica", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1170846, 
      "rev_ids": {
        "new": 13880077, 
        "old": 13693353
      }, 
      "title": "Albert_Compte_i_Freixanet", 
      "title_s": "Albert Compte i Freixanet", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1193561, 
      "rev_ids": {
        "new": 13870844, 
        "old": 13835990
      }, 
      "title": "Universitat_de_Ciutat_del_Cap", 
      "title_s": "Universitat de Ciutat del Cap", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 200532, 
      "rev_ids": {
        "new": 13876677, 
        "old": 13570329
      }, 
      "title": "Josep_Vila_Closes", 
      "title_s": "Josep Vila Closes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1193913, 
      "rev_ids": {
        "new": 13870899, 
        "old": 13856936
      }, 
      "title": "Aniomes", 
      "title_s": "Aniomes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1193766, 
      "rev_ids": {
        "new": 13878266, 
        "old": 13847512
      }, 
      "title": "Campionat_del_M\u00f3n_de_b\u00e0squet_mascul\u00ed_de_2014", 
      "title_s": "Campionat del M\u00f3n de b\u00e0squet mascul\u00ed de 2014", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1108044, 
      "rev_ids": {
        "new": 13873592, 
        "old": 13790924
      }, 
      "title": "Jaciment_del_Born", 
      "title_s": "Jaciment del Born", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1194588, 
      "rev_ids": {
        "new": 13876233, 
        "old": 13875845
      }, 
      "title": "Xarxa_d'Innovaci\u00f3_P\u00fablica", 
      "title_s": "Xarxa d'Innovaci\u00f3 P\u00fablica", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1193968, 
      "rev_ids": {
        "new": 13879610, 
        "old": 13858642
      }, 
      "title": "Vol_17_de_Malaysia_Airlines", 
      "title_s": "Vol 17 de Malaysia Airlines", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1194089, 
      "rev_ids": {
        "new": 13875975, 
        "old": 13863098
      }, 
      "title": "Reial_i_Distingit_Orde_Espanyol_de_Carles_III", 
      "title_s": "Reial i Distingit Orde Espanyol de Carles III", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1194144, 
      "rev_ids": {
        "new": 13876765, 
        "old": 13863769
      }, 
      "title": "Retaule_de_Sant_Lluc", 
      "title_s": "Retaule de Sant Lluc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1193766, 
      "rev_ids": {
        "new": 13878266, 
        "old": 13847512
      }, 
      "title": "Campionat_del_M\u00f3n_de_b\u00e0squet_mascul\u00ed_de_2014", 
      "title_s": "Campionat del M\u00f3n de b\u00e0squet mascul\u00ed de 2014", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1193913, 
      "rev_ids": {
        "new": 13870899, 
        "old": 13856936
      }, 
      "title": "Aniomes", 
      "title_s": "Aniomes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1194588, 
      "rev_ids": {
        "new": 13876233, 
        "old": 13875845
      }, 
      "title": "Xarxa_d'Innovaci\u00f3_P\u00fablica", 
      "title_s": "Xarxa d'Innovaci\u00f3 P\u00fablica", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1194768, 
      "rev_ids": {
        "new": 13879709, 
        "old": 13879275
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3_d'aforament_de_Cardona", 
      "title_s": "Estaci\u00f3 d'aforament de Cardona", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1193810, 
      "rev_ids": {
        "new": 13862227, 
        "old": 13850029
      }, 
      "title": "Spiro_Mounds", 
      "title_s": "Spiro Mounds", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1194617, 
      "rev_ids": {
        "new": 13879820, 
        "old": 13876407
      }, 
      "title": "Joan_Ferrer_i_Farriol", 
      "title_s": "Joan Ferrer i Farriol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1194667, 
      "rev_ids": {
        "new": 13880498, 
        "old": 13878285
      }, 
      "title": "Amerindis_de_Nebraska", 
      "title_s": "Amerindis de Nebraska", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 436, 
    "anon_ip_count": 235, 
    "anon_titles": 306, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 29514, 
    "bot_titles": 27938, 
    "edits": 37881, 
    "titles": 30950, 
    "total_users": 666, 
    "users": 431
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1190326, 
      "rev_ids": {
        "new": 13871217, 
        "old": 13837498
      }, 
      "title": "Avenc_Montserrat_Ubach", 
      "title_s": "Avenc Montserrat Ubach", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1194259, 
      "rev_ids": {
        "new": 13876123, 
        "old": 13867586
      }, 
      "title": "Diputats_al_Parlament_de_Catalunya_(X_Legislatura)", 
      "title_s": "Diputats al Parlament de Catalunya (X Legislatura)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1379, 
      "rev_ids": {
        "new": 13863225, 
        "old": 13675787
      }, 
      "title": "Portada", 
      "title_s": "Portada", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 155350, 
      "rev_ids": {
        "new": 13847787, 
        "old": 1094569
      }, 
      "title": "Els_Saulons_d'en_D\u00e9u", 
      "title_s": "Els Saulons d'en D\u00e9u", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1194806, 
      "rev_ids": {
        "new": 13879810, 
        "old": 13879720
      }, 
      "title": "Caponata", 
      "title_s": "Caponata", 
      "users": 1
    }
  ]
}