{
  "date": "July 14, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.905618906021118, 
    "end_date": "2014-07-14T23:11:01.924637", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-07-07T23:11:01.924637"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 1190788, 
      "rev_ids": {
        "new": 13821771, 
        "old": 13763223
      }, 
      "title": "M\u00fasica_d'It\u00e0lia", 
      "title_s": "M\u00fasica d'It\u00e0lia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1192775, 
      "rev_ids": {
        "new": 13823633, 
        "old": 13780933
      }, 
      "title": "Boy_band", 
      "title_s": "Boy band", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1192731, 
      "rev_ids": {
        "new": 13808666, 
        "old": 13779295
      }, 
      "title": "Gottfried_Semper", 
      "title_s": "Gottfried Semper", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1182556, 
      "rev_ids": {
        "new": 13805647, 
        "old": 13618400
      }, 
      "title": "Hip_hop_franc\u00e8s", 
      "title_s": "Hip hop franc\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1184282, 
      "rev_ids": {
        "new": 13785362, 
        "old": 13613782
      }, 
      "title": "Albert_Isern", 
      "title_s": "Albert Isern", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1190284, 
      "rev_ids": {
        "new": 13790344, 
        "old": 13756276
      }, 
      "title": "Avenc_Montserrat_Ubach", 
      "title_s": "Avenc Montserrat Ubach", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 389523, 
      "rev_ids": {
        "new": 13824951, 
        "old": 13681517
      }, 
      "title": "Ferdinand_de_Lesseps", 
      "title_s": "Ferdinand de Lesseps", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1190983, 
      "rev_ids": {
        "new": 13820999, 
        "old": 13763009
      }, 
      "title": "Copa_del_M\u00f3n_de_Futbol_de_2014_-_Segona_fase", 
      "title_s": "Copa del M\u00f3n de Futbol de 2014 - Segona fase", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 309, 
      "rev_ids": {
        "new": 13823132, 
        "old": 13722838
      }, 
      "title": "Barcelona", 
      "title_s": "Barcelona", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 481780, 
      "rev_ids": {
        "new": 13824046, 
        "old": 12685272
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Turquia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Turquia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 418687, 
      "rev_ids": {
        "new": 13826813, 
        "old": 13757228
      }, 
      "title": "Copa_del_M\u00f3n_de_Futbol_de_2014", 
      "title_s": "Copa del M\u00f3n de Futbol de 2014", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 599494, 
      "rev_ids": {
        "new": 13787385, 
        "old": 13308790
      }, 
      "title": "Infart_cerebral", 
      "title_s": "Infart cerebral", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 389939, 
      "rev_ids": {
        "new": 13811227, 
        "old": 13749698
      }, 
      "title": "Haskell", 
      "title_s": "Haskell", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1192472, 
      "rev_ids": {
        "new": 13785297, 
        "old": 13771681
      }, 
      "title": "Urhobos", 
      "title_s": "Urhobos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1184855, 
      "rev_ids": {
        "new": 13784939, 
        "old": 13690561
      }, 
      "title": "Ernest_Moradell_i_Catal\u00e0", 
      "title_s": "Ernest Moradell i Catal\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1192633, 
      "rev_ids": {
        "new": 13790165, 
        "old": 13778257
      }, 
      "title": "Batall\u00f3_Nachtigall", 
      "title_s": "Batall\u00f3 Nachtigall", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 238101, 
      "rev_ids": {
        "new": 13811674, 
        "old": 13659179
      }, 
      "title": "Llebre_comuna", 
      "title_s": "Llebre comuna", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1192964, 
      "rev_ids": {
        "new": 13796886, 
        "old": 13795036
      }, 
      "title": "Assemblea_de_Docents_de_les_Illes_Balears", 
      "title_s": "Assemblea de Docents de les Illes Balears", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 2223, 
      "rev_ids": {
        "new": 13822281, 
        "old": 13277114
      }, 
      "title": "Pla_de_l'Estany", 
      "title_s": "Pla de l'Estany", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 10621, 
      "rev_ids": {
        "new": 13820125, 
        "old": 13638158
      }, 
      "title": "Basc", 
      "title_s": "Basc", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1192775, 
      "rev_ids": {
        "new": 13823633, 
        "old": 13780933
      }, 
      "title": "Boy_band_(boysband)", 
      "title_s": "Boy band (boysband)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 1192731, 
      "rev_ids": {
        "new": 13808666, 
        "old": 13779295
      }, 
      "title": "Gottfried_Semper", 
      "title_s": "Gottfried Semper", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1192472, 
      "rev_ids": {
        "new": 13785297, 
        "old": 13771681
      }, 
      "title": "Urhobos", 
      "title_s": "Urhobos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1192633, 
      "rev_ids": {
        "new": 13790165, 
        "old": 13778257
      }, 
      "title": "Batall\u00f3_Nachtigall", 
      "title_s": "Batall\u00f3 Nachtigall", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1192964, 
      "rev_ids": {
        "new": 13796886, 
        "old": 13795036
      }, 
      "title": "Assemblea_de_Docents_de_les_Illes_Balears", 
      "title_s": "Assemblea de Docents de les Illes Balears", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1192988, 
      "rev_ids": {
        "new": 13811127, 
        "old": 13797152
      }, 
      "title": "Gerardo_Boto_Varela", 
      "title_s": "Gerardo Boto Varela", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1192564, 
      "rev_ids": {
        "new": 13814274, 
        "old": 13774082
      }, 
      "title": "Billy_Nair", 
      "title_s": "Billy Nair", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1192763, 
      "rev_ids": {
        "new": 13787644, 
        "old": 13780609
      }, 
      "title": "Mas_de_Sant_Antoni", 
      "title_s": "Mas de Sant Antoni", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1192309, 
      "rev_ids": {
        "new": 13807989, 
        "old": 13765482
      }, 
      "title": "Marcial_G\u00f3mez_Parejo", 
      "title_s": "Marcial G\u00f3mez Parejo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1193037, 
      "rev_ids": {
        "new": 13814946, 
        "old": 13802819
      }, 
      "title": "ODESSA", 
      "title_s": "ODESSA", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 448, 
    "anon_ip_count": 232, 
    "anon_titles": 256, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 50146, 
    "bot_titles": 47150, 
    "edits": 58484, 
    "titles": 49764, 
    "total_users": 656, 
    "users": 424
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1190326, 
      "rev_ids": {
        "new": 13790243, 
        "old": 13763382
      }, 
      "title": "Avenc_Montserrat_Ubach", 
      "title_s": "Avenc Montserrat Ubach", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 310506, 
      "rev_ids": {
        "new": 13824323, 
        "old": 13059286
      }, 
      "title": "Francesc_Camb\u00f3_i_Batlle", 
      "title_s": "Francesc Camb\u00f3 i Batlle", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1193031, 
      "rev_ids": {
        "new": 13824454, 
        "old": 13802127
      }, 
      "title": "Federalisme_mundial", 
      "title_s": "Federalisme mundial", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 554744, 
      "rev_ids": {
        "new": 13823335, 
        "old": 6468516
      }, 
      "title": "Llebre_comuna", 
      "title_s": "Llebre comuna", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1040810, 
      "rev_ids": {
        "new": 13773241, 
        "old": 12934861
      }, 
      "title": "Isabel_Vil\u00e0_i_Pujol", 
      "title_s": "Isabel Vil\u00e0 i Pujol", 
      "users": 3
    }
  ]
}