{
  "date": "April 3, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 53.15222692489624, 
    "end_date": "2016-04-03T12:12:01.637676", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2016-03-27T12:12:01.637676"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 264, 
      "page_id": 1397552, 
      "rev_ids": {
        "new": 90190817, 
        "old": 81063412
      }, 
      "title": "Marie_Denti\u00e8re", 
      "title_s": "Marie Denti\u00e8re", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 226, 
      "page_id": 4403220, 
      "rev_ids": {
        "new": 90226554, 
        "old": 90083490
      }, 
      "title": "Supervivientes_(Espa\u00f1a)", 
      "title_s": "Supervivientes (Espa\u00f1a)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 208, 
      "page_id": 6050976, 
      "rev_ids": {
        "new": 90223954, 
        "old": 90081869
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 188430, 
      "rev_ids": {
        "new": 90226059, 
        "old": 87674692
      }, 
      "title": "Villa", 
      "title_s": "Villa", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 4653442, 
      "rev_ids": {
        "new": 90183859, 
        "old": 89762883
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Concacaf_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Concacaf para la Copa Mundial de F\u00fatbol", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 6971653, 
      "rev_ids": {
        "new": 90220029, 
        "old": 90080224
      }, 
      "title": "Soy_Luna", 
      "title_s": "Soy Luna", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 1386608, 
      "rev_ids": {
        "new": 90140208, 
        "old": 86673640
      }, 
      "title": "Periodistas:_informaci\u00f3n_en_acci\u00f3n", 
      "title_s": "Periodistas: informaci\u00f3n en acci\u00f3n", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 2466731, 
      "rev_ids": {
        "new": 90186355, 
        "old": 87569586
      }, 
      "title": "Valtiendas_(vino)", 
      "title_s": "Valtiendas (vino)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 12186, 
      "rev_ids": {
        "new": 90224189, 
        "old": 90073933
      }, 
      "title": "Acapulco_de_Ju\u00e1rez", 
      "title_s": "Acapulco de Ju\u00e1rez", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 64717, 
      "rev_ids": {
        "new": 90214419, 
        "old": 90058683
      }, 
      "title": "Club_Atl\u00e9tico_Independiente", 
      "title_s": "Club Atl\u00e9tico Independiente", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 7345441, 
      "rev_ids": {
        "new": 90213597, 
        "old": 90070821
      }, 
      "title": "Sophia_Abrah\u00e3o", 
      "title_s": "Sophia Abrah\u00e3o", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 5278090, 
      "rev_ids": {
        "new": 90099720, 
        "old": 89891885
      }, 
      "title": "Los_M\u00e9ndez", 
      "title_s": "Los M\u00e9ndez", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 6470989, 
      "rev_ids": {
        "new": 90162600, 
        "old": 90078910
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Concacaf_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Concacaf para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 2889922, 
      "rev_ids": {
        "new": 90221196, 
        "old": 90080140
      }, 
      "title": "Sebasti\u00e1n_P\u00e9rez", 
      "title_s": "Sebasti\u00e1n P\u00e9rez", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 5673591, 
      "rev_ids": {
        "new": 90223153, 
        "old": 90061125
      }, 
      "title": "Elecciones_estatales_de_Baja_California_de_2016", 
      "title_s": "Elecciones estatales de Baja California de 2016", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 15743, 
      "rev_ids": {
        "new": 90201426, 
        "old": 90071359
      }, 
      "title": "Juan_el_Bautista", 
      "title_s": "Juan el Bautista", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 428284, 
      "rev_ids": {
        "new": 90222747, 
        "old": 90063687
      }, 
      "title": "Segunda_Divisi\u00f3n_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Segunda Divisi\u00f3n de M\u00e9xico", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 781890, 
      "rev_ids": {
        "new": 90219940, 
        "old": 90078850
      }, 
      "title": "Escarificaci\u00f3n_(incisi\u00f3n)", 
      "title_s": "Escarificaci\u00f3n (incisi\u00f3n)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 7357665, 
      "rev_ids": {
        "new": 90220495, 
        "old": 90160621
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_de_Nataci\u00f3n_de_2016", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano de Nataci\u00f3n de 2016", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 1159132, 
      "rev_ids": {
        "new": 90226722, 
        "old": 90083103
      }, 
      "title": "Rock_de_Espa\u00f1a", 
      "title_s": "Rock de Espa\u00f1a", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 7357665, 
      "rev_ids": {
        "new": 90220495, 
        "old": 90160621
      }, 
      "title": "Campeonato_Sudamericano_de_Nataci\u00f3n_de_2016", 
      "title_s": "Campeonato Sudamericano de Nataci\u00f3n de 2016", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 7359525, 
      "rev_ids": {
        "new": 90219920, 
        "old": 90190867
      }, 
      "title": "Espa\u00f1olas_de_los_grupos_protestantes_del_siglo_XVI", 
      "title_s": "Espa\u00f1olas de los grupos protestantes del siglo XVI", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 7355776, 
      "rev_ids": {
        "new": 90221897, 
        "old": 90129395
      }, 
      "title": "Dance_Dance_Revolution_A", 
      "title_s": "Dance Dance Revolution A", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 7356353, 
      "rev_ids": {
        "new": 90220002, 
        "old": 90138431
      }, 
      "title": "Svenja_Heesch", 
      "title_s": "Svenja Heesch", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 7354514, 
      "rev_ids": {
        "new": 90226729, 
        "old": 90106862
      }, 
      "title": "Condecorados_con_la_Cruz_de_Caballero_de_la_Cruz_de_Hierro_de_la_Kriegsmarine", 
      "title_s": "Condecorados con la Cruz de Caballero de la Cruz de Hierro de la Kriegsmarine", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 7357140, 
      "rev_ids": {
        "new": 90168768, 
        "old": 90150787
      }, 
      "title": "Metaldays", 
      "title_s": "Metaldays", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7357896, 
      "rev_ids": {
        "new": 90224163, 
        "old": 90164381
      }, 
      "title": "Radio_A", 
      "title_s": "Radio A", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 7354936, 
      "rev_ids": {
        "new": 90211736, 
        "old": 90113702
      }, 
      "title": "Golpe_de_Estado_de_julio_de_1936_en_Granada", 
      "title_s": "Golpe de Estado de julio de 1936 en Granada", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 7357480, 
      "rev_ids": {
        "new": 90172044, 
        "old": 90156730
      }, 
      "title": "12_Rounds_3:_Lockdown", 
      "title_s": "12 Rounds 3: Lockdown", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 7354974, 
      "rev_ids": {
        "new": 90224004, 
        "old": 90114430
      }, 
      "title": "Dante_Urbina", 
      "title_s": "Dante Urbina", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 39830, 
    "anon_ip_count": 16791, 
    "anon_titles": 17864, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 6845, 
    "bot_titles": 6692, 
    "edits": 108370, 
    "titles": 42325, 
    "total_users": 21722, 
    "users": 4931
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 334, 
    "anon_ip_count": 173, 
    "anon_titles": 178, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 148, 
    "bot_titles": 38, 
    "edits": 1387, 
    "titles": 571, 
    "total_users": 458, 
    "users": 285
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 1940684, 
      "rev_ids": {
        "new": 90209214, 
        "old": 89948483
      }, 
      "title": "Universidad_del_Norte_de_Illinois", 
      "title_s": "Universidad del Norte de Illinois", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 1981831, 
      "rev_ids": {
        "new": 90223576, 
        "old": 90081588
      }, 
      "title": "Guerra_peruano-ecuatoriana", 
      "title_s": "Guerra peruano-ecuatoriana", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 502790, 
      "rev_ids": {
        "new": 90199613, 
        "old": 75735093
      }, 
      "title": "Los_Pasteles_Verdes", 
      "title_s": "Los Pasteles Verdes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 7359813, 
      "rev_ids": {
        "new": 90199072, 
        "old": 90195173
      }, 
      "title": "Agila_I", 
      "title_s": "Agila I", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 6189163, 
      "rev_ids": {
        "new": 90167481, 
        "old": 89204744
      }, 
      "title": "Feminazi", 
      "title_s": "Feminazi", 
      "users": 5
    }
  ]
}