{
  "date": "March 24, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 17.55831503868103, 
    "end_date": "2015-03-24T23:05:01.687355", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2015-03-17T23:05:01.687355"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 441, 
      "page_id": 8865662, 
      "rev_ids": {
        "new": 113225411, 
        "old": 112907147
      }, 
      "title": "Julien_Turbiau", 
      "title_s": "Julien Turbiau", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 371, 
      "page_id": 401978, 
      "rev_ids": {
        "new": 113232304, 
        "old": 112886055
      }, 
      "title": "Front_yougoslave_de_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Front yougoslave de la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 305, 
      "page_id": 7223394, 
      "rev_ids": {
        "new": 113227084, 
        "old": 112866158
      }, 
      "title": "Jean_B\u00e9renger_(homme_politique)", 
      "title_s": "Jean B\u00e9renger (homme politique)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 287, 
      "page_id": 6990829, 
      "rev_ids": {
        "new": 113233361, 
        "old": 112885835
      }, 
      "title": "Histoire_des_porte-avions_et_porte-a\u00e9ronefs", 
      "title_s": "Histoire des porte-avions et porte-a\u00e9ronefs", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 231, 
      "page_id": 41343, 
      "rev_ids": {
        "new": 113230920, 
        "old": 112837957
      }, 
      "title": "G\u00e9nocide_arm\u00e9nien", 
      "title_s": "G\u00e9nocide arm\u00e9nien", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 201, 
      "page_id": 8865413, 
      "rev_ids": {
        "new": 113226856, 
        "old": 112905045
      }, 
      "title": "Attaque_du_mus\u00e9e_du_Bardo", 
      "title_s": "Attaque du mus\u00e9e du Bardo", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 192, 
      "page_id": 8272189, 
      "rev_ids": {
        "new": 113215714, 
        "old": 112588890
      }, 
      "title": "Cin\u00e9ma_comique_fran\u00e7ais", 
      "title_s": "Cin\u00e9ma comique fran\u00e7ais", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 190, 
      "page_id": 2962853, 
      "rev_ids": {
        "new": 113166290, 
        "old": 112776327
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Dignimont", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Dignimont", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 2877685, 
      "rev_ids": {
        "new": 113154512, 
        "old": 112886924
      }, 
      "title": "Airbus_A330_MRTT", 
      "title_s": "Airbus A330 MRTT", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 1390898, 
      "rev_ids": {
        "new": 113215326, 
        "old": 112623604
      }, 
      "title": "Hermine_David", 
      "title_s": "Hermine David", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 144, 
      "page_id": 379039, 
      "rev_ids": {
        "new": 113230042, 
        "old": 112879729
      }, 
      "title": "Walter_Spanghero", 
      "title_s": "Walter Spanghero", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 8575951, 
      "rev_ids": {
        "new": 113173158, 
        "old": 112860544
      }, 
      "title": "Pasteur_Colombe", 
      "title_s": "Pasteur Colombe", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 7802511, 
      "rev_ids": {
        "new": 113230982, 
        "old": 112876295
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_fran\u00e7aises_de_2015", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales fran\u00e7aises de 2015", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 8457543, 
      "rev_ids": {
        "new": 113211651, 
        "old": 112675375
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2015_dans_le_Nord", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2015 dans le Nord", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 8964696, 
      "rev_ids": {
        "new": 113230904, 
        "old": 113185717
      }, 
      "title": "Histoire_industrielle_des_Wallons", 
      "title_s": "Histoire industrielle des Wallons", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 4267834, 
      "rev_ids": {
        "new": 113213477, 
        "old": 112854530
      }, 
      "title": "Paul_Jausions", 
      "title_s": "Paul Jausions", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 179883, 
      "rev_ids": {
        "new": 113227331, 
        "old": 112763077
      }, 
      "title": "Anticl\u00e9ricalisme", 
      "title_s": "Anticl\u00e9ricalisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 412048, 
      "rev_ids": {
        "new": 113215520, 
        "old": 112881287
      }, 
      "title": "Chemill\u00e9-sur-Indrois", 
      "title_s": "Chemill\u00e9-sur-Indrois", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 299299, 
      "rev_ids": {
        "new": 113225524, 
        "old": 112840720
      }, 
      "title": "\u00c9conomie_du_Gabon", 
      "title_s": "\u00c9conomie du Gabon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 3775285, 
      "rev_ids": {
        "new": 113222832, 
        "old": 111129112
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Cottavoz", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Cottavoz", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 441, 
      "page_id": 8865662, 
      "rev_ids": {
        "new": 113225411, 
        "old": 112907147
      }, 
      "title": "Julien_Turbiau", 
      "title_s": "Julien Turbiau", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 201, 
      "page_id": 8865413, 
      "rev_ids": {
        "new": 113226856, 
        "old": 112905045
      }, 
      "title": "Attaque_du_mus\u00e9e_du_Bardo", 
      "title_s": "Attaque du mus\u00e9e du Bardo", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 8964696, 
      "rev_ids": {
        "new": 113230904, 
        "old": 113185717
      }, 
      "title": "Histoire_industrielle_des_Wallons", 
      "title_s": "Histoire industrielle des Wallons", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 8865960, 
      "rev_ids": {
        "new": 113191245, 
        "old": 112911159
      }, 
      "title": "Saison_1958-1959_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1958-1959 du FC Nantes", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 8963139, 
      "rev_ids": {
        "new": 113232913, 
        "old": 113166122
      }, 
      "title": "Rap_italien", 
      "title_s": "Rap italien", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 8964522, 
      "rev_ids": {
        "new": 113221569, 
        "old": 113183529
      }, 
      "title": "Henderson_Field_(Guadalcanal)", 
      "title_s": "Henderson Field (Guadalcanal)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 8963995, 
      "rev_ids": {
        "new": 113223647, 
        "old": 113176652
      }, 
      "title": "Saison_1959-1960_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1959-1960 du FC Nantes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 8966075, 
      "rev_ids": {
        "new": 113226658, 
        "old": 113204223
      }, 
      "title": "Bouche_\u00e0_oreille", 
      "title_s": "Bouche \u00e0 oreille", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 8865035, 
      "rev_ids": {
        "new": 113167940, 
        "old": 112901124
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-L\u00e9onard_d'Avilly-Saint-L\u00e9onard", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-L\u00e9onard d'Avilly-Saint-L\u00e9onard", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 8868152, 
      "rev_ids": {
        "new": 113229486, 
        "old": 112938853
      }, 
      "title": "Ann_B._Davis", 
      "title_s": "Ann B. Davis", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22847, 
    "anon_ip_count": 10192, 
    "anon_titles": 13231, 
    "bot_count": 23, 
    "bot_edits": 18713, 
    "bot_titles": 18225, 
    "edits": 144083, 
    "titles": 73227, 
    "total_users": 15803, 
    "users": 5611
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 260, 
      "page_id": 1525274, 
      "rev_ids": {
        "new": 113229894, 
        "old": 112049404
      }, 
      "title": "Zin\u00e9dine_Zidane", 
      "title_s": "Zin\u00e9dine Zidane", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 7802523, 
      "rev_ids": {
        "new": 113208819, 
        "old": 112884843
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_fran\u00e7aises_de_2015", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales fran\u00e7aises de 2015", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 8824059, 
      "rev_ids": {
        "new": 113224933, 
        "old": 112868426
      }, 
      "title": "Meurtre_du_boulanger_de_Jamioulx/Suppression", 
      "title_s": "Meurtre du boulanger de Jamioulx/Suppression", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 8861653, 
      "rev_ids": {
        "new": 113187576, 
        "old": 112887057
      }, 
      "title": "Micha\u00ebl_Frison/Suppression", 
      "title_s": "Micha\u00ebl Frison/Suppression", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 8960649, 
      "rev_ids": {
        "new": 113211963, 
        "old": 113138096
      }, 
      "title": "G\u00e9nocide_arm\u00e9nien/Bon_article", 
      "title_s": "G\u00e9nocide arm\u00e9nien/Bon article", 
      "users": 14
    }
  ]
}