{
  "date": "September 8, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.394910097122192, 
    "end_date": "2014-09-08T23:11:01.721925", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-09-01T23:11:01.721925"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 296, 
      "page_id": 676767, 
      "rev_ids": {
        "new": 14023314, 
        "old": 12047741
      }, 
      "title": "For\u00e7a_A\u00e8ria_d'Autodefensa_del_Jap\u00f3", 
      "title_s": "For\u00e7a A\u00e8ria d'Autodefensa del Jap\u00f3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 82341, 
      "rev_ids": {
        "new": 14026941, 
        "old": 13991456
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Andorra", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Andorra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 143580, 
      "rev_ids": {
        "new": 14021623, 
        "old": 13996210
      }, 
      "title": "Llista_d'episodis_de_One_Piece", 
      "title_s": "Llista d'episodis de One Piece", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1197588, 
      "rev_ids": {
        "new": 14027061, 
        "old": 13994852
      }, 
      "title": "US_Open_2014", 
      "title_s": "US Open 2014", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1204929, 
      "rev_ids": {
        "new": 14020071, 
        "old": 13991896
      }, 
      "title": "Futbol_Club_Barcelona_en_competicions_internacionals", 
      "title_s": "Futbol Club Barcelona en competicions internacionals", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1195259, 
      "rev_ids": {
        "new": 14018651, 
        "old": 13976661
      }, 
      "title": "Llista_de_ratpenats_descoberts_a_la_d\u00e8cada_del_2000", 
      "title_s": "Llista de ratpenats descoberts a la d\u00e8cada del 2000", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1206557, 
      "rev_ids": {
        "new": 14020468, 
        "old": 14013833
      }, 
      "title": "Xavier_Fuentes_i_Arderiu", 
      "title_s": "Xavier Fuentes i Arderiu", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1206289, 
      "rev_ids": {
        "new": 14022664, 
        "old": 14008304
      }, 
      "title": "Dret_ling\u00fc\u00edstic_de_l'occit\u00e0", 
      "title_s": "Dret ling\u00fc\u00edstic de l'occit\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1205962, 
      "rev_ids": {
        "new": 14013156, 
        "old": 14002901
      }, 
      "title": "FA_Premier_League_2013-14", 
      "title_s": "FA Premier League 2013-14", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1206439, 
      "rev_ids": {
        "new": 14012089, 
        "old": 14010136
      }, 
      "title": "Corsarisme_balear", 
      "title_s": "Corsarisme balear", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 971751, 
      "rev_ids": {
        "new": 14015110, 
        "old": 13736854
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Canet_de_Mar", 
      "title_s": "Llista de monuments de Canet de Mar", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1206431, 
      "rev_ids": {
        "new": 14016703, 
        "old": 14010001
      }, 
      "title": "Dendrogramma", 
      "title_s": "Dendrogramma", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1206786, 
      "rev_ids": {
        "new": 14025226, 
        "old": 14017392
      }, 
      "title": "Rocco_Buttiglione", 
      "title_s": "Rocco Buttiglione", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1206915, 
      "rev_ids": {
        "new": 14023477, 
        "old": 14021981
      }, 
      "title": "Francesc_Canet_i_Cuevas", 
      "title_s": "Francesc Canet i Cuevas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 306623, 
      "rev_ids": {
        "new": 14024678, 
        "old": 13985841
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Mallorca", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Mallorca", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 27907, 
      "rev_ids": {
        "new": 14006827, 
        "old": 13997165
      }, 
      "title": "\u00c0ngel_Guimer\u00e0_i_Jorge", 
      "title_s": "\u00c0ngel Guimer\u00e0 i Jorge", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1205824, 
      "rev_ids": {
        "new": 14007751, 
        "old": 13999102
      }, 
      "title": "Palmera_datilera_de_Judea", 
      "title_s": "Palmera datilera de Judea", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 2404, 
      "rev_ids": {
        "new": 14016513, 
        "old": 13980083
      }, 
      "title": "Primera_Guerra_Mundial", 
      "title_s": "Primera Guerra Mundial", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1206495, 
      "rev_ids": {
        "new": 14015438, 
        "old": 14011809
      }, 
      "title": "Llista_de_diputats_al_Parlament_Europeu_en_representaci\u00f3_d'It\u00e0lia_(VI_Legislatura)", 
      "title_s": "Llista de diputats al Parlament Europeu en representaci\u00f3 d'It\u00e0lia (VI Legislatura)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1200452, 
      "rev_ids": {
        "new": 14010613, 
        "old": 13996119
      }, 
      "title": "Llista_d'escultures_urbanes_d'Oviedo", 
      "title_s": "Llista d'escultures urbanes d'Oviedo", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1206557, 
      "rev_ids": {
        "new": 14020468, 
        "old": 14013833
      }, 
      "title": "Xavier_Fuentes_i_Arderiu", 
      "title_s": "Xavier Fuentes i Arderiu", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1206289, 
      "rev_ids": {
        "new": 14022664, 
        "old": 14008304
      }, 
      "title": "Dret_ling\u00fc\u00edstic_de_l\u2019occit\u00e0", 
      "title_s": "Dret ling\u00fc\u00edstic de l\u2019occit\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1205962, 
      "rev_ids": {
        "new": 14013156, 
        "old": 14002901
      }, 
      "title": "FA_Premier_League_2013-14", 
      "title_s": "FA Premier League 2013-14", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1206439, 
      "rev_ids": {
        "new": 14012089, 
        "old": 14010136
      }, 
      "title": "Corsarisme_balear", 
      "title_s": "Corsarisme balear", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1206431, 
      "rev_ids": {
        "new": 14016703, 
        "old": 14010001
      }, 
      "title": "Dendrogramma", 
      "title_s": "Dendrogramma", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1206915, 
      "rev_ids": {
        "new": 14023477, 
        "old": 14021981
      }, 
      "title": "Francesc_Canet_i_Cuevas", 
      "title_s": "Francesc Canet i Cuevas", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1206786, 
      "rev_ids": {
        "new": 14025226, 
        "old": 14017392
      }, 
      "title": "Rocco_Buttiglione", 
      "title_s": "Rocco Buttiglione", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1206495, 
      "rev_ids": {
        "new": 14015438, 
        "old": 14011809
      }, 
      "title": "Llista_de_diputats_al_Parlament_Europeu_en_representaci\u00f3_d'It\u00e0lia_(VI_Legislatura)", 
      "title_s": "Llista de diputats al Parlament Europeu en representaci\u00f3 d'It\u00e0lia (VI Legislatura)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1205824, 
      "rev_ids": {
        "new": 14007751, 
        "old": 13999102
      }, 
      "title": "Palmera_datilera_de_Judea", 
      "title_s": "Palmera datilera de Judea", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1206123, 
      "rev_ids": {
        "new": 14013199, 
        "old": 14005971
      }, 
      "title": "Aq\u00fceducte_d'Ansiny\u00e0", 
      "title_s": "Aq\u00fceducte d'Ansiny\u00e0", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 364, 
    "anon_ip_count": 202, 
    "anon_titles": 243, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 13349, 
    "bot_titles": 12320, 
    "edits": 23989, 
    "titles": 16411, 
    "total_users": 598, 
    "users": 396
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1204495, 
      "rev_ids": {
        "new": 14025541, 
        "old": 13995909
      }, 
      "title": "Lizarra", 
      "title_s": "Lizarra", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1198603, 
      "rev_ids": {
        "new": 14009721, 
        "old": 13935301
      }, 
      "title": "Mortal_Kombat_(saga_de_videojocs)", 
      "title_s": "Mortal Kombat (saga de videojocs)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 909346, 
      "rev_ids": {
        "new": 14008046, 
        "old": 12908861
      }, 
      "title": "Albert_Espinosa_i_Puig", 
      "title_s": "Albert Espinosa i Puig", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1032473, 
      "rev_ids": {
        "new": 14014542, 
        "old": 13983199
      }, 
      "title": "Refer\u00e8ndum_d'autodeterminaci\u00f3_de_Catalunya", 
      "title_s": "Refer\u00e8ndum d'autodeterminaci\u00f3 de Catalunya", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1206348, 
      "rev_ids": {
        "new": 14009957, 
        "old": 14009205
      }, 
      "title": "Ansiny\u00e0", 
      "title_s": "Ansiny\u00e0", 
      "users": 2
    }
  ]
}