{
  "date": "May 16, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 22.799489974975586, 
    "end_date": "2016-05-16T12:12:01.165022", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2016-05-09T12:12:01.165022"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 251, 
      "page_id": 6262294, 
      "rev_ids": {
        "new": 91091639, 
        "old": 90950766
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Canci\u00f3n_de_Eurovisi\u00f3n_2016", 
      "title_s": "Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n 2016", 
      "users": 39
    }, 
    {
      "edits": 217, 
      "page_id": 92664, 
      "rev_ids": {
        "new": 91098711, 
        "old": 89553919
      }, 
      "title": "Trofeo_Zamora", 
      "title_s": "Trofeo Zamora", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 209, 
      "page_id": 6983821, 
      "rev_ids": {
        "new": 91094653, 
        "old": 90948450
      }, 
      "title": "Torneo_Clausura_2016_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Clausura 2016 (M\u00e9xico)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 190, 
      "page_id": 1406954, 
      "rev_ids": {
        "new": 91090451, 
        "old": 90949392
      }, 
      "title": "Paola_Krum", 
      "title_s": "Paola Krum", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 183, 
      "page_id": 6642649, 
      "rev_ids": {
        "new": 91099100, 
        "old": 89979455
      }, 
      "title": "Festival_de_la_Canci\u00f3n_de_Eurovisi\u00f3n_2017", 
      "title_s": "Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n 2017", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 7410176, 
      "rev_ids": {
        "new": 91089655, 
        "old": 91037605
      }, 
      "title": "Pedro_de_las_Cuevas_y_Guzm\u00e1n", 
      "title_s": "Pedro de las Cuevas y Guzm\u00e1n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 7401114, 
      "rev_ids": {
        "new": 91085263, 
        "old": 90952272
      }, 
      "title": "Masters_de_Roma_2016", 
      "title_s": "Masters de Roma 2016", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 6971653, 
      "rev_ids": {
        "new": 91095523, 
        "old": 90951552
      }, 
      "title": "Soy_Luna", 
      "title_s": "Soy Luna", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 7385719, 
      "rev_ids": {
        "new": 91094661, 
        "old": 90926582
      }, 
      "title": "V\u00e9rtigo_2016", 
      "title_s": "V\u00e9rtigo 2016", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 6889664, 
      "rev_ids": {
        "new": 91090232, 
        "old": 90942069
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2016-17", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2016-17", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 7404925, 
      "rev_ids": {
        "new": 91098404, 
        "old": 90960612
      }, 
      "title": "Coalici\u00f3n_electoral_Podemos-Izquierda_Unida", 
      "title_s": "Coalici\u00f3n electoral Podemos-Izquierda Unida", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 6209711, 
      "rev_ids": {
        "new": 91093519, 
        "old": 90942284
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2015-16", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2015-16", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 3206526, 
      "rev_ids": {
        "new": 91056253, 
        "old": 90923758
      }, 
      "title": "Daniel_Osvaldo", 
      "title_s": "Daniel Osvaldo", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 130344, 
      "rev_ids": {
        "new": 91046618, 
        "old": 90869567
      }, 
      "title": "C\u00e1mara_de_Diputados_de_la_Naci\u00f3n_Argentina", 
      "title_s": "C\u00e1mara de Diputados de la Naci\u00f3n Argentina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 7274869, 
      "rev_ids": {
        "new": 91077074, 
        "old": 90951582
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Futsal_de_Concacaf_de_2016", 
      "title_s": "Campeonato de Futsal de Concacaf de 2016", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 6537239, 
      "rev_ids": {
        "new": 91096413, 
        "old": 90926689
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2016", 
      "title_s": "Miss Universo 2016", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 296004, 
      "rev_ids": {
        "new": 91036580, 
        "old": 90338554
      }, 
      "title": "Semana_Santa_en_Huelva", 
      "title_s": "Semana Santa en Huelva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 7406572, 
      "rev_ids": {
        "new": 91093485, 
        "old": 90984522
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Invierno_2016_(Costa_Rica)", 
      "title_s": "Campeonato de Invierno 2016 (Costa Rica)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 7404941, 
      "rev_ids": {
        "new": 91069215, 
        "old": 90959835
      }, 
      "title": "Walther_Leisler_Kiep", 
      "title_s": "Walther Leisler Kiep", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 6857127, 
      "rev_ids": {
        "new": 91083338, 
        "old": 90951697
      }, 
      "title": "Capit\u00e1n_Am\u00e9rica:_Civil_War", 
      "title_s": "Capit\u00e1n Am\u00e9rica: Civil War", 
      "users": 18
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 7410176, 
      "rev_ids": {
        "new": 91089655, 
        "old": 91037605
      }, 
      "title": "Pedro_de_las_Cuevas_y_Guzm\u00e1n", 
      "title_s": "Pedro de las Cuevas y Guzm\u00e1n", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 7406572, 
      "rev_ids": {
        "new": 91093485, 
        "old": 90984522
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Invierno_2016_(Costa_Rica)", 
      "title_s": "Campeonato de Invierno 2016 (Costa Rica)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 7404941, 
      "rev_ids": {
        "new": 91069215, 
        "old": 90959835
      }, 
      "title": "Walther_Leisler_Kiep", 
      "title_s": "Walther Leisler Kiep", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 7411046, 
      "rev_ids": {
        "new": 91075910, 
        "old": 91050623
      }, 
      "title": "Rabbit_Kekai", 
      "title_s": "Rabbit Kekai", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 7409547, 
      "rev_ids": {
        "new": 91066584, 
        "old": 91026869
      }, 
      "title": "VARIG_vuelo_RG810", 
      "title_s": "VARIG vuelo RG810", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 7409544, 
      "rev_ids": {
        "new": 91037522, 
        "old": 91026828
      }, 
      "title": "Torneo_Regional_del_NOA_2016", 
      "title_s": "Torneo Regional del NOA 2016", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 7411010, 
      "rev_ids": {
        "new": 91092459, 
        "old": 91050074
      }, 
      "title": "Secci\u00f3n_de_Investigaci\u00f3n_de_Accidentes_en_el_Tr\u00e1nsito", 
      "title_s": "Secci\u00f3n de Investigaci\u00f3n de Accidentes en el Tr\u00e1nsito", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 7413312, 
      "rev_ids": {
        "new": 91097974, 
        "old": 91096268
      }, 
      "title": "Madeleine_Lebeau", 
      "title_s": "Madeleine Lebeau", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 7405633, 
      "rev_ids": {
        "new": 90999286, 
        "old": 90971617
      }, 
      "title": "Abraham_Flexner", 
      "title_s": "Abraham Flexner", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 7411552, 
      "rev_ids": {
        "new": 91097275, 
        "old": 91058552
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2016-17", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2016-17", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 40981, 
    "anon_ip_count": 17043, 
    "anon_titles": 17890, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 7802, 
    "bot_titles": 7460, 
    "edits": 112316, 
    "titles": 44073, 
    "total_users": 21979, 
    "users": 4936
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 314, 
    "anon_ip_count": 200, 
    "anon_titles": 202, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 24, 
    "bot_titles": 23, 
    "edits": 1164, 
    "titles": 584, 
    "total_users": 475, 
    "users": 275
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 7401908, 
      "rev_ids": {
        "new": 91067272, 
        "old": 90956705
      }, 
      "title": "Protestas_en_Los_Lagos_de_2016", 
      "title_s": "Protestas en Los Lagos de 2016", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 7254814, 
      "rev_ids": {
        "new": 91076017, 
        "old": 88471662
      }, 
      "title": "Carlos_Melconian", 
      "title_s": "Carlos Melconian", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 111430, 
      "rev_ids": {
        "new": 91027941, 
        "old": 90862202
      }, 
      "title": "Reiki", 
      "title_s": "Reiki", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1492833, 
      "rev_ids": {
        "new": 91081949, 
        "old": 90945685
      }, 
      "title": "Juan_Domingo_Per\u00f3n", 
      "title_s": "Juan Domingo Per\u00f3n", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 7339545, 
      "rev_ids": {
        "new": 90989513, 
        "old": 90911781
      }, 
      "title": "Amaro_Pargo", 
      "title_s": "Amaro Pargo", 
      "users": 2
    }
  ]
}