{
  "date": "July 12, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.788822889328003, 
    "end_date": "2014-07-12T23:11:01.796610", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-07-05T23:11:01.796610"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 1190788, 
      "rev_ids": {
        "new": 13802805, 
        "old": 13750799
      }, 
      "title": "M\u00fasica_d'It\u00e0lia", 
      "title_s": "M\u00fasica d'It\u00e0lia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1192775, 
      "rev_ids": {
        "new": 13800988, 
        "old": 13780933
      }, 
      "title": "Boy_band", 
      "title_s": "Boy band", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1190983, 
      "rev_ids": {
        "new": 13795077, 
        "old": 13752716
      }, 
      "title": "Copa_del_M\u00f3n_de_Futbol_de_2014_-_Segona_fase", 
      "title_s": "Copa del M\u00f3n de Futbol de 2014 - Segona fase", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1192731, 
      "rev_ids": {
        "new": 13794357, 
        "old": 13779295
      }, 
      "title": "Gottfried_Semper", 
      "title_s": "Gottfried Semper", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1182556, 
      "rev_ids": {
        "new": 13805647, 
        "old": 13618400
      }, 
      "title": "Hip_hop_franc\u00e8s", 
      "title_s": "Hip hop franc\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1184282, 
      "rev_ids": {
        "new": 13785362, 
        "old": 13613782
      }, 
      "title": "Albert_Isern", 
      "title_s": "Albert Isern", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1190284, 
      "rev_ids": {
        "new": 13790344, 
        "old": 13750251
      }, 
      "title": "Avenc_Montserrat_Ubach", 
      "title_s": "Avenc Montserrat Ubach", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 297388, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761343, 
        "old": 13751703
      }, 
      "title": "Untziti", 
      "title_s": "Untziti", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 299496, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761621, 
        "old": 13751701
      }, 
      "title": "Iguzkitza", 
      "title_s": "Iguzkitza", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 299752, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761344, 
        "old": 13751712
      }, 
      "title": "Los_Arcos", 
      "title_s": "Los Arcos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 295483, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761348, 
        "old": 13751702
      }, 
      "title": "Roncal-Salazar", 
      "title_s": "Roncal-Salazar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 288794, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761347, 
        "old": 13751704
      }, 
      "title": "Y\u00e9cora", 
      "title_s": "Y\u00e9cora", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 299854, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761341, 
        "old": 13751705
      }, 
      "title": "Gazteluberri", 
      "title_s": "Gazteluberri", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 297358, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761338, 
        "old": 13751708
      }, 
      "title": "Comarca_d'Aoiz", 
      "title_s": "Comarca d'Aoiz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 599494, 
      "rev_ids": {
        "new": 13787385, 
        "old": 13308790
      }, 
      "title": "Infart_cerebral", 
      "title_s": "Infart cerebral", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 297328, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761345, 
        "old": 13751707
      }, 
      "title": "Comarca_de_Lumbier", 
      "title_s": "Comarca de Lumbier", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 389523, 
      "rev_ids": {
        "new": 13792275, 
        "old": 13681517
      }, 
      "title": "Ferdinand_de_Lesseps", 
      "title_s": "Ferdinand de Lesseps", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 288768, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761352, 
        "old": 13751711
      }, 
      "title": "Laguardia", 
      "title_s": "Laguardia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 297440, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761339, 
        "old": 13751710
      }, 
      "title": "Comarca_de_Sang\u00fcesa", 
      "title_s": "Comarca de Sang\u00fcesa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1192472, 
      "rev_ids": {
        "new": 13785297, 
        "old": 13771681
      }, 
      "title": "Urhobos", 
      "title_s": "Urhobos", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1190983, 
      "rev_ids": {
        "new": 13795077, 
        "old": 13752716
      }, 
      "title": "Copa_del_M\u00f3n_de_Futbol_de_2014_-_Segona_fase", 
      "title_s": "Copa del M\u00f3n de Futbol de 2014 - Segona fase", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 1192775, 
      "rev_ids": {
        "new": 13800988, 
        "old": 13780933
      }, 
      "title": "Boy_band_(boysband)", 
      "title_s": "Boy band (boysband)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1192731, 
      "rev_ids": {
        "new": 13794357, 
        "old": 13779295
      }, 
      "title": "Gottfried_Semper", 
      "title_s": "Gottfried Semper", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1192472, 
      "rev_ids": {
        "new": 13785297, 
        "old": 13771681
      }, 
      "title": "Urhobos", 
      "title_s": "Urhobos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1192633, 
      "rev_ids": {
        "new": 13790165, 
        "old": 13778257
      }, 
      "title": "Batall\u00f3_Nachtigall", 
      "title_s": "Batall\u00f3 Nachtigall", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1192964, 
      "rev_ids": {
        "new": 13796886, 
        "old": 13795036
      }, 
      "title": "Assemblea_de_Docents_de_les_Illes_Balears", 
      "title_s": "Assemblea de Docents de les Illes Balears", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1190986, 
      "rev_ids": {
        "new": 13777087, 
        "old": 13752797
      }, 
      "title": "Gent_gran", 
      "title_s": "Gent gran", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1192564, 
      "rev_ids": {
        "new": 13796054, 
        "old": 13774082
      }, 
      "title": "Billy_Nair", 
      "title_s": "Billy Nair", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1192763, 
      "rev_ids": {
        "new": 13787644, 
        "old": 13780609
      }, 
      "title": "Mas_de_Sant_Antoni", 
      "title_s": "Mas de Sant Antoni", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1192988, 
      "rev_ids": {
        "new": 13804330, 
        "old": 13797152
      }, 
      "title": "Gerardo_Boto_Varela", 
      "title_s": "Gerardo Boto Varela", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 696, 
    "anon_ip_count": 233, 
    "anon_titles": 266, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 41566, 
    "bot_titles": 38398, 
    "edits": 49902, 
    "titles": 40898, 
    "total_users": 665, 
    "users": 432
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1190326, 
      "rev_ids": {
        "new": 13790243, 
        "old": 13728023
      }, 
      "title": "Avenc_Montserrat_Ubach", 
      "title_s": "Avenc Montserrat Ubach", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1040810, 
      "rev_ids": {
        "new": 13773241, 
        "old": 12934861
      }, 
      "title": "Isabel_Vil\u00e0_i_Pujol", 
      "title_s": "Isabel Vil\u00e0 i Pujol", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 5853, 
      "rev_ids": {
        "new": 13789214, 
        "old": 13656199
      }, 
      "title": "Pa\u00efsos_Catalans", 
      "title_s": "Pa\u00efsos Catalans", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 43912, 
      "rev_ids": {
        "new": 13764193, 
        "old": 10095003
      }, 
      "title": "Espanyolisme", 
      "title_s": "Espanyolisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 114097, 
      "rev_ids": {
        "new": 13760512, 
        "old": 10769453
      }, 
      "title": "Llista_de_ling\u00fcistes_catalans", 
      "title_s": "Llista de ling\u00fcistes catalans", 
      "users": 3
    }
  ]
}