{
  "date": "November 10, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 21.797306060791016, 
    "end_date": "2015-11-10T13:12:01.850877", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2015-11-03T13:12:01.850877"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 296, 
      "page_id": 6325407, 
      "rev_ids": {
        "new": 86754704, 
        "old": 86386681
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2015_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2015 (Argentina)", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 262, 
      "page_id": 7099366, 
      "rev_ids": {
        "new": 86747963, 
        "old": 86432092
      }, 
      "title": "Premios_Ninfa_Primera_L\u00ednea", 
      "title_s": "Premios Ninfa Primera L\u00ednea", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 224, 
      "page_id": 4427634, 
      "rev_ids": {
        "new": 86702129, 
        "old": 86385361
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_Sub-17_de_2015", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol Sub-17 de 2015", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 198, 
      "page_id": 135774, 
      "rev_ids": {
        "new": 86702118, 
        "old": 86384270
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Colombia", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Colombia", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 7094018, 
      "rev_ids": {
        "new": 86754087, 
        "old": 86394005
      }, 
      "title": "Instituto_Leon\u00e9s_de_Cultura", 
      "title_s": "Instituto Leon\u00e9s de Cultura", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 6376958, 
      "rev_ids": {
        "new": 86722459, 
        "old": 86389489
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_2016", 
      "title_s": "Copa Libertadores 2016", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 6586361, 
      "rev_ids": {
        "new": 86751607, 
        "old": 86389292
      }, 
      "title": "Survivor_Series_(2015)", 
      "title_s": "Survivor Series (2015)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 7092441, 
      "rev_ids": {
        "new": 86750754, 
        "old": 86390745
      }, 
      "title": "Joaqu\u00edn_B\u00e1rbara_y_Balza", 
      "title_s": "Joaqu\u00edn B\u00e1rbara y Balza", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 7024603, 
      "rev_ids": {
        "new": 86752905, 
        "old": 86372433
      }, 
      "title": "Historia_de_Ibahernando", 
      "title_s": "Historia de Ibahernando", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 6531041, 
      "rev_ids": {
        "new": 86750331, 
        "old": 86386901
      }, 
      "title": "Torneo_Apertura_2015_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "Torneo Apertura 2015 (M\u00e9xico)", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 464012, 
      "rev_ids": {
        "new": 86666203, 
        "old": 86058864
      }, 
      "title": "Rafael_Moreno_Valle_Rosas", 
      "title_s": "Rafael Moreno Valle Rosas", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 133825, 
      "rev_ids": {
        "new": 86730886, 
        "old": 86349047
      }, 
      "title": "Travis_Barker", 
      "title_s": "Travis Barker", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 7003061, 
      "rev_ids": {
        "new": 86754942, 
        "old": 86381935
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2016_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2016 (Argentina)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 89631, 
      "rev_ids": {
        "new": 86722739, 
        "old": 86362888
      }, 
      "title": "Hedy_Lamarr", 
      "title_s": "Hedy Lamarr", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 6171986, 
      "rev_ids": {
        "new": 86736987, 
        "old": 86389950
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2015-16", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2015-16", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 148358, 
      "rev_ids": {
        "new": 86731108, 
        "old": 86387066
      }, 
      "title": "Primera_Divisi\u00f3n_de_Argentina", 
      "title_s": "Primera Divisi\u00f3n de Argentina", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 7061365, 
      "rev_ids": {
        "new": 86749436, 
        "old": 86388942
      }, 
      "title": "Iglesia_Evang\u00e9lica_Espa\u00f1ola_de_Ibahernando", 
      "title_s": "Iglesia Evang\u00e9lica Espa\u00f1ola de Ibahernando", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 6138982, 
      "rev_ids": {
        "new": 86724263, 
        "old": 86387148
      }, 
      "title": "Copa_Per\u00fa_2015", 
      "title_s": "Copa Per\u00fa 2015", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 7020443, 
      "rev_ids": {
        "new": 86744369, 
        "old": 86385942
      }, 
      "title": "Liga_Venezolana_de_B\u00e9isbol_Profesional_2015-16", 
      "title_s": "Liga Venezolana de B\u00e9isbol Profesional 2015-16", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 7028428, 
      "rev_ids": {
        "new": 86730901, 
        "old": 86176750
      }, 
      "title": "F\u00fatbol_Club_Polit\u00e9cnico", 
      "title_s": "F\u00fatbol Club Polit\u00e9cnico", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 262, 
      "page_id": 7099366, 
      "rev_ids": {
        "new": 86747963, 
        "old": 86432092
      }, 
      "title": "Premios_Ninfa_Primera_L\u00ednea", 
      "title_s": "Premios Ninfa Primera L\u00ednea", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 7094018, 
      "rev_ids": {
        "new": 86754087, 
        "old": 86394005
      }, 
      "title": "Instituto_Leon\u00e9s_de_Cultura", 
      "title_s": "Instituto Leon\u00e9s de Cultura", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 7100014, 
      "rev_ids": {
        "new": 86535965, 
        "old": 86437005
      }, 
      "title": "Vinculaci\u00f3n_Tecnol\u00f3gica", 
      "title_s": "Vinculaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 7127243, 
      "rev_ids": {
        "new": 86744726, 
        "old": 86737004
      }, 
      "title": "Rivalidad_futbol\u00edstica_entre_M\u00e9xico_y_Estados_Unidos", 
      "title_s": "Rivalidad futbol\u00edstica entre M\u00e9xico y Estados Unidos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 7107515, 
      "rev_ids": {
        "new": 86756174, 
        "old": 86542089
      }, 
      "title": "CRP_Medios_y_Entretenimiento", 
      "title_s": "CRP Medios y Entretenimiento", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 7099290, 
      "rev_ids": {
        "new": 86719448, 
        "old": 86431105
      }, 
      "title": "Felipe_de_Lazcano_y_Morales_de_Seti\u00e9n", 
      "title_s": "Felipe de Lazcano y Morales de Seti\u00e9n", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 7118099, 
      "rev_ids": {
        "new": 86702459, 
        "old": 86638291
      }, 
      "title": "Circunscripci\u00f3n_de_Santa_Cruz_de_Tenerife", 
      "title_s": "Circunscripci\u00f3n de Santa Cruz de Tenerife", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 7107017, 
      "rev_ids": {
        "new": 86598096, 
        "old": 86519926
      }, 
      "title": "Preol\u00edmpico_de_Concacaf_de_2000", 
      "title_s": "Preol\u00edmpico de Concacaf de 2000", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 7118180, 
      "rev_ids": {
        "new": 86664653, 
        "old": 86641759
      }, 
      "title": "Plato_labial", 
      "title_s": "Plato labial", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 7110824, 
      "rev_ids": {
        "new": 86609403, 
        "old": 86574889
      }, 
      "title": "F\u00f3rum_Feminista_Mar\u00eda_de_Maeztu", 
      "title_s": "F\u00f3rum Feminista Mar\u00eda de Maeztu", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 51166, 
    "anon_ip_count": 22316, 
    "anon_titles": 21344, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 165965, 
    "bot_titles": 152692, 
    "edits": 286238, 
    "titles": 189303, 
    "total_users": 27389, 
    "users": 5073
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 431, 
    "anon_ip_count": 273, 
    "anon_titles": 313, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 13019, 
    "bot_titles": 11584, 
    "edits": 14654, 
    "titles": 12304, 
    "total_users": 605, 
    "users": 332
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 7013988, 
      "rev_ids": {
        "new": 86743409, 
        "old": 84918303
      }, 
      "title": "Suillus_brevipes", 
      "title_s": "Suillus brevipes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 5952555, 
      "rev_ids": {
        "new": 86509637, 
        "old": 86381334
      }, 
      "title": "Can_de_palleiro", 
      "title_s": "Can de palleiro", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 7110837, 
      "rev_ids": {
        "new": 86713580, 
        "old": 86575305
      }, 
      "title": "Ahora_en_Com\u00fan", 
      "title_s": "Ahora en Com\u00fan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1781478, 
      "rev_ids": {
        "new": 86736371, 
        "old": 86378065
      }, 
      "title": "San_Pedro_Sacatep\u00e9quez_(San_Marcos)", 
      "title_s": "San Pedro Sacatep\u00e9quez (San Marcos)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 7093555, 
      "rev_ids": {
        "new": 86723867, 
        "old": 86390496
      }, 
      "title": "V\u00edctor_Manuel_Fern\u00e1ndez_(sacerdote)", 
      "title_s": "V\u00edctor Manuel Fern\u00e1ndez (sacerdote)", 
      "users": 5
    }
  ]
}