{
  "date": "October 5, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.928170919418335, 
    "end_date": "2014-10-05T23:11:01.571292", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-09-28T23:11:01.571292"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 202, 
      "page_id": 715708, 
      "rev_ids": {
        "new": 14110102, 
        "old": 13593241
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_iraqui\u00e0", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit iraqui\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 174, 
      "page_id": 1209606, 
      "rev_ids": {
        "new": 14101799, 
        "old": 14087495
      }, 
      "title": "Armada_de_l'Ex\u00e8rcit_Popular_d'Alliberament", 
      "title_s": "Armada de l'Ex\u00e8rcit Popular d'Alliberament", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 34606, 
      "rev_ids": {
        "new": 14100393, 
        "old": 14024820
      }, 
      "title": "Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_1992", 
      "title_s": "Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 1992", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 1209853, 
      "rev_ids": {
        "new": 14099797, 
        "old": 14081607
      }, 
      "title": "For\u00e7a_A\u00e8ria_de_l'Ex\u00e8rcit_Popular_d'Alliberament", 
      "title_s": "For\u00e7a A\u00e8ria de l'Ex\u00e8rcit Popular d'Alliberament", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1210305, 
      "rev_ids": {
        "new": 14102522, 
        "old": 14081610
      }, 
      "title": "For\u00e7a_terrestre_de_l'Ex\u00e8rcit_Popular_d'Alliberament", 
      "title_s": "For\u00e7a terrestre de l'Ex\u00e8rcit Popular d'Alliberament", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 2784, 
      "rev_ids": {
        "new": 14110066, 
        "old": 14075148
      }, 
      "title": "S\u00edrius", 
      "title_s": "S\u00edrius", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 81950, 
      "rev_ids": {
        "new": 14105687, 
        "old": 13980546
      }, 
      "title": "Scala_(llenguatge_de_programaci\u00f3)", 
      "title_s": "Scala (llenguatge de programaci\u00f3)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1213127, 
      "rev_ids": {
        "new": 14105372, 
        "old": 14099874
      }, 
      "title": "Talaiot_de_Coma-sema", 
      "title_s": "Talaiot de Coma-sema", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1213381, 
      "rev_ids": {
        "new": 14109049, 
        "old": 14106592
      }, 
      "title": "Emile_Boirac", 
      "title_s": "Emile Boirac", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1213163, 
      "rev_ids": {
        "new": 14108998, 
        "old": 14100586
      }, 
      "title": "Cultura_d'It\u00e0lia", 
      "title_s": "Cultura d'It\u00e0lia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1207010, 
      "rev_ids": {
        "new": 14108762, 
        "old": 14031326
      }, 
      "title": "Afrocanadencs", 
      "title_s": "Afrocanadencs", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 306623, 
      "rev_ids": {
        "new": 14099852, 
        "old": 14084437
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Mallorca", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Mallorca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1212684, 
      "rev_ids": {
        "new": 14107382, 
        "old": 14094796
      }, 
      "title": "Afroamericans_de_Nova_Esc\u00f2cia", 
      "title_s": "Afroamericans de Nova Esc\u00f2cia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1204929, 
      "rev_ids": {
        "new": 14110710, 
        "old": 14082144
      }, 
      "title": "Futbol_Club_Barcelona_en_competicions_internacionals", 
      "title_s": "Futbol Club Barcelona en competicions internacionals", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 841034, 
      "rev_ids": {
        "new": 14109339, 
        "old": 13848212
      }, 
      "title": "George_Lakoff", 
      "title_s": "George Lakoff", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1212562, 
      "rev_ids": {
        "new": 14096558, 
        "old": 14093659
      }, 
      "title": "M\u00e0rius_Rubiralta_i_Alca\u00f1iz", 
      "title_s": "M\u00e0rius Rubiralta i Alca\u00f1iz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1213313, 
      "rev_ids": {
        "new": 14106968, 
        "old": 14105431
      }, 
      "title": "Llei_de_normalitzaci\u00f3_ling\u00fc\u00edstica_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llei de normalitzaci\u00f3 ling\u00fc\u00edstica de Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1132275, 
      "rev_ids": {
        "new": 14107308, 
        "old": 14027572
      }, 
      "title": "For\u00e7a_A\u00e8ria_Israeliana", 
      "title_s": "For\u00e7a A\u00e8ria Israeliana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 51066, 
      "rev_ids": {
        "new": 14093985, 
        "old": 13798415
      }, 
      "title": "Anticatalanisme", 
      "title_s": "Anticatalanisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1195296, 
      "rev_ids": {
        "new": 14110496, 
        "old": 14085102
      }, 
      "title": "Guerra_italiana_del_1521-1526", 
      "title_s": "Guerra italiana del 1521-1526", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1213127, 
      "rev_ids": {
        "new": 14105372, 
        "old": 14099874
      }, 
      "title": "Talaiot_de_Coma-sema", 
      "title_s": "Talaiot de Coma-sema", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1213381, 
      "rev_ids": {
        "new": 14109049, 
        "old": 14106592
      }, 
      "title": "Emile_Boirac", 
      "title_s": "Emile Boirac", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1213163, 
      "rev_ids": {
        "new": 14108998, 
        "old": 14100586
      }, 
      "title": "Cultura_d'It\u00e0lia", 
      "title_s": "Cultura d'It\u00e0lia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1212684, 
      "rev_ids": {
        "new": 14107382, 
        "old": 14094796
      }, 
      "title": "Afroamericans_de_Nova_Esc\u00f2cia", 
      "title_s": "Afroamericans de Nova Esc\u00f2cia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1212562, 
      "rev_ids": {
        "new": 14096558, 
        "old": 14093659
      }, 
      "title": "M\u00e0rius_Rubiralta_i_Alca\u00f1iz", 
      "title_s": "M\u00e0rius Rubiralta i Alca\u00f1iz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1213313, 
      "rev_ids": {
        "new": 14106968, 
        "old": 14105431
      }, 
      "title": "Llei_de_normalitzaci\u00f3_ling\u00fc\u00edstica_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llei de normalitzaci\u00f3 ling\u00fc\u00edstica de Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1212870, 
      "rev_ids": {
        "new": 14106755, 
        "old": 14096632
      }, 
      "title": "Ferrocarril_Subterrani", 
      "title_s": "Ferrocarril Subterrani", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1213056, 
      "rev_ids": {
        "new": 14106785, 
        "old": 14099347
      }, 
      "title": "Lleialistes_negres", 
      "title_s": "Lleialistes negres", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1213189, 
      "rev_ids": {
        "new": 14107779, 
        "old": 14101601
      }, 
      "title": "V\u00edctor_P\u00e9rez_Alonso", 
      "title_s": "V\u00edctor P\u00e9rez Alonso", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1213443, 
      "rev_ids": {
        "new": 14107889, 
        "old": 14107469
      }, 
      "title": "Els_castellans", 
      "title_s": "Els castellans", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 974, 
    "anon_ip_count": 429, 
    "anon_titles": 544, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 6512, 
    "bot_titles": 5702, 
    "edits": 17366, 
    "titles": 9880, 
    "total_users": 889, 
    "users": 460
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1212228, 
      "rev_ids": {
        "new": 14094368, 
        "old": 14090733
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_l'Imperi_Rom\u00e0", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de l'Imperi Rom\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1204495, 
      "rev_ids": {
        "new": 14108051, 
        "old": 14076895
      }, 
      "title": "Lizarra", 
      "title_s": "Lizarra", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 14099089, 
        "old": 13961128
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1032473, 
      "rev_ids": {
        "new": 14092602, 
        "old": 14085357
      }, 
      "title": "Consulta_sobre_la_independ\u00e8ncia_de_Catalunya", 
      "title_s": "Consulta sobre la independ\u00e8ncia de Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1212255, 
      "rev_ids": {
        "new": 14091148, 
        "old": 14091069
      }, 
      "title": "Mas_d'en_Caramany", 
      "title_s": "Mas d'en Caramany", 
      "users": 2
    }
  ]
}