{
  "date": "January 8, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 8.943298816680908, 
    "end_date": "2015-01-08T23:08:01.947718", 
    "lang": "sv", 
    "start_date": "2015-01-01T23:08:01.947718"
  }, 
  "full_lang_name": "Swedish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 12442, 
      "rev_ids": {
        "new": 29284201, 
        "old": 28959165
      }, 
      "title": "Kramfors", 
      "title_s": "Kramfors", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 3914250, 
      "rev_ids": {
        "new": 29277961, 
        "old": 29250464
      }, 
      "title": "Juniorv\u00e4rldsm\u00e4sterskapet_i_ishockey_2015", 
      "title_s": "Juniorv\u00e4rldsm\u00e4sterskapet i ishockey 2015", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 99570, 
      "rev_ids": {
        "new": 29280984, 
        "old": 29250975
      }, 
      "title": "J\u00e4garf\u00f6rband", 
      "title_s": "J\u00e4garf\u00f6rband", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 4897128, 
      "rev_ids": {
        "new": 29281806, 
        "old": 29280986
      }, 
      "title": "Per-Olof_\u00c5strand", 
      "title_s": "Per-Olof \u00c5strand", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1158657, 
      "rev_ids": {
        "new": 29275240, 
        "old": 28872298
      }, 
      "title": "Kommunvapen_i_Estland", 
      "title_s": "Kommunvapen i Estland", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 4895226, 
      "rev_ids": {
        "new": 29270802, 
        "old": 29252939
      }, 
      "title": "Milit\u00e4ra_grader_i_Japan_under_andra_v\u00e4rldskriget", 
      "title_s": "Milit\u00e4ra grader i Japan under andra v\u00e4rldskriget", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 78552, 
      "rev_ids": {
        "new": 29280822, 
        "old": 29251948
      }, 
      "title": "Hans-Eric_Hellberg", 
      "title_s": "Hans-Eric Hellberg", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 4527633, 
      "rev_ids": {
        "new": 29282842, 
        "old": 29251894
      }, 
      "title": "Tour_de_Ski_2015", 
      "title_s": "Tour de Ski 2015", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 63249, 
      "rev_ids": {
        "new": 29275795, 
        "old": 29250340
      }, 
      "title": "Francesco_Totti", 
      "title_s": "Francesco Totti", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1619366, 
      "rev_ids": {
        "new": 29285492, 
        "old": 29249317
      }, 
      "title": "Konspirationsteorin_om_Frankfurtskolan", 
      "title_s": "Konspirationsteorin om Frankfurtskolan", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 4896961, 
      "rev_ids": {
        "new": 29285353, 
        "old": 29279618
      }, 
      "title": "Attentatet_mot_Charlie_Hebdo_2015", 
      "title_s": "Attentatet mot Charlie Hebdo 2015", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 4876706, 
      "rev_ids": {
        "new": 29282650, 
        "old": 29243785
      }, 
      "title": "Lista_\u00f6ver_fotbolls\u00f6verg\u00e5ngar_i_Sverige_vintern_2014/2015", 
      "title_s": "Lista \u00f6ver fotbolls\u00f6verg\u00e5ngar i Sverige vintern 2014/2015", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 4894763, 
      "rev_ids": {
        "new": 29282439, 
        "old": 29250391
      }, 
      "title": "Avlidna_2015", 
      "title_s": "Avlidna 2015", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1018843, 
      "rev_ids": {
        "new": 29282124, 
        "old": 29242594
      }, 
      "title": "Storstockholms_brandf\u00f6rsvar", 
      "title_s": "Storstockholms brandf\u00f6rsvar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 412628, 
      "rev_ids": {
        "new": 29281504, 
        "old": 28790842
      }, 
      "title": "Beskow", 
      "title_s": "Beskow", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 4897318, 
      "rev_ids": {
        "new": 29284355, 
        "old": 29283516
      }, 
      "title": "F\u00f6rteckning_\u00f6ver_dramaproduktioner_i_SVT", 
      "title_s": "F\u00f6rteckning \u00f6ver dramaproduktioner i SVT", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 4896457, 
      "rev_ids": {
        "new": 29274123, 
        "old": 29273801
      }, 
      "title": "P\u00e4r_Thorell", 
      "title_s": "P\u00e4r Thorell", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 2166, 
      "rev_ids": {
        "new": 29265292, 
        "old": 29251718
      }, 
      "title": "\u00c5", 
      "title_s": "\u00c5", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 4896065, 
      "rev_ids": {
        "new": 29272525, 
        "old": 29269283
      }, 
      "title": "Marby,_Ecker\u00f6_kommun", 
      "title_s": "Marby, Ecker\u00f6 kommun", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 3896437, 
      "rev_ids": {
        "new": 29272075, 
        "old": 28999787
      }, 
      "title": "Joachimsthal,_Barnim", 
      "title_s": "Joachimsthal, Barnim", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 4897128, 
      "rev_ids": {
        "new": 29281806, 
        "old": 29280986
      }, 
      "title": "Per-Olof_\u00c5strand", 
      "title_s": "Per-Olof \u00c5strand", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 4895226, 
      "rev_ids": {
        "new": 29270802, 
        "old": 29252939
      }, 
      "title": "Milit\u00e4ra_grader_i_Japan_under_andra_v\u00e4rldskriget", 
      "title_s": "Milit\u00e4ra grader i Japan under andra v\u00e4rldskriget", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 4896961, 
      "rev_ids": {
        "new": 29285353, 
        "old": 29279618
      }, 
      "title": "Attentatet_mot_Charlie_Hebdo_2015", 
      "title_s": "Attentatet mot Charlie Hebdo 2015", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 4897318, 
      "rev_ids": {
        "new": 29284355, 
        "old": 29283516
      }, 
      "title": "F\u00f6rteckning_\u00f6ver_dramaproduktioner_i_SVT", 
      "title_s": "F\u00f6rteckning \u00f6ver dramaproduktioner i SVT", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 4896457, 
      "rev_ids": {
        "new": 29274123, 
        "old": 29273801
      }, 
      "title": "P\u00e4r_Thorell", 
      "title_s": "P\u00e4r Thorell", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 4896065, 
      "rev_ids": {
        "new": 29272525, 
        "old": 29269283
      }, 
      "title": "Marby,_Ecker\u00f6_kommun", 
      "title_s": "Marby, Ecker\u00f6 kommun", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 4897188, 
      "rev_ids": {
        "new": 29284530, 
        "old": 29281723
      }, 
      "title": "Poul_Harboe-Christensen", 
      "title_s": "Poul Harboe-Christensen", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 4896902, 
      "rev_ids": {
        "new": 29282733, 
        "old": 29279024
      }, 
      "title": "Albin_Ljungqvist", 
      "title_s": "Albin Ljungqvist", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 4897258, 
      "rev_ids": {
        "new": 29283635, 
        "old": 29282847
      }, 
      "title": "Lise-Lotte_Norelius", 
      "title_s": "Lise-Lotte Norelius", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 4896154, 
      "rev_ids": {
        "new": 29276485, 
        "old": 29270319
      }, 
      "title": "Den_v\u00e4stg\u00f6tska_kungakr\u00f6nikan", 
      "title_s": "Den v\u00e4stg\u00f6tska kungakr\u00f6nikan", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "sv", 
  "stats": {
    "anon_edits": 2978, 
    "anon_ip_count": 1274, 
    "anon_titles": 1843, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 7290, 
    "bot_titles": 7103, 
    "edits": 24234, 
    "titles": 16522, 
    "total_users": 2231, 
    "users": 957
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 1643595, 
      "rev_ids": {
        "new": 29285333, 
        "old": 29252042
      }, 
      "title": "Konspirationsteorin_om_Frankfurtskolan", 
      "title_s": "Konspirationsteorin om Frankfurtskolan", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 886639, 
      "rev_ids": {
        "new": 29285511, 
        "old": 25035634
      }, 
      "title": "Sveriges_riksregalier", 
      "title_s": "Sveriges riksregalier", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 4895966, 
      "rev_ids": {
        "new": 29276779, 
        "old": 29268261
      }, 
      "title": "Carsten_Borchgrevink", 
      "title_s": "Carsten Borchgrevink", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 985532, 
      "rev_ids": {
        "new": 29279640, 
        "old": 8994606
      }, 
      "title": "Sinaiberget", 
      "title_s": "Sinaiberget", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 787268, 
      "rev_ids": {
        "new": 29282811, 
        "old": 25639102
      }, 
      "title": "Jonas_De_Geer", 
      "title_s": "Jonas De Geer", 
      "users": 4
    }
  ]
}