{
  "date": "June 27, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 21.585842847824097, 
    "end_date": "2014-06-27T10:03:01.412151", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2014-06-20T10:03:01.412151"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "intro": "Hello there! Welcome to our weekly digest of Wikipedia activity.", 
  "issue_number": 15, 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 366, 
      "page_id": 768273, 
      "rev_ids": {
        "new": 131655732, 
        "old": 131463984
      }, 
      "title": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft_2014", 
      "title_s": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", 
      "users": 102
    }, 
    {
      "edits": 190, 
      "page_id": 578102, 
      "rev_ids": {
        "new": 131643620, 
        "old": 128419190
      }, 
      "title": "Urbanit\u00e4t", 
      "title_s": "Urbanit\u00e4t", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 8261527, 
      "rev_ids": {
        "new": 131655062, 
        "old": 131463666
      }, 
      "title": "Nekrolog_Juni_2014", 
      "title_s": "Nekrolog Juni 2014", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 3471943, 
      "rev_ids": {
        "new": 131614884, 
        "old": 128514894
      }, 
      "title": "Mate_Buli\u0107", 
      "title_s": "Mate Buli\u0107", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 7847378, 
      "rev_ids": {
        "new": 131653524, 
        "old": 131459949
      }, 
      "title": "Waffenfarbe_(Bundeswehr)", 
      "title_s": "Waffenfarbe (Bundeswehr)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 8288373, 
      "rev_ids": {
        "new": 131603070, 
        "old": 131494725
      }, 
      "title": "Kastell_Ad_Flexum", 
      "title_s": "Kastell Ad Flexum", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 1506318, 
      "rev_ids": {
        "new": 131646619, 
        "old": 131432480
      }, 
      "title": "Liste_der_Wappen_im_Westerwaldkreis", 
      "title_s": "Liste der Wappen im Westerwaldkreis", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 8293397, 
      "rev_ids": {
        "new": 131653935, 
        "old": 131599316
      }, 
      "title": "Efraim_Yehoud-Desel", 
      "title_s": "Efraim Yehoud-Desel", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 7740897, 
      "rev_ids": {
        "new": 131645841, 
        "old": 131441178
      }, 
      "title": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft_2014/Gruppe_G", 
      "title_s": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014/Gruppe G", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 1252458, 
      "rev_ids": {
        "new": 131651743, 
        "old": 131342000
      }, 
      "title": "Liste_des_UNESCO-Welterbes_(Europa)", 
      "title_s": "Liste des UNESCO-Welterbes (Europa)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 8287745, 
      "rev_ids": {
        "new": 131631911, 
        "old": 131480540
      }, 
      "title": "Schloss_Prebberede", 
      "title_s": "Schloss Prebberede", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 4043686, 
      "rev_ids": {
        "new": 131647936, 
        "old": 131460387
      }, 
      "title": "Aachener_Dom", 
      "title_s": "Aachener Dom", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 8157521, 
      "rev_ids": {
        "new": 131654144, 
        "old": 131462075
      }, 
      "title": "Krise_in_der_Ukraine_2014", 
      "title_s": "Krise in der Ukraine 2014", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 8291305, 
      "rev_ids": {
        "new": 131608723, 
        "old": 131553593
      }, 
      "title": "YOU_(Band)", 
      "title_s": "YOU (Band)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 8257576, 
      "rev_ids": {
        "new": 131638118, 
        "old": 131450981
      }, 
      "title": "Schelffriedhof_Schwerin", 
      "title_s": "Schelffriedhof Schwerin", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 8287951, 
      "rev_ids": {
        "new": 131605885, 
        "old": 131484728
      }, 
      "title": "Mitte-Studien", 
      "title_s": "Mitte-Studien", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 496382, 
      "rev_ids": {
        "new": 131637771, 
        "old": 123992262
      }, 
      "title": "Recht_auf_Entwicklung", 
      "title_s": "Recht auf Entwicklung", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 2091410, 
      "rev_ids": {
        "new": 131637976, 
        "old": 129441934
      }, 
      "title": "Bernhard_Caboga-Cerva", 
      "title_s": "Bernhard Caboga-Cerva", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 1583167, 
      "rev_ids": {
        "new": 131647692, 
        "old": 131438285
      }, 
      "title": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft/Rekorde", 
      "title_s": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft/Rekorde", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 137817, 
      "rev_ids": {
        "new": 131624721, 
        "old": 131462987
      }, 
      "title": "Felipe_VI.", 
      "title_s": "Felipe VI.", 
      "users": 16
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 8288373, 
      "rev_ids": {
        "new": 131603070, 
        "old": 131494725
      }, 
      "title": "Kastell_Ad_Flexum", 
      "title_s": "Kastell Ad Flexum", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 8293397, 
      "rev_ids": {
        "new": 131653935, 
        "old": 131599316
      }, 
      "title": "Efraim_Yehoud-Desel", 
      "title_s": "Efraim Yehoud-Desel", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 8287745, 
      "rev_ids": {
        "new": 131631911, 
        "old": 131480540
      }, 
      "title": "Schloss_Prebberede", 
      "title_s": "Schloss Prebberede", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 8291305, 
      "rev_ids": {
        "new": 131608723, 
        "old": 131553593
      }, 
      "title": "YOU_(Band)", 
      "title_s": "YOU (Band)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 8287951, 
      "rev_ids": {
        "new": 131605885, 
        "old": 131484728
      }, 
      "title": "Mitte-Studien", 
      "title_s": "Mitte-Studien", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 8292420, 
      "rev_ids": {
        "new": 131652428, 
        "old": 131578847
      }, 
      "title": "Otto_Jokl", 
      "title_s": "Otto Jokl", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 8293722, 
      "rev_ids": {
        "new": 131654308, 
        "old": 131604965
      }, 
      "title": "Reich_mir_nicht_deine_Hand", 
      "title_s": "Reich mir nicht deine Hand", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 8294497, 
      "rev_ids": {
        "new": 131647775, 
        "old": 131619486
      }, 
      "title": "Wilde_Division", 
      "title_s": "Wilde Division", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 8289377, 
      "rev_ids": {
        "new": 131575444, 
        "old": 131515091
      }, 
      "title": "Glash\u00fctte_Altm\u00fcnden", 
      "title_s": "Glash\u00fctte Altm\u00fcnden", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 8290046, 
      "rev_ids": {
        "new": 131639997, 
        "old": 131528590
      }, 
      "title": "Liste_der_Beamten_der_Reichskanzlei_zur_Zeit_der_Weimarer_Republik", 
      "title_s": "Liste der Beamten der Reichskanzlei zur Zeit der Weimarer Republik", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 16180, 
    "anon_ip_count": 9042, 
    "anon_titles": 10808, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 3240, 
    "bot_titles": 2611, 
    "edits": 113803, 
    "titles": 58653, 
    "total_users": 16000, 
    "users": 6958
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 218, 
      "page_id": 776287, 
      "rev_ids": {
        "new": 131654368, 
        "old": 131463695
      }, 
      "title": "Eltern-Kind-Entfremdung", 
      "title_s": "Eltern-Kind-Entfremdung", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 3024577, 
      "rev_ids": {
        "new": 131652924, 
        "old": 131464123
      }, 
      "title": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft_2014", 
      "title_s": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 4977973, 
      "rev_ids": {
        "new": 131656213, 
        "old": 131463948
      }, 
      "title": "M\u00e4nnerrechtsbewegung", 
      "title_s": "M\u00e4nnerrechtsbewegung", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 7588783, 
      "rev_ids": {
        "new": 131590396, 
        "old": 131457195
      }, 
      "title": "Alternative_f\u00fcr_Deutschland", 
      "title_s": "Alternative f\u00fcr Deutschland", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 8157622, 
      "rev_ids": {
        "new": 131655050, 
        "old": 131462617
      }, 
      "title": "Krise_in_der_Ukraine_2014", 
      "title_s": "Krise in der Ukraine 2014", 
      "users": 15
    }
  ]
}