{
  "date": "June 1, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 10.912823915481567, 
    "end_date": "2017-06-01T12:03:01.509162", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2017-05-25T12:03:01.509162"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 8957859, 
      "rev_ids": {
        "new": 165977682, 
        "old": 164646784
      }, 
      "title": "Liste_der_Gebiets\u00e4nderungen_in_Th\u00fcringen", 
      "title_s": "Liste der Gebiets\u00e4nderungen in Th\u00fcringen", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 8900376, 
      "rev_ids": {
        "new": 165996663, 
        "old": 165806152
      }, 
      "title": "U-20-Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft_2017", 
      "title_s": "U-20-Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2017", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 9883376, 
      "rev_ids": {
        "new": 165996535, 
        "old": 165807533
      }, 
      "title": "Nekrolog_Mai_2017", 
      "title_s": "Nekrolog Mai 2017", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 9911103, 
      "rev_ids": {
        "new": 165993775, 
        "old": 165806723
      }, 
      "title": "Terroranschlag_in_Manchester_am_22._Mai_2017", 
      "title_s": "Terroranschlag in Manchester am 22. Mai 2017", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 9910791, 
      "rev_ids": {
        "new": 165996950, 
        "old": 165735247
      }, 
      "title": "French_Open_2017/Herreneinzel", 
      "title_s": "French Open 2017/Herreneinzel", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 7826029, 
      "rev_ids": {
        "new": 165918674, 
        "old": 165795296
      }, 
      "title": "Brandstiftung_(Deutschland)", 
      "title_s": "Brandstiftung (Deutschland)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 9528645, 
      "rev_ids": {
        "new": 165990908, 
        "old": 165799122
      }, 
      "title": "UEFA_Europa_League_2017/18", 
      "title_s": "UEFA Europa League 2017/18", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 9910796, 
      "rev_ids": {
        "new": 165997063, 
        "old": 165735342
      }, 
      "title": "French_Open_2017/Dameneinzel", 
      "title_s": "French Open 2017/Dameneinzel", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 2307072, 
      "rev_ids": {
        "new": 165908404, 
        "old": 162673059
      }, 
      "title": "Liste_der_Wappen_in_der_Provinz_Trentino_M\u2013Z", 
      "title_s": "Liste der Wappen in der Provinz Trentino M\u2013Z", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 177491, 
      "rev_ids": {
        "new": 165948457, 
        "old": 165226669
      }, 
      "title": "Liste_von_Stra\u00dfenbahnen_in_Europa", 
      "title_s": "Liste von Stra\u00dfenbahnen in Europa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 2307052, 
      "rev_ids": {
        "new": 165912485, 
        "old": 162610207
      }, 
      "title": "Liste_der_Wappen_in_der_Provinz_Trentino_A\u2013L", 
      "title_s": "Liste der Wappen in der Provinz Trentino A\u2013L", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 3026420, 
      "rev_ids": {
        "new": 165991818, 
        "old": 157815016
      }, 
      "title": "Liste_der_Wappen_in_der_Provinz_Vicenza", 
      "title_s": "Liste der Wappen in der Provinz Vicenza", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 5930976, 
      "rev_ids": {
        "new": 165989133, 
        "old": 165801050
      }, 
      "title": "Kantonsschule_Schaffhausen", 
      "title_s": "Kantonsschule Schaffhausen", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 9759223, 
      "rev_ids": {
        "new": 165990015, 
        "old": 165800921
      }, 
      "title": "Mai_2017", 
      "title_s": "Mai 2017", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 9917187, 
      "rev_ids": {
        "new": 165988645, 
        "old": 165876438
      }, 
      "title": "Female:pressure", 
      "title_s": "Female:pressure", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 296993, 
      "rev_ids": {
        "new": 165948667, 
        "old": 144832035
      }, 
      "title": "Lokale_Nachhaltigkeitsstrategie", 
      "title_s": "Lokale Nachhaltigkeitsstrategie", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 8993517, 
      "rev_ids": {
        "new": 165991488, 
        "old": 165619924
      }, 
      "title": "Liste_der_Stolpersteine_im_Moravskoslezsk\u00fd_kraj", 
      "title_s": "Liste der Stolpersteine im Moravskoslezsk\u00fd kraj", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1613193, 
      "rev_ids": {
        "new": 165986739, 
        "old": 153540945
      }, 
      "title": "Die_F\u00e4lschung_der_Welt", 
      "title_s": "Die F\u00e4lschung der Welt", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 9916142, 
      "rev_ids": {
        "new": 165977228, 
        "old": 165851062
      }, 
      "title": "Haltepunkt_K\u00f6ln_Geldernstra\u00dfe/Parkg\u00fcrtel", 
      "title_s": "Haltepunkt K\u00f6ln Geldernstra\u00dfe/Parkg\u00fcrtel", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 9910330, 
      "rev_ids": {
        "new": 165985169, 
        "old": 165806567
      }, 
      "title": "Aballava", 
      "title_s": "Aballava", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 9917187, 
      "rev_ids": {
        "new": 165988645, 
        "old": 165876438
      }, 
      "title": "Female:pressure", 
      "title_s": "Female:pressure", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 9916142, 
      "rev_ids": {
        "new": 165977228, 
        "old": 165851062
      }, 
      "title": "Haltepunkt_K\u00f6ln_Geldernstra\u00dfe/Parkg\u00fcrtel", 
      "title_s": "Haltepunkt K\u00f6ln Geldernstra\u00dfe/Parkg\u00fcrtel", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 9916956, 
      "rev_ids": {
        "new": 165953267, 
        "old": 165871019
      }, 
      "title": "Ivo_Meinhold-Heerlein", 
      "title_s": "Ivo Meinhold-Heerlein", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 9921435, 
      "rev_ids": {
        "new": 165997509, 
        "old": 165965415
      }, 
      "title": "Covfefe", 
      "title_s": "Covfefe", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 9914583, 
      "rev_ids": {
        "new": 165932069, 
        "old": 165819253
      }, 
      "title": "Germania_auf_der_Wacht_am_Rhein", 
      "title_s": "Germania auf der Wacht am Rhein", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 9916509, 
      "rev_ids": {
        "new": 165897868, 
        "old": 165858482
      }, 
      "title": "Karl_von_Werther", 
      "title_s": "Karl von Werther", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 9917093, 
      "rev_ids": {
        "new": 165982992, 
        "old": 165874301
      }, 
      "title": "Norbert_Herkenrath", 
      "title_s": "Norbert Herkenrath", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 9914350, 
      "rev_ids": {
        "new": 165925856, 
        "old": 165813886
      }, 
      "title": "Schulenburg_(Bodenwerder)", 
      "title_s": "Schulenburg (Bodenwerder)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 9922229, 
      "rev_ids": {
        "new": 165997096, 
        "old": 165986431
      }, 
      "title": "Calwer_Familienbibliothek", 
      "title_s": "Calwer Familienbibliothek", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 9916857, 
      "rev_ids": {
        "new": 165990012, 
        "old": 165869053
      }, 
      "title": "Alfonso_de_Zamora", 
      "title_s": "Alfonso de Zamora", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 14086, 
    "anon_ip_count": 8103, 
    "anon_titles": 9788, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 6566, 
    "bot_titles": 6211, 
    "edits": 116480, 
    "titles": 61892, 
    "total_users": 14593, 
    "users": 6490
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1102, 
    "anon_ip_count": 573, 
    "anon_titles": 638, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 873, 
    "bot_titles": 835, 
    "edits": 7047, 
    "titles": 3040, 
    "total_users": 1835, 
    "users": 1262
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 183, 
      "page_id": 2494820, 
      "rev_ids": {
        "new": 165996090, 
        "old": 165794933
      }, 
      "title": "Sudetenkrise", 
      "title_s": "Sudetenkrise", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 3073246, 
      "rev_ids": {
        "new": 165997186, 
        "old": 165801746
      }, 
      "title": "Martin_Heidegger_und_der_Nationalsozialismus", 
      "title_s": "Martin Heidegger und der Nationalsozialismus", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 372235, 
      "rev_ids": {
        "new": 165984996, 
        "old": 165769357
      }, 
      "title": "Reichsb\u00fcrgerbewegung", 
      "title_s": "Reichsb\u00fcrgerbewegung", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 9006238, 
      "rev_ids": {
        "new": 165997037, 
        "old": 165807654
      }, 
      "title": "Fl\u00fcchtlingskrise_in_Deutschland_ab_2015", 
      "title_s": "Fl\u00fcchtlingskrise in Deutschland ab 2015", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 9576419, 
      "rev_ids": {
        "new": 165925150, 
        "old": 165804788
      }, 
      "title": "Anetta_Kahane", 
      "title_s": "Anetta Kahane", 
      "users": 11
    }
  ]
}