{
  "date": "January 13, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 22.942398071289062, 
    "end_date": "2015-01-13T23:08:02.074852", 
    "lang": "sv", 
    "start_date": "2015-01-06T23:08:02.074852"
  }, 
  "full_lang_name": "Swedish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 1619366, 
      "rev_ids": {
        "new": 29312784, 
        "old": 29249317
      }, 
      "title": "Konspirationsteorin_om_Frankfurtskolan", 
      "title_s": "Konspirationsteorin om Frankfurtskolan", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 4896961, 
      "rev_ids": {
        "new": 29310572, 
        "old": 29279618
      }, 
      "title": "Attentatet_mot_Charlie_Hebdo", 
      "title_s": "Attentatet mot Charlie Hebdo", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 86450, 
      "rev_ids": {
        "new": 29312771, 
        "old": 29227435
      }, 
      "title": "Neger", 
      "title_s": "Neger", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 54855, 
      "rev_ids": {
        "new": 29312342, 
        "old": 29277553
      }, 
      "title": "Roger_Federer", 
      "title_s": "Roger Federer", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 4897128, 
      "rev_ids": {
        "new": 29292083, 
        "old": 29280986
      }, 
      "title": "Per-Olof_\u00c5strand", 
      "title_s": "Per-Olof \u00c5strand", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 1649400, 
      "rev_ids": {
        "new": 29311542, 
        "old": 24654571
      }, 
      "title": "Charlie_Hebdo", 
      "title_s": "Charlie Hebdo", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 12442, 
      "rev_ids": {
        "new": 29296592, 
        "old": 29277948
      }, 
      "title": "Kramfors", 
      "title_s": "Kramfors", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 13266, 
      "rev_ids": {
        "new": 29312391, 
        "old": 26831546
      }, 
      "title": "Anita_Ekberg", 
      "title_s": "Anita Ekberg", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 4876706, 
      "rev_ids": {
        "new": 29307830, 
        "old": 29278004
      }, 
      "title": "Lista_\u00f6ver_fotbolls\u00f6verg\u00e5ngar_i_Sverige_vintern_2014/2015", 
      "title_s": "Lista \u00f6ver fotbolls\u00f6verg\u00e5ngar i Sverige vintern 2014/2015", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 3971812, 
      "rev_ids": {
        "new": 29311136, 
        "old": 25112325
      }, 
      "title": "Gamla_Stockholm_(kulisstad)", 
      "title_s": "Gamla Stockholm (kulisstad)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 4897318, 
      "rev_ids": {
        "new": 29293572, 
        "old": 29283516
      }, 
      "title": "F\u00f6rteckning_\u00f6ver_dramaproduktioner_i_SVT", 
      "title_s": "F\u00f6rteckning \u00f6ver dramaproduktioner i SVT", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 4894763, 
      "rev_ids": {
        "new": 29310642, 
        "old": 29276096
      }, 
      "title": "Avlidna_2015", 
      "title_s": "Avlidna 2015", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 367585, 
      "rev_ids": {
        "new": 29312047, 
        "old": 29268874
      }, 
      "title": "Anna_Kinberg_Batra", 
      "title_s": "Anna Kinberg Batra", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 59430, 
      "rev_ids": {
        "new": 29311569, 
        "old": 29251177
      }, 
      "title": "Allm\u00e4nna_konst-_och_industriutst\u00e4llningen", 
      "title_s": "Allm\u00e4nna konst- och industriutst\u00e4llningen", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 4890573, 
      "rev_ids": {
        "new": 29304342, 
        "old": 29175031
      }, 
      "title": "Golden_Globe-galan_2015", 
      "title_s": "Golden Globe-galan 2015", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 4896902, 
      "rev_ids": {
        "new": 29291773, 
        "old": 29279024
      }, 
      "title": "Albin_Ljungqvist", 
      "title_s": "Albin Ljungqvist", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 4527633, 
      "rev_ids": {
        "new": 29303460, 
        "old": 29276378
      }, 
      "title": "Tour_de_Ski_2015", 
      "title_s": "Tour de Ski 2015", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 4897755, 
      "rev_ids": {
        "new": 29293586, 
        "old": 29291682
      }, 
      "title": "Subaru_BRZ", 
      "title_s": "Subaru BRZ", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 294809, 
      "rev_ids": {
        "new": 29311799, 
        "old": 29238753
      }, 
      "title": "Bj\u00f6rn_S\u00f6der", 
      "title_s": "Bj\u00f6rn S\u00f6der", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 857966, 
      "rev_ids": {
        "new": 29292753, 
        "old": 29277940
      }, 
      "title": "William_Buckland", 
      "title_s": "William Buckland", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 4896961, 
      "rev_ids": {
        "new": 29310572, 
        "old": 29279618
      }, 
      "title": "Attentatet_mot_Charlie_Hebdo_2015", 
      "title_s": "Attentatet mot Charlie Hebdo 2015", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 4897128, 
      "rev_ids": {
        "new": 29292083, 
        "old": 29280986
      }, 
      "title": "Per-Olof_\u00c5strand", 
      "title_s": "Per-Olof \u00c5strand", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 4897318, 
      "rev_ids": {
        "new": 29293572, 
        "old": 29283516
      }, 
      "title": "F\u00f6rteckning_\u00f6ver_dramaproduktioner_i_SVT", 
      "title_s": "F\u00f6rteckning \u00f6ver dramaproduktioner i SVT", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 4896902, 
      "rev_ids": {
        "new": 29291773, 
        "old": 29279024
      }, 
      "title": "Albin_Ljungqvist", 
      "title_s": "Albin Ljungqvist", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 4897755, 
      "rev_ids": {
        "new": 29293586, 
        "old": 29291682
      }, 
      "title": "Subaru_BRZ", 
      "title_s": "Subaru BRZ", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 4897258, 
      "rev_ids": {
        "new": 29302769, 
        "old": 29282847
      }, 
      "title": "Lise-Lotte_Norelius", 
      "title_s": "Lise-Lotte Norelius", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 4897328, 
      "rev_ids": {
        "new": 29303178, 
        "old": 29283587
      }, 
      "title": "Georges_Wolinski", 
      "title_s": "Georges Wolinski", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 4897188, 
      "rev_ids": {
        "new": 29287231, 
        "old": 29281723
      }, 
      "title": "Poul_Harboe-Christensen", 
      "title_s": "Poul Harboe-Christensen", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 4897893, 
      "rev_ids": {
        "new": 29295929, 
        "old": 29293916
      }, 
      "title": "Aleksandr_Bednov", 
      "title_s": "Aleksandr Bednov", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 4897391, 
      "rev_ids": {
        "new": 29302432, 
        "old": 29284363
      }, 
      "title": "Lista_\u00f6ver_namn_f\u00f6r_guden_Tor", 
      "title_s": "Lista \u00f6ver namn f\u00f6r guden Tor", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "sv", 
  "stats": {
    "anon_edits": 3820, 
    "anon_ip_count": 1504, 
    "anon_titles": 2384, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 6277, 
    "bot_titles": 6237, 
    "edits": 25365, 
    "titles": 16406, 
    "total_users": 2459, 
    "users": 955
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 175, 
      "page_id": 1643595, 
      "rev_ids": {
        "new": 29312802, 
        "old": 29277674
      }, 
      "title": "Konspirationsteorin_om_Frankfurtskolan", 
      "title_s": "Konspirationsteorin om Frankfurtskolan", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 197204, 
      "rev_ids": {
        "new": 29312763, 
        "old": 28616607
      }, 
      "title": "Neger", 
      "title_s": "Neger", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 105810, 
      "rev_ids": {
        "new": 29312512, 
        "old": 29182038
      }, 
      "title": "Romersk-katolska_kyrkan", 
      "title_s": "Romersk-katolska kyrkan", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 650602, 
      "rev_ids": {
        "new": 29312188, 
        "old": 20987904
      }, 
      "title": "Bj\u00f6rn_S\u00f6der", 
      "title_s": "Bj\u00f6rn S\u00f6der", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 987061, 
      "rev_ids": {
        "new": 29297252, 
        "old": 28301594
      }, 
      "title": "Lukas_Romson", 
      "title_s": "Lukas Romson", 
      "users": 12
    }
  ]
}