{
  "date": "September 7, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 25.526036024093628, 
    "end_date": "2017-09-07T23:12:01.521496", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2017-08-31T23:12:01.521496"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 370, 
      "page_id": 6050976, 
      "rev_ids": {
        "new": 101717399, 
        "old": 101550474
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 362, 
      "page_id": 7026369, 
      "rev_ids": {
        "new": 101719151, 
        "old": 101547931
      }, 
      "title": "Campeonato_Europeo_de_Baloncesto_Masculino_de_2017", 
      "title_s": "Campeonato Europeo de Baloncesto Masculino de 2017", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 194, 
      "page_id": 7567292, 
      "rev_ids": {
        "new": 101716758, 
        "old": 101548871
      }, 
      "title": "Abierto_de_Estados_Unidos_2017", 
      "title_s": "Abierto de Estados Unidos 2017", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 191, 
      "page_id": 6410331, 
      "rev_ids": {
        "new": 101713407, 
        "old": 101548796
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_UEFA_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de UEFA para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 135774, 
      "rev_ids": {
        "new": 101707066, 
        "old": 101550924
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Colombia", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Colombia", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 1911002, 
      "rev_ids": {
        "new": 101708541, 
        "old": 100718020
      }, 
      "title": "Idioma_moz\u00e1rabe", 
      "title_s": "Idioma moz\u00e1rabe", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 8059430, 
      "rev_ids": {
        "new": 101698882, 
        "old": 101550860
      }, 
      "title": "Georges_Braudel", 
      "title_s": "Georges Braudel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 7723136, 
      "rev_ids": {
        "new": 101717992, 
        "old": 101547024
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2017", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2017", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 7299789, 
      "rev_ids": {
        "new": 101668917, 
        "old": 101545639
      }, 
      "title": "Elecciones_legislativas_de_Ecuador_de_2017", 
      "title_s": "Elecciones legislativas de Ecuador de 2017", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 3179098, 
      "rev_ids": {
        "new": 101708064, 
        "old": 101537544
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 7746571, 
      "rev_ids": {
        "new": 101718912, 
        "old": 101550880
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2017", 
      "title_s": "Miss Universo 2017", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 7555338, 
      "rev_ids": {
        "new": 101709520, 
        "old": 101541415
      }, 
      "title": "Vuelta_a_Espa\u00f1a_2017", 
      "title_s": "Vuelta a Espa\u00f1a 2017", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 6298393, 
      "rev_ids": {
        "new": 101690414, 
        "old": 101550274
      }, 
      "title": "Lucas_P\u00e9rez", 
      "title_s": "Lucas P\u00e9rez", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 6470989, 
      "rev_ids": {
        "new": 101688586, 
        "old": 101546011
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Concacaf_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Concacaf para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 7753659, 
      "rev_ids": {
        "new": 101710799, 
        "old": 101520201
      }, 
      "title": "Campeonato_Ecuatoriano_de_F\u00fatbol_Segunda_Categor\u00eda_2017", 
      "title_s": "Campeonato Ecuatoriano de F\u00fatbol Segunda Categor\u00eda 2017", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 4339555, 
      "rev_ids": {
        "new": 101681141, 
        "old": 101547213
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 7302986, 
      "rev_ids": {
        "new": 101706011, 
        "old": 101532792
      }, 
      "title": "Copa_Argentina_2016-17", 
      "title_s": "Copa Argentina 2016-17", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 1051312, 
      "rev_ids": {
        "new": 101696636, 
        "old": 100340031
      }, 
      "title": "Misiones_diplom\u00e1ticas_de_la_Rep\u00fablica_Dominicana", 
      "title_s": "Misiones diplom\u00e1ticas de la Rep\u00fablica Dominicana", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 7867502, 
      "rev_ids": {
        "new": 101711418, 
        "old": 101548718
      }, 
      "title": "Copa_Chile_2017", 
      "title_s": "Copa Chile 2017", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 8074888, 
      "rev_ids": {
        "new": 101718943, 
        "old": 101691566
      }, 
      "title": "Edmond_Bertrand", 
      "title_s": "Edmond Bertrand", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 8074888, 
      "rev_ids": {
        "new": 101718943, 
        "old": 101691566
      }, 
      "title": "Edmond_Bertrand", 
      "title_s": "Edmond Bertrand", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 8069874, 
      "rev_ids": {
        "new": 101715418, 
        "old": 101612367
      }, 
      "title": "Seda_bizantina", 
      "title_s": "Seda bizantina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 8068695, 
      "rev_ids": {
        "new": 101717560, 
        "old": 101590312
      }, 
      "title": "Campeonato_mundial_de_hockey_sobre_patines_masculino_de_2017", 
      "title_s": "Campeonato mundial de hockey sobre patines masculino de 2017", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 8067904, 
      "rev_ids": {
        "new": 101719147, 
        "old": 101578846
      }, 
      "title": "Resistencia_Ancestral_Mapuche", 
      "title_s": "Resistencia Ancestral Mapuche", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 8073393, 
      "rev_ids": {
        "new": 101717764, 
        "old": 101670393
      }, 
      "title": "Strong_Woman_Do_Bong-soon", 
      "title_s": "Strong Woman Do Bong-soon", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 8074607, 
      "rev_ids": {
        "new": 101711216, 
        "old": 101688637
      }, 
      "title": "Portuguesa_Televisi\u00f3n", 
      "title_s": "Portuguesa Televisi\u00f3n", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 8067554, 
      "rev_ids": {
        "new": 101650805, 
        "old": 101572334
      }, 
      "title": "Egon_G\u00fcnther", 
      "title_s": "Egon G\u00fcnther", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 8066797, 
      "rev_ids": {
        "new": 101699015, 
        "old": 101554245
      }, 
      "title": "Ella_es_tu_padre", 
      "title_s": "Ella es tu padre", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 8067578, 
      "rev_ids": {
        "new": 101617784, 
        "old": 101572760
      }, 
      "title": "Sean_Avery", 
      "title_s": "Sean Avery", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 8073686, 
      "rev_ids": {
        "new": 101704496, 
        "old": 101675379
      }, 
      "title": "Censo_General_del_Patrimonio_Cultural_de_Arag\u00f3n", 
      "title_s": "Censo General del Patrimonio Cultural de Arag\u00f3n", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 36620, 
    "anon_ip_count": 16578, 
    "anon_titles": 17057, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 27020, 
    "bot_titles": 26405, 
    "edits": 130389, 
    "titles": 62820, 
    "total_users": 21120, 
    "users": 4542
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 235, 
    "anon_ip_count": 166, 
    "anon_titles": 165, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 1141, 
    "bot_titles": 1138, 
    "edits": 2187, 
    "titles": 1666, 
    "total_users": 420, 
    "users": 254
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 8060241, 
      "rev_ids": {
        "new": 101705628, 
        "old": 101543286
      }, 
      "title": "Desaparici\u00f3n_de_Santiago_Maldonado", 
      "title_s": "Desaparici\u00f3n de Santiago Maldonado", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 8069824, 
      "rev_ids": {
        "new": 101711346, 
        "old": 101611593
      }, 
      "title": "Campa\u00f1a_de_los_Corsarios_Chilenos", 
      "title_s": "Campa\u00f1a de los Corsarios Chilenos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 444403, 
      "rev_ids": {
        "new": 101711132, 
        "old": 78430374
      }, 
      "title": "Independencia_del_Per\u00fa", 
      "title_s": "Independencia del Per\u00fa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 3627644, 
      "rev_ids": {
        "new": 101642765, 
        "old": 101550672
      }, 
      "title": "Milagro_Sala", 
      "title_s": "Milagro Sala", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 8070922, 
      "rev_ids": {
        "new": 101655731, 
        "old": 101631218
      }, 
      "title": "Bien_de_Inter\u00e9s_Cultural_(Arag\u00f3n)", 
      "title_s": "Bien de Inter\u00e9s Cultural (Arag\u00f3n)", 
      "users": 2
    }
  ]
}