{
  "date": "August 9, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.561561822891235, 
    "end_date": "2015-08-09T12:11:01.818832", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-08-02T12:11:01.818832"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 30900, 
      "rev_ids": {
        "new": 15551499, 
        "old": 15463385
      }, 
      "title": "Canet_de_Rossell\u00f3", 
      "title_s": "Canet de Rossell\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 30964, 
      "rev_ids": {
        "new": 15553421, 
        "old": 14767480
      }, 
      "title": "Sant_Cebri\u00e0_de_Rossell\u00f3", 
      "title_s": "Sant Cebri\u00e0 de Rossell\u00f3", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 117837, 
      "rev_ids": {
        "new": 15552546, 
        "old": 15202551
      }, 
      "title": "Tancredi", 
      "title_s": "Tancredi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1306508, 
      "rev_ids": {
        "new": 15552334, 
        "old": 15537817
      }, 
      "title": "GNU_Affero_General_Public_License", 
      "title_s": "GNU Affero General Public License", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 121277, 
      "rev_ids": {
        "new": 15552477, 
        "old": 12166914
      }, 
      "title": "D\u00e0vid_Grosclaude", 
      "title_s": "D\u00e0vid Grosclaude", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1308063, 
      "rev_ids": {
        "new": 15552567, 
        "old": 15551267
      }, 
      "title": "Sonata_per_a_piano_en_si_menor_(Liszt)", 
      "title_s": "Sonata per a piano en si menor (Liszt)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1307236, 
      "rev_ids": {
        "new": 15552580, 
        "old": 15543533
      }, 
      "title": "Serralada_Aberdare", 
      "title_s": "Serralada Aberdare", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 82999, 
      "rev_ids": {
        "new": 15546161, 
        "old": 15533806
      }, 
      "title": "Antoni_Maura_i_Montaner", 
      "title_s": "Antoni Maura i Montaner", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 559625, 
      "rev_ids": {
        "new": 15546238, 
        "old": 15310860
      }, 
      "title": "L'occasione_fa_il_ladro", 
      "title_s": "L'occasione fa il ladro", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1305234, 
      "rev_ids": {
        "new": 15552078, 
        "old": 15532758
      }, 
      "title": "Batalla_de_Muhu", 
      "title_s": "Batalla de Muhu", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 559617, 
      "rev_ids": {
        "new": 15546219, 
        "old": 15533753
      }, 
      "title": "Ciro_in_Babilonia", 
      "title_s": "Ciro in Babilonia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 327078, 
      "rev_ids": {
        "new": 15547030, 
        "old": 15310854
      }, 
      "title": "La_scala_di_seta", 
      "title_s": "La scala di seta", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1306355, 
      "rev_ids": {
        "new": 15538074, 
        "old": 15536050
      }, 
      "title": "Convent_dels_Caputxins_de_Ceret", 
      "title_s": "Convent dels Caputxins de Ceret", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1302340, 
      "rev_ids": {
        "new": 15552224, 
        "old": 15532649
      }, 
      "title": "Junts_pel_S\u00ed", 
      "title_s": "Junts pel S\u00ed", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1290084, 
      "rev_ids": {
        "new": 15545740, 
        "old": 15504635
      }, 
      "title": "Bisbat_de_Nard\u00f2-Gal\u00b7l\u00edpoli", 
      "title_s": "Bisbat de Nard\u00f2-Gal\u00b7l\u00edpoli", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1306333, 
      "rev_ids": {
        "new": 15552833, 
        "old": 15535803
      }, 
      "title": "Cristina_Plazas", 
      "title_s": "Cristina Plazas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 520509, 
      "rev_ids": {
        "new": 15546236, 
        "old": 15442569
      }, 
      "title": "La_pietra_del_paragone", 
      "title_s": "La pietra del paragone", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1308000, 
      "rev_ids": {
        "new": 15551400, 
        "old": 15550675
      }, 
      "title": "Classificaci\u00f3_TAS", 
      "title_s": "Classificaci\u00f3 TAS", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1243267, 
      "rev_ids": {
        "new": 15552612, 
        "old": 15531786
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2015", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2015", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 559623, 
      "rev_ids": {
        "new": 15540852, 
        "old": 15463530
      }, 
      "title": "Demetrio_e_Polibio", 
      "title_s": "Demetrio e Polibio", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1306508, 
      "rev_ids": {
        "new": 15552334, 
        "old": 15537817
      }, 
      "title": "GNU_Affero_General_Public_License", 
      "title_s": "GNU Affero General Public License", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1308063, 
      "rev_ids": {
        "new": 15552567, 
        "old": 15551267
      }, 
      "title": "Sonata_per_a_piano_en_si_menor_(Liszt)", 
      "title_s": "Sonata per a piano en si menor (Liszt)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1307236, 
      "rev_ids": {
        "new": 15552580, 
        "old": 15543533
      }, 
      "title": "Serralada_Aberdare", 
      "title_s": "Serralada Aberdare", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1306355, 
      "rev_ids": {
        "new": 15538074, 
        "old": 15536050
      }, 
      "title": "Convent_dels_Caputxins_de_Ceret", 
      "title_s": "Convent dels Caputxins de Ceret", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1306333, 
      "rev_ids": {
        "new": 15552833, 
        "old": 15535803
      }, 
      "title": "Cristina_Plazas_Hern\u00e1ndez", 
      "title_s": "Cristina Plazas Hern\u00e1ndez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1308000, 
      "rev_ids": {
        "new": 15551400, 
        "old": 15550675
      }, 
      "title": "Classificaci\u00f3_TAS", 
      "title_s": "Classificaci\u00f3 TAS", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1306349, 
      "rev_ids": {
        "new": 15544546, 
        "old": 15536011
      }, 
      "title": "Agrupaci\u00f3_europea_de_cooperaci\u00f3_territorial", 
      "title_s": "Agrupaci\u00f3 europea de cooperaci\u00f3 territorial", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1307709, 
      "rev_ids": {
        "new": 15552628, 
        "old": 15548130
      }, 
      "title": "Revoluci\u00f3_de_1848_a_Luxemburg", 
      "title_s": "Revoluci\u00f3 de 1848 a Luxemburg", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1307429, 
      "rev_ids": {
        "new": 15552516, 
        "old": 15545808
      }, 
      "title": "Toma_Sik", 
      "title_s": "Toma Sik", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1306614, 
      "rev_ids": {
        "new": 15545504, 
        "old": 15539231
      }, 
      "title": "So_Quelo", 
      "title_s": "So Quelo", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 438, 
    "anon_ip_count": 257, 
    "anon_titles": 288, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 2742, 
    "bot_titles": 2569, 
    "edits": 13236, 
    "titles": 6968, 
    "total_users": 657, 
    "users": 400
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1180608, 
      "rev_ids": {
        "new": 15545896, 
        "old": 14065857
      }, 
      "title": "Castellers_de_l'Alt_Maresme", 
      "title_s": "Castellers de l'Alt Maresme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1307363, 
      "rev_ids": {
        "new": 15547733, 
        "old": 15545066
      }, 
      "title": "\u00c0_Cent_Metres_Du_Centre_Du_Monde", 
      "title_s": "\u00c0 Cent Metres Du Centre Du Monde", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 16144, 
      "rev_ids": {
        "new": 15542038, 
        "old": 15526464
      }, 
      "title": "Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1307435, 
      "rev_ids": {
        "new": 15545852, 
        "old": 15545843
      }, 
      "title": "Toma_Sik", 
      "title_s": "Toma Sik", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 687008, 
      "rev_ids": {
        "new": 15538233, 
        "old": 5742141
      }, 
      "title": "Gegants_de_Sant_Just_Desvern", 
      "title_s": "Gegants de Sant Just Desvern", 
      "users": 1
    }
  ]
}