{
  "date": "May 11, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 13.942046165466309, 
    "end_date": "2014-05-11T23:05:02.108671", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2014-05-04T23:05:02.108671"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 209, 
      "page_id": 7182515, 
      "rev_ids": {
        "new": 103735025, 
        "old": 103516356
      }, 
      "title": "\u00c9lections_europ\u00e9ennes_de_2014_en_France", 
      "title_s": "\u00c9lections europ\u00e9ennes de 2014 en France", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 7947176, 
      "rev_ids": {
        "new": 103734888, 
        "old": 103526842
      }, 
      "title": "Harmonisation_et_accompagnement_du_chant_gr\u00e9gorien", 
      "title_s": "Harmonisation et accompagnement du chant gr\u00e9gorien", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 4432936, 
      "rev_ids": {
        "new": 103732447, 
        "old": 103487063
      }, 
      "title": "Artaud_Ier_de_Lyon", 
      "title_s": "Artaud Ier de Lyon", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 7069217, 
      "rev_ids": {
        "new": 103716759, 
        "old": 102104920
      }, 
      "title": "Michel_Gugenheim", 
      "title_s": "Michel Gugenheim", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 7702160, 
      "rev_ids": {
        "new": 103710887, 
        "old": 103518554
      }, 
      "title": "R\u00e9publicains_fran\u00e7ais_sous_la_Restauration", 
      "title_s": "R\u00e9publicains fran\u00e7ais sous la Restauration", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 7724992, 
      "rev_ids": {
        "new": 103730134, 
        "old": 103509745
      }, 
      "title": "Masters_de_Madrid_2014", 
      "title_s": "Masters de Madrid 2014", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 4706238, 
      "rev_ids": {
        "new": 103735007, 
        "old": 103497622
      }, 
      "title": "Croiseur_lourd", 
      "title_s": "Croiseur lourd", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 359679, 
      "rev_ids": {
        "new": 103729209, 
        "old": 103503588
      }, 
      "title": "Yom_HaShoah", 
      "title_s": "Yom HaShoah", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 12876, 
      "rev_ids": {
        "new": 103721428, 
        "old": 103498655
      }, 
      "title": "Guipavas", 
      "title_s": "Guipavas", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 7568232, 
      "rev_ids": {
        "new": 103733490, 
        "old": 103507582
      }, 
      "title": "Quatre_jours_de_Dunkerque_2014", 
      "title_s": "Quatre jours de Dunkerque 2014", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 2870932, 
      "rev_ids": {
        "new": 103732504, 
        "old": 100520876
      }, 
      "title": "Fran\u00e7oise_Naudet", 
      "title_s": "Fran\u00e7oise Naudet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 7807115, 
      "rev_ids": {
        "new": 103728647, 
        "old": 103064955
      }, 
      "title": "Inscription_\u00e9dilitaire_de_Carthage", 
      "title_s": "Inscription \u00e9dilitaire de Carthage", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 301037, 
      "rev_ids": {
        "new": 103724192, 
        "old": 103518586
      }, 
      "title": "L'\u00c9talon_noir", 
      "title_s": "L'\u00c9talon noir", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 7875974, 
      "rev_ids": {
        "new": 103724698, 
        "old": 103076164
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_d'Espagne_2014", 
      "title_s": "Grand Prix automobile d'Espagne 2014", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 7553638, 
      "rev_ids": {
        "new": 103731866, 
        "old": 103496019
      }, 
      "title": "Saison_3_de_The_Voice,_la_plus_belle_voix", 
      "title_s": "Saison 3 de The Voice, la plus belle voix", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 7883934, 
      "rev_ids": {
        "new": 103723300, 
        "old": 103510687
      }, 
      "title": "Open_de_Madrid_2014", 
      "title_s": "Open de Madrid 2014", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 789262, 
      "rev_ids": {
        "new": 103726584, 
        "old": 103431083
      }, 
      "title": "Liste_des_maires_de_Nantes", 
      "title_s": "Liste des maires de Nantes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 1536890, 
      "rev_ids": {
        "new": 103731277, 
        "old": 103514169
      }, 
      "title": "Honor\u00e9_de_Balzac", 
      "title_s": "Honor\u00e9 de Balzac", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 35524, 
      "rev_ids": {
        "new": 103731249, 
        "old": 103494138
      }, 
      "title": "Jeux_olympiques_d'hiver_de_2006", 
      "title_s": "Jeux olympiques d'hiver de 2006", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 7226754, 
      "rev_ids": {
        "new": 103730700, 
        "old": 102334780
      }, 
      "title": "Conchita_Wurst", 
      "title_s": "Conchita Wurst", 
      "users": 28
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 7947176, 
      "rev_ids": {
        "new": 103734888, 
        "old": 103526842
      }, 
      "title": "Harmonisation_et_accompagnement_du_chant_gr\u00e9gorien", 
      "title_s": "Harmonisation et accompagnement du chant gr\u00e9gorien", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 7948524, 
      "rev_ids": {
        "new": 103644166, 
        "old": 103551026
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Gervais-Saint-Protais_de_Rhuis", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Gervais-Saint-Protais de Rhuis", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 7954731, 
      "rev_ids": {
        "new": 103715863, 
        "old": 103618831
      }, 
      "title": "Projet_de_bombe_atomique_sovi\u00e9tique", 
      "title_s": "Projet de bombe atomique sovi\u00e9tique", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 7960062, 
      "rev_ids": {
        "new": 103729632, 
        "old": 103687735
      }, 
      "title": "New_york_giants_saison_2013", 
      "title_s": "New york giants saison 2013", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 7954801, 
      "rev_ids": {
        "new": 103630026, 
        "old": 103619961
      }, 
      "title": "Jardin_de_Saint-Adrien", 
      "title_s": "Jardin de Saint-Adrien", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 7960826, 
      "rev_ids": {
        "new": 103719382, 
        "old": 103697609
      }, 
      "title": "Chapelle_Notre-Dame_des_Afflig\u00e9s_de_Villers-la-Ville", 
      "title_s": "Chapelle Notre-Dame des Afflig\u00e9s de Villers-la-Ville", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 7957412, 
      "rev_ids": {
        "new": 103722924, 
        "old": 103653577
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Vaast_de_Boran-sur-Oise", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Vaast de Boran-sur-Oise", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 7959776, 
      "rev_ids": {
        "new": 103691548, 
        "old": 103684304
      }, 
      "title": "Histoire_des_Juifs_en_Suisse", 
      "title_s": "Histoire des Juifs en Suisse", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7951047, 
      "rev_ids": {
        "new": 103682436, 
        "old": 103573221
      }, 
      "title": "Renaud_Mayeur", 
      "title_s": "Renaud Mayeur", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 7956934, 
      "rev_ids": {
        "new": 103696244, 
        "old": 103647567
      }, 
      "title": "Dominique_Fablet", 
      "title_s": "Dominique Fablet", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 27355, 
    "anon_ip_count": 11673, 
    "anon_titles": 15573, 
    "bot_count": 23, 
    "bot_edits": 15648, 
    "bot_titles": 15124, 
    "edits": 143679, 
    "titles": 76371, 
    "total_users": 17192, 
    "users": 5519
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 7721438, 
      "rev_ids": {
        "new": 103707136, 
        "old": 103090036
      }, 
      "title": "La_Manif_pour_tous", 
      "title_s": "La Manif pour tous", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 7929918, 
      "rev_ids": {
        "new": 103732181, 
        "old": 103439783
      }, 
      "title": "Date_de_la_mort_de_Jean_Baptiste", 
      "title_s": "Date de la mort de Jean Baptiste", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 7912689, 
      "rev_ids": {
        "new": 103720571, 
        "old": 103480060
      }, 
      "title": "Lyc\u00e9e_Gerson", 
      "title_s": "Lyc\u00e9e Gerson", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 4294886, 
      "rev_ids": {
        "new": 103734564, 
        "old": 103514144
      }, 
      "title": "Paradoxe_des_jumeaux", 
      "title_s": "Paradoxe des jumeaux", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 7944979, 
      "rev_ids": {
        "new": 103720039, 
        "old": 103503754
      }, 
      "title": "Messaoud_Efendijev/Suppression", 
      "title_s": "Messaoud Efendijev/Suppression", 
      "users": 12
    }
  ]
}