{
  "date": "March 15, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 13.901824951171875, 
    "end_date": "2015-03-15T23:05:01.561443", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2015-03-08T23:05:01.561443"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 355, 
      "page_id": 7223394, 
      "rev_ids": {
        "new": 112819107, 
        "old": 112580631
      }, 
      "title": "Jean_B\u00e9renger_(homme_politique)", 
      "title_s": "Jean B\u00e9renger (homme politique)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 286, 
      "page_id": 6990829, 
      "rev_ids": {
        "new": 112822310, 
        "old": 112564781
      }, 
      "title": "Histoire_des_porte-avions_et_porte-a\u00e9ronefs", 
      "title_s": "Histoire des porte-avions et porte-a\u00e9ronefs", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 240, 
      "page_id": 8575951, 
      "rev_ids": {
        "new": 112806811, 
        "old": 112577933
      }, 
      "title": "Pasteur_Colombe", 
      "title_s": "Pasteur Colombe", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 239, 
      "page_id": 8839586, 
      "rev_ids": {
        "new": 112816651, 
        "old": 112627451
      }, 
      "title": "Accident_d'h\u00e9licopt\u00e8re_de_Villa_Castelli", 
      "title_s": "Accident d'h\u00e9licopt\u00e8re de Villa Castelli", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 226, 
      "page_id": 241338, 
      "rev_ids": {
        "new": 112808901, 
        "old": 112242775
      }, 
      "title": "Vend\u00e9e_les_Herbiers_Football", 
      "title_s": "Vend\u00e9e les Herbiers Football", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 214, 
      "page_id": 8842914, 
      "rev_ids": {
        "new": 112816043, 
        "old": 112670003
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Villeboeuf", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Villeboeuf", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 211, 
      "page_id": 8840790, 
      "rev_ids": {
        "new": 112746157, 
        "old": 112636912
      }, 
      "title": "Chronologie_de_la_Wallonie", 
      "title_s": "Chronologie de la Wallonie", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 1372158, 
      "rev_ids": {
        "new": 112819534, 
        "old": 112428920
      }, 
      "title": "Camille_Muffat", 
      "title_s": "Camille Muffat", 
      "users": 64
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 8839340, 
      "rev_ids": {
        "new": 112797939, 
        "old": 112625104
      }, 
      "title": "Dropped", 
      "title_s": "Dropped", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 569515, 
      "rev_ids": {
        "new": 112799550, 
        "old": 112544762
      }, 
      "title": "Le_Ch\u00e2teau_de_Cagliostro", 
      "title_s": "Le Ch\u00e2teau de Cagliostro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 152, 
      "page_id": 8571947, 
      "rev_ids": {
        "new": 112807308, 
        "old": 112558109
      }, 
      "title": "Aqueduc_de_Fontenay", 
      "title_s": "Aqueduc de Fontenay", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 3200245, 
      "rev_ids": {
        "new": 112783542, 
        "old": 111297287
      }, 
      "title": "Alexis_Vastine", 
      "title_s": "Alexis Vastine", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 8842454, 
      "rev_ids": {
        "new": 112737386, 
        "old": 112657987
      }, 
      "title": "DN1_Saison_2014-2015", 
      "title_s": "DN1 Saison 2014-2015", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 56277, 
      "rev_ids": {
        "new": 112804267, 
        "old": 112079758
      }, 
      "title": "Akkadien", 
      "title_s": "Akkadien", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 8645785, 
      "rev_ids": {
        "new": 112821745, 
        "old": 112583238
      }, 
      "title": "Paris-Nice_2015", 
      "title_s": "Paris-Nice 2015", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 975837, 
      "rev_ids": {
        "new": 112818885, 
        "old": 112583330
      }, 
      "title": "Histoire_de_la_Savoie_de_1416_\u00e0_1792", 
      "title_s": "Histoire de la Savoie de 1416 \u00e0 1792", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 8343543, 
      "rev_ids": {
        "new": 112822337, 
        "old": 112583488
      }, 
      "title": "F\u00e9e_des_houles", 
      "title_s": "F\u00e9e des houles", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 8747350, 
      "rev_ids": {
        "new": 112804612, 
        "old": 112469975
      }, 
      "title": "Lyc\u00e9e_Averro\u00e8s", 
      "title_s": "Lyc\u00e9e Averro\u00e8s", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 8753218, 
      "rev_ids": {
        "new": 112821095, 
        "old": 112576487
      }, 
      "title": "Masters_d'Indian_Wells_2015", 
      "title_s": "Masters d'Indian Wells 2015", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 1167898, 
      "rev_ids": {
        "new": 112771818, 
        "old": 112209433
      }, 
      "title": "Joachim_Patinir", 
      "title_s": "Joachim Patinir", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 239, 
      "page_id": 8839586, 
      "rev_ids": {
        "new": 112816651, 
        "old": 112627451
      }, 
      "title": "Collision_a\u00e9rienne_de_Villa_Castelli", 
      "title_s": "Collision a\u00e9rienne de Villa Castelli", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 214, 
      "page_id": 8842914, 
      "rev_ids": {
        "new": 112816043, 
        "old": 112670003
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Villeboeuf", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Villeboeuf", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 211, 
      "page_id": 8840790, 
      "rev_ids": {
        "new": 112746157, 
        "old": 112636912
      }, 
      "title": "Chronologie_de_la_Wallonie", 
      "title_s": "Chronologie de la Wallonie", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 165, 
      "page_id": 8839340, 
      "rev_ids": {
        "new": 112797939, 
        "old": 112625104
      }, 
      "title": "Dropped", 
      "title_s": "Dropped", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 8842454, 
      "rev_ids": {
        "new": 112737386, 
        "old": 112657987
      }, 
      "title": "DN1_Saison_2014_-_2015", 
      "title_s": "DN1 Saison 2014 - 2015", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 8845292, 
      "rev_ids": {
        "new": 112809615, 
        "old": 112692640
      }, 
      "title": "Missa_Salisburgensis", 
      "title_s": "Missa Salisburgensis", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 8836849, 
      "rev_ids": {
        "new": 112718552, 
        "old": 112591765
      }, 
      "title": "SmartView", 
      "title_s": "SmartView", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 8845519, 
      "rev_ids": {
        "new": 112798961, 
        "old": 112695449
      }, 
      "title": "Saison_1957-1958_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1957-1958 du FC Nantes", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 8837911, 
      "rev_ids": {
        "new": 112706751, 
        "old": 112604812
      }, 
      "title": "Raymond_Guerrier", 
      "title_s": "Raymond Guerrier", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 8837791, 
      "rev_ids": {
        "new": 112742791, 
        "old": 112603380
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Martin_d'Ermenonville", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Martin d'Ermenonville", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22942, 
    "anon_ip_count": 9892, 
    "anon_titles": 13776, 
    "bot_count": 25, 
    "bot_edits": 30885, 
    "bot_titles": 30283, 
    "edits": 165169, 
    "titles": 91391, 
    "total_users": 15587, 
    "users": 5695
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 172, 
      "page_id": 682409, 
      "rev_ids": {
        "new": 112821007, 
        "old": 112582446
      }, 
      "title": "Musique_l\u00e9g\u00e8re", 
      "title_s": "Musique l\u00e9g\u00e8re", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 3940606, 
      "rev_ids": {
        "new": 112822496, 
        "old": 112576972
      }, 
      "title": "Paul_B._Preciado", 
      "title_s": "Paul B. Preciado", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 301871, 
      "rev_ids": {
        "new": 112752023, 
        "old": 106890847
      }, 
      "title": "Famille_de_Barrau_(Aveyron,_Carcenac-Salmiech)", 
      "title_s": "Famille de Barrau (Aveyron, Carcenac-Salmiech)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 8821299, 
      "rev_ids": {
        "new": 112796662, 
        "old": 112541906
      }, 
      "title": "Werner_Wolff/Suppression", 
      "title_s": "Werner Wolff/Suppression", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 5118097, 
      "rev_ids": {
        "new": 112792748, 
        "old": 112579091
      }, 
      "title": "Plateau_du_Golan/Neutralit\u00e9", 
      "title_s": "Plateau du Golan/Neutralit\u00e9", 
      "users": 3
    }
  ]
}