{
  "date": "March 14, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 14.105525016784668, 
    "end_date": "2015-03-14T23:05:02.519609", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2015-03-07T23:05:02.519609"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 358, 
      "page_id": 7223394, 
      "rev_ids": {
        "new": 112780053, 
        "old": 112454554
      }, 
      "title": "Jean_B\u00e9renger_(homme_politique)", 
      "title_s": "Jean B\u00e9renger (homme politique)", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 249, 
      "page_id": 6990829, 
      "rev_ids": {
        "new": 112771645, 
        "old": 112542541
      }, 
      "title": "Histoire_des_porte-avions_et_porte-a\u00e9ronefs", 
      "title_s": "Histoire des porte-avions et porte-a\u00e9ronefs", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 237, 
      "page_id": 8839586, 
      "rev_ids": {
        "new": 112785090, 
        "old": 112627451
      }, 
      "title": "Accident_d'h\u00e9licopt\u00e8re_de_Villa_Castelli", 
      "title_s": "Accident d'h\u00e9licopt\u00e8re de Villa Castelli", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 211, 
      "page_id": 8840790, 
      "rev_ids": {
        "new": 112746157, 
        "old": 112636912
      }, 
      "title": "Chronologie_de_la_Wallonie", 
      "title_s": "Chronologie de la Wallonie", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 209, 
      "page_id": 8575951, 
      "rev_ids": {
        "new": 112786252, 
        "old": 112301055
      }, 
      "title": "Pasteur_Colombe", 
      "title_s": "Pasteur Colombe", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 191, 
      "page_id": 241338, 
      "rev_ids": {
        "new": 112744598, 
        "old": 112242775
      }, 
      "title": "Vend\u00e9e_les_Herbiers_Football", 
      "title_s": "Vend\u00e9e les Herbiers Football", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 8842914, 
      "rev_ids": {
        "new": 112779366, 
        "old": 112670003
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Villeboeuf", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Villeboeuf", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 1372158, 
      "rev_ids": {
        "new": 112777625, 
        "old": 112428920
      }, 
      "title": "Camille_Muffat", 
      "title_s": "Camille Muffat", 
      "users": 63
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 8901, 
      "rev_ids": {
        "new": 112764693, 
        "old": 112522629
      }, 
      "title": "Bayonne", 
      "title_s": "Bayonne", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 8839340, 
      "rev_ids": {
        "new": 112766269, 
        "old": 112625104
      }, 
      "title": "Dropped", 
      "title_s": "Dropped", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 3200245, 
      "rev_ids": {
        "new": 112783542, 
        "old": 111297287
      }, 
      "title": "Alexis_Vastine", 
      "title_s": "Alexis Vastine", 
      "users": 51
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 8748513, 
      "rev_ids": {
        "new": 112776056, 
        "old": 112414917
      }, 
      "title": "Aspects_\u00e9conomiques_et_logistiques_des_guerres_napol\u00e9oniennes", 
      "title_s": "Aspects \u00e9conomiques et logistiques des guerres napol\u00e9oniennes", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 8842454, 
      "rev_ids": {
        "new": 112737386, 
        "old": 112657987
      }, 
      "title": "DN1_Saison_2014-2015", 
      "title_s": "DN1 Saison 2014-2015", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 975837, 
      "rev_ids": {
        "new": 112783820, 
        "old": 112542866
      }, 
      "title": "Histoire_de_la_Savoie_de_1416_\u00e0_1792", 
      "title_s": "Histoire de la Savoie de 1416 \u00e0 1792", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 8571947, 
      "rev_ids": {
        "new": 112783923, 
        "old": 112537741
      }, 
      "title": "Aqueduc_de_Fontenay", 
      "title_s": "Aqueduc de Fontenay", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 8343543, 
      "rev_ids": {
        "new": 112759971, 
        "old": 112543134
      }, 
      "title": "F\u00e9e_des_houles", 
      "title_s": "F\u00e9e des houles", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 8645785, 
      "rev_ids": {
        "new": 112785016, 
        "old": 112514922
      }, 
      "title": "Paris-Nice_2015", 
      "title_s": "Paris-Nice 2015", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 8833769, 
      "rev_ids": {
        "new": 112770303, 
        "old": 112570554
      }, 
      "title": "Parc_de_Wisterz\u00e9e", 
      "title_s": "Parc de Wisterz\u00e9e", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 1167898, 
      "rev_ids": {
        "new": 112771818, 
        "old": 112209433
      }, 
      "title": "Joachim_Patinir", 
      "title_s": "Joachim Patinir", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 56277, 
      "rev_ids": {
        "new": 112771512, 
        "old": 112079758
      }, 
      "title": "Akkadien", 
      "title_s": "Akkadien", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 237, 
      "page_id": 8839586, 
      "rev_ids": {
        "new": 112785090, 
        "old": 112627451
      }, 
      "title": "Collision_a\u00e9rienne_de_Villa_Castelli", 
      "title_s": "Collision a\u00e9rienne de Villa Castelli", 
      "users": 46
    }, 
    {
      "edits": 211, 
      "page_id": 8840790, 
      "rev_ids": {
        "new": 112746157, 
        "old": 112636912
      }, 
      "title": "Chronologie_de_la_Wallonie", 
      "title_s": "Chronologie de la Wallonie", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 8842914, 
      "rev_ids": {
        "new": 112779366, 
        "old": 112670003
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Villeboeuf", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Villeboeuf", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 8839340, 
      "rev_ids": {
        "new": 112766269, 
        "old": 112625104
      }, 
      "title": "Dropped", 
      "title_s": "Dropped", 
      "users": 37
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 8842454, 
      "rev_ids": {
        "new": 112737386, 
        "old": 112657987
      }, 
      "title": "DN1_Saison_2014_-_2015", 
      "title_s": "DN1 Saison 2014 - 2015", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 8833769, 
      "rev_ids": {
        "new": 112770303, 
        "old": 112570554
      }, 
      "title": "Parc_de_Wisterz\u00e9e", 
      "title_s": "Parc de Wisterz\u00e9e", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 8832323, 
      "rev_ids": {
        "new": 112751415, 
        "old": 112561973
      }, 
      "title": "Saison_1956-1957_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1956-1957 du FC Nantes", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 8836849, 
      "rev_ids": {
        "new": 112718552, 
        "old": 112591765
      }, 
      "title": "SmartView", 
      "title_s": "SmartView", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 8845292, 
      "rev_ids": {
        "new": 112779490, 
        "old": 112692640
      }, 
      "title": "Missa_Salisburgensis", 
      "title_s": "Missa Salisburgensis", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 8845519, 
      "rev_ids": {
        "new": 112773638, 
        "old": 112695449
      }, 
      "title": "Saison_1957-1958_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1957-1958 du FC Nantes", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 23009, 
    "anon_ip_count": 9896, 
    "anon_titles": 13687, 
    "bot_count": 25, 
    "bot_edits": 27073, 
    "bot_titles": 26452, 
    "edits": 162036, 
    "titles": 88320, 
    "total_users": 15580, 
    "users": 5684
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 221, 
      "page_id": 682409, 
      "rev_ids": {
        "new": 112730315, 
        "old": 112515591
      }, 
      "title": "Musique_l\u00e9g\u00e8re", 
      "title_s": "Musique l\u00e9g\u00e8re", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 301871, 
      "rev_ids": {
        "new": 112752023, 
        "old": 106890847
      }, 
      "title": "Famille_de_Barrau_(Aveyron,_Carcenac-Salmiech)", 
      "title_s": "Famille de Barrau (Aveyron, Carcenac-Salmiech)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 3940606, 
      "rev_ids": {
        "new": 112785974, 
        "old": 112531821
      }, 
      "title": "Beatriz_Preciado", 
      "title_s": "Beatriz Preciado", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 1678743, 
      "rev_ids": {
        "new": 112692920, 
        "old": 112536084
      }, 
      "title": "Contra_(s\u00e9rie)", 
      "title_s": "Contra (s\u00e9rie)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 162109, 
      "rev_ids": {
        "new": 112721205, 
        "old": 112402534
      }, 
      "title": "Toxicomanie", 
      "title_s": "Toxicomanie", 
      "users": 4
    }
  ]
}