{
  "date": "February 23, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 18.18692398071289, 
    "end_date": "2015-02-23T23:05:01.490357", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2015-02-16T23:05:01.490357"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 466, 
      "page_id": 6990829, 
      "rev_ids": {
        "new": 112132329, 
        "old": 111918612
      }, 
      "title": "Histoire_des_porte-avions_et_porte-a\u00e9ronefs", 
      "title_s": "Histoire des porte-avions et porte-a\u00e9ronefs", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 232, 
      "page_id": 8775240, 
      "rev_ids": {
        "new": 112128444, 
        "old": 111939652
      }, 
      "title": "Profanation_du_cimeti\u00e8re_juif_de_Sarre-Union", 
      "title_s": "Profanation du cimeti\u00e8re juif de Sarre-Union", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 200, 
      "page_id": 578622, 
      "rev_ids": {
        "new": 112133021, 
        "old": 112020265
      }, 
      "title": "Ch\u00e2tillonnais", 
      "title_s": "Ch\u00e2tillonnais", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 178, 
      "page_id": 4762410, 
      "rev_ids": {
        "new": 112134148, 
        "old": 110646624
      }, 
      "title": "Eug\u00e8ne_de_Savoie-Carignan", 
      "title_s": "Eug\u00e8ne de Savoie-Carignan", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 8781434, 
      "rev_ids": {
        "new": 112133811, 
        "old": 112005354
      }, 
      "title": "Revue_du_chant_gr\u00e9gorien", 
      "title_s": "Revue du chant gr\u00e9gorien", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 412050, 
      "rev_ids": {
        "new": 112125916, 
        "old": 111914918
      }, 
      "title": "Genill\u00e9", 
      "title_s": "Genill\u00e9", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 8592229, 
      "rev_ids": {
        "new": 112128271, 
        "old": 111901817
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2015_dans_l'Is\u00e8re", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2015 dans l'Is\u00e8re", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 401978, 
      "rev_ids": {
        "new": 112129222, 
        "old": 111767596
      }, 
      "title": "Front_yougoslave_de_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Front yougoslave de la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 799621, 
      "rev_ids": {
        "new": 112128107, 
        "old": 111912724
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Zimeray", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Zimeray", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 1868723, 
      "rev_ids": {
        "new": 112112662, 
        "old": 111876815
      }, 
      "title": "N\u00e9gation_du_g\u00e9nocide_des_Tutsi_du_Rwanda", 
      "title_s": "N\u00e9gation du g\u00e9nocide des Tutsi du Rwanda", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 8237427, 
      "rev_ids": {
        "new": 112127731, 
        "old": 111870312
      }, 
      "title": "Championnats_du_monde_de_cyclisme_sur_piste_2015", 
      "title_s": "Championnats du monde de cyclisme sur piste 2015", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 60949, 
      "rev_ids": {
        "new": 112089858, 
        "old": 111913189
      }, 
      "title": "Com\u00e9die", 
      "title_s": "Com\u00e9die", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 7371817, 
      "rev_ids": {
        "new": 112127577, 
        "old": 111756866
      }, 
      "title": "Anagnorisis", 
      "title_s": "Anagnorisis", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 40551, 
      "rev_ids": {
        "new": 112133312, 
        "old": 111861921
      }, 
      "title": "Grand_Orient_de_France", 
      "title_s": "Grand Orient de France", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 8772354, 
      "rev_ids": {
        "new": 112127122, 
        "old": 111918958
      }, 
      "title": "Liste_des_ing\u00e9nieurs_fran\u00e7ais_de_Formule_1", 
      "title_s": "Liste des ing\u00e9nieurs fran\u00e7ais de Formule 1", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 8245594, 
      "rev_ids": {
        "new": 112123382, 
        "old": 111579114
      }, 
      "title": "40e_c\u00e9r\u00e9monie_des_C\u00e9sar", 
      "title_s": "40e c\u00e9r\u00e9monie des C\u00e9sar", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 436840, 
      "rev_ids": {
        "new": 112129496, 
        "old": 111896580
      }, 
      "title": "Paris_Football_Club", 
      "title_s": "Paris Football Club", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 8616640, 
      "rev_ids": {
        "new": 112121464, 
        "old": 111912469
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2015_dans_le_Bas-Rhin", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2015 dans le Bas-Rhin", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 8375491, 
      "rev_ids": {
        "new": 112133291, 
        "old": 111698585
      }, 
      "title": "H\u00f4tel_de_Monaco", 
      "title_s": "H\u00f4tel de Monaco", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 8789714, 
      "rev_ids": {
        "new": 112130563, 
        "old": 112101461
      }, 
      "title": "Saison_3", 
      "title_s": "Saison 3", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 232, 
      "page_id": 8775240, 
      "rev_ids": {
        "new": 112128444, 
        "old": 111939652
      }, 
      "title": "Profanation_du_cimeti\u00e8re_juif_de_Sarre-Union", 
      "title_s": "Profanation du cimeti\u00e8re juif de Sarre-Union", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 8781434, 
      "rev_ids": {
        "new": 112133811, 
        "old": 112005354
      }, 
      "title": "Revue_du_chant_gr\u00e9gorien", 
      "title_s": "Revue du chant gr\u00e9gorien", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 8789714, 
      "rev_ids": {
        "new": 112130563, 
        "old": 112101461
      }, 
      "title": "Saison_3", 
      "title_s": "Saison 3", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 8785426, 
      "rev_ids": {
        "new": 112111169, 
        "old": 112046047
      }, 
      "title": "Poursuite_du_Goeben_et_du_Breslau", 
      "title_s": "Poursuite du Goeben et du Breslau", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 8785816, 
      "rev_ids": {
        "new": 112123180, 
        "old": 112050446
      }, 
      "title": "M\u00e9morial_du_Chemin_des_Dames", 
      "title_s": "M\u00e9morial du Chemin des Dames", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 8791366, 
      "rev_ids": {
        "new": 112133955, 
        "old": 112120102
      }, 
      "title": "Yeonmi", 
      "title_s": "Yeonmi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 8791512, 
      "rev_ids": {
        "new": 112133062, 
        "old": 112122842
      }, 
      "title": "Formule_1_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "Formule 1 fran\u00e7aise", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 8781344, 
      "rev_ids": {
        "new": 112105635, 
        "old": 112004211
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Sainte-P\u00e9tronille_de_Pregny-Chamb\u00e9sy", 
      "title_s": "\u00c9glise Sainte-P\u00e9tronille de Pregny-Chamb\u00e9sy", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 8786722, 
      "rev_ids": {
        "new": 112117120, 
        "old": 112061292
      }, 
      "title": "Prince_Rose", 
      "title_s": "Prince Rose", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 8790337, 
      "rev_ids": {
        "new": 112130690, 
        "old": 112109036
      }, 
      "title": "Pierre_du_Ch\u00e2tillonnais", 
      "title_s": "Pierre du Ch\u00e2tillonnais", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 23575, 
    "anon_ip_count": 10293, 
    "anon_titles": 13433, 
    "bot_count": 25, 
    "bot_edits": 13360, 
    "bot_titles": 12061, 
    "edits": 143073, 
    "titles": 68436, 
    "total_users": 16125, 
    "users": 5832
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 8746370, 
      "rev_ids": {
        "new": 112063712, 
        "old": 111918965
      }, 
      "title": "Musique_de_genre_et_de_divertissement/Suppression", 
      "title_s": "Musique de genre et de divertissement/Suppression", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 7726257, 
      "rev_ids": {
        "new": 112122006, 
        "old": 101234695
      }, 
      "title": "Lionel_Barbe/Suppression", 
      "title_s": "Lionel Barbe/Suppression", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 949028, 
      "rev_ids": {
        "new": 112055116, 
        "old": 105613634
      }, 
      "title": "Corrida", 
      "title_s": "Corrida", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 8786451, 
      "rev_ids": {
        "new": 112095563, 
        "old": 112058189
      }, 
      "title": "Arnaud_de_la_Croix/Suppression", 
      "title_s": "Arnaud de la Croix/Suppression", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 2688386, 
      "rev_ids": {
        "new": 112129666, 
        "old": 111834563
      }, 
      "title": "N\u00e9gation_du_g\u00e9nocide_des_Tutsi_du_Rwanda", 
      "title_s": "N\u00e9gation du g\u00e9nocide des Tutsi du Rwanda", 
      "users": 5
    }
  ]
}