{
  "date": "August 17, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 14.395575046539307, 
    "end_date": "2014-08-17T23:05:02.321808", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2014-08-10T23:05:02.321808"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 405, 
      "page_id": 258865, 
      "rev_ids": {
        "new": 106399136, 
        "old": 105943750
      }, 
      "title": "Robin_Williams", 
      "title_s": "Robin Williams", 
      "users": 70
    }, 
    {
      "edits": 353, 
      "page_id": 5732400, 
      "rev_ids": {
        "new": 106397361, 
        "old": 106127202
      }, 
      "title": "Championnats_d'Europe_d'athl\u00e9tisme_2014", 
      "title_s": "Championnats d'Europe d'athl\u00e9tisme 2014", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 257, 
      "page_id": 6237789, 
      "rev_ids": {
        "new": 106395741, 
        "old": 105976547
      }, 
      "title": "Pierre_Ucciani", 
      "title_s": "Pierre Ucciani", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 232, 
      "page_id": 8217320, 
      "rev_ids": {
        "new": 106395893, 
        "old": 106257995
      }, 
      "title": "Liste_d'aliments,_de_substances_consommables_et_de_boissons_de_fiction", 
      "title_s": "Liste d'aliments, de substances consommables et de boissons de fiction", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 167, 
      "page_id": 6105811, 
      "rev_ids": {
        "new": 106386450, 
        "old": 106159686
      }, 
      "title": "Liste_des_karsts_et_zones_karstiques_de_France_m\u00e9tropolitaine", 
      "title_s": "Liste des karsts et zones karstiques de France m\u00e9tropolitaine", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 8104458, 
      "rev_ids": {
        "new": 106397942, 
        "old": 106167163
      }, 
      "title": "Op\u00e9ration_Bordure_protectrice", 
      "title_s": "Op\u00e9ration Bordure protectrice", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 77477, 
      "rev_ids": {
        "new": 106292597, 
        "old": 105295016
      }, 
      "title": "Luigi_Boccherini", 
      "title_s": "Luigi Boccherini", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 8200188, 
      "rev_ids": {
        "new": 106392731, 
        "old": 106119456
      }, 
      "title": "R\u00e9gion_(collectivit\u00e9_territoriale_fran\u00e7aise)", 
      "title_s": "R\u00e9gion (collectivit\u00e9 territoriale fran\u00e7aise)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 2747, 
      "rev_ids": {
        "new": 106388458, 
        "old": 106110640
      }, 
      "title": "Seth", 
      "title_s": "Seth", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 110473, 
      "rev_ids": {
        "new": 106398587, 
        "old": 106163427
      }, 
      "title": "H\u00e9lo\u00efse_d'Argenteuil", 
      "title_s": "H\u00e9lo\u00efse d'Argenteuil", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 412050, 
      "rev_ids": {
        "new": 106391129, 
        "old": 106163874
      }, 
      "title": "Genill\u00e9", 
      "title_s": "Genill\u00e9", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 8062189, 
      "rev_ids": {
        "new": 106298215, 
        "old": 106137138
      }, 
      "title": "Constitution_de_l'Irak", 
      "title_s": "Constitution de l'Irak", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 8149941, 
      "rev_ids": {
        "new": 106379381, 
        "old": 106160676
      }, 
      "title": "Liste_des_insectes_du_Nord-Pas-de-Calais", 
      "title_s": "Liste des insectes du Nord-Pas-de-Calais", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 414867, 
      "rev_ids": {
        "new": 106396588, 
        "old": 106165201
      }, 
      "title": "Vigoulet-Auzil", 
      "title_s": "Vigoulet-Auzil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 12883, 
      "rev_ids": {
        "new": 106355652, 
        "old": 106141493
      }, 
      "title": "\u00cele-de-Sein", 
      "title_s": "\u00cele-de-Sein", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 3358931, 
      "rev_ids": {
        "new": 106331139, 
        "old": 102962568
      }, 
      "title": "Jos\u00e9-Louis_Bocquet", 
      "title_s": "Jos\u00e9-Louis Bocquet", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 8210527, 
      "rev_ids": {
        "new": 106398994, 
        "old": 106206570
      }, 
      "title": "Championnats_d'Europe_d'athl\u00e9tisme_2014,_r\u00e9sultats_d\u00e9taill\u00e9s", 
      "title_s": "Championnats d'Europe d'athl\u00e9tisme 2014, r\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 4330962, 
      "rev_ids": {
        "new": 106396548, 
        "old": 106131024
      }, 
      "title": "Psychiatrie", 
      "title_s": "Psychiatrie", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 7531675, 
      "rev_ids": {
        "new": 106398150, 
        "old": 106144452
      }, 
      "title": "Coupe_du_monde_de_rugby_\u00e0_XV_f\u00e9minin_2014", 
      "title_s": "Coupe du monde de rugby \u00e0 XV f\u00e9minin 2014", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 8222491, 
      "rev_ids": {
        "new": 106399057, 
        "old": 106317739
      }, 
      "title": "Addi_Oubihi", 
      "title_s": "Addi Oubihi", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 232, 
      "page_id": 8217320, 
      "rev_ids": {
        "new": 106395893, 
        "old": 106257995
      }, 
      "title": "Nourriture,_plats_culinaires_et_boissons_de_fiction", 
      "title_s": "Nourriture, plats culinaires et boissons de fiction", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 8210527, 
      "rev_ids": {
        "new": 106398994, 
        "old": 106206570
      }, 
      "title": "Championnats_d'Europe_d'athl\u00e9tisme_2014,_r\u00e9sultats_d\u00e9taill\u00e9s", 
      "title_s": "Championnats d'Europe d'athl\u00e9tisme 2014, r\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 8222491, 
      "rev_ids": {
        "new": 106399057, 
        "old": 106317739
      }, 
      "title": "Addi_Oubihi", 
      "title_s": "Addi Oubihi", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 8225041, 
      "rev_ids": {
        "new": 106378934, 
        "old": 106358217
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Jean-Baptiste_de_Castelnau-le-Lez", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Jean-Baptiste de Castelnau-le-Lez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 8219220, 
      "rev_ids": {
        "new": 106397914, 
        "old": 106273935
      }, 
      "title": "\u00c9quipe_du_Canada_de_rugby_\u00e0_XV_f\u00e9minin_\u00e0_la_Coupe_du_monde_2014", 
      "title_s": "\u00c9quipe du Canada de rugby \u00e0 XV f\u00e9minin \u00e0 la Coupe du monde 2014", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 8210119, 
      "rev_ids": {
        "new": 106377884, 
        "old": 106203583
      }, 
      "title": "Aim\u00e9_Vaschy", 
      "title_s": "Aim\u00e9 Vaschy", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 8215928, 
      "rev_ids": {
        "new": 106279829, 
        "old": 106248112
      }, 
      "title": "Mouvement_de_r\u00e9sistance_polonais_pendant_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Mouvement de r\u00e9sistance polonais pendant la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 8222017, 
      "rev_ids": {
        "new": 106364965, 
        "old": 106309453
      }, 
      "title": "France_aux_Jeux_olympiques_de_la_jeunesse_d'\u00e9t\u00e9_de_2014", 
      "title_s": "France aux Jeux olympiques de la jeunesse d'\u00e9t\u00e9 de 2014", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 8210447, 
      "rev_ids": {
        "new": 106329891, 
        "old": 106206101
      }, 
      "title": "Fred_Bongusto", 
      "title_s": "Fred Bongusto", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 8206291, 
      "rev_ids": {
        "new": 106287562, 
        "old": 106177358
      }, 
      "title": "Listes_des_peintres_de_l'\u00c9cole_de_Barbizon", 
      "title_s": "Listes des peintres de l'\u00c9cole de Barbizon", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21853, 
    "anon_ip_count": 8292, 
    "anon_titles": 12929, 
    "bot_count": 16, 
    "bot_edits": 52661, 
    "bot_titles": 52128, 
    "edits": 162581, 
    "titles": 102209, 
    "total_users": 13055, 
    "users": 4763
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 119521, 
      "rev_ids": {
        "new": 106399500, 
        "old": 106143840
      }, 
      "title": "Louis_IX_de_France", 
      "title_s": "Louis IX de France", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 8077294, 
      "rev_ids": {
        "new": 106399190, 
        "old": 105157553
      }, 
      "title": "Abou_Bakr_al-Baghdadi", 
      "title_s": "Abou Bakr al-Baghdadi", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 8104739, 
      "rev_ids": {
        "new": 106350499, 
        "old": 106174461
      }, 
      "title": "Guerre_de_Gaza_de_2014", 
      "title_s": "Guerre de Gaza de 2014", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 6735819, 
      "rev_ids": {
        "new": 106382638, 
        "old": 105868434
      }, 
      "title": "Nicolas_Sarkozy", 
      "title_s": "Nicolas Sarkozy", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 8222399, 
      "rev_ids": {
        "new": 106397909, 
        "old": 106314532
      }, 
      "title": "La_Mort_aux_Juifs/Suppression", 
      "title_s": "La Mort aux Juifs/Suppression", 
      "users": 30
    }
  ]
}