{
  "date": "June 26, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.336444854736328, 
    "end_date": "2014-06-26T23:11:01.399583", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-06-19T23:11:01.399583"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 418687, 
      "rev_ids": {
        "new": 13694263, 
        "old": 13616046
      }, 
      "title": "Copa_del_M\u00f3n_de_Futbol_de_2014", 
      "title_s": "Copa del M\u00f3n de Futbol de 2014", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 1189047, 
      "rev_ids": {
        "new": 13693774, 
        "old": 13687386
      }, 
      "title": "Viaducte_de_Sant_Boi_de_Llobregat", 
      "title_s": "Viaducte de Sant Boi de Llobregat", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1170507, 
      "rev_ids": {
        "new": 13693461, 
        "old": 13607268
      }, 
      "title": "Xavier_Berenguer_Villaseca", 
      "title_s": "Xavier Berenguer Villaseca", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 456871, 
      "rev_ids": {
        "new": 13694288, 
        "old": 13570234
      }, 
      "title": "Joan_Borr\u00e0s_i_de_Palau", 
      "title_s": "Joan Borr\u00e0s i de Palau", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1187791, 
      "rev_ids": {
        "new": 13657932, 
        "old": 13616212
      }, 
      "title": "Segona_guerra_de_Txetx\u00e8nia", 
      "title_s": "Segona guerra de Txetx\u00e8nia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1187168, 
      "rev_ids": {
        "new": 13693581, 
        "old": 13613414
      }, 
      "title": "Plantilles_de_la_Copa_del_M\u00f3n_de_futbol_de_2014", 
      "title_s": "Plantilles de la Copa del M\u00f3n de futbol de 2014", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1188579, 
      "rev_ids": {
        "new": 13687893, 
        "old": 13630610
      }, 
      "title": "Nacionalisme_ucra\u00efn\u00e8s", 
      "title_s": "Nacionalisme ucra\u00efn\u00e8s", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1040841, 
      "rev_ids": {
        "new": 13690155, 
        "old": 13580159
      }, 
      "title": "Organitzaci\u00f3_dels_nacionalistes_ucra\u00efnesos", 
      "title_s": "Organitzaci\u00f3 dels nacionalistes ucra\u00efnesos", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1184790, 
      "rev_ids": {
        "new": 13691936, 
        "old": 13608813
      }, 
      "title": "T\u00f2pics_horacians", 
      "title_s": "T\u00f2pics horacians", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 138229, 
      "rev_ids": {
        "new": 13693413, 
        "old": 13562361
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3_de_futbol_de_R\u00fassia", 
      "title_s": "Selecci\u00f3 de futbol de R\u00fassia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1144879, 
      "rev_ids": {
        "new": 13690034, 
        "old": 13285084
      }, 
      "title": "Alan_Paton", 
      "title_s": "Alan Paton", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1188286, 
      "rev_ids": {
        "new": 13692739, 
        "old": 13617957
      }, 
      "title": "Fundaci\u00f3_Privada_Vall\u00e8s_Oriental", 
      "title_s": "Fundaci\u00f3 Privada Vall\u00e8s Oriental", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1108044, 
      "rev_ids": {
        "new": 13689962, 
        "old": 13565612
      }, 
      "title": "Jaciment_del_Born", 
      "title_s": "Jaciment del Born", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 243, 
      "rev_ids": {
        "new": 13692741, 
        "old": 13437494
      }, 
      "title": "Alguer\u00e8s", 
      "title_s": "Alguer\u00e8s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 16097, 
      "rev_ids": {
        "new": 13693805, 
        "old": 13109596
      }, 
      "title": "Gran_incendi_de_Londres", 
      "title_s": "Gran incendi de Londres", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 129765, 
      "rev_ids": {
        "new": 13693411, 
        "old": 13532297
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3_de_futbol_de_Gr\u00e8cia", 
      "title_s": "Selecci\u00f3 de futbol de Gr\u00e8cia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 437778, 
      "rev_ids": {
        "new": 13694332, 
        "old": 13509710
      }, 
      "title": "Maria_Gay", 
      "title_s": "Maria Gay", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 482721, 
      "rev_ids": {
        "new": 13679046, 
        "old": 13486512
      }, 
      "title": "Uni\u00f3_Esportiva_Llagostera", 
      "title_s": "Uni\u00f3 Esportiva Llagostera", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1186881, 
      "rev_ids": {
        "new": 13693474, 
        "old": 13613931
      }, 
      "title": "Museu_Arqueol\u00f2gic_d'Ol\u00edmpia", 
      "title_s": "Museu Arqueol\u00f2gic d'Ol\u00edmpia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1188348, 
      "rev_ids": {
        "new": 13625840, 
        "old": 13619388
      }, 
      "title": "Dret_Civil_de_les_Illes_Balears", 
      "title_s": "Dret Civil de les Illes Balears", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 1189047, 
      "rev_ids": {
        "new": 13693774, 
        "old": 13687386
      }, 
      "title": "Viaducte_de_Sant_Boi_de_Llobregat", 
      "title_s": "Viaducte de Sant Boi de Llobregat", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1188579, 
      "rev_ids": {
        "new": 13687893, 
        "old": 13630610
      }, 
      "title": "Nacionalisme_ucra\u00efn\u00e8s", 
      "title_s": "Nacionalisme ucra\u00efn\u00e8s", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1188286, 
      "rev_ids": {
        "new": 13692739, 
        "old": 13617957
      }, 
      "title": "Fundaci\u00f3_Privada_Vall\u00e8s_Oriental", 
      "title_s": "Fundaci\u00f3 Privada Vall\u00e8s Oriental", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1188348, 
      "rev_ids": {
        "new": 13625840, 
        "old": 13619388
      }, 
      "title": "Dret_Civil_de_les_Illes_Balears", 
      "title_s": "Dret Civil de les Illes Balears", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1188326, 
      "rev_ids": {
        "new": 13693595, 
        "old": 13619122
      }, 
      "title": "Parcs_i_jardins_de_Barcelona", 
      "title_s": "Parcs i jardins de Barcelona", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1188361, 
      "rev_ids": {
        "new": 13692566, 
        "old": 13620821
      }, 
      "title": "Blerim_D\u017eemaili", 
      "title_s": "Blerim D\u017eemaili", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1188656, 
      "rev_ids": {
        "new": 13686213, 
        "old": 13635569
      }, 
      "title": "Teoria_arqueol\u00f2gica", 
      "title_s": "Teoria arqueol\u00f2gica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1188500, 
      "rev_ids": {
        "new": 13660867, 
        "old": 13625984
      }, 
      "title": "Babi_Iar", 
      "title_s": "Babi Iar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1188373, 
      "rev_ids": {
        "new": 13623270, 
        "old": 13621063
      }, 
      "title": "Soviet_Militar_Revolucionari", 
      "title_s": "Soviet Militar Revolucionari", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1188552, 
      "rev_ids": {
        "new": 13692564, 
        "old": 13628262
      }, 
      "title": "Granit_Xhaka", 
      "title_s": "Granit Xhaka", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 504, 
    "anon_ip_count": 241, 
    "anon_titles": 294, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 66596, 
    "bot_titles": 60763, 
    "edits": 74491, 
    "titles": 63022, 
    "total_users": 678, 
    "users": 437
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1120823, 
      "rev_ids": {
        "new": 13656848, 
        "old": 12969073
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Canet_de_Mar", 
      "title_s": "Llista de monuments de Canet de Mar", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 5853, 
      "rev_ids": {
        "new": 13656199, 
        "old": 12756762
      }, 
      "title": "Pa\u00efsos_Catalans", 
      "title_s": "Pa\u00efsos Catalans", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 537891, 
      "rev_ids": {
        "new": 13692647, 
        "old": 4428233
      }, 
      "title": "Ununocti", 
      "title_s": "Ununocti", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1188380, 
      "rev_ids": {
        "new": 13626150, 
        "old": 13621272
      }, 
      "title": "Grup_modernista_de_Reus", 
      "title_s": "Grup modernista de Reus", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 23198, 
      "rev_ids": {
        "new": 13680693, 
        "old": 11818621
      }, 
      "title": "Dialecte", 
      "title_s": "Dialecte", 
      "users": 3
    }
  ]
}