{
  "date": "May 6, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.644268035888672, 
    "end_date": "2015-05-06T23:11:01.620049", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-04-29T23:11:01.620049"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 199, 
      "page_id": 1276210, 
      "rev_ids": {
        "new": 15236790, 
        "old": 15217534
      }, 
      "title": "Campanya_de_l'Adri\u00e0tica_(1914-1918)", 
      "title_s": "Campanya de l'Adri\u00e0tica (1914-1918)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 103059, 
      "rev_ids": {
        "new": 15234076, 
        "old": 15215579
      }, 
      "title": "R\u00e8quiem", 
      "title_s": "R\u00e8quiem", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1237014, 
      "rev_ids": {
        "new": 15221597, 
        "old": 14784177
      }, 
      "title": "Carole_Roussopoulos", 
      "title_s": "Carole Roussopoulos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1281164, 
      "rev_ids": {
        "new": 15235520, 
        "old": 15231266
      }, 
      "title": "Meritxell_Gen\u00e9", 
      "title_s": "Meritxell Gen\u00e9", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1280446, 
      "rev_ids": {
        "new": 15235262, 
        "old": 15220967
      }, 
      "title": "Bibliometria", 
      "title_s": "Bibliometria", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1281173, 
      "rev_ids": {
        "new": 15232279, 
        "old": 15231344
      }, 
      "title": "Alba_L\u00edbia", 
      "title_s": "Alba L\u00edbia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1279920, 
      "rev_ids": {
        "new": 15235581, 
        "old": 15217095
      }, 
      "title": "Imperfet_de_l'indicatiu", 
      "title_s": "Imperfet de l'indicatiu", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1280278, 
      "rev_ids": {
        "new": 15235781, 
        "old": 15219297
      }, 
      "title": "Torneig_de_les_Sis_Nacions_2010", 
      "title_s": "Torneig de les Sis Nacions 2010", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1280279, 
      "rev_ids": {
        "new": 15226854, 
        "old": 15219303
      }, 
      "title": "Societat_Catalana_de_Bibli\u00f2fils", 
      "title_s": "Societat Catalana de Bibli\u00f2fils", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1280846, 
      "rev_ids": {
        "new": 15235293, 
        "old": 15227338
      }, 
      "title": "Marca_d'impressor", 
      "title_s": "Marca d'impressor", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1281055, 
      "rev_ids": {
        "new": 15235451, 
        "old": 15230210
      }, 
      "title": "Compsopogon", 
      "title_s": "Compsopogon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1281124, 
      "rev_ids": {
        "new": 15234347, 
        "old": 15230910
      }, 
      "title": "Escolca_Polit\u00e9cnica_Nacional", 
      "title_s": "Escolca Polit\u00e9cnica Nacional", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1280644, 
      "rev_ids": {
        "new": 15235731, 
        "old": 15224133
      }, 
      "title": "Serrat_del_xipell", 
      "title_s": "Serrat del xipell", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 445404, 
      "rev_ids": {
        "new": 15236078, 
        "old": 15157574
      }, 
      "title": "Facultat_de_Biblioteconomia_i_Documentaci\u00f3_(UB)", 
      "title_s": "Facultat de Biblioteconomia i Documentaci\u00f3 (UB)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 31862, 
      "rev_ids": {
        "new": 15231132, 
        "old": 15095882
      }, 
      "title": "Pascal_Comelade", 
      "title_s": "Pascal Comelade", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 69075, 
      "rev_ids": {
        "new": 15236076, 
        "old": 15209249
      }, 
      "title": "Catal\u00e0_septentrional", 
      "title_s": "Catal\u00e0 septentrional", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1279667, 
      "rev_ids": {
        "new": 15234963, 
        "old": 15216883
      }, 
      "title": "Llista_de_palaus_i_cases_senyorials_de_Let\u00f2nia", 
      "title_s": "Llista de palaus i cases senyorials de Let\u00f2nia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1281221, 
      "rev_ids": {
        "new": 15232379, 
        "old": 15232281
      }, 
      "title": "Ansar_al-Xaria", 
      "title_s": "Ansar al-Xaria", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 749824, 
      "rev_ids": {
        "new": 15227747, 
        "old": 15217338
      }, 
      "title": "Proc\u00e9s_principal_de_Buchenwald", 
      "title_s": "Proc\u00e9s principal de Buchenwald", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 32426, 
      "rev_ids": {
        "new": 15228660, 
        "old": 15204759
      }, 
      "title": "Santiago_de_Compostel\u00b7la", 
      "title_s": "Santiago de Compostel\u00b7la", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1281164, 
      "rev_ids": {
        "new": 15235520, 
        "old": 15231266
      }, 
      "title": "Meritxell_Gen\u00e9", 
      "title_s": "Meritxell Gen\u00e9", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1280446, 
      "rev_ids": {
        "new": 15235262, 
        "old": 15220967
      }, 
      "title": "Bibliometria", 
      "title_s": "Bibliometria", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1281173, 
      "rev_ids": {
        "new": 15232279, 
        "old": 15231344
      }, 
      "title": "Alba_L\u00edbia", 
      "title_s": "Alba L\u00edbia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1280278, 
      "rev_ids": {
        "new": 15235781, 
        "old": 15219297
      }, 
      "title": "Torneig_de_les_Sis_Nacions_2010", 
      "title_s": "Torneig de les Sis Nacions 2010", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1280279, 
      "rev_ids": {
        "new": 15226854, 
        "old": 15219303
      }, 
      "title": "Societat_Catalana_de_Bibli\u00f2fils", 
      "title_s": "Societat Catalana de Bibli\u00f2fils", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1280846, 
      "rev_ids": {
        "new": 15235293, 
        "old": 15227338
      }, 
      "title": "Marca_d'impressor", 
      "title_s": "Marca d'impressor", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1281055, 
      "rev_ids": {
        "new": 15235451, 
        "old": 15230210
      }, 
      "title": "Compsopogon_caeruleus", 
      "title_s": "Compsopogon caeruleus", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1280644, 
      "rev_ids": {
        "new": 15235731, 
        "old": 15224133
      }, 
      "title": "Serrat_del_xipell", 
      "title_s": "Serrat del xipell", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1281124, 
      "rev_ids": {
        "new": 15234347, 
        "old": 15230910
      }, 
      "title": "Escolca_Polit\u00e9cnica_Nacional", 
      "title_s": "Escolca Polit\u00e9cnica Nacional", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1281221, 
      "rev_ids": {
        "new": 15232379, 
        "old": 15232281
      }, 
      "title": "Ansar_al-Xaria", 
      "title_s": "Ansar al-Xaria", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 985, 
    "anon_ip_count": 470, 
    "anon_titles": 528, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 3465, 
    "bot_titles": 3184, 
    "edits": 14142, 
    "titles": 7230, 
    "total_users": 1001, 
    "users": 531
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 644178, 
      "rev_ids": {
        "new": 15219087, 
        "old": 12559152
      }, 
      "title": "Sutzuk\u00e0kia", 
      "title_s": "Sutzuk\u00e0kia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1014948, 
      "rev_ids": {
        "new": 15236836, 
        "old": 15192815
      }, 
      "title": "Arran_(organitzaci\u00f3)", 
      "title_s": "Arran (organitzaci\u00f3)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 729664, 
      "rev_ids": {
        "new": 15236838, 
        "old": 6049534
      }, 
      "title": "El_Tempir", 
      "title_s": "El Tempir", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 324875, 
      "rev_ids": {
        "new": 15234458, 
        "old": 2404245
      }, 
      "title": "Ge\u00f2mid", 
      "title_s": "Ge\u00f2mid", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1281336, 
      "rev_ids": {
        "new": 15234580, 
        "old": 15233522
      }, 
      "title": "Batalla_de_V\u00e9lez-M\u00e0laga", 
      "title_s": "Batalla de V\u00e9lez-M\u00e0laga", 
      "users": 3
    }
  ]
}