{
  "date": "August 2, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 23.429850101470947, 
    "end_date": "2016-08-02T23:05:02.064455", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2016-07-26T23:05:02.064455"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 397, 
      "page_id": 10165150, 
      "rev_ids": {
        "new": 128330431, 
        "old": 128167393
      }, 
      "title": "Attentat_de_l'\u00e9glise_de_Saint-\u00c9tienne-du-Rouvray", 
      "title_s": "Attentat de l'\u00e9glise de Saint-\u00c9tienne-du-Rouvray", 
      "users": 67
    }, 
    {
      "edits": 344, 
      "page_id": 5003481, 
      "rev_ids": {
        "new": 128332327, 
        "old": 128159476
      }, 
      "title": "Liste_des_fabricants_de_bicyclettes", 
      "title_s": "Liste des fabricants de bicyclettes", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 209, 
      "page_id": 2082629, 
      "rev_ids": {
        "new": 128339887, 
        "old": 128163415
      }, 
      "title": "Peinture_en_Inde", 
      "title_s": "Peinture en Inde", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 193, 
      "page_id": 153665, 
      "rev_ids": {
        "new": 128335401, 
        "old": 128157765
      }, 
      "title": "Candes-Saint-Martin", 
      "title_s": "Candes-Saint-Martin", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 249288, 
      "rev_ids": {
        "new": 128337458, 
        "old": 128156066
      }, 
      "title": "Famille_de_Barrau_(Aveyron,_Carcenac-Salmiech)", 
      "title_s": "Famille de Barrau (Aveyron, Carcenac-Salmiech)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 175, 
      "page_id": 1282795, 
      "rev_ids": {
        "new": 128342797, 
        "old": 128165608
      }, 
      "title": "\u00c2ge_d'argent_des_comics", 
      "title_s": "\u00c2ge d'argent des comics", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 27262, 
      "rev_ids": {
        "new": 128327868, 
        "old": 128002926
      }, 
      "title": "Am\u00e9d\u00e9e_VIII_de_Savoie", 
      "title_s": "Am\u00e9d\u00e9e VIII de Savoie", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 6975965, 
      "rev_ids": {
        "new": 128291738, 
        "old": 128163970
      }, 
      "title": "Famille_Le_Tellier", 
      "title_s": "Famille Le Tellier", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 10063494, 
      "rev_ids": {
        "new": 128339909, 
        "old": 128163126
      }, 
      "title": "Saison_2016-2017_du_Racing_Club_de_Strasbourg_Alsace", 
      "title_s": "Saison 2016-2017 du Racing Club de Strasbourg Alsace", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 33370, 
      "rev_ids": {
        "new": 128273274, 
        "old": 127613781
      }, 
      "title": "Ramadan", 
      "title_s": "Ramadan", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 10145046, 
      "rev_ids": {
        "new": 128338918, 
        "old": 128158447
      }, 
      "title": "Tentative_de_coup_d'\u00c9tat_de_2016_en_Turquie", 
      "title_s": "Tentative de coup d'\u00c9tat de 2016 en Turquie", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 6697642, 
      "rev_ids": {
        "new": 128262025, 
        "old": 128167311
      }, 
      "title": "Liste_des_saints_du_XXe_si\u00e8cle", 
      "title_s": "Liste des saints du XXe si\u00e8cle", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 9548549, 
      "rev_ids": {
        "new": 128337534, 
        "old": 127933984
      }, 
      "title": "Liste_de_soci\u00e9t\u00e9s_savantes_de_Suisse", 
      "title_s": "Liste de soci\u00e9t\u00e9s savantes de Suisse", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 6488324, 
      "rev_ids": {
        "new": 128343021, 
        "old": 127783956
      }, 
      "title": "Jean_Schwarz_(rabbin)", 
      "title_s": "Jean Schwarz (rabbin)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10171539, 
      "rev_ids": {
        "new": 128320799, 
        "old": 128227135
      }, 
      "title": "Pierre_Rostini", 
      "title_s": "Pierre Rostini", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 10159298, 
      "rev_ids": {
        "new": 128313886, 
        "old": 128166659
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_du_Canada_(WTA_2016)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis du Canada (WTA 2016)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 10097340, 
      "rev_ids": {
        "new": 128302832, 
        "old": 128166501
      }, 
      "title": "Tournoi_de_tennis_du_Canada_(ATP_2016)", 
      "title_s": "Tournoi de tennis du Canada (ATP 2016)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 882869, 
      "rev_ids": {
        "new": 128264481, 
        "old": 128159540
      }, 
      "title": "D-Generation_X", 
      "title_s": "D-Generation X", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 147505, 
      "rev_ids": {
        "new": 128343087, 
        "old": 128107711
      }, 
      "title": "Marouane_Barghouti", 
      "title_s": "Marouane Barghouti", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 10105820, 
      "rev_ids": {
        "new": 128318599, 
        "old": 128165223
      }, 
      "title": "International_Champions_Cup_2016", 
      "title_s": "International Champions Cup 2016", 
      "users": 14
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 10171539, 
      "rev_ids": {
        "new": 128320799, 
        "old": 128227135
      }, 
      "title": "Pierre_Rostini", 
      "title_s": "Pierre Rostini", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 10177412, 
      "rev_ids": {
        "new": 128337524, 
        "old": 128295387
      }, 
      "title": "Claude-Jean_Darmon", 
      "title_s": "Claude-Jean Darmon", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 10166704, 
      "rev_ids": {
        "new": 128338992, 
        "old": 128174334
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Sulpice_de_Neerheylissem", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Sulpice de Neerheylissem", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 10171010, 
      "rev_ids": {
        "new": 128327688, 
        "old": 128219362
      }, 
      "title": "Saison_2016-2017_du_Chelsea_FC", 
      "title_s": "Saison 2016-2017 du Chelsea FC", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 10172619, 
      "rev_ids": {
        "new": 128339879, 
        "old": 128240361
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Christophe_de_Racour", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Christophe de Racour", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 10174123, 
      "rev_ids": {
        "new": 128299153, 
        "old": 128255360
      }, 
      "title": "Anna_Marchesini", 
      "title_s": "Anna Marchesini", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 10176681, 
      "rev_ids": {
        "new": 128339866, 
        "old": 128285519
      }, 
      "title": "Saison_2016-2017_de_l'Atl\u00e9tico_Madrid", 
      "title_s": "Saison 2016-2017 de l'Atl\u00e9tico Madrid", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 10166700, 
      "rev_ids": {
        "new": 128305338, 
        "old": 128174296
      }, 
      "title": "Socle_commun_des_valeurs_kanak", 
      "title_s": "Socle commun des valeurs kanak", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10173982, 
      "rev_ids": {
        "new": 128296078, 
        "old": 128254004
      }, 
      "title": "Langues_biu-mandara", 
      "title_s": "Langues biu-mandara", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 10170527, 
      "rev_ids": {
        "new": 128328880, 
        "old": 128212722
      }, 
      "title": "Danzhu_Angben", 
      "title_s": "Danzhu Angben", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 18756, 
    "anon_ip_count": 7951, 
    "anon_titles": 10779, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 4593, 
    "bot_titles": 4303, 
    "edits": 110788, 
    "titles": 51906, 
    "total_users": 12691, 
    "users": 4740
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 197, 
    "anon_ip_count": 119, 
    "anon_titles": 134, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 367, 
    "bot_titles": 336, 
    "edits": 8348, 
    "titles": 4669, 
    "total_users": 886, 
    "users": 767
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 361, 
      "page_id": 10167383, 
      "rev_ids": {
        "new": 128339354, 
        "old": 128179077
      }, 
      "title": "Jacques_Hamel/Suppression", 
      "title_s": "Jacques Hamel/Suppression", 
      "users": 106
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 10165212, 
      "rev_ids": {
        "new": 128337005, 
        "old": 128164117
      }, 
      "title": "Attentat_de_l'\u00e9glise_de_Saint-\u00c9tienne-du-Rouvray", 
      "title_s": "Attentat de l'\u00e9glise de Saint-\u00c9tienne-du-Rouvray", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 10165871, 
      "rev_ids": {
        "new": 128343179, 
        "old": 128224334
      }, 
      "title": "Jacques_Hamel", 
      "title_s": "Jacques Hamel", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 1799061, 
      "rev_ids": {
        "new": 128334695, 
        "old": 127653433
      }, 
      "title": "Henry_de_Lesquen", 
      "title_s": "Henry de Lesquen", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 10176479, 
      "rev_ids": {
        "new": 128337193, 
        "old": 128282604
      }, 
      "title": "Affaire_Adama_Traor\u00e9/Suppression", 
      "title_s": "Affaire Adama Traor\u00e9/Suppression", 
      "users": 41
    }
  ]
}