{
  "date": "September 24, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.921679973602295, 
    "end_date": "2015-09-24T12:11:01.978567", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-09-17T12:11:01.978567"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 1243267, 
      "rev_ids": {
        "new": 15803527, 
        "old": 15780834
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Parlament_de_Catalunya_de_2015", 
      "title_s": "Eleccions al Parlament de Catalunya de 2015", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 31280, 
      "rev_ids": {
        "new": 15801216, 
        "old": 15676548
      }, 
      "title": "Ortaf\u00e0", 
      "title_s": "Ortaf\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 60785, 
      "rev_ids": {
        "new": 15799542, 
        "old": 14734456
      }, 
      "title": "La_Torre_d'Elna", 
      "title_s": "La Torre d'Elna", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 129119, 
      "rev_ids": {
        "new": 15797093, 
        "old": 15781497
      }, 
      "title": "Nervi", 
      "title_s": "Nervi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 610672, 
      "rev_ids": {
        "new": 15793848, 
        "old": 15775149
      }, 
      "title": "Any_nou_xin\u00e8s", 
      "title_s": "Any nou xin\u00e8s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 30976, 
      "rev_ids": {
        "new": 15802303, 
        "old": 15556175
      }, 
      "title": "Elna", 
      "title_s": "Elna", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 283264, 
      "rev_ids": {
        "new": 15789303, 
        "old": 15196409
      }, 
      "title": "Socioliberalisme", 
      "title_s": "Socioliberalisme", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 934927, 
      "rev_ids": {
        "new": 15801412, 
        "old": 15726769
      }, 
      "title": "Jaqueta_de_campanya", 
      "title_s": "Jaqueta de campanya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1124577, 
      "rev_ids": {
        "new": 15803909, 
        "old": 15781500
      }, 
      "title": "Llista_d'arbres_monumentals_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista d'arbres monumentals de Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 327109, 
      "rev_ids": {
        "new": 15797785, 
        "old": 15781465
      }, 
      "title": "Mos\u00e8_in_Egitto", 
      "title_s": "Mos\u00e8 in Egitto", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1323268, 
      "rev_ids": {
        "new": 15796791, 
        "old": 15793981
      }, 
      "title": "Nathan_de_Breslev", 
      "title_s": "Nathan de Breslev", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1321964, 
      "rev_ids": {
        "new": 15801629, 
        "old": 15781724
      }, 
      "title": "Quixo_quixo", 
      "title_s": "Quixo quixo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1322064, 
      "rev_ids": {
        "new": 15802079, 
        "old": 15782694
      }, 
      "title": "Gabriel_de_Berga_i_Santac\u00edlia", 
      "title_s": "Gabriel de Berga i Santac\u00edlia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1322024, 
      "rev_ids": {
        "new": 15799888, 
        "old": 15782333
      }, 
      "title": "Ball_de_gitanes_de_Sant_Vicen\u00e7_de_Castellet", 
      "title_s": "Ball de gitanes de Sant Vicen\u00e7 de Castellet", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1323825, 
      "rev_ids": {
        "new": 15799884, 
        "old": 15798283
      }, 
      "title": "Olivia_Del_Rio", 
      "title_s": "Olivia Del Rio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1320910, 
      "rev_ids": {
        "new": 15803945, 
        "old": 15779446
      }, 
      "title": "John_Tukey", 
      "title_s": "John Tukey", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 79816, 
      "rev_ids": {
        "new": 15801428, 
        "old": 15622127
      }, 
      "title": "Pontificia_Universidad_Cat\u00f3lica_del_Ecuador", 
      "title_s": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Ecuador", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1322903, 
      "rev_ids": {
        "new": 15801354, 
        "old": 15790773
      }, 
      "title": "Battledress", 
      "title_s": "Battledress", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1323725, 
      "rev_ids": {
        "new": 15799878, 
        "old": 15797487
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Vilajosana_Rubio", 
      "title_s": "Josep Maria Vilajosana Rubio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 31878, 
      "rev_ids": {
        "new": 15802285, 
        "old": 15368212
      }, 
      "title": "Troms\u00f8", 
      "title_s": "Troms\u00f8", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1323268, 
      "rev_ids": {
        "new": 15796791, 
        "old": 15793981
      }, 
      "title": "Nathan_de_Breslev", 
      "title_s": "Nathan de Breslev", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1322064, 
      "rev_ids": {
        "new": 15802079, 
        "old": 15782694
      }, 
      "title": "Gabriel_de_Berga_i_Santac\u00edlia", 
      "title_s": "Gabriel de Berga i Santac\u00edlia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1321964, 
      "rev_ids": {
        "new": 15801629, 
        "old": 15781724
      }, 
      "title": "Quixo_quixo", 
      "title_s": "Quixo quixo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1323825, 
      "rev_ids": {
        "new": 15799884, 
        "old": 15798283
      }, 
      "title": "Olivia_Del_Riu", 
      "title_s": "Olivia Del Riu", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1322024, 
      "rev_ids": {
        "new": 15799888, 
        "old": 15782333
      }, 
      "title": "Ball_de_gitanes_de_Sant_Vicen\u00e7_de_Castellet", 
      "title_s": "Ball de gitanes de Sant Vicen\u00e7 de Castellet", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1322903, 
      "rev_ids": {
        "new": 15801354, 
        "old": 15790773
      }, 
      "title": "Battledress", 
      "title_s": "Battledress", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1323725, 
      "rev_ids": {
        "new": 15799878, 
        "old": 15797487
      }, 
      "title": "Josep_Maria_Vilajosana_Rubio", 
      "title_s": "Josep Maria Vilajosana Rubio", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1322267, 
      "rev_ids": {
        "new": 15799097, 
        "old": 15784528
      }, 
      "title": "Josy_Braun", 
      "title_s": "Josy Braun", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1321987, 
      "rev_ids": {
        "new": 15803137, 
        "old": 15782024
      }, 
      "title": "Llista_de_cims_dels_Prepirineus", 
      "title_s": "Llista de cims dels Prepirineus", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1324201, 
      "rev_ids": {
        "new": 15803051, 
        "old": 15800984
      }, 
      "title": "Ramon_Bacardit", 
      "title_s": "Ramon Bacardit", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1001, 
    "anon_ip_count": 379, 
    "anon_titles": 656, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 2717, 
    "bot_titles": 2550, 
    "edits": 15714, 
    "titles": 8063, 
    "total_users": 813, 
    "users": 434
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 16, 
    "bot_titles": 16, 
    "edits": 91, 
    "titles": 51, 
    "total_users": 34, 
    "users": 31
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1322997, 
      "rev_ids": {
        "new": 15796184, 
        "old": 15791651
      }, 
      "title": "Carrer_Major_(Vallirana)", 
      "title_s": "Carrer Major (Vallirana)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 158681, 
      "rev_ids": {
        "new": 15785004, 
        "old": 14632539
      }, 
      "title": "Xavier_Vendrell_i_Segura", 
      "title_s": "Xavier Vendrell i Segura", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1322288, 
      "rev_ids": {
        "new": 15788450, 
        "old": 15784709
      }, 
      "title": "Agrupament_d'Esquerra_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Agrupament d'Esquerra del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1281637, 
      "rev_ids": {
        "new": 15788458, 
        "old": 15236064
      }, 
      "title": "Forcall", 
      "title_s": "Forcall", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1322299, 
      "rev_ids": {
        "new": 15785894, 
        "old": 15784798
      }, 
      "title": "Vicen\u00e7_de_Pa\u00fcl_Roca_i_Pi", 
      "title_s": "Vicen\u00e7 de Pa\u00fcl Roca i Pi", 
      "users": 3
    }
  ]
}