{
  "date": "July 23, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 8.818809032440186, 
    "end_date": "2016-07-23T23:11:01.757821", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-07-16T23:11:01.757821"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 51595, 
      "rev_ids": {
        "new": 17236045, 
        "old": 17136639
      }, 
      "title": "Tellet", 
      "title_s": "Tellet", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1422091, 
      "rev_ids": {
        "new": 17239770, 
        "old": 17237074
      }, 
      "title": "Tiroteig_de_Munic_de_2016", 
      "title_s": "Tiroteig de Munic de 2016", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 48537, 
      "rev_ids": {
        "new": 17228977, 
        "old": 17135169
      }, 
      "title": "Sant_Miquel_de_Llotes", 
      "title_s": "Sant Miquel de Llotes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1421182, 
      "rev_ids": {
        "new": 17229174, 
        "old": 17221955
      }, 
      "title": "Directori_Militar_d'Intel\u00b7lig\u00e8ncia_(Aman)", 
      "title_s": "Directori Militar d'Intel\u00b7lig\u00e8ncia (Aman)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1421616, 
      "rev_ids": {
        "new": 17236347, 
        "old": 17231017
      }, 
      "title": "Instituci\u00f3_Francesc_de_Borja_Moll", 
      "title_s": "Instituci\u00f3 Francesc de Borja Moll", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 12391, 
      "rev_ids": {
        "new": 17238919, 
        "old": 17209789
      }, 
      "title": "Club_Gimn\u00e0stic_de_Tarragona", 
      "title_s": "Club Gimn\u00e0stic de Tarragona", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1420947, 
      "rev_ids": {
        "new": 17236842, 
        "old": 17219110
      }, 
      "title": "Conflicte_de_les_obres_d'art_entre_l'Arag\u00f3_i_Catalunya_(1995-actualitat)", 
      "title_s": "Conflicte de les obres d'art entre l'Arag\u00f3 i Catalunya (1995-actualitat)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1419872, 
      "rev_ids": {
        "new": 17236971, 
        "old": 17208012
      }, 
      "title": "Visor_Stanhope", 
      "title_s": "Visor Stanhope", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 51599, 
      "rev_ids": {
        "new": 17239580, 
        "old": 17136660
      }, 
      "title": "Teul\u00eds", 
      "title_s": "Teul\u00eds", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1421174, 
      "rev_ids": {
        "new": 17236895, 
        "old": 17221757
      }, 
      "title": "Just\u00edcia_ling\u00fc\u00edstica", 
      "title_s": "Just\u00edcia ling\u00fc\u00edstica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1421869, 
      "rev_ids": {
        "new": 17238378, 
        "old": 17234529
      }, 
      "title": "Tur\u00f3_de_l'Enric", 
      "title_s": "Tur\u00f3 de l'Enric", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 309077, 
      "rev_ids": {
        "new": 17230271, 
        "old": 17216007
      }, 
      "title": "Die_tote_Stadt", 
      "title_s": "Die tote Stadt", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1422138, 
      "rev_ids": {
        "new": 17237627, 
        "old": 17237509
      }, 
      "title": "Acci\u00f3_del_17_de_novembre_de_1917", 
      "title_s": "Acci\u00f3 del 17 de novembre de 1917", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1422272, 
      "rev_ids": {
        "new": 17239657, 
        "old": 17238980
      }, 
      "title": "Acci\u00f3_del_10_de_mar\u00e7_de_1917", 
      "title_s": "Acci\u00f3 del 10 de mar\u00e7 de 1917", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1420100, 
      "rev_ids": {
        "new": 17219494, 
        "old": 17213249
      }, 
      "title": "Carles_Prats_i_Padr\u00f3s", 
      "title_s": "Carles Prats i Padr\u00f3s", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1420744, 
      "rev_ids": {
        "new": 17237480, 
        "old": 17216503
      }, 
      "title": "Esportistes_dels_Pa\u00efsos_Catalans_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2016", 
      "title_s": "Esportistes dels Pa\u00efsos Catalans als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2016", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1420966, 
      "rev_ids": {
        "new": 17234198, 
        "old": 17219470
      }, 
      "title": "Quarter_General_de_les_Forces_de_Defensa_d'Israel", 
      "title_s": "Quarter General de les Forces de Defensa d'Israel", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1001512, 
      "rev_ids": {
        "new": 17234190, 
        "old": 17162982
      }, 
      "title": "Persecuci\u00f3_religiosa_durant_la_Guerra_Civil_Espanyola", 
      "title_s": "Persecuci\u00f3 religiosa durant la Guerra Civil Espanyola", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1422232, 
      "rev_ids": {
        "new": 17238951, 
        "old": 17238496
      }, 
      "title": "Acci\u00f3_del_15_d'octubre_de_1917", 
      "title_s": "Acci\u00f3 del 15 d'octubre de 1917", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 121225, 
      "rev_ids": {
        "new": 17238017, 
        "old": 16057933
      }, 
      "title": "Bandera_negra_(s\u00edmbol)", 
      "title_s": "Bandera negra (s\u00edmbol)", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1422091, 
      "rev_ids": {
        "new": 17239770, 
        "old": 17237074
      }, 
      "title": "Atemptat_de_Munic_de_2016", 
      "title_s": "Atemptat de Munic de 2016", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1421182, 
      "rev_ids": {
        "new": 17229174, 
        "old": 17221955
      }, 
      "title": "Directori_Militar_d'Intel\u00b7lig\u00e8ncia_d'Israel", 
      "title_s": "Directori Militar d'Intel\u00b7lig\u00e8ncia d'Israel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1421616, 
      "rev_ids": {
        "new": 17236347, 
        "old": 17231017
      }, 
      "title": "Instituci\u00f3_Francesc_de_Borja_Moll", 
      "title_s": "Instituci\u00f3 Francesc de Borja Moll", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1420947, 
      "rev_ids": {
        "new": 17236842, 
        "old": 17219110
      }, 
      "title": "Conflicte_de_les_obres_d'art_entre_l'Arag\u00f3_i_Catalunya_(1995-actualitat)", 
      "title_s": "Conflicte de les obres d'art entre l'Arag\u00f3 i Catalunya (1995-actualitat)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1421869, 
      "rev_ids": {
        "new": 17238378, 
        "old": 17234529
      }, 
      "title": "Tur\u00f3_de_l'Enric", 
      "title_s": "Tur\u00f3 de l'Enric", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1421174, 
      "rev_ids": {
        "new": 17236895, 
        "old": 17221757
      }, 
      "title": "Just\u00edcia_ling\u00fc\u00edstica", 
      "title_s": "Just\u00edcia ling\u00fc\u00edstica", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1422138, 
      "rev_ids": {
        "new": 17237627, 
        "old": 17237509
      }, 
      "title": "Acci\u00f3_del_17_de_novembre_de_1917", 
      "title_s": "Acci\u00f3 del 17 de novembre de 1917", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1422272, 
      "rev_ids": {
        "new": 17239657, 
        "old": 17238980
      }, 
      "title": "Acci\u00f3_del_10_de_mar\u00e7_de_1917", 
      "title_s": "Acci\u00f3 del 10 de mar\u00e7 de 1917", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1420744, 
      "rev_ids": {
        "new": 17237480, 
        "old": 17216503
      }, 
      "title": "Esportistes_dels_Pa\u00efsos_Catalans_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2016", 
      "title_s": "Esportistes dels Pa\u00efsos Catalans als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2016", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1420966, 
      "rev_ids": {
        "new": 17234198, 
        "old": 17219470
      }, 
      "title": "Quarter_General_de_les_Forces_de_Defensa_d'Israel", 
      "title_s": "Quarter General de les Forces de Defensa d'Israel", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 436, 
    "anon_ip_count": 242, 
    "anon_titles": 285, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 6411, 
    "bot_titles": 5500, 
    "edits": 17942, 
    "titles": 10584, 
    "total_users": 638, 
    "users": 396
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 4, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 7, 
    "bot_titles": 7, 
    "edits": 60, 
    "titles": 31, 
    "total_users": 26, 
    "users": 22
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1073318, 
      "rev_ids": {
        "new": 17239876, 
        "old": 11157493
      }, 
      "title": "Pere_Peris", 
      "title_s": "Pere Peris", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 132980, 
      "rev_ids": {
        "new": 17235254, 
        "old": 14069490
      }, 
      "title": "A_les_barricades", 
      "title_s": "A les barricades", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 79700, 
      "rev_ids": {
        "new": 17239983, 
        "old": 15394933
      }, 
      "title": "V\u00edkings", 
      "title_s": "V\u00edkings", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 645425, 
      "rev_ids": {
        "new": 17218965, 
        "old": 5366057
      }, 
      "title": "Griko_salentino", 
      "title_s": "Griko salentino", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1420883, 
      "rev_ids": {
        "new": 17222985, 
        "old": 17218233
      }, 
      "title": "Wikifemhackcr", 
      "title_s": "Wikifemhackcr", 
      "users": 3
    }
  ]
}