{
  "date": "January 12, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.098074197769165, 
    "end_date": "2016-01-12T13:11:01.589443", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-01-05T13:11:01.589443"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 197, 
      "page_id": 305294, 
      "rev_ids": {
        "new": 16301201, 
        "old": 16216529
      }, 
      "title": "Carles_Puigdemont_i_Casamaj\u00f3", 
      "title_s": "Carles Puigdemont i Casamaj\u00f3", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 212612, 
      "rev_ids": {
        "new": 16299139, 
        "old": 16253630
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_fotografia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la fotografia", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 30895, 
      "rev_ids": {
        "new": 16278659, 
        "old": 16265564
      }, 
      "title": "Banyuls_dels_Aspres", 
      "title_s": "Banyuls dels Aspres", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 389939, 
      "rev_ids": {
        "new": 16292215, 
        "old": 16267177
      }, 
      "title": "Haskell", 
      "title_s": "Haskell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 1363953, 
      "rev_ids": {
        "new": 16281776, 
        "old": 16279559
      }, 
      "title": "Bombardeig_itali\u00e0_de_Tel_Aviv", 
      "title_s": "Bombardeig itali\u00e0 de Tel Aviv", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 1364504, 
      "rev_ids": {
        "new": 16300667, 
        "old": 16289036
      }, 
      "title": "Orfe\u00f3_Valenci\u00e0_Navarro_Reverter", 
      "title_s": "Orfe\u00f3 Valenci\u00e0 Navarro Reverter", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1101046, 
      "rev_ids": {
        "new": 16294348, 
        "old": 16265042
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_hist\u00f2rics_d'\u00f2pera", 
      "title_s": "Llista de personatges hist\u00f2rics d'\u00f2pera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1363504, 
      "rev_ids": {
        "new": 16292646, 
        "old": 16271075
      }, 
      "title": "Refugi_Nacional_de_Fauna_Salvatge_Malheur", 
      "title_s": "Refugi Nacional de Fauna Salvatge Malheur", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 435250, 
      "rev_ids": {
        "new": 16301486, 
        "old": 16151856
      }, 
      "title": "Antoni_Padr\u00f3s_i_Solanas", 
      "title_s": "Antoni Padr\u00f3s i Solanas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 48828, 
      "rev_ids": {
        "new": 16300686, 
        "old": 16267425
      }, 
      "title": "Dengue", 
      "title_s": "Dengue", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1363474, 
      "rev_ids": {
        "new": 16291086, 
        "old": 16270323
      }, 
      "title": "Frederick_Lugard", 
      "title_s": "Frederick Lugard", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1364835, 
      "rev_ids": {
        "new": 16299532, 
        "old": 16294317
      }, 
      "title": "Crisi_pol\u00edtica_del_2013-2014_a_Tail\u00e0ndia", 
      "title_s": "Crisi pol\u00edtica del 2013-2014 a Tail\u00e0ndia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 133436, 
      "rev_ids": {
        "new": 16301615, 
        "old": 16265388
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_medicina", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la medicina", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1324018, 
      "rev_ids": {
        "new": 16299985, 
        "old": 16265978
      }, 
      "title": "Guerra_dels_Zaian", 
      "title_s": "Guerra dels Zaian", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1364999, 
      "rev_ids": {
        "new": 16301175, 
        "old": 16296671
      }, 
      "title": "Virus_del_brom", 
      "title_s": "Virus del brom", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1364510, 
      "rev_ids": {
        "new": 16300783, 
        "old": 16289330
      }, 
      "title": "Ricard_de_Ba\u00f1os", 
      "title_s": "Ricard de Ba\u00f1os", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 294201, 
      "rev_ids": {
        "new": 16289671, 
        "old": 16202882
      }, 
      "title": "Maiestas_Domini", 
      "title_s": "Maiestas Domini", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1364725, 
      "rev_ids": {
        "new": 16301274, 
        "old": 16292645
      }, 
      "title": "Crisi_de_migraci\u00f3_entre_Col\u00f2mbia_i_Vene\u00e7uela_(2015)", 
      "title_s": "Crisi de migraci\u00f3 entre Col\u00f2mbia i Vene\u00e7uela (2015)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 551361, 
      "rev_ids": {
        "new": 16286352, 
        "old": 16267434
      }, 
      "title": "B\u00fafal_afric\u00e0", 
      "title_s": "B\u00fafal afric\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 2346, 
      "rev_ids": {
        "new": 16299481, 
        "old": 16267338
      }, 
      "title": "President_de_la_Generalitat_de_Catalunya", 
      "title_s": "President de la Generalitat de Catalunya", 
      "users": 8
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 1363953, 
      "rev_ids": {
        "new": 16281776, 
        "old": 16279559
      }, 
      "title": "Bombardeig_itali\u00e0_de_Tel_Aviv", 
      "title_s": "Bombardeig itali\u00e0 de Tel Aviv", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 1364504, 
      "rev_ids": {
        "new": 16300667, 
        "old": 16289036
      }, 
      "title": "Orfe\u00f3_Valenci\u00e0_Navarro_Reverter", 
      "title_s": "Orfe\u00f3 Valenci\u00e0 Navarro Reverter", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1363504, 
      "rev_ids": {
        "new": 16292646, 
        "old": 16271075
      }, 
      "title": "Refugi_Nacional_de_Fauna_Salvatge_Malheur", 
      "title_s": "Refugi Nacional de Fauna Salvatge Malheur", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1363474, 
      "rev_ids": {
        "new": 16291086, 
        "old": 16270323
      }, 
      "title": "Frederick_Lugard", 
      "title_s": "Frederick Lugard", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1364835, 
      "rev_ids": {
        "new": 16299532, 
        "old": 16294317
      }, 
      "title": "Crisi_pol\u00edtica_del_2013-2014_a_Tail\u00e0ndia", 
      "title_s": "Crisi pol\u00edtica del 2013-2014 a Tail\u00e0ndia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1364999, 
      "rev_ids": {
        "new": 16301175, 
        "old": 16296671
      }, 
      "title": "Virus_del_brom", 
      "title_s": "Virus del brom", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1364510, 
      "rev_ids": {
        "new": 16300783, 
        "old": 16289330
      }, 
      "title": "Ricard_de_Ba\u00f1os", 
      "title_s": "Ricard de Ba\u00f1os", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1364725, 
      "rev_ids": {
        "new": 16301274, 
        "old": 16292645
      }, 
      "title": "Crisi_de_migraci\u00f3_entre_Col\u00f2mbia_i_Vene\u00e7uela_(2015)", 
      "title_s": "Crisi de migraci\u00f3 entre Col\u00f2mbia i Vene\u00e7uela (2015)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1363626, 
      "rev_ids": {
        "new": 16291160, 
        "old": 16273721
      }, 
      "title": "Harold_Bolingbroke_Mudie", 
      "title_s": "Harold Bolingbroke Mudie", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1364390, 
      "rev_ids": {
        "new": 16287471, 
        "old": 16286453
      }, 
      "title": "Masto\u00efditis", 
      "title_s": "Masto\u00efditis", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1197, 
    "anon_ip_count": 489, 
    "anon_titles": 672, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 8151, 
    "bot_titles": 7534, 
    "edits": 26771, 
    "titles": 15923, 
    "total_users": 1115, 
    "users": 626
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 9, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 5, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 10, 
    "bot_titles": 10, 
    "edits": 273, 
    "titles": 114, 
    "total_users": 77, 
    "users": 70
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1361002, 
      "rev_ids": {
        "new": 16293145, 
        "old": 16264680
      }, 
      "title": "Virus_de_l'hepatitis_E", 
      "title_s": "Virus de l'hepatitis E", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1364625, 
      "rev_ids": {
        "new": 16298854, 
        "old": 16291342
      }, 
      "title": "Orfe\u00f3_Valenci\u00e0_Navarro_Reverter", 
      "title_s": "Orfe\u00f3 Valenci\u00e0 Navarro Reverter", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 1364537, 
      "rev_ids": {
        "new": 16300814, 
        "old": 16289829
      }, 
      "title": "Carles_Puigdemont_i_Casamaj\u00f3", 
      "title_s": "Carles Puigdemont i Casamaj\u00f3", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 496755, 
      "rev_ids": {
        "new": 16277030, 
        "old": 16267265
      }, 
      "title": "Avortament", 
      "title_s": "Avortament", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 48293, 
      "rev_ids": {
        "new": 16286883, 
        "old": 15895712
      }, 
      "title": "Candidatura_d'Unitat_Popular", 
      "title_s": "Candidatura d'Unitat Popular", 
      "users": 3
    }
  ]
}