{
  "date": "December 11, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 25.694310903549194, 
    "end_date": "2015-12-11T13:05:02.187918", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2015-12-04T13:05:02.187918"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 373, 
      "page_id": 938333, 
      "rev_ids": {
        "new": 121239689, 
        "old": 121045202
      }, 
      "title": "Frank_J._Fletcher", 
      "title_s": "Frank J. Fletcher", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 356, 
      "page_id": 8592829, 
      "rev_ids": {
        "new": 121239190, 
        "old": 121044908
      }, 
      "title": "\u00c9lections_r\u00e9gionales_fran\u00e7aises_de_2015", 
      "title_s": "\u00c9lections r\u00e9gionales fran\u00e7aises de 2015", 
      "users": 57
    }, 
    {
      "edits": 246, 
      "page_id": 9570177, 
      "rev_ids": {
        "new": 121240222, 
        "old": 121047166
      }, 
      "title": "Attentats_du_13_novembre_2015_en_France", 
      "title_s": "Attentats du 13 novembre 2015 en France", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 225, 
      "page_id": 9620485, 
      "rev_ids": {
        "new": 121238096, 
        "old": 108195387
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Asselineau", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Asselineau", 
      "users": 49
    }, 
    {
      "edits": 176, 
      "page_id": 4199664, 
      "rev_ids": {
        "new": 121217743, 
        "old": 121037382
      }, 
      "title": "Grandes_antiennes_\u00ab_\u00d4_\u00bb_de_l'Avent", 
      "title_s": "Grandes antiennes \u00ab \u00d4 \u00bb de l'Avent", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 171, 
      "page_id": 51861, 
      "rev_ids": {
        "new": 121240390, 
        "old": 121040646
      }, 
      "title": "D\u00e9croissance_(\u00e9conomie)", 
      "title_s": "D\u00e9croissance (\u00e9conomie)", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 9223886, 
      "rev_ids": {
        "new": 121240061, 
        "old": 121029232
      }, 
      "title": "Saison_6_de_Danse_avec_les_stars", 
      "title_s": "Saison 6 de Danse avec les stars", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 9612388, 
      "rev_ids": {
        "new": 121152639, 
        "old": 121037172
      }, 
      "title": "Carolyn_Sampson", 
      "title_s": "Carolyn Sampson", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 99556, 
      "rev_ids": {
        "new": 121230266, 
        "old": 121037234
      }, 
      "title": "Lans-en-Vercors", 
      "title_s": "Lans-en-Vercors", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 9616350, 
      "rev_ids": {
        "new": 121240416, 
        "old": 121079427
      }, 
      "title": "Ferme_de_la_Briche", 
      "title_s": "Ferme de la Briche", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 2945815, 
      "rev_ids": {
        "new": 121185886, 
        "old": 120908484
      }, 
      "title": "Institut_industriel_du_Nord", 
      "title_s": "Institut industriel du Nord", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 9425699, 
      "rev_ids": {
        "new": 121238101, 
        "old": 121045043
      }, 
      "title": "Projet_de_communes_fran\u00e7aises_nouvelles_en_2016", 
      "title_s": "Projet de communes fran\u00e7aises nouvelles en 2016", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 125, 
      "page_id": 415980, 
      "rev_ids": {
        "new": 121240671, 
        "old": 121042737
      }, 
      "title": "Mouha_Ou_Hammou_Zayani", 
      "title_s": "Mouha Ou Hammou Zayani", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 9601202, 
      "rev_ids": {
        "new": 121184634, 
        "old": 121045327
      }, 
      "title": "Jean-Pierre_Vielfaure", 
      "title_s": "Jean-Pierre Vielfaure", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 5955561, 
      "rev_ids": {
        "new": 121239331, 
        "old": 121044709
      }, 
      "title": "Joseph-Fortun\u00e9-S\u00e9raphin_Layraud", 
      "title_s": "Joseph-Fortun\u00e9-S\u00e9raphin Layraud", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 6253826, 
      "rev_ids": {
        "new": 121142325, 
        "old": 117334754
      }, 
      "title": "Liste_des_lignes_de_bus_de_Lausanne", 
      "title_s": "Liste des lignes de bus de Lausanne", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 9383648, 
      "rev_ids": {
        "new": 121116741, 
        "old": 121033552
      }, 
      "title": "Liste_des_peintures_d'Antoine_Van_Dyck", 
      "title_s": "Liste des peintures d'Antoine Van Dyck", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 3613298, 
      "rev_ids": {
        "new": 121240865, 
        "old": 121046041
      }, 
      "title": "Niuafo\u02bbou", 
      "title_s": "Niuafo\u02bbou", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 8405290, 
      "rev_ids": {
        "new": 121225687, 
        "old": 121039344
      }, 
      "title": "Conf\u00e9rence_de_Paris_de_2015_sur_le_climat", 
      "title_s": "Conf\u00e9rence de Paris de 2015 sur le climat", 
      "users": 25
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 9614450, 
      "rev_ids": {
        "new": 121117321, 
        "old": 121060253
      }, 
      "title": "Chronologie_de_Nantes", 
      "title_s": "Chronologie de Nantes", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 9616350, 
      "rev_ids": {
        "new": 121240416, 
        "old": 121079427
      }, 
      "title": "Ferme_de_la_Briche", 
      "title_s": "Ferme de la Briche", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 9614450, 
      "rev_ids": {
        "new": 121117321, 
        "old": 121060253
      }, 
      "title": "Chronologie_de_Nantes", 
      "title_s": "Chronologie de Nantes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 9615765, 
      "rev_ids": {
        "new": 121209217, 
        "old": 121072499
      }, 
      "title": "Col_de_Buff\u00e8re", 
      "title_s": "Col de Buff\u00e8re", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 9626177, 
      "rev_ids": {
        "new": 121234491, 
        "old": 121198085
      }, 
      "title": "Jean_Marty_(joueur_de_billard)", 
      "title_s": "Jean Marty (joueur de billard)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 9619026, 
      "rev_ids": {
        "new": 121144194, 
        "old": 121107953
      }, 
      "title": "Famille_de_Walckiers", 
      "title_s": "Famille de Walckiers", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 9617947, 
      "rev_ids": {
        "new": 121188026, 
        "old": 121098264
      }, 
      "title": "Souleymane_Guengueng", 
      "title_s": "Souleymane Guengueng", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 9619105, 
      "rev_ids": {
        "new": 121206775, 
        "old": 121108728
      }, 
      "title": "Germain_Sauvanet", 
      "title_s": "Germain Sauvanet", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 9615067, 
      "rev_ids": {
        "new": 121140321, 
        "old": 121063526
      }, 
      "title": "\u00c9tat_islamique_au_Y\u00e9men", 
      "title_s": "\u00c9tat islamique au Y\u00e9men", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 9614002, 
      "rev_ids": {
        "new": 121131991, 
        "old": 121055916
      }, 
      "title": "Salon_parisien_de_1859", 
      "title_s": "Salon parisien de 1859", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 9619201, 
      "rev_ids": {
        "new": 121168166, 
        "old": 121109993
      }, 
      "title": "Matthew_Wadsworth", 
      "title_s": "Matthew Wadsworth", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 24218, 
    "anon_ip_count": 11525, 
    "anon_titles": 13374, 
    "bot_count": 22, 
    "bot_edits": 5873, 
    "bot_titles": 5617, 
    "edits": 125560, 
    "titles": 61044, 
    "total_users": 16635, 
    "users": 5110
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 276, 
    "anon_ip_count": 168, 
    "anon_titles": 154, 
    "bot_count": 7, 
    "bot_edits": 158, 
    "bot_titles": 148, 
    "edits": 7334, 
    "titles": 4409, 
    "total_users": 841, 
    "users": 673
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 260, 
      "page_id": 9570286, 
      "rev_ids": {
        "new": 121240117, 
        "old": 121043527
      }, 
      "title": "Attentats_du_13_novembre_2015_en_France", 
      "title_s": "Attentats du 13 novembre 2015 en France", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 250, 
      "page_id": 9620732, 
      "rev_ids": {
        "new": 121240687, 
        "old": 121129319
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Asselineau/Suppression", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Asselineau/Suppression", 
      "users": 121
    }, 
    {
      "edits": 164, 
      "page_id": 4496084, 
      "rev_ids": {
        "new": 121228870, 
        "old": 121047152
      }, 
      "title": "Ali_la_Pointe", 
      "title_s": "Ali la Pointe", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 5689408, 
      "rev_ids": {
        "new": 121226301, 
        "old": 113428433
      }, 
      "title": "Famille_Delpech_de_Frayssinet", 
      "title_s": "Famille Delpech de Frayssinet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 9620801, 
      "rev_ids": {
        "new": 121240827, 
        "old": 121130266
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Asselineau", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Asselineau", 
      "users": 25
    }
  ]
}