{
  "date": "June 18, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 12.604065179824829, 
    "end_date": "2014-06-18T23:05:01.601920", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2014-06-11T23:05:01.601920"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 3378595, 
      "rev_ids": {
        "new": 104755643, 
        "old": 90486608
      }, 
      "title": "Circuit_automobile_des_Ardennes", 
      "title_s": "Circuit automobile des Ardennes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 8036628, 
      "rev_ids": {
        "new": 104781568, 
        "old": 104611047
      }, 
      "title": "Anciens_chants_monodiques_europ\u00e9ens", 
      "title_s": "Anciens chants monodiques europ\u00e9ens", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 8038300, 
      "rev_ids": {
        "new": 104779876, 
        "old": 104633459
      }, 
      "title": "Cavalerie_de_la_Garde_imp\u00e9riale_(Premier_Empire)", 
      "title_s": "Cavalerie de la Garde imp\u00e9riale (Premier Empire)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 5516144, 
      "rev_ids": {
        "new": 104779949, 
        "old": 104225797
      }, 
      "title": "Servage_et_esclavage_au_Tibet", 
      "title_s": "Servage et esclavage au Tibet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 283572, 
      "rev_ids": {
        "new": 104782153, 
        "old": 104584781
      }, 
      "title": "Coupe_du_monde_de_football_de_2014", 
      "title_s": "Coupe du monde de football de 2014", 
      "users": 50
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 8038112, 
      "rev_ids": {
        "new": 104771790, 
        "old": 104631445
      }, 
      "title": "Mini_(BMW,_2014)", 
      "title_s": "Mini (BMW, 2014)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 8043117, 
      "rev_ids": {
        "new": 104743182, 
        "old": 104700980
      }, 
      "title": "Liste_de_textes_relatifs_aux_droits_des_personnes_handicap\u00e9es", 
      "title_s": "Liste de textes relatifs aux droits des personnes handicap\u00e9es", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 8041661, 
      "rev_ids": {
        "new": 104776753, 
        "old": 104680845
      }, 
      "title": "Poutine_huylo!", 
      "title_s": "Poutine huylo!", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 2337899, 
      "rev_ids": {
        "new": 104769566, 
        "old": 104581801
      }, 
      "title": "Tamar_(Gen\u00e8se)", 
      "title_s": "Tamar (Gen\u00e8se)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 40551, 
      "rev_ids": {
        "new": 104780772, 
        "old": 104568189
      }, 
      "title": "Grand_Orient_de_France", 
      "title_s": "Grand Orient de France", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 246827, 
      "rev_ids": {
        "new": 104765481, 
        "old": 96816414
      }, 
      "title": "Pedro_de_la_Rosa", 
      "title_s": "Pedro de la Rosa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 7974718, 
      "rev_ids": {
        "new": 104776045, 
        "old": 103923219
      }, 
      "title": "Affaire_Giroud", 
      "title_s": "Affaire Giroud", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 8046752, 
      "rev_ids": {
        "new": 104782088, 
        "old": 104748161
      }, 
      "title": "Festival_Handiclap", 
      "title_s": "Festival Handiclap", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 5893550, 
      "rev_ids": {
        "new": 104779674, 
        "old": 101522834
      }, 
      "title": "Clonage_du_cheval", 
      "title_s": "Clonage du cheval", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 7892138, 
      "rev_ids": {
        "new": 104755189, 
        "old": 104573962
      }, 
      "title": "Crit\u00e9rium_du_Dauphin\u00e9_2014", 
      "title_s": "Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9 2014", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 8036780, 
      "rev_ids": {
        "new": 104719071, 
        "old": 104613982
      }, 
      "title": "Dominique_Giroud", 
      "title_s": "Dominique Giroud", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 75814, 
      "rev_ids": {
        "new": 104685595, 
        "old": 104471357
      }, 
      "title": "\u00c9lis\u00e9e_Reclus", 
      "title_s": "\u00c9lis\u00e9e Reclus", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 8036124, 
      "rev_ids": {
        "new": 104772014, 
        "old": 104605071
      }, 
      "title": "Adrien_Robert", 
      "title_s": "Adrien Robert", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 8038454, 
      "rev_ids": {
        "new": 104680231, 
        "old": 104634949
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Pierre_de_Sainte-Marie-Geest", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Pierre de Sainte-Marie-Geest", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 1117578, 
      "rev_ids": {
        "new": 104776800, 
        "old": 99861855
      }, 
      "title": "Chant_gallican", 
      "title_s": "Chant gallican", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 154, 
      "page_id": 8036628, 
      "rev_ids": {
        "new": 104781568, 
        "old": 104611047
      }, 
      "title": "Anciens_chants_monodiques_europ\u00e9ens", 
      "title_s": "Anciens chants monodiques europ\u00e9ens", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 8038300, 
      "rev_ids": {
        "new": 104779876, 
        "old": 104633459
      }, 
      "title": "Cavalerie_de_la_Garde_imp\u00e9riale_(Premier_Empire)", 
      "title_s": "Cavalerie de la Garde imp\u00e9riale (Premier Empire)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 8038112, 
      "rev_ids": {
        "new": 104771790, 
        "old": 104631445
      }, 
      "title": "Mini_(BMW,_2014)", 
      "title_s": "Mini (BMW, 2014)", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 8043117, 
      "rev_ids": {
        "new": 104743182, 
        "old": 104700980
      }, 
      "title": "Liste_des_textes_des_droits_des_personnes_handicap\u00e9es", 
      "title_s": "Liste des textes des droits des personnes handicap\u00e9es", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 8041661, 
      "rev_ids": {
        "new": 104776753, 
        "old": 104680845
      }, 
      "title": "Poutine_khuylo_!", 
      "title_s": "Poutine khuylo !", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 8046752, 
      "rev_ids": {
        "new": 104782088, 
        "old": 104748161
      }, 
      "title": "Festival_Handiclap", 
      "title_s": "Festival Handiclap", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 8036780, 
      "rev_ids": {
        "new": 104719071, 
        "old": 104613982
      }, 
      "title": "Dominique_Giroud", 
      "title_s": "Dominique Giroud", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 8036124, 
      "rev_ids": {
        "new": 104772014, 
        "old": 104605071
      }, 
      "title": "Adrien_Robert", 
      "title_s": "Adrien Robert", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 8038454, 
      "rev_ids": {
        "new": 104680231, 
        "old": 104634949
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Pierre_de_Sainte-Marie-Geest", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Pierre de Sainte-Marie-Geest", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 8045196, 
      "rev_ids": {
        "new": 104782339, 
        "old": 104726031
      }, 
      "title": "Famille_van_den_Steen_de_Jehay", 
      "title_s": "Famille van den Steen de Jehay", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21015, 
    "anon_ip_count": 9118, 
    "anon_titles": 12160, 
    "bot_count": 20, 
    "bot_edits": 27202, 
    "bot_titles": 26089, 
    "edits": 137852, 
    "titles": 77355, 
    "total_users": 14025, 
    "users": 4907
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 133, 
      "page_id": 1550223, 
      "rev_ids": {
        "new": 104769504, 
        "old": 104585390
      }, 
      "title": "Alg\u00e9rie_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "Alg\u00e9rie fran\u00e7aise", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 16737, 
      "rev_ids": {
        "new": 104780983, 
        "old": 104540935
      }, 
      "title": "Communisme", 
      "title_s": "Communisme", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 8006078, 
      "rev_ids": {
        "new": 104725198, 
        "old": 104553643
      }, 
      "title": "X-Men:_Apocalypse/Suppression", 
      "title_s": "X-Men: Apocalypse/Suppression", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 7512634, 
      "rev_ids": {
        "new": 104781451, 
        "old": 98552732
      }, 
      "title": "Grand_Remplacement/Suppression", 
      "title_s": "Grand Remplacement/Suppression", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 3787706, 
      "rev_ids": {
        "new": 104782201, 
        "old": 101684696
      }, 
      "title": "Servage_et_esclavage_au_Tibet", 
      "title_s": "Servage et esclavage au Tibet", 
      "users": 3
    }
  ]
}