{
  "date": "December 6, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 7.514397144317627, 
    "end_date": "2015-12-06T13:11:01.536156", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-11-29T13:11:01.536156"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 1351204, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121631, 
        "old": 16096051
      }, 
      "title": "Llista_d'alqueries_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Llista d'alqueries del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 389939, 
      "rev_ids": {
        "new": 16123230, 
        "old": 16078291
      }, 
      "title": "Haskell", 
      "title_s": "Haskell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 1350114, 
      "rev_ids": {
        "new": 16117043, 
        "old": 16084410
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Luis_Espejo", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Luis Espejo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 1352391, 
      "rev_ids": {
        "new": 16122491, 
        "old": 16111021
      }, 
      "title": "Karmele_Llano", 
      "title_s": "Karmele Llano", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 327508, 
      "rev_ids": {
        "new": 16111457, 
        "old": 16068730
      }, 
      "title": "Maometto_secondo", 
      "title_s": "Maometto secondo", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 133436, 
      "rev_ids": {
        "new": 16122775, 
        "old": 16081228
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_medicina", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la medicina", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1351501, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121587, 
        "old": 16098096
      }, 
      "title": "Setge_de_Bastogne", 
      "title_s": "Setge de Bastogne", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 50103, 
      "rev_ids": {
        "new": 16123319, 
        "old": 16080049
      }, 
      "title": "Esgl\u00e9sies_de_Sant_Pere_de_Terrassa", 
      "title_s": "Esgl\u00e9sies de Sant Pere de Terrassa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1350638, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121873, 
        "old": 16090025
      }, 
      "title": "Dolors_Canals_i_Farriols", 
      "title_s": "Dolors Canals i Farriols", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1350878, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121916, 
        "old": 16092309
      }, 
      "title": "Norbert_Barthelmess", 
      "title_s": "Norbert Barthelmess", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 115710, 
      "rev_ids": {
        "new": 16120745, 
        "old": 15917044
      }, 
      "title": "Otello_(Verdi)", 
      "title_s": "Otello (Verdi)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 934797, 
      "rev_ids": {
        "new": 16113280, 
        "old": 16081958
      }, 
      "title": "Francesc_Albardaner_i_Llorens", 
      "title_s": "Francesc Albardaner i Llorens", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 30962, 
      "rev_ids": {
        "new": 16123149, 
        "old": 16078808
      }, 
      "title": "Pollestres", 
      "title_s": "Pollestres", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1352385, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121896, 
        "old": 16110962
      }, 
      "title": "Ren\u00e9_de_Saussure", 
      "title_s": "Ren\u00e9 de Saussure", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 240313, 
      "rev_ids": {
        "new": 16114321, 
        "old": 16077492
      }, 
      "title": "Llista_de_quadres_de_Paul_Gauguin", 
      "title_s": "Llista de quadres de Paul Gauguin", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 104270, 
      "rev_ids": {
        "new": 16120047, 
        "old": 16070011
      }, 
      "title": "Contrapunt", 
      "title_s": "Contrapunt", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1294335, 
      "rev_ids": {
        "new": 16119397, 
        "old": 15471788
      }, 
      "title": "Falles_del_Pirineu", 
      "title_s": "Falles del Pirineu", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1351451, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121514, 
        "old": 16097531
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_Argent\u00ed", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit Argent\u00ed", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 920739, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121324, 
        "old": 15970093
      }, 
      "title": "Vicent_Flor_i_Moreno", 
      "title_s": "Vicent Flor i Moreno", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1325376, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121335, 
        "old": 16081638
      }, 
      "title": "Rebel\u00b7li\u00f3_Maritz", 
      "title_s": "Rebel\u00b7li\u00f3 Maritz", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 1351204, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121631, 
        "old": 16096051
      }, 
      "title": "Llista_d'alqueries_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Llista d'alqueries del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 1350114, 
      "rev_ids": {
        "new": 16117043, 
        "old": 16084410
      }, 
      "title": "Jos\u00e9_Luis_Espejo", 
      "title_s": "Jos\u00e9 Luis Espejo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 1352391, 
      "rev_ids": {
        "new": 16122491, 
        "old": 16111021
      }, 
      "title": "Karmele_Llano", 
      "title_s": "Karmele Llano", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1351501, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121587, 
        "old": 16098096
      }, 
      "title": "Setge_de_Bastogne", 
      "title_s": "Setge de Bastogne", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1350638, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121873, 
        "old": 16090025
      }, 
      "title": "Dolors_Canals_i_Farriols", 
      "title_s": "Dolors Canals i Farriols", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1350878, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121916, 
        "old": 16092309
      }, 
      "title": "Norbert_Barthelmess", 
      "title_s": "Norbert Barthelmess", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1352385, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121896, 
        "old": 16110962
      }, 
      "title": "Ren\u00e9_de_Saussure", 
      "title_s": "Ren\u00e9 de Saussure", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1351451, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121514, 
        "old": 16097531
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_Argent\u00ed", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit Argent\u00ed", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1351009, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121630, 
        "old": 16093273
      }, 
      "title": "Festes_de_foc_del_solstici_d'estiu", 
      "title_s": "Festes de foc del solstici d'estiu", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1350963, 
      "rev_ids": {
        "new": 16121701, 
        "old": 16092670
      }, 
      "title": "Jaciment_del_Cam\u00ed_de_Can_Grau_(la_Roca_del_Vall\u00e8s)", 
      "title_s": "Jaciment del Cam\u00ed de Can Grau (la Roca del Vall\u00e8s)", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 894, 
    "anon_ip_count": 457, 
    "anon_titles": 545, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 7970, 
    "bot_titles": 6961, 
    "edits": 25942, 
    "titles": 14216, 
    "total_users": 996, 
    "users": 539
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 7, 
    "anon_ip_count": 6, 
    "anon_titles": 7, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 15, 
    "bot_titles": 13, 
    "edits": 147, 
    "titles": 69, 
    "total_users": 47, 
    "users": 41
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1351433, 
      "rev_ids": {
        "new": 16113276, 
        "old": 16097389
      }, 
      "title": "Falles_del_Pirineu", 
      "title_s": "Falles del Pirineu", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1351261, 
      "rev_ids": {
        "new": 16100579, 
        "old": 16096610
      }, 
      "title": "Gregori_de_Cesarea", 
      "title_s": "Gregori de Cesarea", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1350993, 
      "rev_ids": {
        "new": 16105006, 
        "old": 16093082
      }, 
      "title": "Orthrias", 
      "title_s": "Orthrias", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1350800, 
      "rev_ids": {
        "new": 16093154, 
        "old": 16092018
      }, 
      "title": "Atom_Heart_Mother", 
      "title_s": "Atom Heart Mother", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1313284, 
      "rev_ids": {
        "new": 16093501, 
        "old": 15618245
      }, 
      "title": "Estaci\u00f3_de_trens_de_Luxemburg", 
      "title_s": "Estaci\u00f3 de trens de Luxemburg", 
      "users": 2
    }
  ]
}