{
  "date": "February 21, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 17.010874032974243, 
    "end_date": "2015-02-21T23:05:01.875816", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2015-02-14T23:05:01.875816"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 474, 
      "page_id": 6990829, 
      "rev_ids": {
        "new": 112071477, 
        "old": 111853637
      }, 
      "title": "Histoire_des_porte-avions_et_porte-a\u00e9ronefs", 
      "title_s": "Histoire des porte-avions et porte-a\u00e9ronefs", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 293, 
      "page_id": 60949, 
      "rev_ids": {
        "new": 112070101, 
        "old": 111135333
      }, 
      "title": "Com\u00e9die", 
      "title_s": "Com\u00e9die", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 223, 
      "page_id": 8775240, 
      "rev_ids": {
        "new": 112064043, 
        "old": 111939652
      }, 
      "title": "Profanation_du_cimeti\u00e8re_juif_de_Sarre-Union", 
      "title_s": "Profanation du cimeti\u00e8re juif de Sarre-Union", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 213, 
      "page_id": 8772354, 
      "rev_ids": {
        "new": 112029186, 
        "old": 111907892
      }, 
      "title": "Liste_des_ing\u00e9nieurs_fran\u00e7ais_de_Formule_1", 
      "title_s": "Liste des ing\u00e9nieurs fran\u00e7ais de Formule 1", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 200, 
      "page_id": 412050, 
      "rev_ids": {
        "new": 112053562, 
        "old": 111851224
      }, 
      "title": "Genill\u00e9", 
      "title_s": "Genill\u00e9", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 8768015, 
      "rev_ids": {
        "new": 111964959, 
        "old": 111854746
      }, 
      "title": "Fusillade_de_Copenhague", 
      "title_s": "Fusillade de Copenhague", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 340879, 
      "rev_ids": {
        "new": 112063535, 
        "old": 111852493
      }, 
      "title": "Villab\u00e9", 
      "title_s": "Villab\u00e9", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 8728394, 
      "rev_ids": {
        "new": 111985105, 
        "old": 111851279
      }, 
      "title": "Tradition_du_chant_gr\u00e9gorien_aupr\u00e8s_des_monast\u00e8res", 
      "title_s": "Tradition du chant gr\u00e9gorien aupr\u00e8s des monast\u00e8res", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 8592229, 
      "rev_ids": {
        "new": 112055088, 
        "old": 111838679
      }, 
      "title": "\u00c9lections_d\u00e9partementales_de_2015_dans_l'Is\u00e8re", 
      "title_s": "\u00c9lections d\u00e9partementales de 2015 dans l'Is\u00e8re", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 1868723, 
      "rev_ids": {
        "new": 112069104, 
        "old": 111837207
      }, 
      "title": "N\u00e9gation_du_g\u00e9nocide_des_Tutsi_du_Rwanda", 
      "title_s": "N\u00e9gation du g\u00e9nocide des Tutsi du Rwanda", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 1209544, 
      "rev_ids": {
        "new": 112026403, 
        "old": 111220667
      }, 
      "title": "Gare_de_Lyon-Vaise", 
      "title_s": "Gare de Lyon-Vaise", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 401978, 
      "rev_ids": {
        "new": 112066551, 
        "old": 111767596
      }, 
      "title": "Front_yougoslave_de_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Front yougoslave de la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 799621, 
      "rev_ids": {
        "new": 112071373, 
        "old": 111850725
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Zimeray", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Zimeray", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 7665774, 
      "rev_ids": {
        "new": 112034043, 
        "old": 111842112
      }, 
      "title": "Puzant_Topalian", 
      "title_s": "Puzant Topalian", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 4423025, 
      "rev_ids": {
        "new": 112063916, 
        "old": 109499054
      }, 
      "title": "Gaspare_Di_Caro", 
      "title_s": "Gaspare Di Caro", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 8772559, 
      "rev_ids": {
        "new": 112041928, 
        "old": 111910051
      }, 
      "title": "Communication_intuitive", 
      "title_s": "Communication intuitive", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 8237427, 
      "rev_ids": {
        "new": 112070606, 
        "old": 111723727
      }, 
      "title": "Championnats_du_monde_de_cyclisme_sur_piste_2015", 
      "title_s": "Championnats du monde de cyclisme sur piste 2015", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 8245594, 
      "rev_ids": {
        "new": 112053047, 
        "old": 111579114
      }, 
      "title": "40e_c\u00e9r\u00e9monie_des_C\u00e9sar", 
      "title_s": "40e c\u00e9r\u00e9monie des C\u00e9sar", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 8763269, 
      "rev_ids": {
        "new": 111990613, 
        "old": 111822849
      }, 
      "title": "Troisi\u00e8me_bataille_de_S\u00e9oul", 
      "title_s": "Troisi\u00e8me bataille de S\u00e9oul", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 578622, 
      "rev_ids": {
        "new": 112070818, 
        "old": 112020265
      }, 
      "title": "Ch\u00e2tillonnais", 
      "title_s": "Ch\u00e2tillonnais", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 223, 
      "page_id": 8775240, 
      "rev_ids": {
        "new": 112064043, 
        "old": 111939652
      }, 
      "title": "Profanation_du_cimeti\u00e8re_juif_de_Sarre-Union", 
      "title_s": "Profanation du cimeti\u00e8re juif de Sarre-Union", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 213, 
      "page_id": 8772354, 
      "rev_ids": {
        "new": 112029186, 
        "old": 111907892
      }, 
      "title": "Liste_des_ing\u00e9nieurs_fran\u00e7ais_de_Formule_1", 
      "title_s": "Liste des ing\u00e9nieurs fran\u00e7ais de Formule 1", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 160, 
      "page_id": 8768015, 
      "rev_ids": {
        "new": 111964959, 
        "old": 111854746
      }, 
      "title": "Fusillade_de_Copenhague", 
      "title_s": "Fusillade de Copenhague", 
      "users": 44
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 8772559, 
      "rev_ids": {
        "new": 112041928, 
        "old": 111910051
      }, 
      "title": "Communication_intuitive", 
      "title_s": "Communication intuitive", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 8785426, 
      "rev_ids": {
        "new": 112058593, 
        "old": 112046047
      }, 
      "title": "Poursuite_du_Goeben_et_du_Breslau", 
      "title_s": "Poursuite du Goeben et du Breslau", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 8770540, 
      "rev_ids": {
        "new": 112050021, 
        "old": 111886069
      }, 
      "title": "Ahmed_Douma", 
      "title_s": "Ahmed Douma", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 8777006, 
      "rev_ids": {
        "new": 111980541, 
        "old": 111957744
      }, 
      "title": "Histoire_\u00e9conomique_de_la_France_de_1789_\u00e0_1815", 
      "title_s": "Histoire \u00e9conomique de la France de 1789 \u00e0 1815", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 8776584, 
      "rev_ids": {
        "new": 112059583, 
        "old": 111952915
      }, 
      "title": "Liste_de_b\u00e2timents_con\u00e7us_par_Alvar_Aalto", 
      "title_s": "Liste de b\u00e2timents con\u00e7us par Alvar Aalto", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 8771673, 
      "rev_ids": {
        "new": 112040535, 
        "old": 111900179
      }, 
      "title": "Championnat_du_monde_moins_de_18_ans_de_hockey_sur_glace_f\u00e9minin_2015", 
      "title_s": "Championnat du monde moins de 18 ans de hockey sur glace f\u00e9minin 2015", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 8781434, 
      "rev_ids": {
        "new": 112071221, 
        "old": 112005354
      }, 
      "title": "Revue_du_chant_gr\u00e9gorien", 
      "title_s": "Revue du chant gr\u00e9gorien", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 23678, 
    "anon_ip_count": 10278, 
    "anon_titles": 13591, 
    "bot_count": 24, 
    "bot_edits": 17937, 
    "bot_titles": 15738, 
    "edits": 145315, 
    "titles": 70811, 
    "total_users": 16065, 
    "users": 5787
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 182, 
      "page_id": 8746370, 
      "rev_ids": {
        "new": 112063712, 
        "old": 111853582
      }, 
      "title": "Musique_de_genre_et_de_divertissement/Suppression", 
      "title_s": "Musique de genre et de divertissement/Suppression", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 8763027, 
      "rev_ids": {
        "new": 111988676, 
        "old": 111835053
      }, 
      "title": "Famille_de_Foucault_(Normandie)", 
      "title_s": "Famille de Foucault (Normandie)", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 66, 
      "page_id": 8725604, 
      "rev_ids": {
        "new": 112053694, 
        "old": 111842981
      }, 
      "title": "Paul_Bazin/Suppression", 
      "title_s": "Paul Bazin/Suppression", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 949028, 
      "rev_ids": {
        "new": 112055116, 
        "old": 105613634
      }, 
      "title": "Corrida", 
      "title_s": "Corrida", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 7726257, 
      "rev_ids": {
        "new": 112051299, 
        "old": 101234695
      }, 
      "title": "Lionel_Barbe/Suppression", 
      "title_s": "Lionel Barbe/Suppression", 
      "users": 17
    }
  ]
}