{
  "date": "April 6, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.016592979431152, 
    "end_date": "2015-04-06T23:11:01.651712", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-03-30T23:11:01.651712"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 1272602, 
      "rev_ids": {
        "new": 15101795, 
        "old": 15086386
      }, 
      "title": "Llista_d'antics_grecs", 
      "title_s": "Llista d'antics grecs", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 1270518, 
      "rev_ids": {
        "new": 15102424, 
        "old": 15070525
      }, 
      "title": "Arrel_quadrada_de_2", 
      "title_s": "Arrel quadrada de 2", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 1032722, 
      "rev_ids": {
        "new": 15097236, 
        "old": 15076729
      }, 
      "title": "Llista_dels_m\u00fasculs_del_cos_hum\u00e0", 
      "title_s": "Llista dels m\u00fasculs del cos hum\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 1273532, 
      "rev_ids": {
        "new": 15101374, 
        "old": 15098345
      }, 
      "title": "Llista_de_tirans_de_l'antiga_Gr\u00e8cia", 
      "title_s": "Llista de tirans de l'antiga Gr\u00e8cia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 229913, 
      "rev_ids": {
        "new": 15099141, 
        "old": 14617946
      }, 
      "title": "Francesc_Torres_i_Iturrioz", 
      "title_s": "Francesc Torres i Iturrioz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 46812, 
      "rev_ids": {
        "new": 15094335, 
        "old": 15037562
      }, 
      "title": "Universitat_de_Girona", 
      "title_s": "Universitat de Girona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1273327, 
      "rev_ids": {
        "new": 15098244, 
        "old": 15095640
      }, 
      "title": "Llista_d'antigues_ciutats_gregues", 
      "title_s": "Llista d'antigues ciutats gregues", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1271198, 
      "rev_ids": {
        "new": 15099079, 
        "old": 15078036
      }, 
      "title": "Batalla_de_la_Mar_Mediterr\u00e0nia_(Primera_Guerra_Mundial)", 
      "title_s": "Batalla de la Mar Mediterr\u00e0nia (Primera Guerra Mundial)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1176071, 
      "rev_ids": {
        "new": 15091336, 
        "old": 15077975
      }, 
      "title": "Societat_Civil_Catalana", 
      "title_s": "Societat Civil Catalana", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1273574, 
      "rev_ids": {
        "new": 15101788, 
        "old": 15098942
      }, 
      "title": "Els_U-Boot_en_la_Mediterr\u00e0nia_(1914)", 
      "title_s": "Els U-Boot en la Mediterr\u00e0nia (1914)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1271107, 
      "rev_ids": {
        "new": 15097025, 
        "old": 15076542
      }, 
      "title": "Bestu\u00e9-Vives", 
      "title_s": "Bestu\u00e9-Vives", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1272424, 
      "rev_ids": {
        "new": 15097852, 
        "old": 15084157
      }, 
      "title": "St\u00e9phane_Sednaoui", 
      "title_s": "St\u00e9phane Sednaoui", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1273269, 
      "rev_ids": {
        "new": 15098953, 
        "old": 15095094
      }, 
      "title": "Aplec_del_mussol", 
      "title_s": "Aplec del mussol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1272337, 
      "rev_ids": {
        "new": 15099135, 
        "old": 15083342
      }, 
      "title": "Holger_Pedersen", 
      "title_s": "Holger Pedersen", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1272518, 
      "rev_ids": {
        "new": 15096659, 
        "old": 15085209
      }, 
      "title": "Gran_Sinagoga_de_Bucarest", 
      "title_s": "Gran Sinagoga de Bucarest", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 250875, 
      "rev_ids": {
        "new": 15100004, 
        "old": 14487004
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_literatura", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la literatura", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1272027, 
      "rev_ids": {
        "new": 15088297, 
        "old": 15079757
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_de_Formentera", 
      "title_s": "Eleccions municipals de Formentera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1273427, 
      "rev_ids": {
        "new": 15102467, 
        "old": 15097244
      }, 
      "title": "CLOCKSS", 
      "title_s": "CLOCKSS", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1272751, 
      "rev_ids": {
        "new": 15096630, 
        "old": 15087518
      }, 
      "title": "Gran_Sinagoga_de_Hrodna", 
      "title_s": "Gran Sinagoga de Hrodna", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1273067, 
      "rev_ids": {
        "new": 15100807, 
        "old": 15090955
      }, 
      "title": "Lima_Barreto", 
      "title_s": "Lima Barreto", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 1272602, 
      "rev_ids": {
        "new": 15101795, 
        "old": 15086386
      }, 
      "title": "Llista_d'antics_grecs", 
      "title_s": "Llista d'antics grecs", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 1273532, 
      "rev_ids": {
        "new": 15101374, 
        "old": 15098345
      }, 
      "title": "Llista_de_tirans_de_l'antiga_Gr\u00e8cia", 
      "title_s": "Llista de tirans de l'antiga Gr\u00e8cia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1273327, 
      "rev_ids": {
        "new": 15098244, 
        "old": 15095640
      }, 
      "title": "Llista_d'antigues_ciutats_gregues", 
      "title_s": "Llista d'antigues ciutats gregues", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1273574, 
      "rev_ids": {
        "new": 15101788, 
        "old": 15098942
      }, 
      "title": "Els_U-Boot_en_la_Mediterr\u00e0nia_(1914)", 
      "title_s": "Els U-Boot en la Mediterr\u00e0nia (1914)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1272424, 
      "rev_ids": {
        "new": 15097852, 
        "old": 15084157
      }, 
      "title": "St\u00e9phane_Sednaoui", 
      "title_s": "St\u00e9phane Sednaoui", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1273269, 
      "rev_ids": {
        "new": 15098953, 
        "old": 15095094
      }, 
      "title": "Aplec_del_mussol", 
      "title_s": "Aplec del mussol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1272337, 
      "rev_ids": {
        "new": 15099135, 
        "old": 15083342
      }, 
      "title": "Holger_Pedersen", 
      "title_s": "Holger Pedersen", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1272518, 
      "rev_ids": {
        "new": 15096659, 
        "old": 15085209
      }, 
      "title": "Gran_Sinagoga_de_Bucarest", 
      "title_s": "Gran Sinagoga de Bucarest", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1272027, 
      "rev_ids": {
        "new": 15088297, 
        "old": 15079757
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_de_Formentera", 
      "title_s": "Eleccions municipals de Formentera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1273427, 
      "rev_ids": {
        "new": 15102467, 
        "old": 15097244
      }, 
      "title": "CLOCKSS", 
      "title_s": "CLOCKSS", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 652, 
    "anon_ip_count": 379, 
    "anon_titles": 438, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 5325, 
    "bot_titles": 4659, 
    "edits": 17548, 
    "titles": 9172, 
    "total_users": 855, 
    "users": 476
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1195537, 
      "rev_ids": {
        "new": 15102186, 
        "old": 15075268
      }, 
      "title": "Societat_Civil_Catalana", 
      "title_s": "Societat Civil Catalana", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1379, 
      "rev_ids": {
        "new": 15100326, 
        "old": 14996254
      }, 
      "title": "Portada", 
      "title_s": "Portada", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 15102044, 
        "old": 14996267
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1059209, 
      "rev_ids": {
        "new": 15083229, 
        "old": 10800304
      }, 
      "title": "Sebasti\u00e0_Bosom_i_Isern", 
      "title_s": "Sebasti\u00e0 Bosom i Isern", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 20875, 
      "rev_ids": {
        "new": 15095626, 
        "old": 290252
      }, 
      "title": "Mart\u00ed_l'Hum\u00e0", 
      "title_s": "Mart\u00ed l'Hum\u00e0", 
      "users": 2
    }
  ]
}