{
  "date": "March 17, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 13.83449387550354, 
    "end_date": "2015-03-17T23:05:01.239318", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2015-03-10T23:05:01.239318"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 310, 
      "page_id": 7223394, 
      "rev_ids": {
        "new": 112866158, 
        "old": 112654209
      }, 
      "title": "Jean_B\u00e9renger_(homme_politique)", 
      "title_s": "Jean B\u00e9renger (homme politique)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 294, 
      "page_id": 6990829, 
      "rev_ids": {
        "new": 112885835, 
        "old": 112649268
      }, 
      "title": "Histoire_des_porte-avions_et_porte-a\u00e9ronefs", 
      "title_s": "Histoire des porte-avions et porte-a\u00e9ronefs", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 229, 
      "page_id": 578622, 
      "rev_ids": {
        "new": 112881864, 
        "old": 112243811
      }, 
      "title": "Ch\u00e2tillonnais", 
      "title_s": "Ch\u00e2tillonnais", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 223, 
      "page_id": 8842914, 
      "rev_ids": {
        "new": 112838847, 
        "old": 112670003
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Villeboeuf", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Villeboeuf", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 222, 
      "page_id": 8575951, 
      "rev_ids": {
        "new": 112860544, 
        "old": 112649430
      }, 
      "title": "Pasteur_Colombe", 
      "title_s": "Pasteur Colombe", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 212, 
      "page_id": 401978, 
      "rev_ids": {
        "new": 112886055, 
        "old": 112649702
      }, 
      "title": "Front_yougoslave_de_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Front yougoslave de la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 178, 
      "page_id": 569515, 
      "rev_ids": {
        "new": 112833190, 
        "old": 112544762
      }, 
      "title": "Le_Ch\u00e2teau_de_Cagliostro", 
      "title_s": "Le Ch\u00e2teau de Cagliostro", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 8747350, 
      "rev_ids": {
        "new": 112868293, 
        "old": 112645832
      }, 
      "title": "Lyc\u00e9e_Averro\u00e8s", 
      "title_s": "Lyc\u00e9e Averro\u00e8s", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 162, 
      "page_id": 589, 
      "rev_ids": {
        "new": 112887161, 
        "old": 112638623
      }, 
      "title": "Cuisine_vietnamienne", 
      "title_s": "Cuisine vietnamienne", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 151, 
      "page_id": 8748513, 
      "rev_ids": {
        "new": 112881593, 
        "old": 112613342
      }, 
      "title": "Aspects_\u00e9conomiques_et_logistiques_des_guerres_napol\u00e9oniennes", 
      "title_s": "Aspects \u00e9conomiques et logistiques des guerres napol\u00e9oniennes", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 8571947, 
      "rev_ids": {
        "new": 112874194, 
        "old": 112655070
      }, 
      "title": "Aqueduc_de_Fontenay", 
      "title_s": "Aqueduc de Fontenay", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 145, 
      "page_id": 8842454, 
      "rev_ids": {
        "new": 112864347, 
        "old": 112661196
      }, 
      "title": "Championnat_de_France_de_rugby_\u00e0_XIII_Nationale_1_2014-2015", 
      "title_s": "Championnat de France de rugby \u00e0 XIII Nationale 1 2014-2015", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 8753218, 
      "rev_ids": {
        "new": 112886417, 
        "old": 112661442
      }, 
      "title": "Masters_d'Indian_Wells_2015", 
      "title_s": "Masters d'Indian Wells 2015", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 1370277, 
      "rev_ids": {
        "new": 112877803, 
        "old": 112105835
      }, 
      "title": "Victor_Roman", 
      "title_s": "Victor Roman", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 8840790, 
      "rev_ids": {
        "new": 112746157, 
        "old": 112652727
      }, 
      "title": "Chronologie_de_la_Wallonie", 
      "title_s": "Chronologie de la Wallonie", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 2877685, 
      "rev_ids": {
        "new": 112886924, 
        "old": 112356156
      }, 
      "title": "Airbus_A330_MRTT", 
      "title_s": "Airbus A330 MRTT", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 117, 
      "page_id": 8816295, 
      "rev_ids": {
        "new": 112815597, 
        "old": 112630467
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_d'Australie_2015", 
      "title_s": "Grand Prix automobile d'Australie 2015", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 7983403, 
      "rev_ids": {
        "new": 112857207, 
        "old": 112609449
      }, 
      "title": "Pr\u00e9histoire_de_la_Chine", 
      "title_s": "Pr\u00e9histoire de la Chine", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 8848940, 
      "rev_ids": {
        "new": 112852406, 
        "old": 112734890
      }, 
      "title": "Championnat_de_France_de_rugby_\u00e0_XIII_de_2e_division_2014-2015", 
      "title_s": "Championnat de France de rugby \u00e0 XIII de 2e division 2014-2015", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 1167898, 
      "rev_ids": {
        "new": 112866715, 
        "old": 112642827
      }, 
      "title": "Joachim_Patinir", 
      "title_s": "Joachim Patinir", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 223, 
      "page_id": 8842914, 
      "rev_ids": {
        "new": 112838847, 
        "old": 112670003
      }, 
      "title": "Andr\u00e9_Villeboeuf", 
      "title_s": "Andr\u00e9 Villeboeuf", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 8848940, 
      "rev_ids": {
        "new": 112852406, 
        "old": 112734890
      }, 
      "title": "Championnat_de_France_de_rugby_\u00e0_XIII_de_2e_division_2014_-_2015", 
      "title_s": "Championnat de France de rugby \u00e0 XIII de 2e division 2014 - 2015", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 8845519, 
      "rev_ids": {
        "new": 112870786, 
        "old": 112695449
      }, 
      "title": "Saison_1957-1958_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1957-1958 du FC Nantes", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 8845292, 
      "rev_ids": {
        "new": 112809615, 
        "old": 112692640
      }, 
      "title": "Missa_Salisburgensis", 
      "title_s": "Missa Salisburgensis", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 8855759, 
      "rev_ids": {
        "new": 112844302, 
        "old": 112802625
      }, 
      "title": "Classe_Capitani_Romani", 
      "title_s": "Classe Capitani Romani", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 8851043, 
      "rev_ids": {
        "new": 112789360, 
        "old": 112751119
      }, 
      "title": "Saison_2010_des_Giants_de_New_York", 
      "title_s": "Saison 2010 des Giants de New York", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8856304, 
      "rev_ids": {
        "new": 112883382, 
        "old": 112811697
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Martin_de_Cauvigny", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Martin de Cauvigny", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 8852556, 
      "rev_ids": {
        "new": 112781418, 
        "old": 112766169
      }, 
      "title": "C\u00e9cile_Rol-Tanguy", 
      "title_s": "C\u00e9cile Rol-Tanguy", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 8853596, 
      "rev_ids": {
        "new": 112843582, 
        "old": 112778228
      }, 
      "title": "\u00c9v\u00e9nements_militaires_des_Cent-Jours", 
      "title_s": "\u00c9v\u00e9nements militaires des Cent-Jours", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 8849231, 
      "rev_ids": {
        "new": 112798997, 
        "old": 112736082
      }, 
      "title": "Luigi_Durand_de_la_Penne", 
      "title_s": "Luigi Durand de la Penne", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22381, 
    "anon_ip_count": 9845, 
    "anon_titles": 13245, 
    "bot_count": 22, 
    "bot_edits": 27845, 
    "bot_titles": 27132, 
    "edits": 154517, 
    "titles": 83347, 
    "total_users": 15450, 
    "users": 5605
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 682409, 
      "rev_ids": {
        "new": 112865218, 
        "old": 112658762
      }, 
      "title": "Musique_l\u00e9g\u00e8re", 
      "title_s": "Musique l\u00e9g\u00e8re", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 3940606, 
      "rev_ids": {
        "new": 112886111, 
        "old": 112620037
      }, 
      "title": "Beatriz_Preciado", 
      "title_s": "Beatriz Preciado", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 301871, 
      "rev_ids": {
        "new": 112752023, 
        "old": 112655157
      }, 
      "title": "Famille_de_Barrau_(Aveyron,_Carcenac-Salmiech)", 
      "title_s": "Famille de Barrau (Aveyron, Carcenac-Salmiech)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 2688386, 
      "rev_ids": {
        "new": 112883599, 
        "old": 112655003
      }, 
      "title": "N\u00e9gation_du_g\u00e9nocide_des_Tutsi_du_Rwanda", 
      "title_s": "N\u00e9gation du g\u00e9nocide des Tutsi du Rwanda", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 8821299, 
      "rev_ids": {
        "new": 112878393, 
        "old": 112651702
      }, 
      "title": "Werner_Wolff/Suppression", 
      "title_s": "Werner Wolff/Suppression", 
      "users": 22
    }
  ]
}