{
  "date": "March 31, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 12.216109991073608, 
    "end_date": "2016-03-31T12:11:01.624094", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-03-24T12:11:01.624094"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 319118, 
      "rev_ids": {
        "new": 16712715, 
        "old": 16687832
      }, 
      "title": "Priego_de_C\u00f2rdova", 
      "title_s": "Priego de C\u00f2rdova", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 31296, 
      "rev_ids": {
        "new": 16716211, 
        "old": 16661843
      }, 
      "title": "Palau_del_Vidre", 
      "title_s": "Palau del Vidre", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 28063, 
      "rev_ids": {
        "new": 16716962, 
        "old": 16512574
      }, 
      "title": "Johan_Cruyff", 
      "title_s": "Johan Cruyff", 
      "users": 22
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 175311, 
      "rev_ids": {
        "new": 16719123, 
        "old": 16674102
      }, 
      "title": "Compilador_Haskell_de_Glasgow", 
      "title_s": "Compilador Haskell de Glasgow", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1390904, 
      "rev_ids": {
        "new": 16716312, 
        "old": 16701151
      }, 
      "title": "Jan_Gerrit_van_Wassenaer_van_Duvenvoorde", 
      "title_s": "Jan Gerrit van Wassenaer van Duvenvoorde", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1389191, 
      "rev_ids": {
        "new": 16704531, 
        "old": 16687763
      }, 
      "title": "Dimitrij", 
      "title_s": "Dimitrij", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1391549, 
      "rev_ids": {
        "new": 16719129, 
        "old": 16707974
      }, 
      "title": "Sarah_Josepha_Hale", 
      "title_s": "Sarah Josepha Hale", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1390375, 
      "rev_ids": {
        "new": 16716586, 
        "old": 16693296
      }, 
      "title": "Retaule_del_Roser_de_la_Doma", 
      "title_s": "Retaule del Roser de la Doma", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1390971, 
      "rev_ids": {
        "new": 16706008, 
        "old": 16702033
      }, 
      "title": "Israeli_American_Council", 
      "title_s": "Israeli American Council", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1380956, 
      "rev_ids": {
        "new": 16707888, 
        "old": 16675694
      }, 
      "title": "Crian\u00e7a_dels_fills", 
      "title_s": "Crian\u00e7a dels fills", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1247323, 
      "rev_ids": {
        "new": 16718845, 
        "old": 16678506
      }, 
      "title": "El_jacob\u00ed", 
      "title_s": "El jacob\u00ed", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1391986, 
      "rev_ids": {
        "new": 16716410, 
        "old": 16713008
      }, 
      "title": "Llista_dels_sostres_comarcals_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista dels sostres comarcals de Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1391337, 
      "rev_ids": {
        "new": 16714127, 
        "old": 16705666
      }, 
      "title": "Premis_de_la_Cr\u00edtica_de_les_Arts_Esc\u00e8niques", 
      "title_s": "Premis de la Cr\u00edtica de les Arts Esc\u00e8niques", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 320959, 
      "rev_ids": {
        "new": 16719107, 
        "old": 16687653
      }, 
      "title": "Germaine_Tailleferre", 
      "title_s": "Germaine Tailleferre", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1379695, 
      "rev_ids": {
        "new": 16714277, 
        "old": 16684819
      }, 
      "title": "Volta_a_Catalunya_de_2016", 
      "title_s": "Volta a Catalunya de 2016", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 507223, 
      "rev_ids": {
        "new": 16702821, 
        "old": 16680549
      }, 
      "title": "Jean-Baptiste_Biot", 
      "title_s": "Jean-Baptiste Biot", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1390370, 
      "rev_ids": {
        "new": 16693537, 
        "old": 16693274
      }, 
      "title": "Coalici\u00f3_Nacional_S\u00edria", 
      "title_s": "Coalici\u00f3 Nacional S\u00edria", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1390056, 
      "rev_ids": {
        "new": 16715967, 
        "old": 16687840
      }, 
      "title": "Frieda_Belinfante", 
      "title_s": "Frieda Belinfante", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 106278, 
      "rev_ids": {
        "new": 16716198, 
        "old": 16685310
      }, 
      "title": "Primavera_de_Praga", 
      "title_s": "Primavera de Praga", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 276859, 
      "rev_ids": {
        "new": 16717201, 
        "old": 16330167
      }, 
      "title": "Biblioteca_del_Parlament_de_Catalunya", 
      "title_s": "Biblioteca del Parlament de Catalunya", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1390904, 
      "rev_ids": {
        "new": 16716312, 
        "old": 16701151
      }, 
      "title": "Jan_Gerrit_van_Wassenaer_van_Duvenvoorde", 
      "title_s": "Jan Gerrit van Wassenaer van Duvenvoorde", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1391549, 
      "rev_ids": {
        "new": 16719129, 
        "old": 16707974
      }, 
      "title": "Sarah_Josepha_Hale", 
      "title_s": "Sarah Josepha Hale", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 1390375, 
      "rev_ids": {
        "new": 16716586, 
        "old": 16693296
      }, 
      "title": "Retaule_del_Roser_de_la_Doma", 
      "title_s": "Retaule del Roser de la Doma", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1390971, 
      "rev_ids": {
        "new": 16706008, 
        "old": 16702033
      }, 
      "title": "Israeli_American_Council", 
      "title_s": "Israeli American Council", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1391986, 
      "rev_ids": {
        "new": 16716410, 
        "old": 16713008
      }, 
      "title": "Llista_dels_sostres_comarcals_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista dels sostres comarcals de Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1391337, 
      "rev_ids": {
        "new": 16714127, 
        "old": 16705666
      }, 
      "title": "Premis_de_la_Cr\u00edtica_de_les_Arts_Esc\u00e8niques", 
      "title_s": "Premis de la Cr\u00edtica de les Arts Esc\u00e8niques", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1390370, 
      "rev_ids": {
        "new": 16693537, 
        "old": 16693274
      }, 
      "title": "Coalici\u00f3_Nacional_S\u00edria", 
      "title_s": "Coalici\u00f3 Nacional S\u00edria", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1391053, 
      "rev_ids": {
        "new": 16715539, 
        "old": 16703028
      }, 
      "title": "Erich_H\u00fcckel", 
      "title_s": "Erich H\u00fcckel", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1390628, 
      "rev_ids": {
        "new": 16719124, 
        "old": 16696761
      }, 
      "title": "Adri\u00e0_Torija", 
      "title_s": "Adri\u00e0 Torija", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1391573, 
      "rev_ids": {
        "new": 16714585, 
        "old": 16708209
      }, 
      "title": "Prov\u00edncia_de_Tarma", 
      "title_s": "Prov\u00edncia de Tarma", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1094, 
    "anon_ip_count": 445, 
    "anon_titles": 687, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 8543, 
    "bot_titles": 7452, 
    "edits": 23489, 
    "titles": 13746, 
    "total_users": 999, 
    "users": 554
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 3, 
    "anon_ip_count": 3, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 86, 
    "titles": 58, 
    "total_users": 35, 
    "users": 32
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 1376060, 
      "rev_ids": {
        "new": 16702679, 
        "old": 16611576
      }, 
      "title": "Oscar_R._G\u00f3mez", 
      "title_s": "Oscar R. G\u00f3mez", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1390510, 
      "rev_ids": {
        "new": 16706318, 
        "old": 16694912
      }, 
      "title": "Atemptat_d'Ankara_del_17_de_febrer_del_2016", 
      "title_s": "Atemptat d'Ankara del 17 de febrer del 2016", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1391883, 
      "rev_ids": {
        "new": 16715180, 
        "old": 16711886
      }, 
      "title": "Josep_Vicen\u00e7_Foix_i_Mas", 
      "title_s": "Josep Vicen\u00e7 Foix i Mas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1023563, 
      "rev_ids": {
        "new": 16708685, 
        "old": 10001713
      }, 
      "title": "Passerells_del_Tecnocampus", 
      "title_s": "Passerells del Tecnocampus", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1390773, 
      "rev_ids": {
        "new": 16707900, 
        "old": 16699470
      }, 
      "title": "Literatura_modernista", 
      "title_s": "Literatura modernista", 
      "users": 2
    }
  ]
}