{
  "date": "June 21, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 11.113240003585815, 
    "end_date": "2015-06-21T23:05:01.133383", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2015-06-14T23:05:01.133383"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 310, 
      "page_id": 185695, 
      "rev_ids": {
        "new": 116167734, 
        "old": 115995703
      }, 
      "title": "Wilaya_d'Alger", 
      "title_s": "Wilaya d'Alger", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 251, 
      "page_id": 1226308, 
      "rev_ids": {
        "new": 116179145, 
        "old": 115985156
      }, 
      "title": "Fronti\u00e8re_entre_l'Espagne_et_la_France", 
      "title_s": "Fronti\u00e8re entre l'Espagne et la France", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 206, 
      "page_id": 9217228, 
      "rev_ids": {
        "new": 116178431, 
        "old": 116034546
      }, 
      "title": "Massacre_de_la_Division_Acqui", 
      "title_s": "Massacre de la Division Acqui", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 203, 
      "page_id": 160433, 
      "rev_ids": {
        "new": 116190365, 
        "old": 115941527
      }, 
      "title": "Liste_de_soci\u00e9t\u00e9s_savantes_d'histoire_et_d'arch\u00e9ologie_en_France", 
      "title_s": "Liste de soci\u00e9t\u00e9s savantes d'histoire et d'arch\u00e9ologie en France", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 8441865, 
      "rev_ids": {
        "new": 116194302, 
        "old": 115972154
      }, 
      "title": "Championnats_d'Europe_d'athl\u00e9tisme_par_\u00e9quipes_2015", 
      "title_s": "Championnats d'Europe d'athl\u00e9tisme par \u00e9quipes 2015", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 180, 
      "page_id": 1013455, 
      "rev_ids": {
        "new": 116191223, 
        "old": 115992559
      }, 
      "title": "\u00c9thique", 
      "title_s": "\u00c9thique", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 177, 
      "page_id": 4710613, 
      "rev_ids": {
        "new": 116165463, 
        "old": 114909415
      }, 
      "title": "Saison_2010-2011_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 2010-2011 du FC Nantes", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 171, 
      "page_id": 5337050, 
      "rev_ids": {
        "new": 116193507, 
        "old": 115995280
      }, 
      "title": "Invasions_fran\u00e7aises_du_Portugal", 
      "title_s": "Invasions fran\u00e7aises du Portugal", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 5517007, 
      "rev_ids": {
        "new": 116193273, 
        "old": 115983814
      }, 
      "title": "Coupe_du_monde_de_football_f\u00e9minin_2015", 
      "title_s": "Coupe du monde de football f\u00e9minin 2015", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 9215752, 
      "rev_ids": {
        "new": 116090979, 
        "old": 116019409
      }, 
      "title": "Pierre_Matossy", 
      "title_s": "Pierre Matossy", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 1410863, 
      "rev_ids": {
        "new": 116090960, 
        "old": 114582132
      }, 
      "title": "Liste_de_constructeurs_informatiques", 
      "title_s": "Liste de constructeurs informatiques", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 934437, 
      "rev_ids": {
        "new": 116186132, 
        "old": 115813708
      }, 
      "title": "Henri_Bles", 
      "title_s": "Henri Bles", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 9220684, 
      "rev_ids": {
        "new": 116124428, 
        "old": 116073090
      }, 
      "title": "Michel_Fr\u00e8re", 
      "title_s": "Michel Fr\u00e8re", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 4184822, 
      "rev_ids": {
        "new": 116184634, 
        "old": 115884255
      }, 
      "title": "Universit\u00e9_d'\u00c9tat_de_Louvain", 
      "title_s": "Universit\u00e9 d'\u00c9tat de Louvain", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 9224121, 
      "rev_ids": {
        "new": 116194133, 
        "old": 116110563
      }, 
      "title": "Saison_1973-1974_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1973-1974 du FC Nantes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 9172223, 
      "rev_ids": {
        "new": 116189889, 
        "old": 115999439
      }, 
      "title": "D\u00e9c\u00e8s_en_juin_2015", 
      "title_s": "D\u00e9c\u00e8s en juin 2015", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 9028101, 
      "rev_ids": {
        "new": 116191256, 
        "old": 115999529
      }, 
      "title": "Les_R\u00e9publicains_(parti_fran\u00e7ais)", 
      "title_s": "Les R\u00e9publicains (parti fran\u00e7ais)", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 5484846, 
      "rev_ids": {
        "new": 116194553, 
        "old": 115999247
      }, 
      "title": "Copa_Am\u00e9rica_2015", 
      "title_s": "Copa Am\u00e9rica 2015", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 5530281, 
      "rev_ids": {
        "new": 116188240, 
        "old": 115587420
      }, 
      "title": "Saison_2011-2012_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 2011-2012 du FC Nantes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 4213829, 
      "rev_ids": {
        "new": 116172430, 
        "old": 115989795
      }, 
      "title": "Dom_Juan_ou_le_Festin_de_pierre", 
      "title_s": "Dom Juan ou le Festin de pierre", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 206, 
      "page_id": 9217228, 
      "rev_ids": {
        "new": 116178431, 
        "old": 116034546
      }, 
      "title": "Massacre_de_la_Division_Acqui", 
      "title_s": "Massacre de la Division Acqui", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 9215752, 
      "rev_ids": {
        "new": 116090979, 
        "old": 116019409
      }, 
      "title": "Pierre_Matossy", 
      "title_s": "Pierre Matossy", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 9220684, 
      "rev_ids": {
        "new": 116124428, 
        "old": 116073090
      }, 
      "title": "Michel_Fr\u00e8re", 
      "title_s": "Michel Fr\u00e8re", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 9224121, 
      "rev_ids": {
        "new": 116194133, 
        "old": 116110563
      }, 
      "title": "Saison_1973-1974_du_FC_Nantes", 
      "title_s": "Saison 1973-1974 du FC Nantes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 9225492, 
      "rev_ids": {
        "new": 116190686, 
        "old": 116127583
      }, 
      "title": "Ferdinand_Desnos", 
      "title_s": "Ferdinand Desnos", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 9219003, 
      "rev_ids": {
        "new": 116182382, 
        "old": 116052597
      }, 
      "title": "Eug\u00e8ne_Cardine", 
      "title_s": "Eug\u00e8ne Cardine", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 9218104, 
      "rev_ids": {
        "new": 116145562, 
        "old": 116046045
      }, 
      "title": "Publicis_EtNous", 
      "title_s": "Publicis EtNous", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 9225523, 
      "rev_ids": {
        "new": 116157477, 
        "old": 116128036
      }, 
      "title": "Samuel_Doux", 
      "title_s": "Samuel Doux", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 9222303, 
      "rev_ids": {
        "new": 116152986, 
        "old": 116091169
      }, 
      "title": "Paul_Emmanuel_Peraire", 
      "title_s": "Paul Emmanuel Peraire", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 9214974, 
      "rev_ids": {
        "new": 116081906, 
        "old": 116009959
      }, 
      "title": "Ordre_de_bataille_lors_de_la_bataille_de_Talavera", 
      "title_s": "Ordre de bataille lors de la bataille de Talavera", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22948, 
    "anon_ip_count": 9995, 
    "anon_titles": 12702, 
    "bot_count": 19, 
    "bot_edits": 9134, 
    "bot_titles": 7189, 
    "edits": 130990, 
    "titles": 62615, 
    "total_users": 15197, 
    "users": 5202
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 8041054, 
      "rev_ids": {
        "new": 116176165, 
        "old": 115999873
      }, 
      "title": "Grand_remplacement", 
      "title_s": "Grand remplacement", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 5331145, 
      "rev_ids": {
        "new": 116192995, 
        "old": 115920722
      }, 
      "title": "Martin_Chobli/Suppression", 
      "title_s": "Martin Chobli/Suppression", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 2259197, 
      "rev_ids": {
        "new": 116188800, 
        "old": 115997230
      }, 
      "title": "V\u00e9ganisme", 
      "title_s": "V\u00e9ganisme", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 9215803, 
      "rev_ids": {
        "new": 116094093, 
        "old": 116019885
      }, 
      "title": "Jean_Gachassin/Bon_article", 
      "title_s": "Jean Gachassin/Bon article", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 9222740, 
      "rev_ids": {
        "new": 116126224, 
        "old": 116094496
      }, 
      "title": "Fusillade_de_l'\u00e9glise_de_Charleston/Suppression", 
      "title_s": "Fusillade de l'\u00e9glise de Charleston/Suppression", 
      "users": 23
    }
  ]
}