{
  "date": "October 26, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.815293073654175, 
    "end_date": "2015-10-26T12:11:02.019563", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-10-19T12:11:02.019563"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 1335005, 
      "rev_ids": {
        "new": 15923162, 
        "old": 15907741
      }, 
      "title": "Model_de_prototips", 
      "title_s": "Model de prototips", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 30983, 
      "rev_ids": {
        "new": 15912805, 
        "old": 15866771
      }, 
      "title": "Santa_Maria_la_Mar", 
      "title_s": "Santa Maria la Mar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 30957, 
      "rev_ids": {
        "new": 15923213, 
        "old": 15495662
      }, 
      "title": "Torrelles_de_la_Salanca", 
      "title_s": "Torrelles de la Salanca", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 1330087, 
      "rev_ids": {
        "new": 15923147, 
        "old": 15894846
      }, 
      "title": "Eduard_S\u00e1nchez_F\u00e0bregas", 
      "title_s": "Eduard S\u00e1nchez F\u00e0bregas", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 133757, 
      "rev_ids": {
        "new": 15919185, 
        "old": 15529162
      }, 
      "title": "Lernu!", 
      "title_s": "Lernu!", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1327457, 
      "rev_ids": {
        "new": 15924042, 
        "old": 15860987
      }, 
      "title": "Jaume_Gual", 
      "title_s": "Jaume Gual", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 40499, 
      "rev_ids": {
        "new": 15921657, 
        "old": 15867089
      }, 
      "title": "Quars", 
      "title_s": "Quars", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1325569, 
      "rev_ids": {
        "new": 15923274, 
        "old": 15888656
      }, 
      "title": "Batalla_del_delta_del_Rufiji", 
      "title_s": "Batalla del delta del Rufiji", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 117109, 
      "rev_ids": {
        "new": 15919229, 
        "old": 15897195
      }, 
      "title": "Il_matrimonio_segreto", 
      "title_s": "Il matrimonio segreto", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1334463, 
      "rev_ids": {
        "new": 15919878, 
        "old": 15902050
      }, 
      "title": "Guido_Adler", 
      "title_s": "Guido Adler", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 115710, 
      "rev_ids": {
        "new": 15917044, 
        "old": 15721199
      }, 
      "title": "Otello_(Verdi)", 
      "title_s": "Otello (Verdi)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1335844, 
      "rev_ids": {
        "new": 15924056, 
        "old": 15918935
      }, 
      "title": "Goretty", 
      "title_s": "Goretty", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 641346, 
      "rev_ids": {
        "new": 15923589, 
        "old": 15716114
      }, 
      "title": "Juan_Francisco_de_la_Cerda_y_Enr\u00edquez_de_Ribera", 
      "title_s": "Juan Francisco de la Cerda y Enr\u00edquez de Ribera", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1334245, 
      "rev_ids": {
        "new": 15920538, 
        "old": 15900359
      }, 
      "title": "ASPECTES_SOCIALS_I_CULTURALS_DE_L\u2019E-LEARNING", 
      "title_s": "ASPECTES SOCIALS I CULTURALS DE L\u2019E-LEARNING", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1335137, 
      "rev_ids": {
        "new": 15924115, 
        "old": 15911012
      }, 
      "title": "Fach", 
      "title_s": "Fach", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 262756, 
      "rev_ids": {
        "new": 15915843, 
        "old": 15892911
      }, 
      "title": "Llista_de_castells_dels_Pa\u00efsos_Catalans", 
      "title_s": "Llista de castells dels Pa\u00efsos Catalans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1331996, 
      "rev_ids": {
        "new": 15922841, 
        "old": 15896045
      }, 
      "title": "Batzelladina", 
      "title_s": "Batzelladina", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1288063, 
      "rev_ids": {
        "new": 15921324, 
        "old": 15888252
      }, 
      "title": "Llista_de_minerals", 
      "title_s": "Llista de minerals", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1135407, 
      "rev_ids": {
        "new": 15919454, 
        "old": 15794202
      }, 
      "title": "Najman_de_Breslev", 
      "title_s": "Najman de Breslev", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1324071, 
      "rev_ids": {
        "new": 15923994, 
        "old": 15896403
      }, 
      "title": "Aviaci\u00f3_en_la_Primera_Guerra_Mundial", 
      "title_s": "Aviaci\u00f3 en la Primera Guerra Mundial", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 1335005, 
      "rev_ids": {
        "new": 15923162, 
        "old": 15907741
      }, 
      "title": "Model_de_prototips", 
      "title_s": "Model de prototips", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1334463, 
      "rev_ids": {
        "new": 15919878, 
        "old": 15902050
      }, 
      "title": "Guido_Adler", 
      "title_s": "Guido Adler", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1335844, 
      "rev_ids": {
        "new": 15924056, 
        "old": 15918935
      }, 
      "title": "Goretty", 
      "title_s": "Goretty", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1335137, 
      "rev_ids": {
        "new": 15924115, 
        "old": 15911012
      }, 
      "title": "Fach", 
      "title_s": "Fach", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1334245, 
      "rev_ids": {
        "new": 15920538, 
        "old": 15900359
      }, 
      "title": "ASPECTES_SOCIALS_I_CULTURALS_DE_L\u2019E-LEARNING", 
      "title_s": "ASPECTES SOCIALS I CULTURALS DE L\u2019E-LEARNING", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1334088, 
      "rev_ids": {
        "new": 15922818, 
        "old": 15899047
      }, 
      "title": "Prote\u00efna_rocker", 
      "title_s": "Prote\u00efna rocker", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1335596, 
      "rev_ids": {
        "new": 15921215, 
        "old": 15915532
      }, 
      "title": "Llista_de_viles_de_Luxemburg", 
      "title_s": "Llista de viles de Luxemburg", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1335522, 
      "rev_ids": {
        "new": 15919096, 
        "old": 15914620
      }, 
      "title": "Mezdebozh", 
      "title_s": "Mezdebozh", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1335601, 
      "rev_ids": {
        "new": 15921180, 
        "old": 15915595
      }, 
      "title": "Xavier_Melgarejo_i_Draper", 
      "title_s": "Xavier Melgarejo i Draper", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1334258, 
      "rev_ids": {
        "new": 15918449, 
        "old": 15900486
      }, 
      "title": "Sabine_Kalter", 
      "title_s": "Sabine Kalter", 
      "users": 9
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1163, 
    "anon_ip_count": 585, 
    "anon_titles": 698, 
    "bot_count": 12, 
    "bot_edits": 7183, 
    "bot_titles": 6106, 
    "edits": 20775, 
    "titles": 10487, 
    "total_users": 1237, 
    "users": 652
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 12, 
    "anon_ip_count": 5, 
    "anon_titles": 3, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 25, 
    "bot_titles": 21, 
    "edits": 181, 
    "titles": 77, 
    "total_users": 55, 
    "users": 50
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 1336087, 
      "rev_ids": {
        "new": 15924454, 
        "old": 15923012
      }, 
      "title": "Eduard_S\u00e1nchez_F\u00e0bregas", 
      "title_s": "Eduard S\u00e1nchez F\u00e0bregas", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 17, 
      "page_id": 519219, 
      "rev_ids": {
        "new": 15913756, 
        "old": 15012412
      }, 
      "title": "Crist\u00f2for_Colom", 
      "title_s": "Crist\u00f2for Colom", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 16144, 
      "rev_ids": {
        "new": 15913067, 
        "old": 15865451
      }, 
      "title": "Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 141763, 
      "rev_ids": {
        "new": 15923939, 
        "old": 14085208
      }, 
      "title": "Jordi_Pujol_i_Soley", 
      "title_s": "Jordi Pujol i Soley", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 881076, 
      "rev_ids": {
        "new": 15923780, 
        "old": 15751383
      }, 
      "title": "Llista_de_colles_castelleres", 
      "title_s": "Llista de colles castelleres", 
      "users": 3
    }
  ]
}