{
  "date": "March 23, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 32.87919902801514, 
    "end_date": "2016-03-23T12:03:01.903418", 
    "lang": "de", 
    "start_date": "2016-03-16T12:03:01.903418"
  }, 
  "full_lang_name": "German", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 414, 
      "page_id": 9389306, 
      "rev_ids": {
        "new": 152785243, 
        "old": 152746193
      }, 
      "title": "Terroranschl\u00e4ge_am_22._M\u00e4rz_2016_in_Br\u00fcssel", 
      "title_s": "Terroranschl\u00e4ge am 22. M\u00e4rz 2016 in Br\u00fcssel", 
      "users": 90
    }, 
    {
      "edits": 143, 
      "page_id": 1774571, 
      "rev_ids": {
        "new": 152775390, 
        "old": 148949664
      }, 
      "title": "Original_7_World_Trade_Center", 
      "title_s": "Original 7 World Trade Center", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 9385433, 
      "rev_ids": {
        "new": 152784225, 
        "old": 152635743
      }, 
      "title": "Flydubai-Flug_981", 
      "title_s": "Flydubai-Flug 981", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 9358970, 
      "rev_ids": {
        "new": 152781733, 
        "old": 152556379
      }, 
      "title": "Nekrolog_M\u00e4rz_2016", 
      "title_s": "Nekrolog M\u00e4rz 2016", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 9368107, 
      "rev_ids": {
        "new": 152756707, 
        "old": 152544740
      }, 
      "title": "Primo-Gef\u00e4\u00dfsystem", 
      "title_s": "Primo-Gef\u00e4\u00dfsystem", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 22028, 
      "rev_ids": {
        "new": 152777624, 
        "old": 151650700
      }, 
      "title": "Liste_der_zum_UNESCO-Welterbe_z\u00e4hlenden_Kirchengeb\u00e4ude", 
      "title_s": "Liste der zum UNESCO-Welterbe z\u00e4hlenden Kirchengeb\u00e4ude", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 9382882, 
      "rev_ids": {
        "new": 152785308, 
        "old": 152575281
      }, 
      "title": "Manasse_Herbst", 
      "title_s": "Manasse Herbst", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 9387829, 
      "rev_ids": {
        "new": 152785173, 
        "old": 152701282
      }, 
      "title": "Limes_Britannicus", 
      "title_s": "Limes Britannicus", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 9386601, 
      "rev_ids": {
        "new": 152779140, 
        "old": 152667727
      }, 
      "title": "Freibad_Gehlenbeck", 
      "title_s": "Freibad Gehlenbeck", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 9382984, 
      "rev_ids": {
        "new": 152617868, 
        "old": 152578027
      }, 
      "title": "Imperativo_(spanisch)", 
      "title_s": "Imperativo (spanisch)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 5121507, 
      "rev_ids": {
        "new": 152780384, 
        "old": 152409769
      }, 
      "title": "Guido_Westerwelle", 
      "title_s": "Guido Westerwelle", 
      "users": 41
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 9142707, 
      "rev_ids": {
        "new": 152776607, 
        "old": 152557748
      }, 
      "title": "M\u00e4rz_2016", 
      "title_s": "M\u00e4rz 2016", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 9384729, 
      "rev_ids": {
        "new": 152779553, 
        "old": 152617626
      }, 
      "title": "Hans_Loew_(Grafiker)", 
      "title_s": "Hans Loew (Grafiker)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 7669143, 
      "rev_ids": {
        "new": 152765493, 
        "old": 152554044
      }, 
      "title": "Alternative_f\u00fcr_Deutschland", 
      "title_s": "Alternative f\u00fcr Deutschland", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 9388449, 
      "rev_ids": {
        "new": 152782513, 
        "old": 152721084
      }, 
      "title": "Kitty_Kuse", 
      "title_s": "Kitty Kuse", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 8424073, 
      "rev_ids": {
        "new": 152771440, 
        "old": 152553494
      }, 
      "title": "Far_Cry_4", 
      "title_s": "Far Cry 4", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 9383243, 
      "rev_ids": {
        "new": 152773339, 
        "old": 152585512
      }, 
      "title": "Salzalpensteig", 
      "title_s": "Salzalpensteig", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 15856, 
      "rev_ids": {
        "new": 152706997, 
        "old": 152262520
      }, 
      "title": "Lothar_Sp\u00e4th", 
      "title_s": "Lothar Sp\u00e4th", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 8147117, 
      "rev_ids": {
        "new": 152766470, 
        "old": 152438879
      }, 
      "title": "Leichtathletik-Hallenweltmeisterschaften_2016", 
      "title_s": "Leichtathletik-Hallenweltmeisterschaften 2016", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 8051686, 
      "rev_ids": {
        "new": 152745029, 
        "old": 152599589
      }, 
      "title": "Ang\u00e9lique_Ionatos", 
      "title_s": "Ang\u00e9lique Ionatos", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 414, 
      "page_id": 9389306, 
      "rev_ids": {
        "new": 152785243, 
        "old": 152746193
      }, 
      "title": "Terroranschl\u00e4ge_am_22._M\u00e4rz_2016_in_Br\u00fcssel", 
      "title_s": "Terroranschl\u00e4ge am 22. M\u00e4rz 2016 in Br\u00fcssel", 
      "users": 90
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 9385433, 
      "rev_ids": {
        "new": 152784225, 
        "old": 152635743
      }, 
      "title": "Flydubai-Flug_981", 
      "title_s": "Flydubai-Flug 981", 
      "users": 40
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 9387829, 
      "rev_ids": {
        "new": 152785173, 
        "old": 152701282
      }, 
      "title": "Limes_Britannicus", 
      "title_s": "Limes Britannicus", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 9382882, 
      "rev_ids": {
        "new": 152785308, 
        "old": 152575281
      }, 
      "title": "Manasse_Herbst", 
      "title_s": "Manasse Herbst", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 9386601, 
      "rev_ids": {
        "new": 152779140, 
        "old": 152667727
      }, 
      "title": "Freibad_Gehlenbeck", 
      "title_s": "Freibad Gehlenbeck", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 9382984, 
      "rev_ids": {
        "new": 152617868, 
        "old": 152578027
      }, 
      "title": "Imperativo_(spanisch)", 
      "title_s": "Imperativo (spanisch)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 9384729, 
      "rev_ids": {
        "new": 152779553, 
        "old": 152617626
      }, 
      "title": "Hans_Loew_(Grafiker)", 
      "title_s": "Hans Loew (Grafiker)", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 9388449, 
      "rev_ids": {
        "new": 152782513, 
        "old": 152721084
      }, 
      "title": "Kitty_Kuse", 
      "title_s": "Kitty Kuse", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 9383243, 
      "rev_ids": {
        "new": 152773339, 
        "old": 152585512
      }, 
      "title": "Salzalpensteig", 
      "title_s": "Salzalpensteig", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 9384042, 
      "rev_ids": {
        "new": 152774678, 
        "old": 152601119
      }, 
      "title": "Herberge_des_Herrn", 
      "title_s": "Herberge des Herrn", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "de", 
  "stats": {
    "anon_edits": 15792, 
    "anon_ip_count": 9056, 
    "anon_titles": 10883, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 7264, 
    "bot_titles": 6522, 
    "edits": 136831, 
    "titles": 74614, 
    "total_users": 16281, 
    "users": 7225
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1286, 
    "anon_ip_count": 754, 
    "anon_titles": 765, 
    "bot_count": 4, 
    "bot_edits": 356, 
    "bot_titles": 323, 
    "edits": 8311, 
    "titles": 3344, 
    "total_users": 2219, 
    "users": 1465
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 228, 
      "page_id": 7588783, 
      "rev_ids": {
        "new": 152783765, 
        "old": 152553876
      }, 
      "title": "Alternative_f\u00fcr_Deutschland", 
      "title_s": "Alternative f\u00fcr Deutschland", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 9389348, 
      "rev_ids": {
        "new": 152785039, 
        "old": 152747034
      }, 
      "title": "Terroranschl\u00e4ge_am_22._M\u00e4rz_2016_in_Br\u00fcssel", 
      "title_s": "Terroranschl\u00e4ge am 22. M\u00e4rz 2016 in Br\u00fcssel", 
      "users": 28
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 9376019, 
      "rev_ids": {
        "new": 152746737, 
        "old": 152425666
      }, 
      "title": "Tragealtar_aus_dem_Kulturkampf", 
      "title_s": "Tragealtar aus dem Kulturkampf", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 334875, 
      "rev_ids": {
        "new": 152628543, 
        "old": 149648416
      }, 
      "title": "Jutta_Ditfurth", 
      "title_s": "Jutta Ditfurth", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 5865735, 
      "rev_ids": {
        "new": 152771370, 
        "old": 152528197
      }, 
      "title": "Europ\u00e4isches_Institut_f\u00fcr_Klima_und_Energie", 
      "title_s": "Europ\u00e4isches Institut f\u00fcr Klima und Energie", 
      "users": 10
    }
  ]
}