{
  "date": "June 25, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 10.56140398979187, 
    "end_date": "2017-06-25T12:05:01.755536", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2017-06-18T12:05:01.755536"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 436, 
      "page_id": 10920618, 
      "rev_ids": {
        "new": 138451967, 
        "old": 138269961
      }, 
      "title": "Liste_des_d\u00e9put\u00e9s_de_la_XVe_l\u00e9gislature_de_la_Cinqui\u00e8me_R\u00e9publique", 
      "title_s": "Liste des d\u00e9put\u00e9s de la XVe l\u00e9gislature de la Cinqui\u00e8me R\u00e9publique", 
      "users": 61
    }, 
    {
      "edits": 413, 
      "page_id": 10935924, 
      "rev_ids": {
        "new": 138432224, 
        "old": 138334316
      }, 
      "title": "Gouvernement_\u00c9douard_Philippe_(2)", 
      "title_s": "Gouvernement \u00c9douard Philippe (2)", 
      "users": 47
    }, 
    {
      "edits": 375, 
      "page_id": 10083300, 
      "rev_ids": {
        "new": 138449781, 
        "old": 138265454
      }, 
      "title": "R\u00e9sultats_par_d\u00e9partement_des_\u00e9lections_l\u00e9gislatives_fran\u00e7aises_de_2017", 
      "title_s": "R\u00e9sultats par d\u00e9partement des \u00e9lections l\u00e9gislatives fran\u00e7aises de 2017", 
      "users": 31
    }, 
    {
      "edits": 309, 
      "page_id": 66130, 
      "rev_ids": {
        "new": 138453907, 
        "old": 138262120
      }, 
      "title": "S\u00e9leucides", 
      "title_s": "S\u00e9leucides", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 209, 
      "page_id": 9126189, 
      "rev_ids": {
        "new": 138444477, 
        "old": 138269996
      }, 
      "title": "\u00c9lections_l\u00e9gislatives_fran\u00e7aises_de_2017", 
      "title_s": "\u00c9lections l\u00e9gislatives fran\u00e7aises de 2017", 
      "users": 48
    }, 
    {
      "edits": 163, 
      "page_id": 3729011, 
      "rev_ids": {
        "new": 138444746, 
        "old": 137787280
      }, 
      "title": "Histoire_de_la_culture_des_plantes_sucri\u00e8res", 
      "title_s": "Histoire de la culture des plantes sucri\u00e8res", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 10934595, 
      "rev_ids": {
        "new": 138454187, 
        "old": 138281904
      }, 
      "title": "Dani\u00e8le_Obono", 
      "title_s": "Dani\u00e8le Obono", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 5490328, 
      "rev_ids": {
        "new": 138439534, 
        "old": 135958928
      }, 
      "title": "Secteur_fortifi\u00e9_de_la_Sarre", 
      "title_s": "Secteur fortifi\u00e9 de la Sarre", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 10939347, 
      "rev_ids": {
        "new": 138450205, 
        "old": 138345229
      }, 
      "title": "\u00c9phrine", 
      "title_s": "\u00c9phrine", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 4695371, 
      "rev_ids": {
        "new": 138426576, 
        "old": 138254461
      }, 
      "title": "Liste_d'\u00e9l\u00e8ves_de_l'\u00c9cole_nationale_d'administration_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "Liste d'\u00e9l\u00e8ves de l'\u00c9cole nationale d'administration fran\u00e7aise", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 915801, 
      "rev_ids": {
        "new": 138374646, 
        "old": 138215643
      }, 
      "title": "Histoire_de_la_Wallonie", 
      "title_s": "Histoire de la Wallonie", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 10091502, 
      "rev_ids": {
        "new": 138452469, 
        "old": 138149180
      }, 
      "title": "XVe_l\u00e9gislature_de_la_Cinqui\u00e8me_R\u00e9publique_fran\u00e7aise", 
      "title_s": "XVe l\u00e9gislature de la Cinqui\u00e8me R\u00e9publique fran\u00e7aise", 
      "users": 36
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 1924547, 
      "rev_ids": {
        "new": 138454330, 
        "old": 131248297
      }, 
      "title": "Len_Bias", 
      "title_s": "Len Bias", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 10021143, 
      "rev_ids": {
        "new": 138451969, 
        "old": 137033006
      }, 
      "title": "Controverse_sur_le_r\u00f4le_de_la_vaccination_dans_l'autisme", 
      "title_s": "Controverse sur le r\u00f4le de la vaccination dans l'autisme", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 1612032, 
      "rev_ids": {
        "new": 138437761, 
        "old": 105861871
      }, 
      "title": "Coupe_de_Belgique_de_football_1976-1977", 
      "title_s": "Coupe de Belgique de football 1976-1977", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 5600959, 
      "rev_ids": {
        "new": 138451532, 
        "old": 138260839
      }, 
      "title": "Coupe_des_conf\u00e9d\u00e9rations_2017", 
      "title_s": "Coupe des conf\u00e9d\u00e9rations 2017", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 10643813, 
      "rev_ids": {
        "new": 138416921, 
        "old": 138269856
      }, 
      "title": "Draft_2017_de_la_NBA", 
      "title_s": "Draft 2017 de la NBA", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 10932443, 
      "rev_ids": {
        "new": 138416149, 
        "old": 138268246
      }, 
      "title": "Coupe_d'Allemagne_de_football_2017-2018", 
      "title_s": "Coupe d'Allemagne de football 2017-2018", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 8588820, 
      "rev_ids": {
        "new": 138439679, 
        "old": 135573199
      }, 
      "title": "Grande_mosqu\u00e9e_d'Al-Nouri", 
      "title_s": "Grande mosqu\u00e9e d'Al-Nouri", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 6368459, 
      "rev_ids": {
        "new": 138446476, 
        "old": 138225589
      }, 
      "title": "Richard_Ferrand", 
      "title_s": "Richard Ferrand", 
      "users": 22
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 10934595, 
      "rev_ids": {
        "new": 138454187, 
        "old": 138281904
      }, 
      "title": "Dani\u00e8le_Obono", 
      "title_s": "Dani\u00e8le Obono", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 141, 
      "page_id": 10939347, 
      "rev_ids": {
        "new": 138450205, 
        "old": 138345229
      }, 
      "title": "\u00c9phrine", 
      "title_s": "\u00c9phrine", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 10939688, 
      "rev_ids": {
        "new": 138453304, 
        "old": 138349808
      }, 
      "title": "Groupe_La_France_insoumise", 
      "title_s": "Groupe La France insoumise", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 10934458, 
      "rev_ids": {
        "new": 138445414, 
        "old": 138280024
      }, 
      "title": "Ugo_Bernalicis", 
      "title_s": "Ugo Bernalicis", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 10935922, 
      "rev_ids": {
        "new": 138425139, 
        "old": 138299733
      }, 
      "title": "Didier_Baich\u00e8re", 
      "title_s": "Didier Baich\u00e8re", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 10934433, 
      "rev_ids": {
        "new": 138446250, 
        "old": 138279552
      }, 
      "title": "Brune_Poirson", 
      "title_s": "Brune Poirson", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 10936835, 
      "rev_ids": {
        "new": 138409138, 
        "old": 138313211
      }, 
      "title": "Otto_Frederick_Warmbier", 
      "title_s": "Otto Frederick Warmbier", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 10939875, 
      "rev_ids": {
        "new": 138431045, 
        "old": 138352857
      }, 
      "title": "Camille_De_Taeye", 
      "title_s": "Camille De Taeye", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 10937010, 
      "rev_ids": {
        "new": 138447312, 
        "old": 138316109
      }, 
      "title": "Alain_Bruneel", 
      "title_s": "Alain Bruneel", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 10936658, 
      "rev_ids": {
        "new": 138446054, 
        "old": 138310347
      }, 
      "title": "Anissa_Khedher", 
      "title_s": "Anissa Khedher", 
      "users": 11
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 22430, 
    "anon_ip_count": 9553, 
    "anon_titles": 11720, 
    "bot_count": 17, 
    "bot_edits": 10536, 
    "bot_titles": 10093, 
    "edits": 128057, 
    "titles": 56934, 
    "total_users": 14740, 
    "users": 5187
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 190, 
    "anon_ip_count": 130, 
    "anon_titles": 146, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 573, 
    "bot_titles": 512, 
    "edits": 5152, 
    "titles": 2584, 
    "total_users": 788, 
    "users": 658
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 119, 
      "page_id": 10920378, 
      "rev_ids": {
        "new": 138454088, 
        "old": 138252643
      }, 
      "title": "Tentative_d'attentat_de_la_cath\u00e9drale_Notre-Dame_de_Paris/Suppression", 
      "title_s": "Tentative d'attentat de la cath\u00e9drale Notre-Dame de Paris/Suppression", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 10913005, 
      "rev_ids": {
        "new": 138404858, 
        "old": 138269847
      }, 
      "title": "Attaque_contre_un_policier_\u00e0_Notre-Dame_de_Paris/Suppression", 
      "title_s": "Attaque contre un policier \u00e0 Notre-Dame de Paris/Suppression", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 6342280, 
      "rev_ids": {
        "new": 138439298, 
        "old": 138044380
      }, 
      "title": "Emmanuel_Macron", 
      "title_s": "Emmanuel Macron", 
      "users": 20
    }, 
    {
      "edits": 65, 
      "page_id": 71501, 
      "rev_ids": {
        "new": 138441459, 
        "old": 137773710
      }, 
      "title": "Hom\u00e9opathie", 
      "title_s": "Hom\u00e9opathie", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 9620801, 
      "rev_ids": {
        "new": 138415452, 
        "old": 138269139
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Asselineau", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Asselineau", 
      "users": 13
    }
  ]
}