{
  "date": "June 18, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 13.830152034759521, 
    "end_date": "2017-06-18T12:12:01.832149", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2017-06-11T12:12:01.832149"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 219, 
      "page_id": 6914553, 
      "rev_ids": {
        "new": 99809377, 
        "old": 99768166
      }, 
      "title": "MasterChef_(M\u00e9xico)", 
      "title_s": "MasterChef (M\u00e9xico)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 5196408, 
      "rev_ids": {
        "new": 99924635, 
        "old": 99769784
      }, 
      "title": "Guillermo_Silveira", 
      "title_s": "Guillermo Silveira", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 6971653, 
      "rev_ids": {
        "new": 99923170, 
        "old": 99771750
      }, 
      "title": "Soy_Luna", 
      "title_s": "Soy Luna", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 7268155, 
      "rev_ids": {
        "new": 99911872, 
        "old": 99763221
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Colombia_de_2018", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Colombia de 2018", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 443139, 
      "rev_ids": {
        "new": 99886162, 
        "old": 99411890
      }, 
      "title": "Partido_Dem\u00f3crata_Cristiano_(Argentina)", 
      "title_s": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano (Argentina)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 300387, 
      "rev_ids": {
        "new": 99923579, 
        "old": 99423077
      }, 
      "title": "Bu\u00f1ol", 
      "title_s": "Bu\u00f1ol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 7129878, 
      "rev_ids": {
        "new": 99920993, 
        "old": 99767074
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2016-17_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2016-17 (Argentina)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 7963197, 
      "rev_ids": {
        "new": 99852738, 
        "old": 99826415
      }, 
      "title": "Anton_(nombre_propio)", 
      "title_s": "Anton (nombre propio)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 1372819, 
      "rev_ids": {
        "new": 99854087, 
        "old": 99695696
      }, 
      "title": "Ant\u00f3n", 
      "title_s": "Ant\u00f3n", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 7253762, 
      "rev_ids": {
        "new": 99924652, 
        "old": 99762944
      }, 
      "title": "Elecciones_legislativas_de_Argentina_de_2017", 
      "title_s": "Elecciones legislativas de Argentina de 2017", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 6984183, 
      "rev_ids": {
        "new": 99920090, 
        "old": 99765206
      }, 
      "title": "Copa_Sudamericana_2017", 
      "title_s": "Copa Sudamericana 2017", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 56571, 
      "rev_ids": {
        "new": 99922354, 
        "old": 99766697
      }, 
      "title": "Am\u00e9rica_de_Cali", 
      "title_s": "Am\u00e9rica de Cali", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 6386460, 
      "rev_ids": {
        "new": 99892550, 
        "old": 99410070
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_sub-20_de_Corea_del_Sur", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol sub-20 de Corea del Sur", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 6530639, 
      "rev_ids": {
        "new": 99921285, 
        "old": 99759007
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_2017", 
      "title_s": "Copa Libertadores 2017", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 7930995, 
      "rev_ids": {
        "new": 99921921, 
        "old": 99758378
      }, 
      "title": "Desaf\u00edo_2017:_S\u00faper_Humanos,_Cap_Cana", 
      "title_s": "Desaf\u00edo 2017: S\u00faper Humanos, Cap Cana", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 7571244, 
      "rev_ids": {
        "new": 99877966, 
        "old": 99752857
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2017-18", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2017-18", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 6207467, 
      "rev_ids": {
        "new": 99911363, 
        "old": 99746392
      }, 
      "title": "Peque\u00f1os_gigantes_(Paraguay)", 
      "title_s": "Peque\u00f1os gigantes (Paraguay)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 6280007, 
      "rev_ids": {
        "new": 99909811, 
        "old": 96772333
      }, 
      "title": "Colegio_Pedro_de_Valdivia_Agustinas", 
      "title_s": "Colegio Pedro de Valdivia Agustinas", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 5398207, 
      "rev_ids": {
        "new": 99824810, 
        "old": 98492240
      }, 
      "title": "Sport_Club_Pac\u00edfico", 
      "title_s": "Sport Club Pac\u00edfico", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 135227, 
      "rev_ids": {
        "new": 99912877, 
        "old": 99722164
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de M\u00e9xico", 
      "users": 11
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 7963197, 
      "rev_ids": {
        "new": 99852738, 
        "old": 99826415
      }, 
      "title": "Anton_(nombre_propio)", 
      "title_s": "Anton (nombre propio)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 7962414, 
      "rev_ids": {
        "new": 99921148, 
        "old": 99812255
      }, 
      "title": "Artel", 
      "title_s": "Artel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 7962727, 
      "rev_ids": {
        "new": 99875001, 
        "old": 99817608
      }, 
      "title": "\"Las_mejores_canciones_del_mundo\"", 
      "title_s": "\"Las mejores canciones del mundo\"", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 7961256, 
      "rev_ids": {
        "new": 99843678, 
        "old": 99795821
      }, 
      "title": "Antonio_Mart\u00ednez_Cobos", 
      "title_s": "Antonio Mart\u00ednez Cobos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 7965797, 
      "rev_ids": {
        "new": 99900323, 
        "old": 99870089
      }, 
      "title": "Galer\u00edas_Pac\u00edfico_(edificio)", 
      "title_s": "Galer\u00edas Pac\u00edfico (edificio)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 7963801, 
      "rev_ids": {
        "new": 99882218, 
        "old": 99839314
      }, 
      "title": "Congregaci\u00f3n_de_los_religiosos_del_Sagrado_Coraz\u00f3n_de_Jes\u00fas", 
      "title_s": "Congregaci\u00f3n de los religiosos del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 7965347, 
      "rev_ids": {
        "new": 99902422, 
        "old": 99862539
      }, 
      "title": "Torremuelle", 
      "title_s": "Torremuelle", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 7967695, 
      "rev_ids": {
        "new": 99903160, 
        "old": 99902748
      }, 
      "title": "Ir\u00e1n_en_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Ir\u00e1n en la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 7960344, 
      "rev_ids": {
        "new": 99782161, 
        "old": 99779125
      }, 
      "title": "Luis_Caraballo", 
      "title_s": "Luis Caraballo", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 7967379, 
      "rev_ids": {
        "new": 99909914, 
        "old": 99895732
      }, 
      "title": "V\u00edctor_D\u00e1vila", 
      "title_s": "V\u00edctor D\u00e1vila", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 35517, 
    "anon_ip_count": 15728, 
    "anon_titles": 16220, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 15394, 
    "bot_titles": 13478, 
    "edits": 113749, 
    "titles": 47497, 
    "total_users": 20425, 
    "users": 4697
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 261, 
    "anon_ip_count": 168, 
    "anon_titles": 174, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 21, 
    "bot_titles": 20, 
    "edits": 1448, 
    "titles": 1036, 
    "total_users": 423, 
    "users": 255
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 337864, 
      "rev_ids": {
        "new": 99849689, 
        "old": 99763280
      }, 
      "title": "Antipsiquiatr\u00eda", 
      "title_s": "Antipsiquiatr\u00eda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 115852, 
      "rev_ids": {
        "new": 99846176, 
        "old": 96127744
      }, 
      "title": "Homofobia", 
      "title_s": "Homofobia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 7902770, 
      "rev_ids": {
        "new": 99838043, 
        "old": 99760111
      }, 
      "title": "Asamblea_Nacional_Constituyente_de_Venezuela_de_2017", 
      "title_s": "Asamblea Nacional Constituyente de Venezuela de 2017", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 217873, 
      "rev_ids": {
        "new": 99781019, 
        "old": 99771597
      }, 
      "title": "Alejandro_Magno", 
      "title_s": "Alejandro Magno", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 7145173, 
      "rev_ids": {
        "new": 99861797, 
        "old": 99019429
      }, 
      "title": "Bas\u00edlica_de_Notre-Dame_de_la_Garde", 
      "title_s": "Bas\u00edlica de Notre-Dame de la Garde", 
      "users": 2
    }
  ]
}