{
  "date": "December 6, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.5055291652679443, 
    "end_date": "2014-12-06T21:11:01.953424", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-11-29T21:11:01.953424"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 248861, 
      "rev_ids": {
        "new": 14403047, 
        "old": 14367752
      }, 
      "title": "Federaci\u00f3_d'Associacions_de_Mares_i_Pares_d'Alumnes_de_Catalunya", 
      "title_s": "Federaci\u00f3 d'Associacions de Mares i Pares d'Alumnes de Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 934017, 
      "rev_ids": {
        "new": 14394206, 
        "old": 14215115
      }, 
      "title": "Instagram", 
      "title_s": "Instagram", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 3091, 
      "rev_ids": {
        "new": 14403893, 
        "old": 14370016
      }, 
      "title": "Jacint_Verdaguer_i_Santal\u00f3", 
      "title_s": "Jacint Verdaguer i Santal\u00f3", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 1671, 
      "rev_ids": {
        "new": 14403587, 
        "old": 14348367
      }, 
      "title": "Lluna", 
      "title_s": "Lluna", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 27847, 
      "rev_ids": {
        "new": 14403791, 
        "old": 13767790
      }, 
      "title": "Mesquita", 
      "title_s": "Mesquita", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1229938, 
      "rev_ids": {
        "new": 14398686, 
        "old": 14388228
      }, 
      "title": "Te_turc", 
      "title_s": "Te turc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 82341, 
      "rev_ids": {
        "new": 14405788, 
        "old": 14373389
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Andorra", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Andorra", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1229881, 
      "rev_ids": {
        "new": 14404745, 
        "old": 14386629
      }, 
      "title": "Campionat_del_M\u00f3n_de_nataci\u00f3_en_piscina_curta_de_2014", 
      "title_s": "Campionat del M\u00f3n de nataci\u00f3 en piscina curta de 2014", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 112461, 
      "rev_ids": {
        "new": 14402839, 
        "old": 14373789
      }, 
      "title": "Llu\u00eds_Antoni_d'Espanya", 
      "title_s": "Llu\u00eds Antoni d'Espanya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1229792, 
      "rev_ids": {
        "new": 14405234, 
        "old": 14385344
      }, 
      "title": "Pere_Nuez_P\u00e9rez", 
      "title_s": "Pere Nuez P\u00e9rez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1222163, 
      "rev_ids": {
        "new": 14385914, 
        "old": 14251198
      }, 
      "title": "Trisomia", 
      "title_s": "Trisomia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 731337, 
      "rev_ids": {
        "new": 14387679, 
        "old": 14046942
      }, 
      "title": "Llista_de_f\u00e0rmacs", 
      "title_s": "Llista de f\u00e0rmacs", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1226825, 
      "rev_ids": {
        "new": 14399862, 
        "old": 14372205
      }, 
      "title": "La_T\u00e8rmica_de_Roca_Umbert", 
      "title_s": "La T\u00e8rmica de Roca Umbert", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1160301, 
      "rev_ids": {
        "new": 14396956, 
        "old": 14371689
      }, 
      "title": "Pere_Noguera", 
      "title_s": "Pere Noguera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 117755, 
      "rev_ids": {
        "new": 14398692, 
        "old": 14366440
      }, 
      "title": "Gianni_Rodari", 
      "title_s": "Gianni Rodari", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 867409, 
      "rev_ids": {
        "new": 14397257, 
        "old": 7898334
      }, 
      "title": "Biblioteca-Arxiu_Petro_Nuez", 
      "title_s": "Biblioteca-Arxiu Petro Nuez", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 125150, 
      "rev_ids": {
        "new": 14385944, 
        "old": 14266721
      }, 
      "title": "S\u00edndrome_de_Down", 
      "title_s": "S\u00edndrome de Down", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1229205, 
      "rev_ids": {
        "new": 14393358, 
        "old": 14376985
      }, 
      "title": "Pablo_Gonz\u00e1lez_Huebra", 
      "title_s": "Pablo Gonz\u00e1lez Huebra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 163230, 
      "rev_ids": {
        "new": 14403037, 
        "old": 14386811
      }, 
      "title": "Residu_electr\u00f2nic", 
      "title_s": "Residu electr\u00f2nic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1229172, 
      "rev_ids": {
        "new": 14380922, 
        "old": 14376603
      }, 
      "title": "Lleng\u00fces_Kiptxak", 
      "title_s": "Lleng\u00fces Kiptxak", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1229938, 
      "rev_ids": {
        "new": 14398686, 
        "old": 14388228
      }, 
      "title": "Te_turc", 
      "title_s": "Te turc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1229881, 
      "rev_ids": {
        "new": 14404745, 
        "old": 14386629
      }, 
      "title": "Campionat_del_M\u00f3n_de_nataci\u00f3_en_piscina_curta_de_2014", 
      "title_s": "Campionat del M\u00f3n de nataci\u00f3 en piscina curta de 2014", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1229792, 
      "rev_ids": {
        "new": 14405234, 
        "old": 14385344
      }, 
      "title": "Pere_Nuez_P\u00e9rez", 
      "title_s": "Pere Nuez P\u00e9rez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1229205, 
      "rev_ids": {
        "new": 14393358, 
        "old": 14376985
      }, 
      "title": "Pablo_Gonz\u00e1lez_Huebra", 
      "title_s": "Pablo Gonz\u00e1lez Huebra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1229234, 
      "rev_ids": {
        "new": 14386935, 
        "old": 14377648
      }, 
      "title": "La_pesta_a_Madagascar", 
      "title_s": "La pesta a Madagascar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1229172, 
      "rev_ids": {
        "new": 14380922, 
        "old": 14376603
      }, 
      "title": "Lleng\u00fces_Kiptxak", 
      "title_s": "Lleng\u00fces Kiptxak", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1230903, 
      "rev_ids": {
        "new": 14405491, 
        "old": 14404715
      }, 
      "title": "Campionat_d'escacs_de_l'\u00c0sia", 
      "title_s": "Campionat d'escacs de l'\u00c0sia", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1230180, 
      "rev_ids": {
        "new": 14399671, 
        "old": 14392102
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_nataci\u00f3_de_2014", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de nataci\u00f3 de 2014", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1229759, 
      "rev_ids": {
        "new": 14391894, 
        "old": 14384906
      }, 
      "title": "Wei_Yi", 
      "title_s": "Wei Yi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1230586, 
      "rev_ids": {
        "new": 14401503, 
        "old": 14399295
      }, 
      "title": "Otlu_peynir", 
      "title_s": "Otlu peynir", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1826, 
    "anon_ip_count": 885, 
    "anon_titles": 1027, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 10447, 
    "bot_titles": 8699, 
    "edits": 25291, 
    "titles": 14436, 
    "total_users": 1431, 
    "users": 546
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1379, 
      "rev_ids": {
        "new": 14396022, 
        "old": 14359205
      }, 
      "title": "Portada", 
      "title_s": "Portada", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 9333, 
      "rev_ids": {
        "new": 14390745, 
        "old": 14048239
      }, 
      "title": "Espanya", 
      "title_s": "Espanya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1230409, 
      "rev_ids": {
        "new": 14395541, 
        "old": 14395496
      }, 
      "title": "Daniel_Argimon_i_Granell", 
      "title_s": "Daniel Argimon i Granell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1225826, 
      "rev_ids": {
        "new": 14403899, 
        "old": 14315605
      }, 
      "title": "We_Can_Do_It!", 
      "title_s": "We Can Do It!", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1230685, 
      "rev_ids": {
        "new": 14401338, 
        "old": 14401091
      }, 
      "title": "La_m\u00e0scara_d'Anarquia", 
      "title_s": "La m\u00e0scara d'Anarquia", 
      "users": 2
    }
  ]
}