{
  "date": "September 6, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 27.57910990715027, 
    "end_date": "2017-09-06T12:12:01.423477", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2017-08-30T12:12:01.423477"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 348, 
      "page_id": 7026369, 
      "rev_ids": {
        "new": 101678901, 
        "old": 101510253
      }, 
      "title": "Campeonato_Europeo_de_Baloncesto_Masculino_de_2017", 
      "title_s": "Campeonato Europeo de Baloncesto Masculino de 2017", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 324, 
      "page_id": 6050976, 
      "rev_ids": {
        "new": 101678675, 
        "old": 101504240
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Conmebol_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Conmebol para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 35
    }, 
    {
      "edits": 217, 
      "page_id": 6410331, 
      "rev_ids": {
        "new": 101674486, 
        "old": 101453205
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_UEFA_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de UEFA para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 186, 
      "page_id": 7567292, 
      "rev_ids": {
        "new": 101678372, 
        "old": 101514889
      }, 
      "title": "Abierto_de_Estados_Unidos_2017", 
      "title_s": "Abierto de Estados Unidos 2017", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 175, 
      "page_id": 8059430, 
      "rev_ids": {
        "new": 101673693, 
        "old": 101482237
      }, 
      "title": "Georges_Braudel", 
      "title_s": "Georges Braudel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 135774, 
      "rev_ids": {
        "new": 101670979, 
        "old": 101498300
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_Colombia", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de Colombia", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 147, 
      "page_id": 6298393, 
      "rev_ids": {
        "new": 101628089, 
        "old": 101506672
      }, 
      "title": "Lucas_P\u00e9rez", 
      "title_s": "Lucas P\u00e9rez", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 146, 
      "page_id": 7555338, 
      "rev_ids": {
        "new": 101660791, 
        "old": 101502438
      }, 
      "title": "Vuelta_a_Espa\u00f1a_2017", 
      "title_s": "Vuelta a Espa\u00f1a 2017", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 135, 
      "page_id": 7299789, 
      "rev_ids": {
        "new": 101668917, 
        "old": 101344675
      }, 
      "title": "Elecciones_legislativas_de_Ecuador_de_2017", 
      "title_s": "Elecciones legislativas de Ecuador de 2017", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 8050852, 
      "rev_ids": {
        "new": 101664014, 
        "old": 101511629
      }, 
      "title": "Desaparici\u00f3n_de_Santiago_Maldonado", 
      "title_s": "Desaparici\u00f3n de Santiago Maldonado", 
      "users": 24
    }, 
    {
      "edits": 127, 
      "page_id": 7746571, 
      "rev_ids": {
        "new": 101672927, 
        "old": 101510864
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2017", 
      "title_s": "Miss Universo 2017", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 7867502, 
      "rev_ids": {
        "new": 101651278, 
        "old": 101508899
      }, 
      "title": "Copa_Chile_2017", 
      "title_s": "Copa Chile 2017", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 7563586, 
      "rev_ids": {
        "new": 101640417, 
        "old": 101509545
      }, 
      "title": "Mobidea", 
      "title_s": "Mobidea", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 4339555, 
      "rev_ids": {
        "new": 101672337, 
        "old": 101471689
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 6470989, 
      "rev_ids": {
        "new": 101676746, 
        "old": 100759049
      }, 
      "title": "Clasificaci\u00f3n_de_Concacaf_para_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Clasificaci\u00f3n de Concacaf para la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 1911002, 
      "rev_ids": {
        "new": 101678722, 
        "old": 100718020
      }, 
      "title": "Idioma_moz\u00e1rabe", 
      "title_s": "Idioma moz\u00e1rabe", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 3179098, 
      "rev_ids": {
        "new": 101678660, 
        "old": 101454296
      }, 
      "title": "Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 168878, 
      "rev_ids": {
        "new": 101641917, 
        "old": 101497815
      }, 
      "title": "Manchester_City_Football_Club", 
      "title_s": "Manchester City Football Club", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 7723136, 
      "rev_ids": {
        "new": 101678402, 
        "old": 101511463
      }, 
      "title": "Temporada_de_huracanes_en_el_Atl\u00e1ntico_de_2017", 
      "title_s": "Temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico de 2017", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 1051312, 
      "rev_ids": {
        "new": 101670637, 
        "old": 100340031
      }, 
      "title": "Misiones_diplom\u00e1ticas_de_la_Rep\u00fablica_Dominicana", 
      "title_s": "Misiones diplom\u00e1ticas de la Rep\u00fablica Dominicana", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 83, 
      "page_id": 8066035, 
      "rev_ids": {
        "new": 101669161, 
        "old": 101540975
      }, 
      "title": "Thomas_Sanders", 
      "title_s": "Thomas Sanders", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 81, 
      "page_id": 8069874, 
      "rev_ids": {
        "new": 101678840, 
        "old": 101612367
      }, 
      "title": "Seda_bizantina", 
      "title_s": "Seda bizantina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 74, 
      "page_id": 8068695, 
      "rev_ids": {
        "new": 101672936, 
        "old": 101590312
      }, 
      "title": "Campeonato_mundial_de_hockey_sobre_patines_masculino_de_2017", 
      "title_s": "Campeonato mundial de hockey sobre patines masculino de 2017", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 8067554, 
      "rev_ids": {
        "new": 101650805, 
        "old": 101572334
      }, 
      "title": "Egon_G\u00fcnther", 
      "title_s": "Egon G\u00fcnther", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 8066240, 
      "rev_ids": {
        "new": 101649690, 
        "old": 101544196
      }, 
      "title": "BBC_Etzella", 
      "title_s": "BBC Etzella", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 8067578, 
      "rev_ids": {
        "new": 101617784, 
        "old": 101572760
      }, 
      "title": "Sean_Avery", 
      "title_s": "Sean Avery", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 8066797, 
      "rev_ids": {
        "new": 101664517, 
        "old": 101554245
      }, 
      "title": "Ella_es_tu_padre", 
      "title_s": "Ella es tu padre", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 8065133, 
      "rev_ids": {
        "new": 101605808, 
        "old": 101526414
      }, 
      "title": "Mark_Lombardi", 
      "title_s": "Mark Lombardi", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 8064952, 
      "rev_ids": {
        "new": 101629360, 
        "old": 101523201
      }, 
      "title": "Campeonato_Panamericano_de_balonmano_Masculino_de_clubes_de_2017", 
      "title_s": "Campeonato Panamericano de balonmano Masculino de clubes de 2017", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 8068686, 
      "rev_ids": {
        "new": 101645500, 
        "old": 101590224
      }, 
      "title": "Facultad_de_Derecho_de_Bizkaia_de_la_UPV/EHU", 
      "title_s": "Facultad de Derecho de Bizkaia de la UPV/EHU", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 37577, 
    "anon_ip_count": 16856, 
    "anon_titles": 17120, 
    "bot_count": 11, 
    "bot_edits": 21170, 
    "bot_titles": 20734, 
    "edits": 127329, 
    "titles": 58325, 
    "total_users": 21449, 
    "users": 4593
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 241, 
    "anon_ip_count": 163, 
    "anon_titles": 155, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 467, 
    "bot_titles": 466, 
    "edits": 1480, 
    "titles": 973, 
    "total_users": 403, 
    "users": 240
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 8060241, 
      "rev_ids": {
        "new": 101659432, 
        "old": 101461280
      }, 
      "title": "Desaparici\u00f3n_de_Santiago_Maldonado", 
      "title_s": "Desaparici\u00f3n de Santiago Maldonado", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 8069824, 
      "rev_ids": {
        "new": 101665612, 
        "old": 101611593
      }, 
      "title": "Campa\u00f1a_de_los_Corsarios_Chilenos", 
      "title_s": "Campa\u00f1a de los Corsarios Chilenos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 444403, 
      "rev_ids": {
        "new": 101668060, 
        "old": 78430374
      }, 
      "title": "Independencia_del_Per\u00fa", 
      "title_s": "Independencia del Per\u00fa", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 3627644, 
      "rev_ids": {
        "new": 101642765, 
        "old": 101370926
      }, 
      "title": "Milagro_Sala", 
      "title_s": "Milagro Sala", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 8070922, 
      "rev_ids": {
        "new": 101655731, 
        "old": 101631218
      }, 
      "title": "Bien_de_Inter\u00e9s_Cultural_(Arag\u00f3n)", 
      "title_s": "Bien de Inter\u00e9s Cultural (Arag\u00f3n)", 
      "users": 2
    }
  ]
}