{
  "date": "April 24, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.05446195602417, 
    "end_date": "2015-04-24T23:11:01.231378", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-04-17T23:11:01.231378"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 1277175, 
      "rev_ids": {
        "new": 15195592, 
        "old": 15162315
      }, 
      "title": "Montserrat_Comas_i_G\u00fcell", 
      "title_s": "Montserrat Comas i G\u00fcell", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 1276210, 
      "rev_ids": {
        "new": 15198915, 
        "old": 15160094
      }, 
      "title": "Campanya_de_l'Adri\u00e0tica_(1914-1918)", 
      "title_s": "Campanya de l'Adri\u00e0tica (1914-1918)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 1278322, 
      "rev_ids": {
        "new": 15199496, 
        "old": 15197080
      }, 
      "title": "For\u00e7a_de_Defensa_Nacional", 
      "title_s": "For\u00e7a de Defensa Nacional", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 90, 
      "page_id": 1050311, 
      "rev_ids": {
        "new": 15200012, 
        "old": 15145056
      }, 
      "title": "Guerra_civil_siriana", 
      "title_s": "Guerra civil siriana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 1277025, 
      "rev_ids": {
        "new": 15176102, 
        "old": 15160788
      }, 
      "title": "Casa_de_l'Ensenyan\u00e7a", 
      "title_s": "Casa de l'Ensenyan\u00e7a", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1276998, 
      "rev_ids": {
        "new": 15196420, 
        "old": 15160409
      }, 
      "title": "Carles_Marqu\u00e8s", 
      "title_s": "Carles Marqu\u00e8s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1248013, 
      "rev_ids": {
        "new": 15192946, 
        "old": 15140678
      }, 
      "title": "Andorra_durant_l'Edat_Mitjana", 
      "title_s": "Andorra durant l'Edat Mitjana", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1277208, 
      "rev_ids": {
        "new": 15199716, 
        "old": 15172290
      }, 
      "title": "Gu\u00e0rdia_Republicana_(S\u00edria)", 
      "title_s": "Gu\u00e0rdia Republicana (S\u00edria)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 419, 
      "rev_ids": {
        "new": 15179315, 
        "old": 15154922
      }, 
      "title": "Berenguer_de_Cru\u00eflles", 
      "title_s": "Berenguer de Cru\u00eflles", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1278015, 
      "rev_ids": {
        "new": 15196407, 
        "old": 15194061
      }, 
      "title": "Guerra_de_L\u00edbia_de_2014-2015", 
      "title_s": "Guerra de L\u00edbia de 2014-2015", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1278146, 
      "rev_ids": {
        "new": 15199160, 
        "old": 15195778
      }, 
      "title": "Llista_de_ciutats_de_Bulg\u00e0ria", 
      "title_s": "Llista de ciutats de Bulg\u00e0ria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1274954, 
      "rev_ids": {
        "new": 15201323, 
        "old": 15153698
      }, 
      "title": "Arquitectura_de_Barcelona", 
      "title_s": "Arquitectura de Barcelona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 112588, 
      "rev_ids": {
        "new": 15180342, 
        "old": 14759957
      }, 
      "title": "Anastasi_de_Lleida", 
      "title_s": "Anastasi de Lleida", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1277012, 
      "rev_ids": {
        "new": 15181104, 
        "old": 15160589
      }, 
      "title": "Parc_Nacional_dels_Volcans", 
      "title_s": "Parc Nacional dels Volcans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 16894, 
      "rev_ids": {
        "new": 15196388, 
        "old": 15106237
      }, 
      "title": "Alaqu\u00e0s", 
      "title_s": "Alaqu\u00e0s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 92469, 
      "rev_ids": {
        "new": 15195579, 
        "old": 14990193
      }, 
      "title": "Montanui", 
      "title_s": "Montanui", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1277075, 
      "rev_ids": {
        "new": 15179787, 
        "old": 15161400
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_\u00c0rab_de_S\u00edria", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit \u00c0rab de S\u00edria", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1278645, 
      "rev_ids": {
        "new": 15201488, 
        "old": 15201039
      }, 
      "title": "Els_XII", 
      "title_s": "Els XII", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1277339, 
      "rev_ids": {
        "new": 15195336, 
        "old": 15173998
      }, 
      "title": "Catedral_de_Seg\u00f2via", 
      "title_s": "Catedral de Seg\u00f2via", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1277036, 
      "rev_ids": {
        "new": 15201124, 
        "old": 15160969
      }, 
      "title": "Vicen\u00e7_Carbonell_i_Virella", 
      "title_s": "Vicen\u00e7 Carbonell i Virella", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 140, 
      "page_id": 1277175, 
      "rev_ids": {
        "new": 15195592, 
        "old": 15162315
      }, 
      "title": "Montserrat_Comas_i_G\u00fcell", 
      "title_s": "Montserrat Comas i G\u00fcell", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 1278322, 
      "rev_ids": {
        "new": 15199496, 
        "old": 15197080
      }, 
      "title": "For\u00e7a_de_Defensa_Nacional", 
      "title_s": "For\u00e7a de Defensa Nacional", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 88, 
      "page_id": 1277025, 
      "rev_ids": {
        "new": 15176102, 
        "old": 15160788
      }, 
      "title": "Casa_de_l'Ensenyan\u00e7a", 
      "title_s": "Casa de l'Ensenyan\u00e7a", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1276998, 
      "rev_ids": {
        "new": 15196420, 
        "old": 15160409
      }, 
      "title": "Carles_Marqu\u00e8s_i_Virgili", 
      "title_s": "Carles Marqu\u00e8s i Virgili", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1277208, 
      "rev_ids": {
        "new": 15199716, 
        "old": 15172290
      }, 
      "title": "Gu\u00e0rdia_republicana_(S\u00edria)", 
      "title_s": "Gu\u00e0rdia republicana (S\u00edria)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1278015, 
      "rev_ids": {
        "new": 15196407, 
        "old": 15194061
      }, 
      "title": "Guerra_de_L\u00edbia_de_2014-2015", 
      "title_s": "Guerra de L\u00edbia de 2014-2015", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1278146, 
      "rev_ids": {
        "new": 15199160, 
        "old": 15195778
      }, 
      "title": "Llista_de_ciutats_de_Bulg\u00e0ria", 
      "title_s": "Llista de ciutats de Bulg\u00e0ria", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1277075, 
      "rev_ids": {
        "new": 15179787, 
        "old": 15161400
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_\u00c0rab_de_S\u00edria", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit \u00c0rab de S\u00edria", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1277012, 
      "rev_ids": {
        "new": 15181104, 
        "old": 15160589
      }, 
      "title": "Parc_Nacional_dels_Volcans", 
      "title_s": "Parc Nacional dels Volcans", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1278645, 
      "rev_ids": {
        "new": 15201488, 
        "old": 15201039
      }, 
      "title": "Els_XII", 
      "title_s": "Els XII", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1042, 
    "anon_ip_count": 509, 
    "anon_titles": 608, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 5728, 
    "bot_titles": 5326, 
    "edits": 17036, 
    "titles": 10327, 
    "total_users": 971, 
    "users": 462
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 1277744, 
      "rev_ids": {
        "new": 15194529, 
        "old": 15190584
      }, 
      "title": "Noves_proves_de_la_catalanitat_de_Colom", 
      "title_s": "Noves proves de la catalanitat de Colom", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 25840, 
      "rev_ids": {
        "new": 15198556, 
        "old": 15158786
      }, 
      "title": "Blaverisme", 
      "title_s": "Blaverisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1278001, 
      "rev_ids": {
        "new": 15197512, 
        "old": 15193941
      }, 
      "title": "Font_de_les_Besses", 
      "title_s": "Font de les Besses", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 956594, 
      "rev_ids": {
        "new": 15195101, 
        "old": 15159429
      }, 
      "title": "Massada", 
      "title_s": "Massada", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 1277811, 
      "rev_ids": {
        "new": 15198362, 
        "old": 15191446
      }, 
      "title": "Diada_del_25_d'abril", 
      "title_s": "Diada del 25 d'abril", 
      "users": 3
    }
  ]
}