{
  "date": "January 14, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 6.700636148452759, 
    "end_date": "2016-01-14T13:11:01.466779", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-01-07T13:11:01.466779"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 220, 
      "page_id": 305294, 
      "rev_ids": {
        "new": 16308396, 
        "old": 16216529
      }, 
      "title": "Carles_Puigdemont_i_Casamaj\u00f3", 
      "title_s": "Carles Puigdemont i Casamaj\u00f3", 
      "users": 48
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 133436, 
      "rev_ids": {
        "new": 16307352, 
        "old": 16276608
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_medicina", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la medicina", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 212612, 
      "rev_ids": {
        "new": 16305305, 
        "old": 16253630
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_fotografia", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la fotografia", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1364999, 
      "rev_ids": {
        "new": 16306861, 
        "old": 16296671
      }, 
      "title": "Virus_del_brom", 
      "title_s": "Virus del brom", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 1363953, 
      "rev_ids": {
        "new": 16281776, 
        "old": 16279559
      }, 
      "title": "Bombardeig_itali\u00e0_de_Tel_Aviv", 
      "title_s": "Bombardeig itali\u00e0 de Tel Aviv", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 435250, 
      "rev_ids": {
        "new": 16304752, 
        "old": 16151856
      }, 
      "title": "Antoni_Padr\u00f3s_i_Solanas", 
      "title_s": "Antoni Padr\u00f3s i Solanas", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1364504, 
      "rev_ids": {
        "new": 16304167, 
        "old": 16289036
      }, 
      "title": "Orfe\u00f3_Valenci\u00e0_Navarro_Reverter", 
      "title_s": "Orfe\u00f3 Valenci\u00e0 Navarro Reverter", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 294201, 
      "rev_ids": {
        "new": 16307335, 
        "old": 16202882
      }, 
      "title": "Maiestas_Domini", 
      "title_s": "Maiestas Domini", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1101046, 
      "rev_ids": {
        "new": 16302902, 
        "old": 16274708
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_hist\u00f2rics_d'\u00f2pera", 
      "title_s": "Llista de personatges hist\u00f2rics d'\u00f2pera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 60789, 
      "rev_ids": {
        "new": 16305067, 
        "old": 16076186
      }, 
      "title": "Trasserra", 
      "title_s": "Trasserra", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1363504, 
      "rev_ids": {
        "new": 16292646, 
        "old": 16271998
      }, 
      "title": "Refugi_Nacional_de_Fauna_Salvatge_Malheur", 
      "title_s": "Refugi Nacional de Fauna Salvatge Malheur", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1197019, 
      "rev_ids": {
        "new": 16303658, 
        "old": 14589888
      }, 
      "title": "Alfons_Cama_i_Saballs", 
      "title_s": "Alfons Cama i Saballs", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1365450, 
      "rev_ids": {
        "new": 16306204, 
        "old": 16302221
      }, 
      "title": "Atemptat_d'Istanbul_del_12_de_gener_de_2016", 
      "title_s": "Atemptat d'Istanbul del 12 de gener de 2016", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 389939, 
      "rev_ids": {
        "new": 16305303, 
        "old": 16276626
      }, 
      "title": "Haskell", 
      "title_s": "Haskell", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1364835, 
      "rev_ids": {
        "new": 16305018, 
        "old": 16294317
      }, 
      "title": "Crisi_pol\u00edtica_del_2013-2014_a_Tail\u00e0ndia", 
      "title_s": "Crisi pol\u00edtica del 2013-2014 a Tail\u00e0ndia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1324018, 
      "rev_ids": {
        "new": 16307036, 
        "old": 16271979
      }, 
      "title": "Guerra_dels_Zaian", 
      "title_s": "Guerra dels Zaian", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1364510, 
      "rev_ids": {
        "new": 16304861, 
        "old": 16289330
      }, 
      "title": "Ricard_de_Ba\u00f1os", 
      "title_s": "Ricard de Ba\u00f1os", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1364725, 
      "rev_ids": {
        "new": 16301274, 
        "old": 16292645
      }, 
      "title": "Crisi_de_migraci\u00f3_entre_Col\u00f2mbia_i_Vene\u00e7uela_(2015)", 
      "title_s": "Crisi de migraci\u00f3 entre Col\u00f2mbia i Vene\u00e7uela (2015)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 2346, 
      "rev_ids": {
        "new": 16306841, 
        "old": 16267821
      }, 
      "title": "President_de_la_Generalitat_de_Catalunya", 
      "title_s": "President de la Generalitat de Catalunya", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 156715, 
      "rev_ids": {
        "new": 16306983, 
        "old": 16012556
      }, 
      "title": "Mortal_Kombat_(saga_de_videojocs)", 
      "title_s": "Mortal Kombat (saga de videojocs)", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 1364999, 
      "rev_ids": {
        "new": 16306861, 
        "old": 16296671
      }, 
      "title": "Virus_del_brom", 
      "title_s": "Virus del brom", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 1363953, 
      "rev_ids": {
        "new": 16281776, 
        "old": 16279559
      }, 
      "title": "Bombardeig_itali\u00e0_de_Tel_Aviv", 
      "title_s": "Bombardeig itali\u00e0 de Tel Aviv", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1364504, 
      "rev_ids": {
        "new": 16304167, 
        "old": 16289036
      }, 
      "title": "Orfe\u00f3_Valenci\u00e0_Navarro_Reverter", 
      "title_s": "Orfe\u00f3 Valenci\u00e0 Navarro Reverter", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1365450, 
      "rev_ids": {
        "new": 16306204, 
        "old": 16302221
      }, 
      "title": "Atemptat_d'Istanbul_del_12_de_gener_de_2016", 
      "title_s": "Atemptat d'Istanbul del 12 de gener de 2016", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1364835, 
      "rev_ids": {
        "new": 16305018, 
        "old": 16294317
      }, 
      "title": "Crisi_pol\u00edtica_del_2013-2014_a_Tail\u00e0ndia", 
      "title_s": "Crisi pol\u00edtica del 2013-2014 a Tail\u00e0ndia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1364510, 
      "rev_ids": {
        "new": 16304861, 
        "old": 16289330
      }, 
      "title": "Ricard_de_Ba\u00f1os", 
      "title_s": "Ricard de Ba\u00f1os", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1364725, 
      "rev_ids": {
        "new": 16301274, 
        "old": 16292645
      }, 
      "title": "Crisi_de_migraci\u00f3_entre_Col\u00f2mbia_i_Vene\u00e7uela_(2015)", 
      "title_s": "Crisi de migraci\u00f3 entre Col\u00f2mbia i Vene\u00e7uela (2015)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1364665, 
      "rev_ids": {
        "new": 16306735, 
        "old": 16292029
      }, 
      "title": "Virus_de_l'encefalitis_equina_occidental", 
      "title_s": "Virus de l'encefalitis equina occidental", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1365417, 
      "rev_ids": {
        "new": 16308218, 
        "old": 16301960
      }, 
      "title": "Govern_de_Catalunya_2016-2019", 
      "title_s": "Govern de Catalunya 2016-2019", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1365002, 
      "rev_ids": {
        "new": 16305069, 
        "old": 16296706
      }, 
      "title": "Zero_(art)", 
      "title_s": "Zero (art)", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1375, 
    "anon_ip_count": 604, 
    "anon_titles": 757, 
    "bot_count": 10, 
    "bot_edits": 6707, 
    "bot_titles": 6077, 
    "edits": 24793, 
    "titles": 13777, 
    "total_users": 1282, 
    "users": 678
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 11, 
    "anon_ip_count": 7, 
    "anon_titles": 6, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 11, 
    "bot_titles": 11, 
    "edits": 253, 
    "titles": 111, 
    "total_users": 75, 
    "users": 68
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1364537, 
      "rev_ids": {
        "new": 16306405, 
        "old": 16289829
      }, 
      "title": "Carles_Puigdemont_i_Casamaj\u00f3", 
      "title_s": "Carles Puigdemont i Casamaj\u00f3", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1364625, 
      "rev_ids": {
        "new": 16298854, 
        "old": 16291342
      }, 
      "title": "Orfe\u00f3_Valenci\u00e0_Navarro_Reverter", 
      "title_s": "Orfe\u00f3 Valenci\u00e0 Navarro Reverter", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 15, 
      "page_id": 1361219, 
      "rev_ids": {
        "new": 16305857, 
        "old": 16261279
      }, 
      "title": "Virus_de_l'estomatitis_vesicular", 
      "title_s": "Virus de l'estomatitis vesicular", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 11, 
      "page_id": 1291417, 
      "rev_ids": {
        "new": 16305591, 
        "old": 15847506
      }, 
      "title": "Primera_Dama_de_Catalunya", 
      "title_s": "Primera Dama de Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 55188, 
      "rev_ids": {
        "new": 16296654, 
        "old": 11178750
      }, 
      "title": "President_de_la_Generalitat_de_Catalunya", 
      "title_s": "President de la Generalitat de Catalunya", 
      "users": 3
    }
  ]
}