{
  "date": "December 14, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 30.22227716445923, 
    "end_date": "2015-12-14T23:05:01.732714", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2015-12-07T23:05:01.732714"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 256, 
      "page_id": 938333, 
      "rev_ids": {
        "new": 121273781, 
        "old": 121145036
      }, 
      "title": "Frank_J._Fletcher", 
      "title_s": "Frank J. Fletcher", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 218, 
      "page_id": 8592829, 
      "rev_ids": {
        "new": 121335184, 
        "old": 121144728
      }, 
      "title": "\u00c9lections_r\u00e9gionales_fran\u00e7aises_de_2015", 
      "title_s": "\u00c9lections r\u00e9gionales fran\u00e7aises de 2015", 
      "users": 55
    }, 
    {
      "edits": 211, 
      "page_id": 415980, 
      "rev_ids": {
        "new": 121336176, 
        "old": 121143786
      }, 
      "title": "Mouha_Ou_Hammou_Zayani", 
      "title_s": "Mouha Ou Hammou Zayani", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 9223886, 
      "rev_ids": {
        "new": 121311631, 
        "old": 121137163
      }, 
      "title": "Saison_6_de_Danse_avec_les_stars", 
      "title_s": "Saison 6 de Danse avec les stars", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 181, 
      "page_id": 9620485, 
      "rev_ids": {
        "new": 121333836, 
        "old": 121144915
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Asselineau", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Asselineau", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 168, 
      "page_id": 9570177, 
      "rev_ids": {
        "new": 121335848, 
        "old": 121143458
      }, 
      "title": "Attentats_du_13_novembre_2015_en_France", 
      "title_s": "Attentats du 13 novembre 2015 en France", 
      "users": 34
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 9214768, 
      "rev_ids": {
        "new": 121327263, 
        "old": 121117315
      }, 
      "title": "Saison_2015-2016_du_Paris_Saint-Germain", 
      "title_s": "Saison 2015-2016 du Paris Saint-Germain", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 6181609, 
      "rev_ids": {
        "new": 121336131, 
        "old": 121117865
      }, 
      "title": "Histoire_des_agences_de_presse", 
      "title_s": "Histoire des agences de presse", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 9619297, 
      "rev_ids": {
        "new": 121326738, 
        "old": 121141229
      }, 
      "title": "Jean-Marie_Lacrampe", 
      "title_s": "Jean-Marie Lacrampe", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 4199664, 
      "rev_ids": {
        "new": 121335668, 
        "old": 121144807
      }, 
      "title": "Grandes_antiennes_\u00ab_\u00d4_\u00bb_de_l'Avent", 
      "title_s": "Grandes antiennes \u00ab \u00d4 \u00bb de l'Avent", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 51861, 
      "rev_ids": {
        "new": 121308389, 
        "old": 121141410
      }, 
      "title": "D\u00e9croissance_(\u00e9conomie)", 
      "title_s": "D\u00e9croissance (\u00e9conomie)", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 5907132, 
      "rev_ids": {
        "new": 121336259, 
        "old": 121144842
      }, 
      "title": "Championnat_du_monde_de_handball_f\u00e9minin_2015", 
      "title_s": "Championnat du monde de handball f\u00e9minin 2015", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 129, 
      "page_id": 9311137, 
      "rev_ids": {
        "new": 121335344, 
        "old": 121131547
      }, 
      "title": "Bouddhisme_et_violence", 
      "title_s": "Bouddhisme et violence", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 99556, 
      "rev_ids": {
        "new": 121324261, 
        "old": 121145019
      }, 
      "title": "Lans-en-Vercors", 
      "title_s": "Lans-en-Vercors", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 9628677, 
      "rev_ids": {
        "new": 121332599, 
        "old": 121233680
      }, 
      "title": "Jean_Helleu_(peintre)", 
      "title_s": "Jean Helleu (peintre)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 108839, 
      "rev_ids": {
        "new": 121330489, 
        "old": 121143798
      }, 
      "title": "Le_Temple_du_Soleil", 
      "title_s": "Le Temple du Soleil", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 104, 
      "page_id": 9425699, 
      "rev_ids": {
        "new": 121333927, 
        "old": 121144379
      }, 
      "title": "Projet_de_communes_fran\u00e7aises_nouvelles_en_2016", 
      "title_s": "Projet de communes fran\u00e7aises nouvelles en 2016", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 361165, 
      "rev_ids": {
        "new": 121295687, 
        "old": 120137326
      }, 
      "title": "Bilal_ibn_Rabah", 
      "title_s": "Bilal ibn Rabah", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 99, 
      "page_id": 9479575, 
      "rev_ids": {
        "new": 121332304, 
        "old": 121145091
      }, 
      "title": "Kou_Voravong", 
      "title_s": "Kou Voravong", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 1158849, 
      "rev_ids": {
        "new": 121329680, 
        "old": 113587883
      }, 
      "title": "Marc_Mitscher", 
      "title_s": "Marc Mitscher", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 120, 
      "page_id": 9628677, 
      "rev_ids": {
        "new": 121332599, 
        "old": 121233680
      }, 
      "title": "Jean_Helleu_(peintre)", 
      "title_s": "Jean Helleu (peintre)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 9631326, 
      "rev_ids": {
        "new": 121334650, 
        "old": 121269513
      }, 
      "title": "Baba_Cand\u0131r", 
      "title_s": "Baba Cand\u0131r", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 9630945, 
      "rev_ids": {
        "new": 121322647, 
        "old": 121264564
      }, 
      "title": "Accord_universel_des_n\u00e9gociations_climatiques_de_Paris", 
      "title_s": "Accord universel des n\u00e9gociations climatiques de Paris", 
      "users": 21
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 9633624, 
      "rev_ids": {
        "new": 121331318, 
        "old": 121299760
      }, 
      "title": "Gustave_Hervigo", 
      "title_s": "Gustave Hervigo", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 9624205, 
      "rev_ids": {
        "new": 121310496, 
        "old": 121172865
      }, 
      "title": "Courmayeur_Noir_in_Festival_2015", 
      "title_s": "Courmayeur Noir in Festival 2015", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 9628124, 
      "rev_ids": {
        "new": 121302023, 
        "old": 121222789
      }, 
      "title": "Jean_Brasseur-Kermadec", 
      "title_s": "Jean Brasseur-Kermadec", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 9626970, 
      "rev_ids": {
        "new": 121318907, 
        "old": 121208238
      }, 
      "title": "Phasa\u00e9lis", 
      "title_s": "Phasa\u00e9lis", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 9623823, 
      "rev_ids": {
        "new": 121284029, 
        "old": 121167764
      }, 
      "title": "Rachel_Elliott", 
      "title_s": "Rachel Elliott", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 9630940, 
      "rev_ids": {
        "new": 121279293, 
        "old": 121264513
      }, 
      "title": "Constitution_des_Philippines", 
      "title_s": "Constitution des Philippines", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 9625606, 
      "rev_ids": {
        "new": 121270280, 
        "old": 121191290
      }, 
      "title": "Peter_Cooper_Hewitt", 
      "title_s": "Peter Cooper Hewitt", 
      "users": 7
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 23693, 
    "anon_ip_count": 11256, 
    "anon_titles": 13345, 
    "bot_count": 25, 
    "bot_edits": 6426, 
    "bot_titles": 5396, 
    "edits": 129820, 
    "titles": 62469, 
    "total_users": 16372, 
    "users": 5116
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 301, 
    "anon_ip_count": 172, 
    "anon_titles": 158, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 147, 
    "bot_titles": 137, 
    "edits": 6897, 
    "titles": 4092, 
    "total_users": 825, 
    "users": 653
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 9620732, 
      "rev_ids": {
        "new": 121328453, 
        "old": 121144946
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Asselineau/Suppression", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Asselineau/Suppression", 
      "users": 92
    }, 
    {
      "edits": 187, 
      "page_id": 9570286, 
      "rev_ids": {
        "new": 121335957, 
        "old": 121144522
      }, 
      "title": "Attentats_du_13_novembre_2015_en_France", 
      "title_s": "Attentats du 13 novembre 2015 en France", 
      "users": 26
    }, 
    {
      "edits": 169, 
      "page_id": 9620801, 
      "rev_ids": {
        "new": 121335865, 
        "old": 121143926
      }, 
      "title": "Fran\u00e7ois_Asselineau", 
      "title_s": "Fran\u00e7ois Asselineau", 
      "users": 29
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 4496084, 
      "rev_ids": {
        "new": 121335177, 
        "old": 121131612
      }, 
      "title": "Ali_la_Pointe", 
      "title_s": "Ali la Pointe", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 5689408, 
      "rev_ids": {
        "new": 121302549, 
        "old": 121138401
      }, 
      "title": "Famille_Delpech_de_Frayssinet", 
      "title_s": "Famille Delpech de Frayssinet", 
      "users": 3
    }
  ]
}