{
  "date": "December 9, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.5885679721832275, 
    "end_date": "2014-12-09T23:11:01.632801", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-12-02T23:11:01.632801"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 248861, 
      "rev_ids": {
        "new": 14417472, 
        "old": 14383983
      }, 
      "title": "Federaci\u00f3_d'Associacions_de_Mares_i_Pares_d'Alumnes_de_Catalunya", 
      "title_s": "Federaci\u00f3 d'Associacions de Mares i Pares d'Alumnes de Catalunya", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 82341, 
      "rev_ids": {
        "new": 14418553, 
        "old": 14386862
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Andorra", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Andorra", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 934017, 
      "rev_ids": {
        "new": 14416911, 
        "old": 14215115
      }, 
      "title": "Instagram", 
      "title_s": "Instagram", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 1231439, 
      "rev_ids": {
        "new": 14414310, 
        "old": 14412772
      }, 
      "title": "Henriette_Ith-Wille", 
      "title_s": "Henriette Ith-Wille", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 3091, 
      "rev_ids": {
        "new": 14416269, 
        "old": 14385788
      }, 
      "title": "Jacint_Verdaguer_i_Santal\u00f3", 
      "title_s": "Jacint Verdaguer i Santal\u00f3", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 1231817, 
      "rev_ids": {
        "new": 14418012, 
        "old": 14416621
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Consell_General_d'Andorra_de_2015", 
      "title_s": "Eleccions al Consell General d'Andorra de 2015", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 64, 
      "page_id": 27847, 
      "rev_ids": {
        "new": 14403791, 
        "old": 13767790
      }, 
      "title": "Mesquita", 
      "title_s": "Mesquita", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 1229881, 
      "rev_ids": {
        "new": 14414402, 
        "old": 14386822
      }, 
      "title": "Campionat_del_M\u00f3n_de_nataci\u00f3_en_piscina_curta_de_2014", 
      "title_s": "Campionat del M\u00f3n de nataci\u00f3 en piscina curta de 2014", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1192784, 
      "rev_ids": {
        "new": 14416639, 
        "old": 14191048
      }, 
      "title": "Roman_Xukh\u00e8vitx", 
      "title_s": "Roman Xukh\u00e8vitx", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1229938, 
      "rev_ids": {
        "new": 14398686, 
        "old": 14388228
      }, 
      "title": "Te_turc", 
      "title_s": "Te turc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1671, 
      "rev_ids": {
        "new": 14418120, 
        "old": 14386914
      }, 
      "title": "Lluna", 
      "title_s": "Lluna", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 731337, 
      "rev_ids": {
        "new": 14387679, 
        "old": 14046942
      }, 
      "title": "Llista_de_f\u00e0rmacs", 
      "title_s": "Llista de f\u00e0rmacs", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1231203, 
      "rev_ids": {
        "new": 14418416, 
        "old": 14408962
      }, 
      "title": "Zhang_Zhong", 
      "title_s": "Zhang Zhong", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1226825, 
      "rev_ids": {
        "new": 14399862, 
        "old": 14375127
      }, 
      "title": "La_T\u00e8rmica_de_Roca_Umbert", 
      "title_s": "La T\u00e8rmica de Roca Umbert", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 117755, 
      "rev_ids": {
        "new": 14411349, 
        "old": 14366440
      }, 
      "title": "Gianni_Rodari", 
      "title_s": "Gianni Rodari", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 397234, 
      "rev_ids": {
        "new": 14414383, 
        "old": 14370551
      }, 
      "title": "Mireia_Belmonte_i_Garc\u00eda", 
      "title_s": "Mireia Belmonte i Garc\u00eda", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1230586, 
      "rev_ids": {
        "new": 14412971, 
        "old": 14399295
      }, 
      "title": "Otlu_peynir", 
      "title_s": "Otlu peynir", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1230903, 
      "rev_ids": {
        "new": 14416971, 
        "old": 14404715
      }, 
      "title": "Campionat_d'escacs_de_l'\u00c0sia", 
      "title_s": "Campionat d'escacs de l'\u00c0sia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 867409, 
      "rev_ids": {
        "new": 14397257, 
        "old": 7898334
      }, 
      "title": "Biblioteca-Arxiu_Petro_Nuez", 
      "title_s": "Biblioteca-Arxiu Petro Nuez", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1230180, 
      "rev_ids": {
        "new": 14414392, 
        "old": 14392102
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_nataci\u00f3_de_2014", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de nataci\u00f3 de 2014", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 1231439, 
      "rev_ids": {
        "new": 14414310, 
        "old": 14412772
      }, 
      "title": "Henriette_Ith-Wille", 
      "title_s": "Henriette Ith-Wille", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 1231817, 
      "rev_ids": {
        "new": 14418012, 
        "old": 14416621
      }, 
      "title": "Eleccions_al_Consell_General_d'Andorra_de_2015", 
      "title_s": "Eleccions al Consell General d'Andorra de 2015", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1229938, 
      "rev_ids": {
        "new": 14398686, 
        "old": 14388228
      }, 
      "title": "Te_turc", 
      "title_s": "Te turc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1231203, 
      "rev_ids": {
        "new": 14418416, 
        "old": 14408962
      }, 
      "title": "Zhang_Zhong", 
      "title_s": "Zhang Zhong", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1230586, 
      "rev_ids": {
        "new": 14412971, 
        "old": 14399295
      }, 
      "title": "Otlu_peynir", 
      "title_s": "Otlu peynir", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1230903, 
      "rev_ids": {
        "new": 14416971, 
        "old": 14404715
      }, 
      "title": "Campionat_d'escacs_de_l'\u00c0sia", 
      "title_s": "Campionat d'escacs de l'\u00c0sia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1230180, 
      "rev_ids": {
        "new": 14414392, 
        "old": 14392102
      }, 
      "title": "Campionat_d'Europa_de_nataci\u00f3_de_2014", 
      "title_s": "Campionat d'Europa de nataci\u00f3 de 2014", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1230431, 
      "rev_ids": {
        "new": 14412455, 
        "old": 14395815
      }, 
      "title": "Campionat_d'escacs_de_Cuba", 
      "title_s": "Campionat d'escacs de Cuba", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1231704, 
      "rev_ids": {
        "new": 14416614, 
        "old": 14415919
      }, 
      "title": "G\u00f2tic_itali\u00e0", 
      "title_s": "G\u00f2tic itali\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1229996, 
      "rev_ids": {
        "new": 14417098, 
        "old": 14388900
      }, 
      "title": "Salvador_Cabr\u00e9", 
      "title_s": "Salvador Cabr\u00e9", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1801, 
    "anon_ip_count": 877, 
    "anon_titles": 1020, 
    "bot_count": 5, 
    "bot_edits": 9903, 
    "bot_titles": 8429, 
    "edits": 24252, 
    "titles": 13863, 
    "total_users": 1408, 
    "users": 531
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1027662, 
      "rev_ids": {
        "new": 14412989, 
        "old": 12181078
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Tortosa_(ciutat)", 
      "title_s": "Llista de monuments de Tortosa (ciutat)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 956349, 
      "rev_ids": {
        "new": 14411738, 
        "old": 8750796
      }, 
      "title": "Centristes_de_X\u00e0bia", 
      "title_s": "Centristes de X\u00e0bia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1379, 
      "rev_ids": {
        "new": 14396022, 
        "old": 14359205
      }, 
      "title": "Portada", 
      "title_s": "Portada", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 596606, 
      "rev_ids": {
        "new": 14415875, 
        "old": 4927595
      }, 
      "title": "Desobedi\u00e8ncia_civil", 
      "title_s": "Desobedi\u00e8ncia civil", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1230409, 
      "rev_ids": {
        "new": 14395541, 
        "old": 14395496
      }, 
      "title": "Daniel_Argimon_i_Granell", 
      "title_s": "Daniel Argimon i Granell", 
      "users": 2
    }
  ]
}