{
  "date": "August 18, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 20.387462854385376, 
    "end_date": "2014-08-18T23:05:01.440785", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2014-08-11T23:05:01.440785"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 404, 
      "page_id": 258865, 
      "rev_ids": {
        "new": 106427710, 
        "old": 106195648
      }, 
      "title": "Robin_Williams", 
      "title_s": "Robin Williams", 
      "users": 72
    }, 
    {
      "edits": 391, 
      "page_id": 6237789, 
      "rev_ids": {
        "new": 106412238, 
        "old": 106178783
      }, 
      "title": "Pierre_Ucciani", 
      "title_s": "Pierre Ucciani", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 369, 
      "page_id": 5732400, 
      "rev_ids": {
        "new": 106454143, 
        "old": 106194873
      }, 
      "title": "Championnats_d'Europe_d'athl\u00e9tisme_2014", 
      "title_s": "Championnats d'Europe d'athl\u00e9tisme 2014", 
      "users": 32
    }, 
    {
      "edits": 161, 
      "page_id": 77477, 
      "rev_ids": {
        "new": 106429997, 
        "old": 105295016
      }, 
      "title": "Luigi_Boccherini", 
      "title_s": "Luigi Boccherini", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 158, 
      "page_id": 8104458, 
      "rev_ids": {
        "new": 106444144, 
        "old": 106195569
      }, 
      "title": "Guerre_de_Gaza_de_2014", 
      "title_s": "Guerre de Gaza de 2014", 
      "users": 17
    }, 
    {
      "edits": 142, 
      "page_id": 6105811, 
      "rev_ids": {
        "new": 106386450, 
        "old": 106195060
      }, 
      "title": "Liste_des_karsts_et_zones_karstiques_de_France_m\u00e9tropolitaine", 
      "title_s": "Liste des karsts et zones karstiques de France m\u00e9tropolitaine", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 137, 
      "page_id": 2747, 
      "rev_ids": {
        "new": 106430117, 
        "old": 106188769
      }, 
      "title": "Seth", 
      "title_s": "Seth", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 132, 
      "page_id": 110473, 
      "rev_ids": {
        "new": 106431054, 
        "old": 106195131
      }, 
      "title": "H\u00e9lo\u00efse_d'Argenteuil", 
      "title_s": "H\u00e9lo\u00efse d'Argenteuil", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 8222491, 
      "rev_ids": {
        "new": 106430112, 
        "old": 106317739
      }, 
      "title": "Addi_Oubihi", 
      "title_s": "Addi Oubihi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 8200188, 
      "rev_ids": {
        "new": 106448306, 
        "old": 106186907
      }, 
      "title": "R\u00e9gion_(collectivit\u00e9_territoriale_fran\u00e7aise)", 
      "title_s": "R\u00e9gion (collectivit\u00e9 territoriale fran\u00e7aise)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 123, 
      "page_id": 414867, 
      "rev_ids": {
        "new": 106437700, 
        "old": 106179199
      }, 
      "title": "Vigoulet-Auzil", 
      "title_s": "Vigoulet-Auzil", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 8210527, 
      "rev_ids": {
        "new": 106425568, 
        "old": 106206570
      }, 
      "title": "Championnats_d'Europe_d'athl\u00e9tisme_2014,_r\u00e9sultats_d\u00e9taill\u00e9s", 
      "title_s": "Championnats d'Europe d'athl\u00e9tisme 2014, r\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 4330962, 
      "rev_ids": {
        "new": 106429272, 
        "old": 106131024
      }, 
      "title": "Psychiatrie", 
      "title_s": "Psychiatrie", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 110, 
      "page_id": 3358931, 
      "rev_ids": {
        "new": 106417204, 
        "old": 102962568
      }, 
      "title": "Jos\u00e9-Louis_Bocquet", 
      "title_s": "Jos\u00e9-Louis Bocquet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 109, 
      "page_id": 12883, 
      "rev_ids": {
        "new": 106418937, 
        "old": 106176415
      }, 
      "title": "\u00cele-de-Sein", 
      "title_s": "\u00cele-de-Sein", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 414630, 
      "rev_ids": {
        "new": 106438124, 
        "old": 106191145
      }, 
      "title": "Ch\u00e9digny", 
      "title_s": "Ch\u00e9digny", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 8149941, 
      "rev_ids": {
        "new": 106419078, 
        "old": 106188586
      }, 
      "title": "Liste_des_insectes_du_Nord-Pas-de-Calais", 
      "title_s": "Liste des insectes du Nord-Pas-de-Calais", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 8225041, 
      "rev_ids": {
        "new": 106378934, 
        "old": 106358217
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Jean-Baptiste_de_Castelnau-le-Lez", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Jean-Baptiste de Castelnau-le-Lez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 7531675, 
      "rev_ids": {
        "new": 106403722, 
        "old": 106193693
      }, 
      "title": "Coupe_du_monde_de_rugby_\u00e0_XV_f\u00e9minin_2014", 
      "title_s": "Coupe du monde de rugby \u00e0 XV f\u00e9minin 2014", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 159036, 
      "rev_ids": {
        "new": 106402361, 
        "old": 105403289
      }, 
      "title": "Lauren_Bacall", 
      "title_s": "Lauren Bacall", 
      "users": 24
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 131, 
      "page_id": 8222491, 
      "rev_ids": {
        "new": 106430112, 
        "old": 106317739
      }, 
      "title": "Addi_Oubihi", 
      "title_s": "Addi Oubihi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 113, 
      "page_id": 8210527, 
      "rev_ids": {
        "new": 106425568, 
        "old": 106206570
      }, 
      "title": "Championnats_d'Europe_d'athl\u00e9tisme_2014,_r\u00e9sultats_d\u00e9taill\u00e9s", 
      "title_s": "Championnats d'Europe d'athl\u00e9tisme 2014, r\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 8225041, 
      "rev_ids": {
        "new": 106378934, 
        "old": 106358217
      }, 
      "title": "\u00c9glise_Saint-Jean-Baptiste_de_Castelnau-le-Lez", 
      "title_s": "\u00c9glise Saint-Jean-Baptiste de Castelnau-le-Lez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 8219220, 
      "rev_ids": {
        "new": 106426563, 
        "old": 106273935
      }, 
      "title": "\u00c9quipe_du_Canada_de_rugby_\u00e0_XV_f\u00e9minin_\u00e0_la_Coupe_du_monde_2014", 
      "title_s": "\u00c9quipe du Canada de rugby \u00e0 XV f\u00e9minin \u00e0 la Coupe du monde 2014", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 8222017, 
      "rev_ids": {
        "new": 106420663, 
        "old": 106309453
      }, 
      "title": "France_aux_Jeux_olympiques_de_la_jeunesse_d'\u00e9t\u00e9_de_2014", 
      "title_s": "France aux Jeux olympiques de la jeunesse d'\u00e9t\u00e9 de 2014", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 8210119, 
      "rev_ids": {
        "new": 106405307, 
        "old": 106203583
      }, 
      "title": "Aim\u00e9_Vaschy", 
      "title_s": "Aim\u00e9 Vaschy", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 8215928, 
      "rev_ids": {
        "new": 106416180, 
        "old": 106248112
      }, 
      "title": "Mouvement_de_r\u00e9sistance_polonais_pendant_la_Seconde_Guerre_mondiale", 
      "title_s": "Mouvement de r\u00e9sistance polonais pendant la Seconde Guerre mondiale", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 8210447, 
      "rev_ids": {
        "new": 106416044, 
        "old": 106206101
      }, 
      "title": "Fred_Bongusto", 
      "title_s": "Fred Bongusto", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8219704, 
      "rev_ids": {
        "new": 106374709, 
        "old": 106278587
      }, 
      "title": "Histoire_de_V\u00e9rone", 
      "title_s": "Histoire de V\u00e9rone", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 8219177, 
      "rev_ids": {
        "new": 106300165, 
        "old": 106273639
      }, 
      "title": "Comm\u00e9morations_du_70e_anniversaire_du_d\u00e9barquement_de_Provence", 
      "title_s": "Comm\u00e9morations du 70e anniversaire du d\u00e9barquement de Provence", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 21683, 
    "anon_ip_count": 8240, 
    "anon_titles": 12775, 
    "bot_count": 20, 
    "bot_edits": 81015, 
    "bot_titles": 80378, 
    "edits": 192059, 
    "titles": 129114, 
    "total_users": 13036, 
    "users": 4796
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 166, 
      "page_id": 119521, 
      "rev_ids": {
        "new": 106430365, 
        "old": 106178180
      }, 
      "title": "Louis_IX_de_France", 
      "title_s": "Louis IX de France", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 138, 
      "page_id": 8077294, 
      "rev_ids": {
        "new": 106457423, 
        "old": 105157553
      }, 
      "title": "Abou_Bakr_al-Baghdadi", 
      "title_s": "Abou Bakr al-Baghdadi", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 8222399, 
      "rev_ids": {
        "new": 106457215, 
        "old": 106314532
      }, 
      "title": "La_Mort_aux_Juifs/Suppression", 
      "title_s": "La Mort aux Juifs/Suppression", 
      "users": 38
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 6735819, 
      "rev_ids": {
        "new": 106382638, 
        "old": 105868434
      }, 
      "title": "Nicolas_Sarkozy", 
      "title_s": "Nicolas Sarkozy", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 8219453, 
      "rev_ids": {
        "new": 106314806, 
        "old": 106275658
      }, 
      "title": "Groupe_Pellenc/Suppression", 
      "title_s": "Groupe Pellenc/Suppression", 
      "users": 21
    }
  ]
}