{
  "date": "March 22, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 96.07947301864624, 
    "end_date": "2016-03-22T12:05:05.982300", 
    "lang": "fr", 
    "start_date": "2016-03-15T12:05:05.982300"
  }, 
  "full_lang_name": "French", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 265, 
      "page_id": 1341231, 
      "rev_ids": {
        "new": 124604276, 
        "old": 124359419
      }, 
      "title": "Vinaigre", 
      "title_s": "Vinaigre", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 203, 
      "page_id": 884579, 
      "rev_ids": {
        "new": 124586509, 
        "old": 124382574
      }, 
      "title": "Chapelle_royale_(Ancien_R\u00e9gime)", 
      "title_s": "Chapelle royale (Ancien R\u00e9gime)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 195, 
      "page_id": 19119, 
      "rev_ids": {
        "new": 124570242, 
        "old": 124383872
      }, 
      "title": "Le_Croisic", 
      "title_s": "Le Croisic", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 184, 
      "page_id": 3695742, 
      "rev_ids": {
        "new": 124595638, 
        "old": 124382971
      }, 
      "title": "Bact\u00e9rie_ac\u00e9tique", 
      "title_s": "Bact\u00e9rie ac\u00e9tique", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 9863999, 
      "rev_ids": {
        "new": 124602701, 
        "old": 124476202
      }, 
      "title": "Saison_2_de_Daredevil", 
      "title_s": "Saison 2 de Daredevil", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 331641, 
      "rev_ids": {
        "new": 124607900, 
        "old": 119647099
      }, 
      "title": "Labourd", 
      "title_s": "Labourd", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 9879066, 
      "rev_ids": {
        "new": 124607517, 
        "old": 124554376
      }, 
      "title": "Gwendoline_Finaz_de_Villaine", 
      "title_s": "Gwendoline Finaz de Villaine", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 63098, 
      "rev_ids": {
        "new": 124596156, 
        "old": 124369463
      }, 
      "title": "Royaume_des_Deux-Siciles", 
      "title_s": "Royaume des Deux-Siciles", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 130, 
      "page_id": 980456, 
      "rev_ids": {
        "new": 124539434, 
        "old": 124376900
      }, 
      "title": "Agence_f\u00e9d\u00e9rale_pour_la_s\u00e9curit\u00e9_de_la_cha\u00eene_alimentaire", 
      "title_s": "Agence f\u00e9d\u00e9rale pour la s\u00e9curit\u00e9 de la cha\u00eene alimentaire", 
      "users": 23
    }, 
    {
      "edits": 128, 
      "page_id": 2450917, 
      "rev_ids": {
        "new": 124572094, 
        "old": 124279103
      }, 
      "title": "Henry_de_Lesquen", 
      "title_s": "Henry de Lesquen", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 9871442, 
      "rev_ids": {
        "new": 124593273, 
        "old": 124523120
      }, 
      "title": "Morphologie_de_l'arabe_tunisien", 
      "title_s": "Morphologie de l'arabe tunisien", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 114, 
      "page_id": 9009249, 
      "rev_ids": {
        "new": 124601696, 
        "old": 121247605
      }, 
      "title": "Simon_Ucciani", 
      "title_s": "Simon Ucciani", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 8340314, 
      "rev_ids": {
        "new": 124586277, 
        "old": 124383892
      }, 
      "title": "R\u00e9organisation_des_corps_d'infanterie_fran\u00e7ais_(1820)", 
      "title_s": "R\u00e9organisation des corps d'infanterie fran\u00e7ais (1820)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 108, 
      "page_id": 9732541, 
      "rev_ids": {
        "new": 124589636, 
        "old": 124033734
      }, 
      "title": "Grand_Prix_automobile_d'Australie_2016", 
      "title_s": "Grand Prix automobile d'Australie 2016", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 106, 
      "page_id": 2862039, 
      "rev_ids": {
        "new": 124595609, 
        "old": 124369612
      }, 
      "title": "Monestier-de-Clermont", 
      "title_s": "Monestier-de-Clermont", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 7574516, 
      "rev_ids": {
        "new": 124552835, 
        "old": 123454022
      }, 
      "title": "Th\u00e9rapie_sociale", 
      "title_s": "Th\u00e9rapie sociale", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 103, 
      "page_id": 93697, 
      "rev_ids": {
        "new": 124603561, 
        "old": 124377320
      }, 
      "title": "Amphith\u00e9\u00e2tre_romain", 
      "title_s": "Amphith\u00e9\u00e2tre romain", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 9871108, 
      "rev_ids": {
        "new": 124593872, 
        "old": 124518857
      }, 
      "title": "Daniel_Rojo", 
      "title_s": "Daniel Rojo", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 5325413, 
      "rev_ids": {
        "new": 124607245, 
        "old": 124376355
      }, 
      "title": "Guerre_civile_syrienne", 
      "title_s": "Guerre civile syrienne", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 9764876, 
      "rev_ids": {
        "new": 124607167, 
        "old": 124365229
      }, 
      "title": "Projet_de_primaires_\u00e0_gauche_pour_la_pr\u00e9sidentielle_de_2017", 
      "title_s": "Projet de primaires \u00e0 gauche pour la pr\u00e9sidentielle de 2017", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 150, 
      "page_id": 9863999, 
      "rev_ids": {
        "new": 124602701, 
        "old": 124476202
      }, 
      "title": "Saison_2_de_Daredevil", 
      "title_s": "Saison 2 de Daredevil", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 136, 
      "page_id": 9879066, 
      "rev_ids": {
        "new": 124607517, 
        "old": 124554376
      }, 
      "title": "Gwendoline_Finaz_de_Villaine", 
      "title_s": "Gwendoline Finaz de Villaine", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 9871442, 
      "rev_ids": {
        "new": 124593273, 
        "old": 124523120
      }, 
      "title": "Grammaire_tunisienne", 
      "title_s": "Grammaire tunisienne", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 102, 
      "page_id": 9871108, 
      "rev_ids": {
        "new": 124593872, 
        "old": 124518857
      }, 
      "title": "Daniel_Rojo", 
      "title_s": "Daniel Rojo", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 86, 
      "page_id": 9864345, 
      "rev_ids": {
        "new": 124554467, 
        "old": 124479563
      }, 
      "title": "Pharmacie_\u00c0_l'Ange_blanc_(Vienne)", 
      "title_s": "Pharmacie \u00c0 l'Ange blanc (Vienne)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 9863404, 
      "rev_ids": {
        "new": 124587907, 
        "old": 124468781
      }, 
      "title": "Armand_Gu\u00e9ry", 
      "title_s": "Armand Gu\u00e9ry", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 9858600, 
      "rev_ids": {
        "new": 124489277, 
        "old": 124406422
      }, 
      "title": "Affaire_C\u00e9cile_Bloch", 
      "title_s": "Affaire C\u00e9cile Bloch", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 9864228, 
      "rev_ids": {
        "new": 124602324, 
        "old": 124478340
      }, 
      "title": "Op\u00e9ration_polici\u00e8re_du_18_mars_2016_\u00e0_Molenbeek", 
      "title_s": "Op\u00e9ration polici\u00e8re du 18 mars 2016 \u00e0 Molenbeek", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 9857593, 
      "rev_ids": {
        "new": 124596758, 
        "old": 124392311
      }, 
      "title": "Adriana_Tovar", 
      "title_s": "Adriana Tovar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 9865255, 
      "rev_ids": {
        "new": 124592160, 
        "old": 124493310
      }, 
      "title": "Triple_saut_f\u00e9minin_aux_championnats_du_monde_d'athl\u00e9tisme_en_salle_2016", 
      "title_s": "Triple saut f\u00e9minin aux championnats du monde d'athl\u00e9tisme en salle 2016", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "fr", 
  "stats": {
    "anon_edits": 24771, 
    "anon_ip_count": 10933, 
    "anon_titles": 13477, 
    "bot_count": 24, 
    "bot_edits": 3449, 
    "bot_titles": 3046, 
    "edits": 126837, 
    "titles": 57781, 
    "total_users": 16516, 
    "users": 5583
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 229, 
    "anon_ip_count": 146, 
    "anon_titles": 165, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 693, 
    "bot_titles": 579, 
    "edits": 6532, 
    "titles": 3652, 
    "total_users": 897, 
    "users": 751
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 118, 
      "page_id": 9839523, 
      "rev_ids": {
        "new": 124598226, 
        "old": 124381189
      }, 
      "title": "Chevalier_r\u00e9gulier", 
      "title_s": "Chevalier r\u00e9gulier", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 116, 
      "page_id": 1840084, 
      "rev_ids": {
        "new": 124607132, 
        "old": 101722759
      }, 
      "title": "Agence_f\u00e9d\u00e9rale_pour_la_s\u00e9curit\u00e9_de_la_cha\u00eene_alimentaire", 
      "title_s": "Agence f\u00e9d\u00e9rale pour la s\u00e9curit\u00e9 de la cha\u00eene alimentaire", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 9839298, 
      "rev_ids": {
        "new": 124596654, 
        "old": 124346803
      }, 
      "title": "Sifflement", 
      "title_s": "Sifflement", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 75, 
      "page_id": 9850743, 
      "rev_ids": {
        "new": 124586896, 
        "old": 124380101
      }, 
      "title": "Liste_des_membres_du_gouvernement_fran\u00e7ais_issus_de_minorit\u00e9s_visibles/Suppression", 
      "title_s": "Liste des membres du gouvernement fran\u00e7ais issus de minorit\u00e9s visibles/Suppression", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 7612171, 
      "rev_ids": {
        "new": 124601370, 
        "old": 123454395
      }, 
      "title": "Th\u00e9rapie_sociale", 
      "title_s": "Th\u00e9rapie sociale", 
      "users": 3
    }
  ]
}