{
  "date": "April 5, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 9.771188020706177, 
    "end_date": "2016-04-05T12:11:01.865215", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-03-29T12:11:01.865215"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 1324008, 
      "rev_ids": {
        "new": 16741911, 
        "old": 16300594
      }, 
      "title": "Campanya_del_Nord_d'\u00c0frica_(Primera_Guerra_Mundial)", 
      "title_s": "Campanya del Nord d'\u00c0frica (Primera Guerra Mundial)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 967133, 
      "rev_ids": {
        "new": 16731506, 
        "old": 16688578
      }, 
      "title": "Revista_S\u00fapers!", 
      "title_s": "Revista S\u00fapers!", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 175311, 
      "rev_ids": {
        "new": 16745145, 
        "old": 16707722
      }, 
      "title": "Compilador_Haskell_de_Glasgow", 
      "title_s": "Compilador Haskell de Glasgow", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 1324026, 
      "rev_ids": {
        "new": 16731583, 
        "old": 16708590
      }, 
      "title": "Campanya_dels_Senussi", 
      "title_s": "Campanya dels Senussi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1393114, 
      "rev_ids": {
        "new": 16731765, 
        "old": 16725276
      }, 
      "title": "Impactes_sobre_J\u00fapiter", 
      "title_s": "Impactes sobre J\u00fapiter", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1393438, 
      "rev_ids": {
        "new": 16742492, 
        "old": 16729877
      }, 
      "title": "Francesc_Nel\u00b7lo_i_Ventosa", 
      "title_s": "Francesc Nel\u00b7lo i Ventosa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1391549, 
      "rev_ids": {
        "new": 16735773, 
        "old": 16708459
      }, 
      "title": "Sarah_Josepha_Hale", 
      "title_s": "Sarah Josepha Hale", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 658298, 
      "rev_ids": {
        "new": 16738482, 
        "old": 16104254
      }, 
      "title": "Slavoj_\u017di\u017eek", 
      "title_s": "Slavoj \u017di\u017eek", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1384074, 
      "rev_ids": {
        "new": 16742191, 
        "old": 16630237
      }, 
      "title": "El_malson", 
      "title_s": "El malson", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1390234, 
      "rev_ids": {
        "new": 16731599, 
        "old": 16694394
      }, 
      "title": "Eduardo_Grenzner_y_Fellner", 
      "title_s": "Eduardo Grenzner y Fellner", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1247323, 
      "rev_ids": {
        "new": 16725742, 
        "old": 16708202
      }, 
      "title": "El_jacob\u00ed", 
      "title_s": "El jacob\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1392755, 
      "rev_ids": {
        "new": 16734734, 
        "old": 16721741
      }, 
      "title": "Sakai(LMS)", 
      "title_s": "Sakai(LMS)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 31011, 
      "rev_ids": {
        "new": 16727490, 
        "old": 16708056
      }, 
      "title": "Sant_Andreu_de_Sureda", 
      "title_s": "Sant Andreu de Sureda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1100470, 
      "rev_ids": {
        "new": 16741502, 
        "old": 16667165
      }, 
      "title": "Llista_de_llocs_d'enterrament_a_Espanya_de_sants_i_altres_persones_venerades", 
      "title_s": "Llista de llocs d'enterrament a Espanya de sants i altres persones venerades", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 336799, 
      "rev_ids": {
        "new": 16742322, 
        "old": 16678510
      }, 
      "title": "Rusalka", 
      "title_s": "Rusalka", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1391986, 
      "rev_ids": {
        "new": 16716410, 
        "old": 16713008
      }, 
      "title": "Llista_dels_sostres_comarcals_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista dels sostres comarcals de Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1327099, 
      "rev_ids": {
        "new": 16727302, 
        "old": 15867356
      }, 
      "title": "Primera_batalla_del_riu_Crna", 
      "title_s": "Primera batalla del riu Crna", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1393540, 
      "rev_ids": {
        "new": 16742444, 
        "old": 16731739
      }, 
      "title": "Papers_de_Panam\u00e0", 
      "title_s": "Papers de Panam\u00e0", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1277156, 
      "rev_ids": {
        "new": 16740638, 
        "old": 16265259
      }, 
      "title": "Dom\u00e8nec_Corominas_i_Prats", 
      "title_s": "Dom\u00e8nec Corominas i Prats", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 276859, 
      "rev_ids": {
        "new": 16721373, 
        "old": 16330167
      }, 
      "title": "Biblioteca_del_Parlament_de_Catalunya", 
      "title_s": "Biblioteca del Parlament de Catalunya", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1393114, 
      "rev_ids": {
        "new": 16731765, 
        "old": 16725276
      }, 
      "title": "Impactes_sobre_J\u00fapiter", 
      "title_s": "Impactes sobre J\u00fapiter", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1393438, 
      "rev_ids": {
        "new": 16742492, 
        "old": 16729877
      }, 
      "title": "Francesc_Nel\u00b7lo_i_Ventosa", 
      "title_s": "Francesc Nel\u00b7lo i Ventosa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1392755, 
      "rev_ids": {
        "new": 16734734, 
        "old": 16721741
      }, 
      "title": "Sakai_(LMS)", 
      "title_s": "Sakai (LMS)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1391986, 
      "rev_ids": {
        "new": 16716410, 
        "old": 16713008
      }, 
      "title": "Llista_dels_sostres_comarcals_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista dels sostres comarcals de Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1393675, 
      "rev_ids": {
        "new": 16743061, 
        "old": 16736052
      }, 
      "title": "Teatre_Principal_(Lleida)", 
      "title_s": "Teatre Principal (Lleida)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1392413, 
      "rev_ids": {
        "new": 16740829, 
        "old": 16719406
      }, 
      "title": "Col\u00b7legi_Oficial_d'Agents_de_la_Propietat_Immobili\u00e0ria_de_Girona", 
      "title_s": "Col\u00b7legi Oficial d'Agents de la Propietat Immobili\u00e0ria de Girona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1392086, 
      "rev_ids": {
        "new": 16722605, 
        "old": 16714393
      }, 
      "title": "Gabriella_Coleman", 
      "title_s": "Gabriella Coleman", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1393656, 
      "rev_ids": {
        "new": 16742686, 
        "old": 16735883
      }, 
      "title": "Mossack_Fonseca", 
      "title_s": "Mossack Fonseca", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1392066, 
      "rev_ids": {
        "new": 16721908, 
        "old": 16714108
      }, 
      "title": "Escola_Rius_i_Taulet", 
      "title_s": "Escola Rius i Taulet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1392203, 
      "rev_ids": {
        "new": 16727946, 
        "old": 16715571
      }, 
      "title": "Locro", 
      "title_s": "Locro", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1192, 
    "anon_ip_count": 590, 
    "anon_titles": 696, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 12255, 
    "bot_titles": 10433, 
    "edits": 26569, 
    "titles": 16283, 
    "total_users": 1168, 
    "users": 578
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 6, 
    "bot_titles": 6, 
    "edits": 116, 
    "titles": 52, 
    "total_users": 33, 
    "users": 31
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1392840, 
      "rev_ids": {
        "new": 16731496, 
        "old": 16722637
      }, 
      "title": "Llu\u00eds_Rabell", 
      "title_s": "Llu\u00eds Rabell", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 958650, 
      "rev_ids": {
        "new": 16726436, 
        "old": 16455176
      }, 
      "title": "Nacionalitat", 
      "title_s": "Nacionalitat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1391988, 
      "rev_ids": {
        "new": 16742282, 
        "old": 16713058
      }, 
      "title": "Llista_dels_sostres_comarcals_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista dels sostres comarcals de Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1391883, 
      "rev_ids": {
        "new": 16715180, 
        "old": 16711886
      }, 
      "title": "Josep_Vicen\u00e7_Foix_i_Mas", 
      "title_s": "Josep Vicen\u00e7 Foix i Mas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 1392854, 
      "rev_ids": {
        "new": 16723492, 
        "old": 16722744
      }, 
      "title": "Revista_S\u00fapers!", 
      "title_s": "Revista S\u00fapers!", 
      "users": 3
    }
  ]
}