{
  "date": "April 3, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 17.55017399787903, 
    "end_date": "2016-04-03T12:11:01.929088", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-03-27T12:11:01.929088"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 80, 
      "page_id": 31296, 
      "rev_ids": {
        "new": 16728075, 
        "old": 16696795
      }, 
      "title": "Palau_del_Vidre", 
      "title_s": "Palau del Vidre", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 175311, 
      "rev_ids": {
        "new": 16726846, 
        "old": 16703068
      }, 
      "title": "Compilador_Haskell_de_Glasgow", 
      "title_s": "Compilador Haskell de Glasgow", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 67, 
      "page_id": 1324008, 
      "rev_ids": {
        "new": 16729642, 
        "old": 16300594
      }, 
      "title": "Campanya_del_Nord_d'\u00c0frica_(Primera_Guerra_Mundial)", 
      "title_s": "Campanya del Nord d'\u00c0frica (Primera Guerra Mundial)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1324026, 
      "rev_ids": {
        "new": 16729572, 
        "old": 16678802
      }, 
      "title": "Campanya_dels_Senussi", 
      "title_s": "Campanya dels Senussi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 967133, 
      "rev_ids": {
        "new": 16728709, 
        "old": 16688578
      }, 
      "title": "Revista_S\u00fapers!", 
      "title_s": "Revista S\u00fapers!", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1247323, 
      "rev_ids": {
        "new": 16725742, 
        "old": 16678506
      }, 
      "title": "El_jacob\u00ed", 
      "title_s": "El jacob\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1391549, 
      "rev_ids": {
        "new": 16722607, 
        "old": 16707974
      }, 
      "title": "Sarah_Josepha_Hale", 
      "title_s": "Sarah Josepha Hale", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1393114, 
      "rev_ids": {
        "new": 16728639, 
        "old": 16725276
      }, 
      "title": "Impactes_sobre_J\u00fapiter", 
      "title_s": "Impactes sobre J\u00fapiter", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 31011, 
      "rev_ids": {
        "new": 16727490, 
        "old": 16661583
      }, 
      "title": "Sant_Andreu_de_Sureda", 
      "title_s": "Sant Andreu de Sureda", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1391337, 
      "rev_ids": {
        "new": 16728291, 
        "old": 16705666
      }, 
      "title": "Premis_de_la_Cr\u00edtica_de_les_Arts_Esc\u00e8niques", 
      "title_s": "Premis de la Cr\u00edtica de les Arts Esc\u00e8niques", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1391986, 
      "rev_ids": {
        "new": 16716410, 
        "old": 16713008
      }, 
      "title": "Llista_dels_sostres_comarcals_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista dels sostres comarcals de Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1390375, 
      "rev_ids": {
        "new": 16727068, 
        "old": 16702770
      }, 
      "title": "Retaule_del_Roser_de_la_Doma", 
      "title_s": "Retaule del Roser de la Doma", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1327099, 
      "rev_ids": {
        "new": 16727302, 
        "old": 15867356
      }, 
      "title": "Primera_batalla_del_riu_Crna", 
      "title_s": "Primera batalla del riu Crna", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 28063, 
      "rev_ids": {
        "new": 16728074, 
        "old": 16702197
      }, 
      "title": "Johan_Cruyff", 
      "title_s": "Johan Cruyff", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1100470, 
      "rev_ids": {
        "new": 16725184, 
        "old": 16667165
      }, 
      "title": "Llista_de_llocs_d'enterrament_a_Espanya_de_sants_i_altres_persones_venerades", 
      "title_s": "Llista de llocs d'enterrament a Espanya de sants i altres persones venerades", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 276859, 
      "rev_ids": {
        "new": 16721373, 
        "old": 16330167
      }, 
      "title": "Biblioteca_del_Parlament_de_Catalunya", 
      "title_s": "Biblioteca del Parlament de Catalunya", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1392086, 
      "rev_ids": {
        "new": 16722605, 
        "old": 16714393
      }, 
      "title": "Gabriella_Coleman", 
      "title_s": "Gabriella Coleman", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 940649, 
      "rev_ids": {
        "new": 16725115, 
        "old": 16580142
      }, 
      "title": "C\u00fcmb\u00fc\u015f", 
      "title_s": "C\u00fcmb\u00fc\u015f", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 78405, 
      "rev_ids": {
        "new": 16715742, 
        "old": 16691399
      }, 
      "title": "Talc", 
      "title_s": "Talc", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1372878, 
      "rev_ids": {
        "new": 16719838, 
        "old": 16647081
      }, 
      "title": "Carlotta_Cosials", 
      "title_s": "Carlotta Cosials", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 1391549, 
      "rev_ids": {
        "new": 16722607, 
        "old": 16707974
      }, 
      "title": "Sarah_Josepha_Hale", 
      "title_s": "Sarah Josepha Hale", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1393114, 
      "rev_ids": {
        "new": 16728639, 
        "old": 16725276
      }, 
      "title": "Impactes_sobre_J\u00fapiter", 
      "title_s": "Impactes sobre J\u00fapiter", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1391337, 
      "rev_ids": {
        "new": 16728291, 
        "old": 16705666
      }, 
      "title": "Premis_de_la_Cr\u00edtica_de_les_Arts_Esc\u00e8niques", 
      "title_s": "Premis de la Cr\u00edtica de les Arts Esc\u00e8niques", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1391986, 
      "rev_ids": {
        "new": 16716410, 
        "old": 16713008
      }, 
      "title": "Llista_dels_sostres_comarcals_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llista dels sostres comarcals de Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1392086, 
      "rev_ids": {
        "new": 16722605, 
        "old": 16714393
      }, 
      "title": "Gabriella_Coleman", 
      "title_s": "Gabriella Coleman", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1391573, 
      "rev_ids": {
        "new": 16728192, 
        "old": 16708209
      }, 
      "title": "Prov\u00edncia_de_Tarma", 
      "title_s": "Prov\u00edncia de Tarma", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1391336, 
      "rev_ids": {
        "new": 16722157, 
        "old": 16705648
      }, 
      "title": "Atemptat_de_Lahore_de_mar\u00e7_de_2016", 
      "title_s": "Atemptat de Lahore de mar\u00e7 de 2016", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1391568, 
      "rev_ids": {
        "new": 16728426, 
        "old": 16708150
      }, 
      "title": "Sophie_Carmen_Eckhardt-Gramatt\u00e9", 
      "title_s": "Sophie Carmen Eckhardt-Gramatt\u00e9", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1392413, 
      "rev_ids": {
        "new": 16724610, 
        "old": 16719406
      }, 
      "title": "COL\u00b7LEGI_OFICIAL_D'AGENTS_DE_LA_PROPIETAT_IMMOBILI\u00c0RIA_DE_GIRONA", 
      "title_s": "COL\u00b7LEGI OFICIAL D'AGENTS DE LA PROPIETAT IMMOBILI\u00c0RIA DE GIRONA", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1392066, 
      "rev_ids": {
        "new": 16721908, 
        "old": 16714108
      }, 
      "title": "Escola_Rius_i_Taulet", 
      "title_s": "Escola Rius i Taulet", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1136, 
    "anon_ip_count": 516, 
    "anon_titles": 726, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 4483, 
    "bot_titles": 4075, 
    "edits": 18877, 
    "titles": 9947, 
    "total_users": 1074, 
    "users": 558
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 2, 
    "anon_ip_count": 2, 
    "anon_titles": 2, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 5, 
    "bot_titles": 5, 
    "edits": 115, 
    "titles": 56, 
    "total_users": 32, 
    "users": 30
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1392840, 
      "rev_ids": {
        "new": 16728465, 
        "old": 16722637
      }, 
      "title": "Llu\u00eds_Rabell", 
      "title_s": "Llu\u00eds Rabell", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 958650, 
      "rev_ids": {
        "new": 16726436, 
        "old": 16455176
      }, 
      "title": "Nacionalitat", 
      "title_s": "Nacionalitat", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1390510, 
      "rev_ids": {
        "new": 16706318, 
        "old": 16694912
      }, 
      "title": "Atemptat_d'Ankara_del_17_de_febrer_del_2016", 
      "title_s": "Atemptat d'Ankara del 17 de febrer del 2016", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1023563, 
      "rev_ids": {
        "new": 16708685, 
        "old": 10001713
      }, 
      "title": "Passerells_del_Tecnocampus", 
      "title_s": "Passerells del Tecnocampus", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1391883, 
      "rev_ids": {
        "new": 16715180, 
        "old": 16711886
      }, 
      "title": "Josep_Vicen\u00e7_Foix_i_Mas", 
      "title_s": "Josep Vicen\u00e7 Foix i Mas", 
      "users": 3
    }
  ]
}