{
  "date": "April 5, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 4.535607099533081, 
    "end_date": "2015-04-05T23:11:01.205153", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-03-29T23:11:01.205153"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 1272602, 
      "rev_ids": {
        "new": 15098286, 
        "old": 15086386
      }, 
      "title": "Llista_d'antics_grecs", 
      "title_s": "Llista d'antics grecs", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 1032722, 
      "rev_ids": {
        "new": 15097236, 
        "old": 15069499
      }, 
      "title": "Llista_dels_m\u00fasculs_del_cos_hum\u00e0", 
      "title_s": "Llista dels m\u00fasculs del cos hum\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 1270518, 
      "rev_ids": {
        "new": 15099158, 
        "old": 15070525
      }, 
      "title": "Arrel_quadrada_de_2", 
      "title_s": "Arrel quadrada de 2", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 68, 
      "page_id": 229913, 
      "rev_ids": {
        "new": 15099141, 
        "old": 14617946
      }, 
      "title": "Francesc_Torres_i_Iturrioz", 
      "title_s": "Francesc Torres i Iturrioz", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1176071, 
      "rev_ids": {
        "new": 15091336, 
        "old": 15066966
      }, 
      "title": "Societat_Civil_Catalana", 
      "title_s": "Societat Civil Catalana", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1271198, 
      "rev_ids": {
        "new": 15099079, 
        "old": 15071776
      }, 
      "title": "Batalla_de_la_Mar_Mediterr\u00e0nia_(Primera_Guerra_Mundial)", 
      "title_s": "Batalla de la Mar Mediterr\u00e0nia (Primera Guerra Mundial)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 46812, 
      "rev_ids": {
        "new": 15094335, 
        "old": 15037562
      }, 
      "title": "Universitat_de_Girona", 
      "title_s": "Universitat de Girona", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1273327, 
      "rev_ids": {
        "new": 15098244, 
        "old": 15095640
      }, 
      "title": "Llista_d'antigues_ciutats_gregues", 
      "title_s": "Llista d'antigues ciutats gregues", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1271107, 
      "rev_ids": {
        "new": 15097025, 
        "old": 15070876
      }, 
      "title": "Bestu\u00e9-Vives", 
      "title_s": "Bestu\u00e9-Vives", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1272424, 
      "rev_ids": {
        "new": 15097852, 
        "old": 15084157
      }, 
      "title": "St\u00e9phane_Sednaoui", 
      "title_s": "St\u00e9phane Sednaoui", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1273269, 
      "rev_ids": {
        "new": 15098953, 
        "old": 15095094
      }, 
      "title": "Aplec_del_mussol", 
      "title_s": "Aplec del mussol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1272337, 
      "rev_ids": {
        "new": 15099135, 
        "old": 15083342
      }, 
      "title": "Holger_Pedersen", 
      "title_s": "Holger Pedersen", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1272518, 
      "rev_ids": {
        "new": 15096659, 
        "old": 15085209
      }, 
      "title": "Gran_Sinagoga_de_Bucarest", 
      "title_s": "Gran Sinagoga de Bucarest", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1272027, 
      "rev_ids": {
        "new": 15088297, 
        "old": 15079757
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_de_Formentera", 
      "title_s": "Eleccions municipals de Formentera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 250875, 
      "rev_ids": {
        "new": 15096377, 
        "old": 14487004
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_literatura", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la literatura", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1272751, 
      "rev_ids": {
        "new": 15096630, 
        "old": 15087518
      }, 
      "title": "Gran_Sinagoga_de_Hrodna", 
      "title_s": "Gran Sinagoga de Hrodna", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1273067, 
      "rev_ids": {
        "new": 15096923, 
        "old": 15090955
      }, 
      "title": "Lima_Barreto", 
      "title_s": "Lima Barreto", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 52267, 
      "rev_ids": {
        "new": 15096165, 
        "old": 12685362
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_la_pintura", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de la pintura", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1004819, 
      "rev_ids": {
        "new": 15089969, 
        "old": 14464190
      }, 
      "title": "Claustre_del_Mas_del_Vent_de_Palam\u00f3s", 
      "title_s": "Claustre del Mas del Vent de Palam\u00f3s", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1271644, 
      "rev_ids": {
        "new": 15096640, 
        "old": 15072272
      }, 
      "title": "Sinagoga_de_Zarzis", 
      "title_s": "Sinagoga de Zarzis", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 134, 
      "page_id": 1272602, 
      "rev_ids": {
        "new": 15098286, 
        "old": 15086386
      }, 
      "title": "Llista_d'antics_grecs", 
      "title_s": "Llista d'antics grecs", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 1273327, 
      "rev_ids": {
        "new": 15098244, 
        "old": 15095640
      }, 
      "title": "Llista_d'antigues_ciutats_gregues", 
      "title_s": "Llista d'antigues ciutats gregues", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1272424, 
      "rev_ids": {
        "new": 15097852, 
        "old": 15084157
      }, 
      "title": "St\u00e9phane_Sednaoui", 
      "title_s": "St\u00e9phane Sednaoui", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1273269, 
      "rev_ids": {
        "new": 15098953, 
        "old": 15095094
      }, 
      "title": "Aplec_del_mussol", 
      "title_s": "Aplec del mussol", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1272337, 
      "rev_ids": {
        "new": 15099135, 
        "old": 15083342
      }, 
      "title": "Holger_Pedersen", 
      "title_s": "Holger Pedersen", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1272518, 
      "rev_ids": {
        "new": 15096659, 
        "old": 15085209
      }, 
      "title": "Gran_Sinagoga_de_Bucarest", 
      "title_s": "Gran Sinagoga de Bucarest", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1272027, 
      "rev_ids": {
        "new": 15088297, 
        "old": 15079757
      }, 
      "title": "Eleccions_municipals_de_Formentera", 
      "title_s": "Eleccions municipals de Formentera", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1272751, 
      "rev_ids": {
        "new": 15096630, 
        "old": 15087518
      }, 
      "title": "Gran_Sinagoga_de_Hrodna", 
      "title_s": "Gran Sinagoga de Hrodna", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1273067, 
      "rev_ids": {
        "new": 15096923, 
        "old": 15090955
      }, 
      "title": "Lima_Barreto", 
      "title_s": "Lima Barreto", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1271644, 
      "rev_ids": {
        "new": 15096640, 
        "old": 15072272
      }, 
      "title": "Sinagoga_de_Zarzis", 
      "title_s": "Sinagoga de Zarzis", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 675, 
    "anon_ip_count": 370, 
    "anon_titles": 450, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 8155, 
    "bot_titles": 7465, 
    "edits": 20636, 
    "titles": 12407, 
    "total_users": 852, 
    "users": 482
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1195537, 
      "rev_ids": {
        "new": 15084601, 
        "old": 15068378
      }, 
      "title": "Societat_Civil_Catalana", 
      "title_s": "Societat Civil Catalana", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1004820, 
      "rev_ids": {
        "new": 15085658, 
        "old": 15065153
      }, 
      "title": "Claustre_del_Mas_del_Vent_de_Palam\u00f3s", 
      "title_s": "Claustre del Mas del Vent de Palam\u00f3s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1059209, 
      "rev_ids": {
        "new": 15083229, 
        "old": 10800304
      }, 
      "title": "Sebasti\u00e0_Bosom_i_Isern", 
      "title_s": "Sebasti\u00e0 Bosom i Isern", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 20875, 
      "rev_ids": {
        "new": 15095626, 
        "old": 290252
      }, 
      "title": "Mart\u00ed_l'Hum\u00e0", 
      "title_s": "Mart\u00ed l'Hum\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 14710, 
      "rev_ids": {
        "new": 15095043, 
        "old": 14608131
      }, 
      "title": "Castells", 
      "title_s": "Castells", 
      "users": 2
    }
  ]
}