{
  "date": "July 26, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 8.86517596244812, 
    "end_date": "2016-07-26T23:11:01.945298", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-07-19T23:11:01.945298"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 87, 
      "page_id": 30979, 
      "rev_ids": {
        "new": 17249622, 
        "old": 17121715
      }, 
      "title": "Illa_(Rossell\u00f3)", 
      "title_s": "Illa (Rossell\u00f3)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 1422091, 
      "rev_ids": {
        "new": 17250478, 
        "old": 17237074
      }, 
      "title": "Tiroteig_de_Munic_de_2016", 
      "title_s": "Tiroteig de Munic de 2016", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1421616, 
      "rev_ids": {
        "new": 17245061, 
        "old": 17231017
      }, 
      "title": "Instituci\u00f3_Francesc_de_Borja_Moll", 
      "title_s": "Instituci\u00f3 Francesc de Borja Moll", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1422516, 
      "rev_ids": {
        "new": 17249934, 
        "old": 17242898
      }, 
      "title": "F\u00f3rmula_del_Haversine", 
      "title_s": "F\u00f3rmula del Haversine", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1422273, 
      "rev_ids": {
        "new": 17250337, 
        "old": 17238982
      }, 
      "title": "De_la_casa_dels_morts", 
      "title_s": "De la casa dels morts", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1422341, 
      "rev_ids": {
        "new": 17243539, 
        "old": 17239873
      }, 
      "title": "Vulcanoide", 
      "title_s": "Vulcanoide", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1077646, 
      "rev_ids": {
        "new": 17250829, 
        "old": 16544588
      }, 
      "title": "Pep_Bras", 
      "title_s": "Pep Bras", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1421869, 
      "rev_ids": {
        "new": 17238378, 
        "old": 17234529
      }, 
      "title": "Tur\u00f3_de_l'Enric", 
      "title_s": "Tur\u00f3 de l'Enric", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 51599, 
      "rev_ids": {
        "new": 17239580, 
        "old": 17136660
      }, 
      "title": "Teul\u00eds", 
      "title_s": "Teul\u00eds", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1422272, 
      "rev_ids": {
        "new": 17240327, 
        "old": 17238980
      }, 
      "title": "Acci\u00f3_del_10_de_mar\u00e7_de_1917", 
      "title_s": "Acci\u00f3 del 10 de mar\u00e7 de 1917", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1422138, 
      "rev_ids": {
        "new": 17237627, 
        "old": 17237509
      }, 
      "title": "Acci\u00f3_del_17_de_novembre_de_1917", 
      "title_s": "Acci\u00f3 del 17 de novembre de 1917", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 51595, 
      "rev_ids": {
        "new": 17236045, 
        "old": 17229044
      }, 
      "title": "Tellet", 
      "title_s": "Tellet", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1089739, 
      "rev_ids": {
        "new": 17250970, 
        "old": 17242779
      }, 
      "title": "Josep_Raimon_Prous_Cochs", 
      "title_s": "Josep Raimon Prous Cochs", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 12391, 
      "rev_ids": {
        "new": 17243644, 
        "old": 17223290
      }, 
      "title": "Club_Gimn\u00e0stic_de_Tarragona", 
      "title_s": "Club Gimn\u00e0stic de Tarragona", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1422505, 
      "rev_ids": {
        "new": 17250490, 
        "old": 17242672
      }, 
      "title": "Atac_su\u00efcida_a_Ansbach_de_2016", 
      "title_s": "Atac su\u00efcida a Ansbach de 2016", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1421807, 
      "rev_ids": {
        "new": 17241367, 
        "old": 17233732
      }, 
      "title": "Tijen_Kara\u015f", 
      "title_s": "Tijen Kara\u015f", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 41127, 
      "rev_ids": {
        "new": 17250977, 
        "old": 17208933
      }, 
      "title": "Malinkes", 
      "title_s": "Malinkes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1422232, 
      "rev_ids": {
        "new": 17240231, 
        "old": 17238496
      }, 
      "title": "Acci\u00f3_del_15_d'octubre_de_1917", 
      "title_s": "Acci\u00f3 del 15 d'octubre de 1917", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1422612, 
      "rev_ids": {
        "new": 17249632, 
        "old": 17244274
      }, 
      "title": "Parc_Nacional_d'Amboseli", 
      "title_s": "Parc Nacional d'Amboseli", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1227314, 
      "rev_ids": {
        "new": 17242774, 
        "old": 16401448
      }, 
      "title": "Cecilia_Payne-Gaposchkin", 
      "title_s": "Cecilia Payne-Gaposchkin", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 1422091, 
      "rev_ids": {
        "new": 17250478, 
        "old": 17237074
      }, 
      "title": "Atemptat_de_Munic_de_2016", 
      "title_s": "Atemptat de Munic de 2016", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1421616, 
      "rev_ids": {
        "new": 17245061, 
        "old": 17231017
      }, 
      "title": "Instituci\u00f3_Francesc_de_Borja_Moll", 
      "title_s": "Instituci\u00f3 Francesc de Borja Moll", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 1422516, 
      "rev_ids": {
        "new": 17249934, 
        "old": 17242898
      }, 
      "title": "F\u00f3rmula_del_Haversine", 
      "title_s": "F\u00f3rmula del Haversine", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1422273, 
      "rev_ids": {
        "new": 17250337, 
        "old": 17238982
      }, 
      "title": "De_la_casa_dels_morts", 
      "title_s": "De la casa dels morts", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1422341, 
      "rev_ids": {
        "new": 17243539, 
        "old": 17239873
      }, 
      "title": "Vulcanoide", 
      "title_s": "Vulcanoide", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1421869, 
      "rev_ids": {
        "new": 17238378, 
        "old": 17234529
      }, 
      "title": "Tur\u00f3_de_l'Enric", 
      "title_s": "Tur\u00f3 de l'Enric", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 1422272, 
      "rev_ids": {
        "new": 17240327, 
        "old": 17238980
      }, 
      "title": "Acci\u00f3_del_10_de_mar\u00e7_de_1917", 
      "title_s": "Acci\u00f3 del 10 de mar\u00e7 de 1917", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1422138, 
      "rev_ids": {
        "new": 17237627, 
        "old": 17237509
      }, 
      "title": "Acci\u00f3_del_17_de_novembre_de_1917", 
      "title_s": "Acci\u00f3 del 17 de novembre de 1917", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1422505, 
      "rev_ids": {
        "new": 17250490, 
        "old": 17242672
      }, 
      "title": "Atac_su\u00efcida_a_Ansbach_de_2016", 
      "title_s": "Atac su\u00efcida a Ansbach de 2016", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1421807, 
      "rev_ids": {
        "new": 17241367, 
        "old": 17233732
      }, 
      "title": "Tijen_Kara\u015f", 
      "title_s": "Tijen Kara\u015f", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 501, 
    "anon_ip_count": 246, 
    "anon_titles": 312, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 6095, 
    "bot_titles": 5142, 
    "edits": 16908, 
    "titles": 10095, 
    "total_users": 668, 
    "users": 422
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 1, 
    "anon_ip_count": 1, 
    "anon_titles": 1, 
    "bot_count": 1, 
    "bot_edits": 7, 
    "bot_titles": 7, 
    "edits": 72, 
    "titles": 38, 
    "total_users": 24, 
    "users": 23
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1073318, 
      "rev_ids": {
        "new": 17245492, 
        "old": 17218709
      }, 
      "title": "Pere_Peris", 
      "title_s": "Pere Peris", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 79700, 
      "rev_ids": {
        "new": 17241556, 
        "old": 17221474
      }, 
      "title": "V\u00edkings", 
      "title_s": "V\u00edkings", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 132980, 
      "rev_ids": {
        "new": 17235254, 
        "old": 14069490
      }, 
      "title": "A_les_barricades", 
      "title_s": "A les barricades", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 148890, 
      "rev_ids": {
        "new": 17243424, 
        "old": 15381844
      }, 
      "title": "Tessal\u00f2nica", 
      "title_s": "Tessal\u00f2nica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 2, 
      "page_id": 45460, 
      "rev_ids": {
        "new": 17250516, 
        "old": 10852733
      }, 
      "title": "Llista_d'escriptors_en_llengua_catalana", 
      "title_s": "Llista d'escriptors en llengua catalana", 
      "users": 2
    }
  ]
}