{
  "date": "November 23, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 17.737430810928345, 
    "end_date": "2015-11-23T13:12:01.666872", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2015-11-16T13:12:01.666872"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 189, 
      "page_id": 6586361, 
      "rev_ids": {
        "new": 87109440, 
        "old": 86925278
      }, 
      "title": "Survivor_Series_(2015)", 
      "title_s": "Survivor Series (2015)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 177, 
      "page_id": 7142427, 
      "rev_ids": {
        "new": 87091438, 
        "old": 86924178
      }, 
      "title": "Philosophy_in_the_Flesh,_the_embodied_mind_and_its_challenge_to_Western_Thought", 
      "title_s": "Philosophy in the Flesh, the embodied mind and its challenge to Western Thought", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 157, 
      "page_id": 339670, 
      "rev_ids": {
        "new": 87083245, 
        "old": 86354879
      }, 
      "title": "Movimiento_obrero_argentino", 
      "title_s": "Movimiento obrero argentino", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 156, 
      "page_id": 951944, 
      "rev_ids": {
        "new": 87063168, 
        "old": 86927218
      }, 
      "title": "Aldeaso\u00f1a", 
      "title_s": "Aldeaso\u00f1a", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 148, 
      "page_id": 4878831, 
      "rev_ids": {
        "new": 87113017, 
        "old": 86928774
      }, 
      "title": "Tu_cara_me_suena", 
      "title_s": "Tu cara me suena", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 139, 
      "page_id": 172684, 
      "rev_ids": {
        "new": 87041052, 
        "old": 85137468
      }, 
      "title": "Incorruptibilidad_cadav\u00e9rica", 
      "title_s": "Incorruptibilidad cadav\u00e9rica", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 6399367, 
      "rev_ids": {
        "new": 87064868, 
        "old": 86876969
      }, 
      "title": "Bienvenida_la_tarde:_la_competencia", 
      "title_s": "Bienvenida la tarde: la competencia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 144277, 
      "rev_ids": {
        "new": 87091468, 
        "old": 86921038
      }, 
      "title": "Bobby_Robson", 
      "title_s": "Bobby Robson", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 7158056, 
      "rev_ids": {
        "new": 87113002, 
        "old": 87060675
      }, 
      "title": "Bas\u00edlica_visigoda_de_Santa_Mar\u00eda_de_Ibahernando", 
      "title_s": "Bas\u00edlica visigoda de Santa Mar\u00eda de Ibahernando", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 105, 
      "page_id": 7094018, 
      "rev_ids": {
        "new": 87090610, 
        "old": 86825813
      }, 
      "title": "Instituto_Leon\u00e9s_de_Cultura", 
      "title_s": "Instituto Leon\u00e9s de Cultura", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 15907, 
      "rev_ids": {
        "new": 87102261, 
        "old": 83006573
      }, 
      "title": "Choque_de_civilizaciones", 
      "title_s": "Choque de civilizaciones", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 98, 
      "page_id": 7061365, 
      "rev_ids": {
        "new": 87083336, 
        "old": 86928498
      }, 
      "title": "Iglesia_Evang\u00e9lica_Espa\u00f1ola_de_Ibahernando", 
      "title_s": "Iglesia Evang\u00e9lica Espa\u00f1ola de Ibahernando", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 97, 
      "page_id": 867152, 
      "rev_ids": {
        "new": 87108160, 
        "old": 86348731
      }, 
      "title": "Jonah_Lomu", 
      "title_s": "Jonah Lomu", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 7034727, 
      "rev_ids": {
        "new": 87102210, 
        "old": 86912149
      }, 
      "title": "Made_in_the_A.M.", 
      "title_s": "Made in the A.M.", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 321649, 
      "rev_ids": {
        "new": 87071371, 
        "old": 86924439
      }, 
      "title": "Tercera_Guerra_Mundial", 
      "title_s": "Tercera Guerra Mundial", 
      "users": 19
    }, 
    {
      "edits": 85, 
      "page_id": 530890, 
      "rev_ids": {
        "new": 86951544, 
        "old": 75144709
      }, 
      "title": "Sincretismo_pol\u00edtico", 
      "title_s": "Sincretismo pol\u00edtico", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 84, 
      "page_id": 7138637, 
      "rev_ids": {
        "new": 87101823, 
        "old": 86925204
      }, 
      "title": "Atentados_de_Par\u00eds_de_noviembre_de_2015", 
      "title_s": "Atentados de Par\u00eds de noviembre de 2015", 
      "users": 27
    }, 
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 5955660, 
      "rev_ids": {
        "new": 87111643, 
        "old": 86916217
      }, 
      "title": "Martin_Garrix", 
      "title_s": "Martin Garrix", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 79, 
      "page_id": 6181903, 
      "rev_ids": {
        "new": 87099882, 
        "old": 86973551
      }, 
      "title": "Cucurbita_pepo,_C._maxima,_C._moschata,_C._argyrosperma", 
      "title_s": "Cucurbita pepo, C. maxima, C. moschata, C. argyrosperma", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 77, 
      "page_id": 6514224, 
      "rev_ids": {
        "new": 87111335, 
        "old": 86920807
      }, 
      "title": "Miss_Universo_2015", 
      "title_s": "Miss Universo 2015", 
      "users": 10
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 7158056, 
      "rev_ids": {
        "new": 87113002, 
        "old": 87060675
      }, 
      "title": "Bas\u00edlica_visigoda_de_Santa_Mar\u00eda_de_Ibahernando", 
      "title_s": "Bas\u00edlica visigoda de Santa Mar\u00eda de Ibahernando", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 7158151, 
      "rev_ids": {
        "new": 87070363, 
        "old": 87062526
      }, 
      "title": "Israel_Abuhatzeira", 
      "title_s": "Israel Abuhatzeira", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 7155510, 
      "rev_ids": {
        "new": 87112922, 
        "old": 87038047
      }, 
      "title": "Marquesado_de_Villa_de_Ebro", 
      "title_s": "Marquesado de Villa de Ebro", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 7148764, 
      "rev_ids": {
        "new": 87087748, 
        "old": 86979173
      }, 
      "title": "Luis_Bezeta", 
      "title_s": "Luis Bezeta", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 7149121, 
      "rev_ids": {
        "new": 87022750, 
        "old": 86987558
      }, 
      "title": "La_\u00daltima_Palabra", 
      "title_s": "La \u00daltima Palabra", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 7144600, 
      "rev_ids": {
        "new": 87042557, 
        "old": 86936788
      }, 
      "title": "Rali_de_Carretillas", 
      "title_s": "Rali de Carretillas", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 7147861, 
      "rev_ids": {
        "new": 87106475, 
        "old": 86969822
      }, 
      "title": "Cat\u00e1strofe_de_la_represa_de_Bento_Rodrigues", 
      "title_s": "Cat\u00e1strofe de la represa de Bento Rodrigues", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 7150679, 
      "rev_ids": {
        "new": 87086002, 
        "old": 87000817
      }, 
      "title": "Juan_Antonio_Menendez", 
      "title_s": "Juan Antonio Menendez", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 7149003, 
      "rev_ids": {
        "new": 87073786, 
        "old": 86984420
      }, 
      "title": "Colombia_en_la_Copa_de_Oro_de_la_Concacaf_2005", 
      "title_s": "Colombia en la Copa de Oro de la Concacaf 2005", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 7148879, 
      "rev_ids": {
        "new": 86983761, 
        "old": 86981755
      }, 
      "title": "Colombia_en_la_Copa_de_Oro_de_la_Concacaf_2003", 
      "title_s": "Colombia en la Copa de Oro de la Concacaf 2003", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 39394, 
    "anon_ip_count": 17109, 
    "anon_titles": 17267, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 38397, 
    "bot_titles": 37963, 
    "edits": 132042, 
    "titles": 69787, 
    "total_users": 21219, 
    "users": 4110
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 305, 
    "anon_ip_count": 202, 
    "anon_titles": 218, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 6244, 
    "bot_titles": 6243, 
    "edits": 8580, 
    "titles": 7851, 
    "total_users": 506, 
    "users": 304
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 6343410, 
      "rev_ids": {
        "new": 87087371, 
        "old": 86903609
      }, 
      "title": "Estado_Isl\u00e1mico", 
      "title_s": "Estado Isl\u00e1mico", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 7093555, 
      "rev_ids": {
        "new": 87054333, 
        "old": 86798667
      }, 
      "title": "V\u00edctor_Manuel_Fern\u00e1ndez_(arzobispo)", 
      "title_s": "V\u00edctor Manuel Fern\u00e1ndez (arzobispo)", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1143940, 
      "rev_ids": {
        "new": 87069099, 
        "old": 86891045
      }, 
      "title": "Chilena_(f\u00fatbol)", 
      "title_s": "Chilena (f\u00fatbol)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1351689, 
      "rev_ids": {
        "new": 86973146, 
        "old": 86928138
      }, 
      "title": "Guerra_del_Pac\u00edfico", 
      "title_s": "Guerra del Pac\u00edfico", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 6958849, 
      "rev_ids": {
        "new": 87102385, 
        "old": 86872090
      }, 
      "title": "Venezuela", 
      "title_s": "Venezuela", 
      "users": 6
    }
  ]
}