{
  "date": "February 14, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 8.377493143081665, 
    "end_date": "2016-02-14T13:11:01.487290", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-02-07T13:11:01.487290"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 115, 
      "page_id": 389939, 
      "rev_ids": {
        "new": 16433736, 
        "old": 16401247
      }, 
      "title": "Haskell", 
      "title_s": "Haskell", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 662188, 
      "rev_ids": {
        "new": 16434028, 
        "old": 16389756
      }, 
      "title": "Galeries_V\u00edctor_Manuel_II", 
      "title_s": "Galeries V\u00edctor Manuel II", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 30956, 
      "rev_ids": {
        "new": 16430461, 
        "old": 16076197
      }, 
      "title": "Tu\u00efr", 
      "title_s": "Tu\u00efr", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 1374330, 
      "rev_ids": {
        "new": 16432972, 
        "old": 16406840
      }, 
      "title": "Maria_Anna_de_Copons_i_de_Cordelles", 
      "title_s": "Maria Anna de Copons i de Cordelles", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 69, 
      "page_id": 653714, 
      "rev_ids": {
        "new": 16433849, 
        "old": 16377212
      }, 
      "title": "Muriel_Casals_i_Couturier", 
      "title_s": "Muriel Casals i Couturier", 
      "users": 18
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 31279, 
      "rev_ids": {
        "new": 16416884, 
        "old": 16400282
      }, 
      "title": "Llupi\u00e0", 
      "title_s": "Llupi\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 59, 
      "page_id": 99842, 
      "rev_ids": {
        "new": 16434014, 
        "old": 16281227
      }, 
      "title": "I_due_Foscari", 
      "title_s": "I due Foscari", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1374895, 
      "rev_ids": {
        "new": 16432984, 
        "old": 16414558
      }, 
      "title": "Francesc_de_Cordelles_i_Ramanyer", 
      "title_s": "Francesc de Cordelles i Ramanyer", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 599785, 
      "rev_ids": {
        "new": 16427746, 
        "old": 16400820
      }, 
      "title": "Funci\u00f3_gamma", 
      "title_s": "Funci\u00f3 gamma", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 1372731, 
      "rev_ids": {
        "new": 16431443, 
        "old": 16394752
      }, 
      "title": "Invasi\u00f3_alemanya_de_B\u00e8lgica_(1914)", 
      "title_s": "Invasi\u00f3 alemanya de B\u00e8lgica (1914)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 323173, 
      "rev_ids": {
        "new": 16412870, 
        "old": 16388433
      }, 
      "title": "Marta_Math\u00e9u", 
      "title_s": "Marta Math\u00e9u", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1375001, 
      "rev_ids": {
        "new": 16433588, 
        "old": 16417183
      }, 
      "title": "Fraternitats_i_sororitats", 
      "title_s": "Fraternitats i sororitats", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1374489, 
      "rev_ids": {
        "new": 16432930, 
        "old": 16409555
      }, 
      "title": "Pl\u00e0cid_de_Copons_i_de_Esquerrer", 
      "title_s": "Pl\u00e0cid de Copons i de Esquerrer", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 162902, 
      "rev_ids": {
        "new": 16404804, 
        "old": 16403260
      }, 
      "title": "Parc_Nacional_del_Serengueti", 
      "title_s": "Parc Nacional del Serengueti", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 234478, 
      "rev_ids": {
        "new": 16416290, 
        "old": 15634064
      }, 
      "title": "Butxaca", 
      "title_s": "Butxaca", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1009170, 
      "rev_ids": {
        "new": 16432575, 
        "old": 9714283
      }, 
      "title": "GAC", 
      "title_s": "GAC", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1375204, 
      "rev_ids": {
        "new": 16427373, 
        "old": 16419921
      }, 
      "title": "Jay_Alvarrez", 
      "title_s": "Jay Alvarrez", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 175311, 
      "rev_ids": {
        "new": 16425772, 
        "old": 16398369
      }, 
      "title": "Compilador_Haskell_de_Glasgow", 
      "title_s": "Compilador Haskell de Glasgow", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1339263, 
      "rev_ids": {
        "new": 16433592, 
        "old": 16072096
      }, 
      "title": "Copons_de_Malmercat", 
      "title_s": "Copons de Malmercat", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1376393, 
      "rev_ids": {
        "new": 16433257, 
        "old": 16433010
      }, 
      "title": "Concepci\u00f3n_Gimeno_de_Flaquer", 
      "title_s": "Concepci\u00f3n Gimeno de Flaquer", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 1374330, 
      "rev_ids": {
        "new": 16432972, 
        "old": 16406840
      }, 
      "title": "Maria_Anna_de_Copons_i_de_Cordelles", 
      "title_s": "Maria Anna de Copons i de Cordelles", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1374895, 
      "rev_ids": {
        "new": 16432984, 
        "old": 16414558
      }, 
      "title": "Francesc_de_Cordelles_i_Ramanyer", 
      "title_s": "Francesc de Cordelles i Ramanyer", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1375001, 
      "rev_ids": {
        "new": 16433588, 
        "old": 16417183
      }, 
      "title": "Fraternitats_i_sororitats", 
      "title_s": "Fraternitats i sororitats", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1374489, 
      "rev_ids": {
        "new": 16432930, 
        "old": 16409555
      }, 
      "title": "Pl\u00e0cid_de_Copons_i_de_Esquerrer", 
      "title_s": "Pl\u00e0cid de Copons i de Esquerrer", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1375204, 
      "rev_ids": {
        "new": 16427373, 
        "old": 16419921
      }, 
      "title": "Jay_Alvarrez", 
      "title_s": "Jay Alvarrez", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1376393, 
      "rev_ids": {
        "new": 16433257, 
        "old": 16433010
      }, 
      "title": "Concepci\u00f3n_Gimeno_de_Flaquer", 
      "title_s": "Concepci\u00f3n Gimeno de Flaquer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1374391, 
      "rev_ids": {
        "new": 16420793, 
        "old": 16408188
      }, 
      "title": "Sholom_Schwartzbard", 
      "title_s": "Sholom Schwartzbard", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1374317, 
      "rev_ids": {
        "new": 16417264, 
        "old": 16406563
      }, 
      "title": "Joan_Arbil", 
      "title_s": "Joan Arbil", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1374124, 
      "rev_ids": {
        "new": 16414775, 
        "old": 16404235
      }, 
      "title": "Aq\u00fceducte_de_Bar", 
      "title_s": "Aq\u00fceducte de Bar", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1374579, 
      "rev_ids": {
        "new": 16416756, 
        "old": 16410976
      }, 
      "title": "El_vuit", 
      "title_s": "El vuit", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1036, 
    "anon_ip_count": 561, 
    "anon_titles": 657, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 7862, 
    "bot_titles": 6922, 
    "edits": 24069, 
    "titles": 13503, 
    "total_users": 1124, 
    "users": 563
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 9, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 8, 
    "bot_titles": 8, 
    "edits": 150, 
    "titles": 77, 
    "total_users": 53, 
    "users": 49
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 20, 
      "page_id": 1085802, 
      "rev_ids": {
        "new": 16423884, 
        "old": 13044305
      }, 
      "title": "Penya_T\u00f2til", 
      "title_s": "Penya T\u00f2til", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1119659, 
      "rev_ids": {
        "new": 16425775, 
        "old": 15369388
      }, 
      "title": "Conflicte_ling\u00fc\u00edstic_valenci\u00e0", 
      "title_s": "Conflicte ling\u00fc\u00edstic valenci\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1334016, 
      "rev_ids": {
        "new": 16426990, 
        "old": 15900895
      }, 
      "title": "Mercat_de_Gallines_i_Menuts", 
      "title_s": "Mercat de Gallines i Menuts", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 40885, 
      "rev_ids": {
        "new": 16422569, 
        "old": 16299076
      }, 
      "title": "Artur_Mas_i_Gavarr\u00f3", 
      "title_s": "Artur Mas i Gavarr\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 11377, 
      "rev_ids": {
        "new": 16405046, 
        "old": 1062578
      }, 
      "title": "Electr\u00f2nica", 
      "title_s": "Electr\u00f2nica", 
      "users": 2
    }
  ]
}