{
  "date": "July 20, 2016", 
  "fetch_info": {
    "duration": 14.751405000686646, 
    "end_date": "2016-07-20T12:11:01.517773", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2016-07-13T12:11:01.517773"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 1420279, 
      "rev_ids": {
        "new": 17223221, 
        "old": 17209816
      }, 
      "title": "\u00c7ankaya", 
      "title_s": "\u00c7ankaya", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 64616, 
      "rev_ids": {
        "new": 17218125, 
        "old": 17159215
      }, 
      "title": "Sant_Mar\u00e7al_(Rossell\u00f3)", 
      "title_s": "Sant Mar\u00e7al (Rossell\u00f3)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 309077, 
      "rev_ids": {
        "new": 17230271, 
        "old": 15996740
      }, 
      "title": "Die_tote_Stadt", 
      "title_s": "Die tote Stadt", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 48537, 
      "rev_ids": {
        "new": 17228977, 
        "old": 17135169
      }, 
      "title": "Sant_Miquel_de_Llotes", 
      "title_s": "Sant Miquel de Llotes", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1420100, 
      "rev_ids": {
        "new": 17219494, 
        "old": 17208374
      }, 
      "title": "Carles_Prats", 
      "title_s": "Carles Prats", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1421182, 
      "rev_ids": {
        "new": 17229174, 
        "old": 17221955
      }, 
      "title": "Directori_Militar_d'Intel\u00b7lig\u00e8ncia_(Aman)", 
      "title_s": "Directori Militar d'Intel\u00b7lig\u00e8ncia (Aman)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 975419, 
      "rev_ids": {
        "new": 17218771, 
        "old": 17201899
      }, 
      "title": "Josep_Pich_Mitjana", 
      "title_s": "Josep Pich Mitjana", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1419872, 
      "rev_ids": {
        "new": 17229599, 
        "old": 17205531
      }, 
      "title": "Joia_\u00f2ptica_Stanhope", 
      "title_s": "Joia \u00f2ptica Stanhope", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 51595, 
      "rev_ids": {
        "new": 17231177, 
        "old": 17136639
      }, 
      "title": "Tellet", 
      "title_s": "Tellet", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1420007, 
      "rev_ids": {
        "new": 17217339, 
        "old": 17207256
      }, 
      "title": "Don_Chisciotte_alle_nozze_di_Gamaccio", 
      "title_s": "Don Chisciotte alle nozze di Gamaccio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1421174, 
      "rev_ids": {
        "new": 17223309, 
        "old": 17221757
      }, 
      "title": "Just\u00edcia_ling\u00fc\u00edstica", 
      "title_s": "Just\u00edcia ling\u00fc\u00edstica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1420441, 
      "rev_ids": {
        "new": 17223097, 
        "old": 17212884
      }, 
      "title": "Temptativa_de_cop_d'estat_a_Turquia_de_2016", 
      "title_s": "Temptativa de cop d'estat a Turquia de 2016", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1420308, 
      "rev_ids": {
        "new": 17217708, 
        "old": 17210433
      }, 
      "title": "Atemptat_de_Saint-Quentin-Fallavier", 
      "title_s": "Atemptat de Saint-Quentin-Fallavier", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1420300, 
      "rev_ids": {
        "new": 17223075, 
        "old": 17210319
      }, 
      "title": "Vehicle-ariet_(terrorisme)", 
      "title_s": "Vehicle-ariet (terrorisme)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1420947, 
      "rev_ids": {
        "new": 17229732, 
        "old": 17219110
      }, 
      "title": "Conflicte_de_les_obres_d'art_entre_l'Arag\u00f3_i_Catalunya_(1995-actualitat)", 
      "title_s": "Conflicte de les obres d'art entre l'Arag\u00f3 i Catalunya (1995-actualitat)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1420966, 
      "rev_ids": {
        "new": 17222317, 
        "old": 17219470
      }, 
      "title": "Quarter_General_de_les_Forces_de_Defensa_d'Israel", 
      "title_s": "Quarter General de les Forces de Defensa d'Israel", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1420744, 
      "rev_ids": {
        "new": 17218057, 
        "old": 17216503
      }, 
      "title": "Esportistes_dels_Pa\u00efsos_Catalans_als_Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_2016", 
      "title_s": "Esportistes dels Pa\u00efsos Catalans als Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 2016", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1186227, 
      "rev_ids": {
        "new": 17219306, 
        "old": 17204912
      }, 
      "title": "Lucas_Digne", 
      "title_s": "Lucas Digne", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1419598, 
      "rev_ids": {
        "new": 17229935, 
        "old": 17204331
      }, 
      "title": "Llista_d'exposicions_temporals_del_Museu_Valenci\u00e0_d'Etnologia", 
      "title_s": "Llista d'exposicions temporals del Museu Valenci\u00e0 d'Etnologia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1001512, 
      "rev_ids": {
        "new": 17229377, 
        "old": 17162982
      }, 
      "title": "Persecuci\u00f3_religiosa_durant_la_Guerra_Civil_Espanyola", 
      "title_s": "Persecuci\u00f3 religiosa durant la Guerra Civil Espanyola", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 78, 
      "page_id": 1420279, 
      "rev_ids": {
        "new": 17223221, 
        "old": 17209816
      }, 
      "title": "\u00c7ankaya", 
      "title_s": "\u00c7ankaya", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 1420100, 
      "rev_ids": {
        "new": 17219494, 
        "old": 17208374
      }, 
      "title": "Carles_Prats_i_Padr\u00f3s", 
      "title_s": "Carles Prats i Padr\u00f3s", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1421182, 
      "rev_ids": {
        "new": 17229174, 
        "old": 17221955
      }, 
      "title": "Directori_Militar_d'Intel\u00b7lig\u00e8ncia_(Aman)", 
      "title_s": "Directori Militar d'Intel\u00b7lig\u00e8ncia (Aman)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 44, 
      "page_id": 1419872, 
      "rev_ids": {
        "new": 17229599, 
        "old": 17205531
      }, 
      "title": "Visor_Stanhope", 
      "title_s": "Visor Stanhope", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1420007, 
      "rev_ids": {
        "new": 17217339, 
        "old": 17207256
      }, 
      "title": "Don_Chisciotte_alle_nozze_di_Gamaccio", 
      "title_s": "Don Chisciotte alle nozze di Gamaccio", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1421174, 
      "rev_ids": {
        "new": 17223309, 
        "old": 17221757
      }, 
      "title": "Just\u00edcia_ling\u00fc\u00edstica", 
      "title_s": "Just\u00edcia ling\u00fc\u00edstica", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1420441, 
      "rev_ids": {
        "new": 17223097, 
        "old": 17212884
      }, 
      "title": "Temptativa_de_cop_d'estat_a_Turquia_de_2016", 
      "title_s": "Temptativa de cop d'estat a Turquia de 2016", 
      "users": 13
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1420300, 
      "rev_ids": {
        "new": 17223075, 
        "old": 17210319
      }, 
      "title": "Vehicle-ariet_(terrorisme)", 
      "title_s": "Vehicle-ariet (terrorisme)", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 1420308, 
      "rev_ids": {
        "new": 17217708, 
        "old": 17210433
      }, 
      "title": "Atemptat_de_Sant-Quentin-Fallavier", 
      "title_s": "Atemptat de Sant-Quentin-Fallavier", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1420947, 
      "rev_ids": {
        "new": 17229732, 
        "old": 17219110
      }, 
      "title": "Conflicte_de_les_obres_d'art_entre_l'Arag\u00f3_i_Catalunya_(1995-actualitat)", 
      "title_s": "Conflicte de les obres d'art entre l'Arag\u00f3 i Catalunya (1995-actualitat)", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 435, 
    "anon_ip_count": 240, 
    "anon_titles": 288, 
    "bot_count": 6, 
    "bot_edits": 7810, 
    "bot_titles": 6335, 
    "edits": 19456, 
    "titles": 11495, 
    "total_users": 619, 
    "users": 379
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 4, 
    "anon_ip_count": 4, 
    "anon_titles": 4, 
    "bot_count": 2, 
    "bot_edits": 7, 
    "bot_titles": 7, 
    "edits": 64, 
    "titles": 34, 
    "total_users": 28, 
    "users": 24
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 784029, 
      "rev_ids": {
        "new": 17209895, 
        "old": 17144498
      }, 
      "title": "Proposta_de_divisi\u00f3_regional_de_Joan_Soler_i_Riber", 
      "title_s": "Proposta de divisi\u00f3 regional de Joan Soler i Riber", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 645425, 
      "rev_ids": {
        "new": 17218965, 
        "old": 5366057
      }, 
      "title": "Griko_salentino", 
      "title_s": "Griko salentino", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1409609, 
      "rev_ids": {
        "new": 17215922, 
        "old": 17028921
      }, 
      "title": "Tercera_Via_valenciana", 
      "title_s": "Tercera Via valenciana", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 79700, 
      "rev_ids": {
        "new": 17221474, 
        "old": 15394933
      }, 
      "title": "V\u00edkings", 
      "title_s": "V\u00edkings", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 3, 
      "page_id": 427991, 
      "rev_ids": {
        "new": 17229515, 
        "old": 7591318
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_l'electricitat", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de l'electricitat", 
      "users": 3
    }
  ]
}