{
  "date": "June 19, 2017", 
  "fetch_info": {
    "duration": 28.925591230392456, 
    "end_date": "2017-06-19T12:12:01.807555", 
    "lang": "es", 
    "start_date": "2017-06-12T12:12:01.807555"
  }, 
  "full_lang_name": "Spanish", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 178, 
      "page_id": 7253762, 
      "rev_ids": {
        "new": 99941681, 
        "old": 99762944
      }, 
      "title": "Elecciones_legislativas_de_Argentina_de_2017", 
      "title_s": "Elecciones legislativas de Argentina de 2017", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 178, 
      "page_id": 4123967, 
      "rev_ids": {
        "new": 99939511, 
        "old": 99763240
      }, 
      "title": "Copa_FIFA_Confederaciones_2017", 
      "title_s": "Copa FIFA Confederaciones 2017", 
      "users": 30
    }, 
    {
      "edits": 155, 
      "page_id": 5196408, 
      "rev_ids": {
        "new": 99942980, 
        "old": 99794070
      }, 
      "title": "Guillermo_Silveira", 
      "title_s": "Guillermo Silveira", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 6971653, 
      "rev_ids": {
        "new": 99938458, 
        "old": 99788716
      }, 
      "title": "Soy_Luna", 
      "title_s": "Soy Luna", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 126, 
      "page_id": 7129878, 
      "rev_ids": {
        "new": 99938103, 
        "old": 99787667
      }, 
      "title": "Campeonato_de_Primera_Divisi\u00f3n_2016-17_(Argentina)", 
      "title_s": "Campeonato de Primera Divisi\u00f3n 2016-17 (Argentina)", 
      "users": 10
    }, 
    {
      "edits": 124, 
      "page_id": 300387, 
      "rev_ids": {
        "new": 99941699, 
        "old": 99423077
      }, 
      "title": "Bu\u00f1ol", 
      "title_s": "Bu\u00f1ol", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 121, 
      "page_id": 7941130, 
      "rev_ids": {
        "new": 99940374, 
        "old": 99674018
      }, 
      "title": "Copa_Panamericana_de_Voleibol_Femenino_de_2017", 
      "title_s": "Copa Panamericana de Voleibol Femenino de 2017", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 111, 
      "page_id": 7268155, 
      "rev_ids": {
        "new": 99933539, 
        "old": 99781115
      }, 
      "title": "Elecciones_presidenciales_de_Colombia_de_2018", 
      "title_s": "Elecciones presidenciales de Colombia de 2018", 
      "users": 8
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 443139, 
      "rev_ids": {
        "new": 99886162, 
        "old": 99411890
      }, 
      "title": "Partido_Dem\u00f3crata_Cristiano_(Argentina)", 
      "title_s": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano (Argentina)", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 101, 
      "page_id": 1372819, 
      "rev_ids": {
        "new": 99926295, 
        "old": 99695696
      }, 
      "title": "Ant\u00f3n", 
      "title_s": "Ant\u00f3n", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 7963197, 
      "rev_ids": {
        "new": 99852738, 
        "old": 99826415
      }, 
      "title": "Anton_(nombre_propio)", 
      "title_s": "Anton (nombre propio)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 6984183, 
      "rev_ids": {
        "new": 99925810, 
        "old": 99765206
      }, 
      "title": "Copa_Sudamericana_2017", 
      "title_s": "Copa Sudamericana 2017", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 96, 
      "page_id": 7412915, 
      "rev_ids": {
        "new": 99939623, 
        "old": 99781946
      }, 
      "title": "Segunda_Divisi\u00f3n_de_Espa\u00f1a_2016-17", 
      "title_s": "Segunda Divisi\u00f3n de Espa\u00f1a 2016-17", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 6942948, 
      "rev_ids": {
        "new": 99942778, 
        "old": 99696440
      }, 
      "title": "Campeonato_Europeo_de_Baloncesto_Femenino_de_2017", 
      "title_s": "Campeonato Europeo de Baloncesto Femenino de 2017", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 95, 
      "page_id": 7930995, 
      "rev_ids": {
        "new": 99928231, 
        "old": 99758378
      }, 
      "title": "Desaf\u00edo_2017:_S\u00faper_Humanos,_Cap_Cana", 
      "title_s": "Desaf\u00edo 2017: S\u00faper Humanos, Cap Cana", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 6530639, 
      "rev_ids": {
        "new": 99937393, 
        "old": 99776286
      }, 
      "title": "Copa_Libertadores_2017", 
      "title_s": "Copa Libertadores 2017", 
      "users": 15
    }, 
    {
      "edits": 94, 
      "page_id": 471604, 
      "rev_ids": {
        "new": 99940187, 
        "old": 99639500
      }, 
      "title": "K-pop", 
      "title_s": "K-pop", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 93, 
      "page_id": 135227, 
      "rev_ids": {
        "new": 99938014, 
        "old": 99786803
      }, 
      "title": "Selecci\u00f3n_de_f\u00fatbol_de_M\u00e9xico", 
      "title_s": "Selecci\u00f3n de f\u00fatbol de M\u00e9xico", 
      "users": 11
    }, 
    {
      "edits": 91, 
      "page_id": 6207467, 
      "rev_ids": {
        "new": 99911363, 
        "old": 99746392
      }, 
      "title": "Peque\u00f1os_gigantes_(Paraguay)", 
      "title_s": "Peque\u00f1os gigantes (Paraguay)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 89, 
      "page_id": 7571244, 
      "rev_ids": {
        "new": 99926843, 
        "old": 99793037
      }, 
      "title": "Liga_de_Campeones_de_la_UEFA_2017-18", 
      "title_s": "Liga de Campeones de la UEFA 2017-18", 
      "users": 6
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 100, 
      "page_id": 7963197, 
      "rev_ids": {
        "new": 99852738, 
        "old": 99826415
      }, 
      "title": "Anton_(nombre_propio)", 
      "title_s": "Anton (nombre propio)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 7962414, 
      "rev_ids": {
        "new": 99925681, 
        "old": 99812255
      }, 
      "title": "Artel", 
      "title_s": "Artel", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 7962727, 
      "rev_ids": {
        "new": 99875001, 
        "old": 99817608
      }, 
      "title": "\"Las_mejores_canciones_del_mundo\"", 
      "title_s": "\"Las mejores canciones del mundo\"", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 7961256, 
      "rev_ids": {
        "new": 99843678, 
        "old": 99795821
      }, 
      "title": "Antonio_Mart\u00ednez_Cobos", 
      "title_s": "Antonio Mart\u00ednez Cobos", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 7965797, 
      "rev_ids": {
        "new": 99900323, 
        "old": 99870089
      }, 
      "title": "Galer\u00edas_Pac\u00edfico_(edificio)", 
      "title_s": "Galer\u00edas Pac\u00edfico (edificio)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 53, 
      "page_id": 7963801, 
      "rev_ids": {
        "new": 99882218, 
        "old": 99839314
      }, 
      "title": "Congregaci\u00f3n_de_los_religiosos_del_Sagrado_Coraz\u00f3n_de_Jes\u00fas", 
      "title_s": "Congregaci\u00f3n de los religiosos del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 7965347, 
      "rev_ids": {
        "new": 99902422, 
        "old": 99862539
      }, 
      "title": "Torremuelle", 
      "title_s": "Torremuelle", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 7963226, 
      "rev_ids": {
        "new": 99934168, 
        "old": 99827026
      }, 
      "title": "Felicitas_Arias", 
      "title_s": "Felicitas Arias", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 7967695, 
      "rev_ids": {
        "new": 99903160, 
        "old": 99902748
      }, 
      "title": "Ir\u00e1n_en_la_Copa_Mundial_de_F\u00fatbol_de_2018", 
      "title_s": "Ir\u00e1n en la Copa Mundial de F\u00fatbol de 2018", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 43, 
      "page_id": 7967379, 
      "rev_ids": {
        "new": 99932821, 
        "old": 99895732
      }, 
      "title": "V\u00edctor_D\u00e1vila", 
      "title_s": "V\u00edctor D\u00e1vila", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "es", 
  "stats": {
    "anon_edits": 34109, 
    "anon_ip_count": 15172, 
    "anon_titles": 15787, 
    "bot_count": 13, 
    "bot_edits": 14553, 
    "bot_titles": 12708, 
    "edits": 111028, 
    "titles": 46195, 
    "total_users": 19813, 
    "users": 4641
  }, 
  "talk_stats": {
    "anon_edits": 246, 
    "anon_ip_count": 158, 
    "anon_titles": 168, 
    "bot_count": 3, 
    "bot_edits": 21, 
    "bot_titles": 20, 
    "edits": 1384, 
    "titles": 1005, 
    "total_users": 410, 
    "users": 252
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 337864, 
      "rev_ids": {
        "new": 99849689, 
        "old": 99763280
      }, 
      "title": "Antipsiquiatr\u00eda", 
      "title_s": "Antipsiquiatr\u00eda", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 115852, 
      "rev_ids": {
        "new": 99846176, 
        "old": 96127744
      }, 
      "title": "Homofobia", 
      "title_s": "Homofobia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 7902770, 
      "rev_ids": {
        "new": 99838043, 
        "old": 99760111
      }, 
      "title": "Asamblea_Nacional_Constituyente_de_Venezuela_de_2017", 
      "title_s": "Asamblea Nacional Constituyente de Venezuela de 2017", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 7145173, 
      "rev_ids": {
        "new": 99861797, 
        "old": 99019429
      }, 
      "title": "Bas\u00edlica_de_Notre-Dame_de_la_Garde", 
      "title_s": "Bas\u00edlica de Notre-Dame de la Garde", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 7743229, 
      "rev_ids": {
        "new": 99940787, 
        "old": 99862603
      }, 
      "title": "Quinto_Pierres_Vedel", 
      "title_s": "Quinto Pierres Vedel", 
      "users": 2
    }
  ]
}