{
  "date": "June 22, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.92703914642334, 
    "end_date": "2014-06-22T23:11:01.452899", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-06-15T23:11:01.452899"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 122, 
      "page_id": 418687, 
      "rev_ids": {
        "new": 13636900, 
        "old": 13602382
      }, 
      "title": "Copa_del_M\u00f3n_de_Futbol_de_2014", 
      "title_s": "Copa del M\u00f3n de Futbol de 2014", 
      "users": 14
    }, 
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1187791, 
      "rev_ids": {
        "new": 13634225, 
        "old": 13608074
      }, 
      "title": "Segona_guerra_de_Txetx\u00e8nia", 
      "title_s": "Segona guerra de Txetx\u00e8nia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1187695, 
      "rev_ids": {
        "new": 13616319, 
        "old": 13606531
      }, 
      "title": "Viaducte_d'Osormort", 
      "title_s": "Viaducte d'Osormort", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1170507, 
      "rev_ids": {
        "new": 13607268, 
        "old": 13522020
      }, 
      "title": "Xavier_Berenguer_Villaseca", 
      "title_s": "Xavier Berenguer Villaseca", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1186881, 
      "rev_ids": {
        "new": 13626411, 
        "old": 13600320
      }, 
      "title": "Museu_Arqueol\u00f2gic_d'Ol\u00edmpia", 
      "title_s": "Museu Arqueol\u00f2gic d'Ol\u00edmpia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 162951, 
      "rev_ids": {
        "new": 13613917, 
        "old": 13533670
      }, 
      "title": "Marc_Porci_Cat\u00f3_Censor\u00ed", 
      "title_s": "Marc Porci Cat\u00f3 Censor\u00ed", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 175311, 
      "rev_ids": {
        "new": 13621344, 
        "old": 13592465
      }, 
      "title": "Compilador_Haskell_de_Glasgow", 
      "title_s": "Compilador Haskell de Glasgow", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 45897, 
      "rev_ids": {
        "new": 13625891, 
        "old": 13577702
      }, 
      "title": "Felip_VI_d'Espanya", 
      "title_s": "Felip VI d'Espanya", 
      "users": 16
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 375920, 
      "rev_ids": {
        "new": 13625571, 
        "old": 13602349
      }, 
      "title": "Rep\u00fablica_d'Artsakh", 
      "title_s": "Rep\u00fablica d'Artsakh", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 163692, 
      "rev_ids": {
        "new": 13626113, 
        "old": 13136848
      }, 
      "title": "Francesc_Candel_Tortajada", 
      "title_s": "Francesc Candel Tortajada", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1187853, 
      "rev_ids": {
        "new": 13619103, 
        "old": 13608694
      }, 
      "title": "Aeroport_Internacional_de_Cardiff", 
      "title_s": "Aeroport Internacional de Cardiff", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1184100, 
      "rev_ids": {
        "new": 13623247, 
        "old": 13599230
      }, 
      "title": "Art_p\u00fablic_de_Barcelona", 
      "title_s": "Art p\u00fablic de Barcelona", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1187744, 
      "rev_ids": {
        "new": 13612700, 
        "old": 13607066
      }, 
      "title": "Napole\u00f3_a_Elba", 
      "title_s": "Napole\u00f3 a Elba", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1174464, 
      "rev_ids": {
        "new": 13616831, 
        "old": 13597448
      }, 
      "title": "Ricardo_Rousselot", 
      "title_s": "Ricardo Rousselot", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1187764, 
      "rev_ids": {
        "new": 13622255, 
        "old": 13607753
      }, 
      "title": "Porta_d'Europa", 
      "title_s": "Porta d'Europa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1184855, 
      "rev_ids": {
        "new": 13613916, 
        "old": 13580923
      }, 
      "title": "Ernest_Moradell_i_Catal\u00e0", 
      "title_s": "Ernest Moradell i Catal\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1187734, 
      "rev_ids": {
        "new": 13621061, 
        "old": 13606970
      }, 
      "title": "Miquel_Sol\u00e0_i_Dalmau", 
      "title_s": "Miquel Sol\u00e0 i Dalmau", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1187567, 
      "rev_ids": {
        "new": 13611303, 
        "old": 13605152
      }, 
      "title": "Ivan_Il\u00edn", 
      "title_s": "Ivan Il\u00edn", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1188348, 
      "rev_ids": {
        "new": 13625840, 
        "old": 13619388
      }, 
      "title": "Dret_Civil_de_les_Illes_Balears", 
      "title_s": "Dret Civil de les Illes Balears", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 406072, 
      "rev_ids": {
        "new": 13613788, 
        "old": 13584528
      }, 
      "title": "Centre_Artes\u00e0", 
      "title_s": "Centre Artes\u00e0", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 61, 
      "page_id": 1187791, 
      "rev_ids": {
        "new": 13634225, 
        "old": 13608074
      }, 
      "title": "Segona_guerra_de_Txetx\u00e8nia", 
      "title_s": "Segona guerra de Txetx\u00e8nia", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 1187695, 
      "rev_ids": {
        "new": 13616319, 
        "old": 13606531
      }, 
      "title": "Viaducte_d'Osormort", 
      "title_s": "Viaducte d'Osormort", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 1187853, 
      "rev_ids": {
        "new": 13619103, 
        "old": 13608694
      }, 
      "title": "Aeroport_Internacional_de_Cardiff", 
      "title_s": "Aeroport Internacional de Cardiff", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1187744, 
      "rev_ids": {
        "new": 13612700, 
        "old": 13607066
      }, 
      "title": "Napole\u00f3_a_Elba", 
      "title_s": "Napole\u00f3 a Elba", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 30, 
      "page_id": 1187764, 
      "rev_ids": {
        "new": 13622255, 
        "old": 13607753
      }, 
      "title": "Porta_d'Europa", 
      "title_s": "Porta d'Europa", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1187734, 
      "rev_ids": {
        "new": 13621061, 
        "old": 13606970
      }, 
      "title": "Miquel_Sol\u00e0_i_Dalmau", 
      "title_s": "Miquel Sol\u00e0 i Dalmau", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 29, 
      "page_id": 1187567, 
      "rev_ids": {
        "new": 13611303, 
        "old": 13605152
      }, 
      "title": "Ivan_Il\u00edn", 
      "title_s": "Ivan Il\u00edn", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1188348, 
      "rev_ids": {
        "new": 13625840, 
        "old": 13619388
      }, 
      "title": "Dret_Civil_de_les_Illes_Balears", 
      "title_s": "Dret Civil de les Illes Balears", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 1187733, 
      "rev_ids": {
        "new": 13612271, 
        "old": 13606968
      }, 
      "title": "Josep_Sampere_Mart\u00ed", 
      "title_s": "Josep Sampere Mart\u00ed", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1188027, 
      "rev_ids": {
        "new": 13637815, 
        "old": 13611649
      }, 
      "title": "Santa_&_Cole", 
      "title_s": "Santa & Cole", 
      "users": 4
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 678, 
    "anon_ip_count": 348, 
    "anon_titles": 391, 
    "bot_count": 8, 
    "bot_edits": 22956, 
    "bot_titles": 20073, 
    "edits": 31547, 
    "titles": 22572, 
    "total_users": 849, 
    "users": 501
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 16, 
      "page_id": 1120823, 
      "rev_ids": {
        "new": 13625734, 
        "old": 12969073
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Canet_de_Mar", 
      "title_s": "Llista de monuments de Canet de Mar", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 8, 
      "page_id": 53691, 
      "rev_ids": {
        "new": 13623262, 
        "old": 268096
      }, 
      "title": "Alfabet_catal\u00e0", 
      "title_s": "Alfabet catal\u00e0", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 464560, 
      "rev_ids": {
        "new": 13611849, 
        "old": 5577574
      }, 
      "title": "El_Cid", 
      "title_s": "El Cid", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 5853, 
      "rev_ids": {
        "new": 13625675, 
        "old": 12756762
      }, 
      "title": "Pa\u00efsos_Catalans", 
      "title_s": "Pa\u00efsos Catalans", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 322505, 
      "rev_ids": {
        "new": 13611185, 
        "old": 12143682
      }, 
      "title": "Rafael_Nadal_i_Parera", 
      "title_s": "Rafael Nadal i Parera", 
      "users": 3
    }
  ]
}