{
  "date": "September 10, 2015", 
  "fetch_info": {
    "duration": 5.752407073974609, 
    "end_date": "2015-09-10T23:11:01.173560", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2015-09-03T23:11:01.173560"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 1280933, 
      "rev_ids": {
        "new": 15746762, 
        "old": 15606127
      }, 
      "title": "Jade\u00efta", 
      "title_s": "Jade\u00efta", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 92, 
      "page_id": 1314079, 
      "rev_ids": {
        "new": 15751294, 
        "old": 15702369
      }, 
      "title": "Campanya_dels_Balcans_(1914-1918)", 
      "title_s": "Campanya dels Balcans (1914-1918)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 1271470, 
      "rev_ids": {
        "new": 15741984, 
        "old": 15071851
      }, 
      "title": "Uni\u00f3_Sionista", 
      "title_s": "Uni\u00f3 Sionista", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 129119, 
      "rev_ids": {
        "new": 15750957, 
        "old": 15614402
      }, 
      "title": "Nervi", 
      "title_s": "Nervi", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 40499, 
      "rev_ids": {
        "new": 15751359, 
        "old": 15587922
      }, 
      "title": "Quars", 
      "title_s": "Quars", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 63, 
      "page_id": 779308, 
      "rev_ids": {
        "new": 15750157, 
        "old": 6526668
      }, 
      "title": "Vilanova_de_Ra\u00f3", 
      "title_s": "Vilanova de Ra\u00f3", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 60, 
      "page_id": 1311266, 
      "rev_ids": {
        "new": 15752097, 
        "old": 15704208
      }, 
      "title": "US_Open_2015", 
      "title_s": "US Open 2015", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 56, 
      "page_id": 30949, 
      "rev_ids": {
        "new": 15738828, 
        "old": 15703766
      }, 
      "title": "Montescot", 
      "title_s": "Montescot", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1318948, 
      "rev_ids": {
        "new": 15724064, 
        "old": 15722457
      }, 
      "title": "Valdemar_Langlet", 
      "title_s": "Valdemar Langlet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1318041, 
      "rev_ids": {
        "new": 15733404, 
        "old": 15701701
      }, 
      "title": "Magen_David_Adom", 
      "title_s": "Magen David Adom", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 975810, 
      "rev_ids": {
        "new": 15750217, 
        "old": 15703938
      }, 
      "title": "Llista_de_monuments_de_Tortosa_(ciutat)", 
      "title_s": "Llista de monuments de Tortosa (ciutat)", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 47, 
      "page_id": 1026444, 
      "rev_ids": {
        "new": 15751309, 
        "old": 13865442
      }, 
      "title": "Lliga_Antidifamaci\u00f3", 
      "title_s": "Lliga Antidifamaci\u00f3", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1319065, 
      "rev_ids": {
        "new": 15741075, 
        "old": 15727698
      }, 
      "title": "Kach", 
      "title_s": "Kach", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1320109, 
      "rev_ids": {
        "new": 15750960, 
        "old": 15750455
      }, 
      "title": "Catalunya_i_la_Uni\u00f3_Europea", 
      "title_s": "Catalunya i la Uni\u00f3 Europea", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1319072, 
      "rev_ids": {
        "new": 15741962, 
        "old": 15728657
      }, 
      "title": "Nou_Partit_Pantera_Negra", 
      "title_s": "Nou Partit Pantera Negra", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 39, 
      "page_id": 239256, 
      "rev_ids": {
        "new": 15720726, 
        "old": 15699774
      }, 
      "title": "Uni\u00f3_Esportiva_T\u00e0rrega", 
      "title_s": "Uni\u00f3 Esportiva T\u00e0rrega", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 74192, 
      "rev_ids": {
        "new": 15721017, 
        "old": 15106983
      }, 
      "title": "Ken\u00e9sset", 
      "title_s": "Ken\u00e9sset", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1251201, 
      "rev_ids": {
        "new": 15751214, 
        "old": 15660812
      }, 
      "title": "Mola_TV", 
      "title_s": "Mola TV", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 374878, 
      "rev_ids": {
        "new": 15751237, 
        "old": 15589488
      }, 
      "title": "Llista_d'escuts_del_Pa\u00eds_Valenci\u00e0", 
      "title_s": "Llista d'escuts del Pa\u00eds Valenci\u00e0", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 591880, 
      "rev_ids": {
        "new": 15731148, 
        "old": 15637909
      }, 
      "title": "Llista_de_personatges_de_One_Piece", 
      "title_s": "Llista de personatges de One Piece", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 52, 
      "page_id": 1318948, 
      "rev_ids": {
        "new": 15724064, 
        "old": 15722457
      }, 
      "title": "Valdemar_Langlet", 
      "title_s": "Valdemar Langlet", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1320109, 
      "rev_ids": {
        "new": 15750960, 
        "old": 15750455
      }, 
      "title": "Catalunya_i_la_Uni\u00f3_Europea", 
      "title_s": "Catalunya i la Uni\u00f3 Europea", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 42, 
      "page_id": 1319065, 
      "rev_ids": {
        "new": 15741075, 
        "old": 15727698
      }, 
      "title": "Kach", 
      "title_s": "Kach", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 40, 
      "page_id": 1319072, 
      "rev_ids": {
        "new": 15741962, 
        "old": 15728657
      }, 
      "title": "Nou_Partit_Pantera_Negra", 
      "title_s": "Nou Partit Pantera Negra", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1318754, 
      "rev_ids": {
        "new": 15749831, 
        "old": 15720190
      }, 
      "title": "Crisi_dels_refugiats_a_Europa", 
      "title_s": "Crisi dels refugiats a Europa", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 27, 
      "page_id": 1319605, 
      "rev_ids": {
        "new": 15745939, 
        "old": 15737815
      }, 
      "title": "Patr\u00f3_digital", 
      "title_s": "Patr\u00f3 digital", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1318532, 
      "rev_ids": {
        "new": 15725510, 
        "old": 15711391
      }, 
      "title": "Col\u00b7legiata_Saint-Salvy", 
      "title_s": "Col\u00b7legiata Saint-Salvy", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1318796, 
      "rev_ids": {
        "new": 15751298, 
        "old": 15720717
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_d'Aran", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria d'Aran", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1318968, 
      "rev_ids": {
        "new": 15726471, 
        "old": 15723179
      }, 
      "title": "Anna_Gual", 
      "title_s": "Anna Gual", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1318516, 
      "rev_ids": {
        "new": 15718367, 
        "old": 15710387
      }, 
      "title": "Castell_del_G\u00f4_(Albi)", 
      "title_s": "Castell del G\u00f4 (Albi)", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 496, 
    "anon_ip_count": 246, 
    "anon_titles": 313, 
    "bot_count": 14, 
    "bot_edits": 29147, 
    "bot_titles": 28456, 
    "edits": 42642, 
    "titles": 33630, 
    "total_users": 692, 
    "users": 446
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 1122114, 
      "rev_ids": {
        "new": 15728479, 
        "old": 15701268
      }, 
      "title": "El_rei_lle\u00f3_(pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "title_s": "El rei lle\u00f3 (pel\u00b7l\u00edcula)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 83239, 
      "rev_ids": {
        "new": 15721107, 
        "old": 15270121
      }, 
      "title": "Vall_d'Aran", 
      "title_s": "Vall d'Aran", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 7, 
      "page_id": 182018, 
      "rev_ids": {
        "new": 15751198, 
        "old": 6645444
      }, 
      "title": "Mola_TV", 
      "title_s": "Mola TV", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 1318974, 
      "rev_ids": {
        "new": 15729125, 
        "old": 15723451
      }, 
      "title": "Arr\u00f2s_Bahia", 
      "title_s": "Arr\u00f2s Bahia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 12865, 
      "rev_ids": {
        "new": 15751194, 
        "old": 14612000
      }, 
      "title": "Catal\u00e0", 
      "title_s": "Catal\u00e0", 
      "users": 2
    }
  ]
}