{
  "date": "October 3, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 2.7436811923980713, 
    "end_date": "2014-10-03T23:11:01.670883", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-09-26T23:11:01.670883"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 270, 
      "page_id": 1209606, 
      "rev_ids": {
        "new": 14101799, 
        "old": 14073205
      }, 
      "title": "Armada_de_l'Ex\u00e8rcit_Popular_d'Alliberament", 
      "title_s": "Armada de l'Ex\u00e8rcit Popular d'Alliberament", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 112, 
      "page_id": 715708, 
      "rev_ids": {
        "new": 14104756, 
        "old": 13593241
      }, 
      "title": "Ex\u00e8rcit_iraqui\u00e0", 
      "title_s": "Ex\u00e8rcit iraqui\u00e0", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 107, 
      "page_id": 34606, 
      "rev_ids": {
        "new": 14100393, 
        "old": 14024820
      }, 
      "title": "Jocs_Ol\u00edmpics_d'estiu_de_1992", 
      "title_s": "Jocs Ol\u00edmpics d'estiu de 1992", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 73, 
      "page_id": 1209853, 
      "rev_ids": {
        "new": 14099797, 
        "old": 14073226
      }, 
      "title": "For\u00e7a_A\u00e8ria_de_l'Ex\u00e8rcit_Popular_d'Alliberament", 
      "title_s": "For\u00e7a A\u00e8ria de l'Ex\u00e8rcit Popular d'Alliberament", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 62, 
      "page_id": 1210305, 
      "rev_ids": {
        "new": 14102522, 
        "old": 14073231
      }, 
      "title": "For\u00e7a_terrestre_de_l'Ex\u00e8rcit_Popular_d'Alliberament", 
      "title_s": "For\u00e7a terrestre de l'Ex\u00e8rcit Popular d'Alliberament", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 58, 
      "page_id": 1032391, 
      "rev_ids": {
        "new": 14094179, 
        "old": 14079673
      }, 
      "title": "Consulta_sobre_la_independ\u00e8ncia_de_Catalunya", 
      "title_s": "Consulta sobre la independ\u00e8ncia de Catalunya", 
      "users": 12
    }, 
    {
      "edits": 57, 
      "page_id": 306623, 
      "rev_ids": {
        "new": 14099852, 
        "old": 14079566
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_Mallorca", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de Mallorca", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 81950, 
      "rev_ids": {
        "new": 14105687, 
        "old": 13980546
      }, 
      "title": "Scala_(llenguatge_de_programaci\u00f3)", 
      "title_s": "Scala (llenguatge de programaci\u00f3)", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 54, 
      "page_id": 2784, 
      "rev_ids": {
        "new": 14105919, 
        "old": 14075148
      }, 
      "title": "S\u00edrius", 
      "title_s": "S\u00edrius", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1213127, 
      "rev_ids": {
        "new": 14105372, 
        "old": 14099874
      }, 
      "title": "Talaiot_de_Coma-sema", 
      "title_s": "Talaiot de Coma-sema", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 41, 
      "page_id": 1207010, 
      "rev_ids": {
        "new": 14106270, 
        "old": 14031326
      }, 
      "title": "Afrocanadencs", 
      "title_s": "Afrocanadencs", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 38, 
      "page_id": 1209340, 
      "rev_ids": {
        "new": 14100834, 
        "old": 14075563
      }, 
      "title": "El_retrat_del_meu_fill_Jordi", 
      "title_s": "El retrat del meu fill Jordi", 
      "users": 9
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 1206088, 
      "rev_ids": {
        "new": 14094702, 
        "old": 14076590
      }, 
      "title": "Montargull_(Artesa_de_Segre)", 
      "title_s": "Montargull (Artesa de Segre)", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1212684, 
      "rev_ids": {
        "new": 14100791, 
        "old": 14094796
      }, 
      "title": "Afroamericans_de_Nova_Esc\u00f2cia", 
      "title_s": "Afroamericans de Nova Esc\u00f2cia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1212562, 
      "rev_ids": {
        "new": 14096558, 
        "old": 14093659
      }, 
      "title": "M\u00e0rius_Rubiralta_i_Alca\u00f1iz", 
      "title_s": "M\u00e0rius Rubiralta i Alca\u00f1iz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 51066, 
      "rev_ids": {
        "new": 14093985, 
        "old": 13798415
      }, 
      "title": "Anticatalanisme", 
      "title_s": "Anticatalanisme", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 175311, 
      "rev_ids": {
        "new": 14088881, 
        "old": 14072520
      }, 
      "title": "Compilador_Haskell_de_Glasgow", 
      "title_s": "Compilador Haskell de Glasgow", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 341597, 
      "rev_ids": {
        "new": 14098619, 
        "old": 12624654
      }, 
      "title": "Cases_dels_Canonges", 
      "title_s": "Cases dels Canonges", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 25, 
      "page_id": 60052, 
      "rev_ids": {
        "new": 14093513, 
        "old": 13472204
      }, 
      "title": "Club_Balonmano_Granollers", 
      "title_s": "Club Balonmano Granollers", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1211229, 
      "rev_ids": {
        "new": 14091302, 
        "old": 14076948
      }, 
      "title": "Merc\u00e8_Ibarz", 
      "title_s": "Merc\u00e8 Ibarz", 
      "users": 3
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 1213127, 
      "rev_ids": {
        "new": 14105372, 
        "old": 14099874
      }, 
      "title": "Talaiot_de_Coma-sema", 
      "title_s": "Talaiot de Coma-sema", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 36, 
      "page_id": 1212684, 
      "rev_ids": {
        "new": 14100791, 
        "old": 14094796
      }, 
      "title": "Afroamericans_de_Nova_Esc\u00f2cia", 
      "title_s": "Afroamericans de Nova Esc\u00f2cia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 33, 
      "page_id": 1212562, 
      "rev_ids": {
        "new": 14096558, 
        "old": 14093659
      }, 
      "title": "M\u00e0rius_Rubiralta_i_Alca\u00f1iz", 
      "title_s": "M\u00e0rius Rubiralta i Alca\u00f1iz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1212870, 
      "rev_ids": {
        "new": 14106285, 
        "old": 14096632
      }, 
      "title": "Ferrocarril_Subterrani", 
      "title_s": "Ferrocarril Subterrani", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1211714, 
      "rev_ids": {
        "new": 14088049, 
        "old": 14084524
      }, 
      "title": "Salome_Melia", 
      "title_s": "Salome Melia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1213189, 
      "rev_ids": {
        "new": 14105102, 
        "old": 14101601
      }, 
      "title": "V\u00edctor_P\u00e9rez_Alonso", 
      "title_s": "V\u00edctor P\u00e9rez Alonso", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1211937, 
      "rev_ids": {
        "new": 14094479, 
        "old": 14087127
      }, 
      "title": "Cementiri_de_les_Corts", 
      "title_s": "Cementiri de les Corts", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1212312, 
      "rev_ids": {
        "new": 14095868, 
        "old": 14091687
      }, 
      "title": "Diagrama_de_casos_d'\u00fas", 
      "title_s": "Diagrama de casos d'\u00fas", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1213313, 
      "rev_ids": {
        "new": 14106351, 
        "old": 14105431
      }, 
      "title": "Llei_de_normalitzaci\u00f3_ling\u00fc\u00edstica_de_Catalunya", 
      "title_s": "Llei de normalitzaci\u00f3 ling\u00fc\u00edstica de Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1213056, 
      "rev_ids": {
        "new": 14106178, 
        "old": 14099347
      }, 
      "title": "Lleialistes_negres", 
      "title_s": "Lleialistes negres", 
      "users": 2
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 1011, 
    "anon_ip_count": 422, 
    "anon_titles": 550, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 9446, 
    "bot_titles": 8365, 
    "edits": 20865, 
    "titles": 12629, 
    "total_users": 881, 
    "users": 459
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 13, 
      "page_id": 1032473, 
      "rev_ids": {
        "new": 14092602, 
        "old": 14068277
      }, 
      "title": "Consulta_sobre_la_independ\u00e8ncia_de_Catalunya", 
      "title_s": "Consulta sobre la independ\u00e8ncia de Catalunya", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1212228, 
      "rev_ids": {
        "new": 14094368, 
        "old": 14090733
      }, 
      "title": "Hist\u00f2ria_de_l'Imperi_Rom\u00e0", 
      "title_s": "Hist\u00f2ria de l'Imperi Rom\u00e0", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 5, 
      "page_id": 10567, 
      "rev_ids": {
        "new": 14099089, 
        "old": 13961128
      }, 
      "title": "Catalunya", 
      "title_s": "Catalunya", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 1204495, 
      "rev_ids": {
        "new": 14106236, 
        "old": 14076895
      }, 
      "title": "Lizarra", 
      "title_s": "Lizarra", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 4, 
      "page_id": 301507, 
      "rev_ids": {
        "new": 14102391, 
        "old": 12949756
      }, 
      "title": "Dona_i_ocell", 
      "title_s": "Dona i ocell", 
      "users": 3
    }
  ]
}