{
  "date": "July 7, 2014", 
  "fetch_info": {
    "duration": 3.732149839401245, 
    "end_date": "2014-07-07T23:11:01.266362", 
    "lang": "ca", 
    "start_date": "2014-06-30T23:11:01.266362"
  }, 
  "full_lang_name": "Catalan", 
  "mainspace": [
    {
      "edits": 82, 
      "page_id": 295483, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761348, 
        "old": 12591867
      }, 
      "title": "Roncal-Salazar", 
      "title_s": "Roncal-Salazar", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 76, 
      "page_id": 299854, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761341, 
        "old": 13252560
      }, 
      "title": "Gazteluberri", 
      "title_s": "Gazteluberri", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 72, 
      "page_id": 297440, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761339, 
        "old": 12591806
      }, 
      "title": "Comarca_de_Sang\u00fcesa", 
      "title_s": "Comarca de Sang\u00fcesa", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 71, 
      "page_id": 297388, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761343, 
        "old": 13252422
      }, 
      "title": "Untziti", 
      "title_s": "Untziti", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 297328, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761345, 
        "old": 12591773
      }, 
      "title": "Comarca_de_Lumbier", 
      "title_s": "Comarca de Lumbier", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 70, 
      "page_id": 297358, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761338, 
        "old": 12591757
      }, 
      "title": "Comarca_d'Aoiz", 
      "title_s": "Comarca d'Aoiz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 55, 
      "page_id": 288794, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761347, 
        "old": 13364215
      }, 
      "title": "Y\u00e9cora", 
      "title_s": "Y\u00e9cora", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 51, 
      "page_id": 299496, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761621, 
        "old": 13252530
      }, 
      "title": "Iguzkitza", 
      "title_s": "Iguzkitza", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 50, 
      "page_id": 1187417, 
      "rev_ids": {
        "new": 13759650, 
        "old": 13719624
      }, 
      "title": "Torneig_de_Wimbledon_2014", 
      "title_s": "Torneig de Wimbledon 2014", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 49, 
      "page_id": 299752, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761344, 
        "old": 13392830
      }, 
      "title": "Los_Arcos", 
      "title_s": "Los Arcos", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 48, 
      "page_id": 288768, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761352, 
        "old": 12811913
      }, 
      "title": "Laguardia", 
      "title_s": "Laguardia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 51646, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761351, 
        "old": 13696705
      }, 
      "title": "Regne_de_Navarra", 
      "title_s": "Regne de Navarra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 46, 
      "page_id": 418687, 
      "rev_ids": {
        "new": 13757228, 
        "old": 13719475
      }, 
      "title": "Copa_del_M\u00f3n_de_Futbol_de_2014", 
      "title_s": "Copa del M\u00f3n de Futbol de 2014", 
      "users": 6
    }, 
    {
      "edits": 45, 
      "page_id": 1189405, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761985, 
        "old": 13719233
      }, 
      "title": "Massacre_de_polonesos_a_Vol\u00ednia", 
      "title_s": "Massacre de polonesos a Vol\u00ednia", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 37, 
      "page_id": 271755, 
      "rev_ids": {
        "new": 13753670, 
        "old": 13585641
      }, 
      "title": "Gall_fer", 
      "title_s": "Gall fer", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 35, 
      "page_id": 105140, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761643, 
        "old": 9673980
      }, 
      "title": "Medes", 
      "title_s": "Medes", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 34, 
      "page_id": 1188239, 
      "rev_ids": {
        "new": 13740219, 
        "old": 13620649
      }, 
      "title": "Llista_de_colors_i_estils_de_Nintendo_3DS", 
      "title_s": "Llista de colors i estils de Nintendo 3DS", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 19902, 
      "rev_ids": {
        "new": 13751800, 
        "old": 13716696
      }, 
      "title": "Navarra", 
      "title_s": "Navarra", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 32, 
      "page_id": 299819, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761340, 
        "old": 13252558
      }, 
      "title": "Jaitz", 
      "title_s": "Jaitz", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1190777, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761150, 
        "old": 13736934
      }, 
      "title": "Ramon_Dachs", 
      "title_s": "Ramon Dachs", 
      "users": 5
    }
  ], 
  "new_articles": [
    {
      "edits": 31, 
      "page_id": 1190777, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761150, 
        "old": 13736934
      }, 
      "title": "Ramon_Dachs_Marginet", 
      "title_s": "Ramon Dachs Marginet", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 28, 
      "page_id": 1190986, 
      "rev_ids": {
        "new": 13761437, 
        "old": 13752797
      }, 
      "title": "Gent_gran", 
      "title_s": "Gent gran", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 26, 
      "page_id": 1190284, 
      "rev_ids": {
        "new": 13756276, 
        "old": 13724178
      }, 
      "title": "Avenc_Montserrat_Ubach", 
      "title_s": "Avenc Montserrat Ubach", 
      "users": 7
    }, 
    {
      "edits": 24, 
      "page_id": 1190288, 
      "rev_ids": {
        "new": 13731800, 
        "old": 13724527
      }, 
      "title": "INALCO", 
      "title_s": "INALCO", 
      "users": 4
    }, 
    {
      "edits": 23, 
      "page_id": 1192146, 
      "rev_ids": {
        "new": 13763740, 
        "old": 13763623
      }, 
      "title": "Graham_zusi", 
      "title_s": "Graham zusi", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 22, 
      "page_id": 1190977, 
      "rev_ids": {
        "new": 13755194, 
        "old": 13752099
      }, 
      "title": "Fortalesa_d'Ehrenbreitstein", 
      "title_s": "Fortalesa d'Ehrenbreitstein", 
      "users": 3
    }, 
    {
      "edits": 21, 
      "page_id": 1190983, 
      "rev_ids": {
        "new": 13763009, 
        "old": 13752716
      }, 
      "title": "Copa_del_M\u00f3n_de_Futbol_de_2014_-_Segona_fase", 
      "title_s": "Copa del M\u00f3n de Futbol de 2014 - Segona fase", 
      "users": 1
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1190715, 
      "rev_ids": {
        "new": 13751686, 
        "old": 13736241
      }, 
      "title": "Ruth_First", 
      "title_s": "Ruth First", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 19, 
      "page_id": 1190788, 
      "rev_ids": {
        "new": 13763223, 
        "old": 13737303
      }, 
      "title": "M\u00fasica_d'It\u00e0lia", 
      "title_s": "M\u00fasica d'It\u00e0lia", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 18, 
      "page_id": 1190952, 
      "rev_ids": {
        "new": 13754571, 
        "old": 13751192
      }, 
      "title": "Vellesa", 
      "title_s": "Vellesa", 
      "users": 1
    }
  ], 
  "short_lang_name": "ca", 
  "stats": {
    "anon_edits": 791, 
    "anon_ip_count": 237, 
    "anon_titles": 277, 
    "bot_count": 9, 
    "bot_edits": 28151, 
    "bot_titles": 27011, 
    "edits": 36432, 
    "titles": 29731, 
    "total_users": 685, 
    "users": 448
  }, 
  "talkspace": [
    {
      "edits": 14, 
      "page_id": 1032473, 
      "rev_ids": {
        "new": 13736389, 
        "old": 13733135
      }, 
      "title": "Refer\u00e8ndum_d'autodeterminaci\u00f3_de_Catalunya", 
      "title_s": "Refer\u00e8ndum d'autodeterminaci\u00f3 de Catalunya", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 12, 
      "page_id": 7328, 
      "rev_ids": {
        "new": 13729682, 
        "old": 13251305
      }, 
      "title": "Barcelona", 
      "title_s": "Barcelona", 
      "users": 5
    }, 
    {
      "edits": 10, 
      "page_id": 1190186, 
      "rev_ids": {
        "new": 13736404, 
        "old": 13722691
      }, 
      "title": "Cal\u00e7", 
      "title_s": "Cal\u00e7", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 9, 
      "page_id": 1190428, 
      "rev_ids": {
        "new": 13731699, 
        "old": 13729073
      }, 
      "title": "Cap_de_Creus", 
      "title_s": "Cap de Creus", 
      "users": 2
    }, 
    {
      "edits": 6, 
      "page_id": 1190326, 
      "rev_ids": {
        "new": 13763382, 
        "old": 13727994
      }, 
      "title": "Avenc_Montserrat_Ubach", 
      "title_s": "Avenc Montserrat Ubach", 
      "users": 3
    }
  ]
}